{"id": 1037825312560697344, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1034483169704194048, "username": "hramosvictor", "tweet": "~Segunda: tiiiiiro de fuzil no pet\u00ea\u00ea\u00ea do Acre...~Quinta: voc\u00eas n\u00e3o podem ser t\u00e3o desumanos e fazer piada de uma #facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/hramosvictor/status/1037825312560697344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819257915142146, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 378597537, "username": "_PedroCezar1", "tweet": "Eleito no 1\u00ba Turno sem d\u00favidas. Deus no controle meu irm\u00e3o de batalha! #ForcaBolsonaro #JairBolsonaro #OBolsonaro #FACADA #Bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#JairBolsonaro,#OBolsonaro,#FACADA,#Bozonaro", "link": "https://twitter.com/_PedroCezar1/status/1037819257915142146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798454230228992, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 914541994520846337, "username": "McAgustD", "tweet": "Se cara fez isso com ele com uma faca, imagine se j\u00e1 tivessem permitido o porte de arma kkkkk Issa ser lindo em  #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/McAgustD/status/1037798454230228992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798037584850945, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 914541994520846337, "username": "McAgustD", "tweet": "Fui rir mais a\u00ed Deus colocou a m\u00e3o na minha cabe\u00e7a e disse para  #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/McAgustD/status/1037798037584850945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797454123597824, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 63362224, "username": "carlos_sergio", "tweet": "Reflitam a #facada que Bolsonaro sofreu talvez sirva de exemplo! Viol\u00eancia gera viol\u00eancia!  pic.twitter.com/AWfARyjsu4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/carlos_sergio/status/1037797454123597824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796928241717250, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 261965223, "username": "hadez78", "tweet": "Sou contra a qualquer tipo de viol\u00eancia aos candidatos, claro. Seja da esquerda ou da direita. Mas, pensemos, se o #armamento fosse liberado no Brasil, como quer um tal sujeito, poderia ter sido um tiro e n\u00e3o uma #facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#armamento,#facada", "link": "https://twitter.com/hadez78/status/1037796928241717250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790206747926528, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1003974234316656641, "username": "euubiel", "tweet": "meu deus gente, o bolsonaro levou uma #facada. Espero de cora\u00e7\u00e3o que a faca esteja bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/euubiel/status/1037790206747926528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
