{"id": 1038446673628942339, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "Em 1989 a dispers\u00e3o de candidatos de centro direita(afifi,caiado,maluf,covas, ulysses guimar\u00e3es), colocou collor e lula no segundo turno, agora essa dispers\u00e3o(alckmin,meirelles,dias e amoedo), far\u00e1 o mesmo com bolsonaro e haddad. Culpo isso a vaidade de alvaro dias e meirelles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038446673628942339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445386418081794, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "O Meirelles \u00e9 candidato de si pr\u00f3prio, de sua pr\u00f3pria vaidade o mesmo eu digo do \u00c1lvaro dias. Se esquerda esfaqueou a campanha do alckmin, ontem, esses dois a esfaquearam(dividiram os votos do centro democr\u00e1tico) bem antes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038445386418081794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441860891598849, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 56897162, "username": "Junior_busao", "tweet": "@adenismacedo @Clauwild1 Um escroto esse chuchu Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junior_busao/status/1038441860891598849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Clauwild1,adenismacedo"}
{"id": 1038411102500073472, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 199352743, "username": "Samir_Coutinho", "tweet": "Gosto muito da Senadora #Ana Am\u00e9lia mas ela levou um cadete dos entrevistadores da @GloboNews Aliados corruptos, Lei do veneno, etc. Chegou a se irritar nesses temas. Uma pena essa mulher se aliar com #Alckmin e ter de tentar defender o indefens\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ana,#Alckmin", "link": "https://twitter.com/Samir_Coutinho/status/1038411102500073472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038410734789644288, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 958745594893422593, "username": "omatheuslima_", "tweet": "Alckmin vai gravar programa dedicado ao atentado a Bolsonaro, diz @o_antagonistaGeraldo Alckmin \u00e9 um oportunista mesquinho e asqueroso.", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheuslima_/status/1038410734789644288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038393560641548288, "date": "2018-09-08", "time": "06:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "ZUMBIS EM BRAS\u00cdLIA. Estrelando #BolsonaroPresidente, atores coadjuvantes Coronel Doidin, Marina Sonsa, Alckmin Merendeiro, Vilherme Roboulos, Cabo Darollo. By @aguedescartoon  http://youtu.be/4a1QAFYLrn0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038393560641548288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,YouTube"}
{"id": 1038383163389685760, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "ZUMBIS EM BRAS\u00cdLIA. Estrelando Coronel Doidin, Marina Sonsa, Alckmin Merendeiro, Vilherme Roboulos e Cabo Darollo  https://youtu.be/4a1QAFYLrn0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038383163389685760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038369869421588482, "date": "2018-09-08", "time": "05:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Temer pede que Alckmin atente para a verdade. Chamou o #AlckminMerendeiro de Pinoquio\ud83e\udd25 MENTIROSO \ud83e\udd25 https://twitter.com/decioneves/status/1037714417499168768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AlckminMerendeiro", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038369869421588482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038329642447499264, "date": "2018-09-08", "time": "02:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: &#8220;Me dirijo a voc\u00ea pelas falsidades&#8221;:Temer ataca Alckmin em v\u00eddeo:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/me-dirijo-voce-pelas-falsidadestemer.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8220,#8221", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1038329642447499264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226328770813953, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 313288328, "username": "leeeu_", "tweet": "Alckmin e Ciro cara de pangol\u00e3o. B*lsonaro cara de vil\u00e3o de anime.  https://twitter.com/wannabiel/status/1035936916028514304\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeeu_/status/1038226328770813953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208757644386310, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 557699731, "username": "vemkcaetano_", "tweet": "Haddad, Marina, Alckmin and Bolsonaro. (Postei e sai correndo) #VEMCIR\u00c3O #Ciro12 @cirogomes #CiroPresidente pic.twitter.com/Dp8rC9qCdO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VEMCIR\u00c3O,#Ciro12,#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/vemkcaetano_/status/1038208757644386310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038164636758093824, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "@yashagallazzi @HugoAg0g0 O alckmin agora tem atacar o ciro gomes e ohadda, aumentar a rejei\u00e7\u00e3o deles, e quando bolsonaro sair do hospital, bater nele tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038164636758093824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoAg0g0,yashagallazzi"}
{"id": 1038151446636765184, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3228614711, "username": "carloshierropb_", "tweet": "Campanha de Alckmin dever\u00e1 rever estrat\u00e9gia de criticar Bolsonaro em propaganda eleitoral  https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8537/campanha-de-alckmin-devera-rever-estrategia-de-criticar-bolsonaro-em-propaganda-eleitoral#.W5LVGdMwdXQ.whatsapp\u00a0\u2026 https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8537/campanha-de-alckmin-devera-rever-estrategia-de-criticar-bolsonaro-em-propaganda-eleitoral#.W5LVGdMwdXQ.whatsapp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloshierropb_/status/1038151446636765184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113838766465024, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 52070056, "username": "danilogico", "tweet": "QUASE AGRESS\u00c3O: Alckmin  e Temer brigam por merenda - A Fazenda  pic.twitter.com/AGmukUn1Cc", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilogico/status/1038113838766465024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107873975394306, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 50174066, "username": "lucianoangeli", "tweet": "@cafecomferri Dai ferri? Confiante com o Alckmin ainda?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoangeli/status/1038107873975394306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038080969662713857, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 70587881, "username": "WagnerLima35", "tweet": "Quanta desonestidade de vcs @RevistaISTOE. Bobos foram os que engoliram o papo q vcs da grande m\u00eddia eram anti Bozonaro. Com o aceno do capital financeiro a ele e a estagna\u00e7\u00e3o do Chuchu Alckmin j\u00e1 est\u00e1 claro quem vcs est\u00e3o apostando as fichas p livrar o pa\u00eds de comunistas (1)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerLima35/status/1038080969662713857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038052664716615683, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 330980586, "username": "ApcRodolfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/dApQxpp1JSs?aO\u00a0 verdadeiro ALCKMIN - Mentiras, merenda e PCC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApcRodolfo/status/1038052664716615683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038051555839229952, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Temer ataca Alckmin: 'Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral'  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-voce-coloca-falsidades-no-seu-programa-eleitoral/\u00a0\u2026 via @Poder360", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038051555839229952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1038050665401143299, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 448852965, "username": "Albertobritopb", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pense em cano eleitoral de primeira Geral Alckmin \u00e9 Temer, Temer \u00e9 Geraldo Alckmin, portanto mais desgoverno que est\u00e1 a\u00ed acabando com trabalhadores e humilhando o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albertobritopb/status/1038050665401143299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038039901487472640, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2979535875, "username": "JoSantiago02", "tweet": "\"S\u00e3o dois mentirosos falando verdades.\" Esse foi Ricardo Boechat, sobre a DR de Temer e Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoSantiago02/status/1038039901487472640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005682950336514, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 255256544, "username": "Marcionila_f", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.youtube.com/watch?v=8QpDpg3r_DM\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcionila_f/status/1038005682950336514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928909453451264, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1HeDwc8tK2o?aBolsonaro\u00a0\u2026 perde eleitores na TV com propagandas do Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037928909453451264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037910590759555073, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037910590759555073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899335130853377, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 73278027, "username": "CarolGElias", "tweet": "namoralzinha, meu primeiro maior medo \u00e9 que o bononero ganhe, mas meu segundo \u00e9 ter a katia abreu como vice :(( talvez tanto quanto ver alckmin ganhando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolGElias/status/1037899335130853377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884422744428544, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3248429981, "username": "bosco_xvi", "tweet": "solidariedade pt/ciro eh rir do alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bosco_xvi/status/1037884422744428544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855233932705793, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Alckmin n\u00e3o vai fazer isso por que \u00e9 bonzinho ou porque se compadece de um candidato agredido a facadas. Ele vai retirar porque viu que sua propaganda n\u00e3o surtiu o efeito desejado.  https://twitter.com/jornalextra/status/1037846575542939648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037855233932705793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850885265584128, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Temer ataca Alckmin: \u2018Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral\u2019  https://www.poder360.com.br/eleicoes/temer-ataca-alckmin-voce-coloca-falsidades-no-seu-programa-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037850885265584128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847544993341440, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 379960252, "username": "AndrepzSantos", "tweet": "4 minutos mais demorados do alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrepzSantos/status/1037847544993341440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847144814784512, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "@cesarmaia O DEM do RJ tem abrir o palanque p\u00e1ra o Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1037847144814784512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesarmaia"}
{"id": 1037835321566797824, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 231957030, "username": "renan_lucena19", "tweet": "Quando Alckmin falou isso no epis\u00f3dio dos tiros na Caravana Do PT, ningu\u00e9m ficou com esse mimimi n\u00e9!!? \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14  https://twitter.com/uolnoticias/status/1037818023179165703\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renan_lucena19/status/1037835321566797824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815259535470594, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 11461522, "username": "maisummarcelo", "tweet": "Temer Youtuber, Lula candidato preso, Setepeles esfaqueado em campanha, Alckmin insinuando o golpe em entrevista, Marina com propaganda gritando e mais agressiva. Essa elei\u00e7\u00e3o t\u00e1 realmente uma surrealidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisummarcelo/status/1037815259535470594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807184405520384, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 814185719354769409, "username": "TheOldHidekeo", "tweet": "@LLExclamaniac Meu pai vota em Alckmin, eu gosto de Alckmin s\u00f3 n\u00e3o gosto dessas \"indiretas\" lixo dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheOldHidekeo/status/1037807184405520384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LLExclamaniac"}
{"id": 1037796852203053056, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Alckmin esculacha Major Ol\u00edmpio em evento p\u00fablico. Est\u00e1 explicado o \u00f3dio dos pedidores de aumento de sal\u00e1rio \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/alckmin-esculacha-major-olimpio-em-evento-publico-esta-explicado-o-odio-dos-pedidores-de-aumento-de-salario\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037796852203053056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775349600407552, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 917010000, "username": "sk_serge", "tweet": "\u00c9norme! Le pr\u00e9dident de la r\u00e9publique clashe deux candidats... #Br\u00e9sil #Temer #Haddad #Alckmin \ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Br\u00e9sil,#Temer,#Haddad,#Alckmin", "link": "https://twitter.com/sk_serge/status/1037775349600407552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773205069594624, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Sim! Nisso! O Picol\u00e9 de Chuchu est\u00e1 mesmo certo! D\u00ea 4 anos de governo ao Bolsoanta e o PT volta e ningu\u00e9m nunca mais tira de l\u00e1! A exce\u00e7\u00e3o do Lula, o Bolsonaro \u00e9 o maior perigo eleitoral na elei\u00e7\u00e3o\u26a1\ufe0f \u201cAlckmin: 'Bolsonaro \u00e9 passaporte para o PT voltar'\u201d https://twitter.com/i/moments/1037745254043197440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037773205069594624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770315508670465, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 167845868, "username": "juniornadv", "tweet": "Temer jogando \ud83d\udca9 no ventilador do Alckmin... S\u00f3 presta assim hehehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornadv/status/1037770315508670465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765188848635906, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "VOC\u00ca EST\u00c1 AQUI: HOME / POLITICA , POL\u00cdTICATEMER DETONA ALCKMIN E PSDB EM V\u00cdDEO QUE TAMB\u00c9M CABE BOLSONARO, VEJA PORQU\u00ca:Temer grava um v\u00eddeo para Alckmin, que insiste em separar sua queimad\u00edssima...  http://www.eliseumariotti.com/2018/09/temer-detona-alckmin-e-psdb-em-video.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1037765188848635906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764665177198594, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 69453865, "username": "MongardLuna", "tweet": "@Shankley_ Exatamente kkkkkkkk porque Alckmin t\u00e1 queimando ele... O cara quer queimar o diabo com FOGO kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MongardLuna/status/1037764665177198594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Shankley_"}
{"id": 1037762978739892226, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 158948725, "username": "Shankley_", "tweet": "@MongardLuna o bicho ta usando a rejei\u00e7\u00e3o do povo contra ele mesmo pra botar alckmin junto na mesma merda kkkkkkkkkkkkkkkkk negocio tronxo do carai. nao eh nem pra votar no candidato dele, eh so pra queimar o outro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shankley_/status/1037762978739892226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MongardLuna"}
{"id": 1037760898906169344, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 159591075, "username": "patrick_joaquim", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope  https://www.bandab.com.br/politica/bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patrick_joaquim/status/1037760898906169344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756925902036992, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 161711190, "username": "klewerlourenco", "tweet": "Temer pmelhorando sua imagem ao piorar a de Alckmin por associar a imagem dele a sua pr\u00f3pria  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klewerlourenco/status/1037756925902036992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754981741412360, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@cor0te Com Ciro, Alckmin ou Marina no poder, o Brasil vai continuar na mesma lama. Os caras s\u00f3 falando de economia (importante), mas a criminalidade vai crescer, o esquerdismo nas escolas tamb\u00e9m. Moleque de 4 anos aprendendo a usar calcinha em nome da diversidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1037754981741412360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037753076046802944, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 69453865, "username": "MongardLuna", "tweet": "O cara levar um serm\u00e3o de TEMER, \u00e9 porque \u00e9 um arrombado do caralho mesmo KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK (ps: QUEM MIZERA VOTA EM ALCKMIN EIM???)  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MongardLuna/status/1037753076046802944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740119099236352, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @euprotagonista @micheleBarrionv @Jaimenho Se ele e o PSDB n\u00e3o fossem a favor do governo de Temer, Aloysio Nunes n\u00e3o seria ministro at\u00e9 hoje. N\u00e3o custa lembrar que Alckmin \u00e9 o presidente nacional do PSDB.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037740119099236352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jaimenho,micheleBarrionv,euprotagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739215059083266, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1007416987193171968, "username": "DanielfoNobrega", "tweet": "Temer e Alckmin. Ou um est\u00e1 mentindo ou \u00e9 prova que ser\u00e1 um fracasso.  Ou ambos. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/DanielfoNobrega/status/1037739215059083266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729958767067139, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 323523829, "username": "johnysberton", "tweet": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Temer e Alckmin, literalmente  https://twitter.com/liabilitys/status/1037509192557514753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnysberton/status/1037729958767067139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729486522003456, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 323523829, "username": "johnysberton", "tweet": "\"Suicide man mode on\", a discuss\u00e3o \u00e9: Alckmin apoiou ou n\u00e3o Temer. Temer que inclusive tem candidato pr\u00f3prio \u00e0 presid\u00eancia mas prefere dar ibope ao fato de um concorrente ter apoiado o governo de maior rejei\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do pa\u00eds, o pr\u00f3prio Temer. Temer e Alckmin kkkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnysberton/status/1037729486522003456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727097794514944, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 323523829, "username": "johnysberton", "tweet": "Briga de ex-cachorros grandes! Hoje aposentados dos ringues, ainda geram entretenimento, ao menos. kkkkkkkk Temer e Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnysberton/status/1037727097794514944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726744118259712, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 397557274, "username": "pbconfidencial", "tweet": "Ibope/Globo censuram pesquisa; Lula disparava e Alckmin afundava  http://www.paraibaconfidencial.com.br/?p=25765\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbconfidencial/status/1037726744118259712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726444598829056, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 42312584, "username": "alannamsantos", "tweet": "Inclusive, o meu voto na Marina nessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 muito por conta do Eduardo Jorge de vice. Assim como tamb\u00e9m votaria no Alckmin, apesar das in\u00fameras ressalvas que tenho com o mesmo, num segundo turno por conta da vice, Ana Am\u00e9lia.  https://twitter.com/apyus/status/1037551506709520385\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alannamsantos/status/1037726444598829056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725319376056321, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "A Pesquisa Ibope Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/a-pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037725319376056321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723987273506821, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Coisa mais feia, ficar levando puxavante de orelhas, n\u00e3o \u00e9 Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037723987273506821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037721731190992897, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "MP acusa Alckmin de caixa 2 na campanha de 2014: presidenci\u00e1vel do PSDB teria recebido R$ 7,8 milh\u00f5es da Odebrecht para financiar ilegalmente sua campanha ao governo de S\u00e3o Paulo. Alckmin nega irregularidades  https://www.wbca.st/QRKciRw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037721731190992897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718172751851520, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 311717181, "username": "IvanRibeiroSJr", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://glo.bo/2CxjOam\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanRibeiroSJr/status/1037718172751851520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715288450588673, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Temer responde a cr\u00edticas de Alckmin: \"N\u00e3o atenta o que dizem seus marqueteiros. Atenta apenas a verdade.\"    https://youtu.be/LXxcj_uRkIQ\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037715288450588673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714417499168768, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Temer responde a cr\u00edticas de Alckmin: \u201cSe voc\u00ea ganhasse elei\u00e7\u00e3o minha base seria a sua base.\u201d  https://youtu.be/LXxcj_uRkIQ\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037714417499168768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708510203666435, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 958745594893422593, "username": "omatheuslima_", "tweet": "Alckmin entra com a\u00e7\u00e3o para impedir divulga\u00e7\u00e3o de pesquisa Datafolha, diz @EstadaoAlckmin est\u00e1 desesperado...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheuslima_/status/1037708510203666435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037707155099594752, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 52420272, "username": "PaulaLucio", "tweet": "@Pieg Direita divid\u00edssima! Tu num t\u00e1 vendo a novela n\u00e3o? Temer que esculacha Alckmin que esculacha Bonossauro que esculacha todo mundo. E ainda tem o Jo\u00e3o Amoeba, que \u00e9 tem percentual de \ud83c\udf70s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaLucio/status/1037707155099594752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pieg"}
{"id": 1037702187730657280, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 27100792, "username": "pedrinhosilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/O6oLhes7fkE?aMichel\u00a0\u2026 Temer REBATE Alckmin e diz que ele comete falsidades", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrinhosilva/status/1037702187730657280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037701953281765379, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 603175247, "username": "prof_charliton", "tweet": "O recado foi dado para o Geraldo Alckmin, mas serve tamb\u00e9m para alguns hip\u00f3critas como C\u00e1ssio Cunha Lima. Quem j\u00e1 viu sair por a\u00ed mentindo no guia eleitoral, dizendo que \u00e9  oposi\u00e7\u00e3o ao governo. PSDB e PMDB s\u00e3o todos governistas, est\u00e3o no mesmo bisaco...  https://www.facebook.com/professorcharliton/videos/241014533423030/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prof_charliton/status/1037701953281765379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698018697531393, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 18489209, "username": "dmitrib", "tweet": "@elzerodrigues Com Alckmin temer nem fez quest\u00e3o de gastar o latim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmitrib/status/1037698018697531393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elzerodrigues"}
{"id": 1037697101436792832, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 993914140572954625, "username": "leandrinh44", "tweet": "@prtrrrs eu n\u00e3o duvido que isso aconte\u00e7a, assim como eles podem apoiar at\u00e9 o Alckmin kkkk eu ainda tento ser otimista pensando que eles pensariam na crise de legitimidade que poderia ser causada caso eles apoiassem bolso, mas n\u00e3o d\u00favido \u00e9 de seu ningu\u00e9m", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrinh44/status/1037697101436792832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prtrrrs"}
{"id": 1037681041274793984, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@xicosa Temer est\u00e1 ajudando a botar uma p\u00e1 de cal na candidatura de Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037681041274793984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037680049967833088, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 16957688, "username": "renatofelix", "tweet": "Temer fez um v\u00eddeo dando piti porque Alckmin falou mal dele e, na pr\u00e1tica, tudo o que dizia era: \"Alckmin \u00e9 igual a mim, Alckmin \u00e9 igual a mim\".Pra ver como ele realmente estava a fim de prejudicar o chuchu tucano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatofelix/status/1037680049967833088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678945594834950, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1352653280, "username": "lucaseisso", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjJkNB\u00a0 pic.twitter.com/6LRfui39vn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaseisso/status/1037678945594834950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670695340335106, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno  https://dercio.com.br/blog/pesquisa-ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1037670695340335106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670619658240000, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno  https://dercio.com.br/blog/pesquisa-ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1037670619658240000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667433040039936, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 49442632, "username": "herbert_gomes", "tweet": "A democracia no Brasil n\u00e3o \u00e9 para os fracos. Aqui temos o inquilino menos amado do Jaburu lembrando o Chuchu Alckmin que ele fez o pacto com o Capiroto.#HouseofCardsBrasil#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/1840759284/posts/10209966758405815/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HouseofCardsBrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/herbert_gomes/status/1037667433040039936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664987689496576, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 861978579663564801, "username": "erickmartx", "tweet": "Ok, essa not\u00edcia me deixou bem amedrontado \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; e Haddad, 6%  https://www.huffpostbrasil.com/2018/09/05/ibope-bolsonaro-tem-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-e-haddad-6_a_23518471/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickmartx/status/1037664987689496576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664029274136577, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 298508918, "username": "venturamusico", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturamusico/status/1037664029274136577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037663890719551488, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "Depois da besteira do geraldo alckmin em atacat temer, duvido que a campanha de meirelles ataque o bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1037663890719551488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659039671504897, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1000109292463194112, "username": "CarlotoEliabe", "tweet": "@P_droMenezes Pesquisa manipula, como na mesma semana Alckmin sai de uma rejei\u00e7\u00e3o de 64% para 22%?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlotoEliabe/status/1037659039671504897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037653054777184257, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "AO TIOZINHO DA MERENDA, GERALDO ALCKMIN:\"SEU GOVERNO SER\u00c1 O IGUAL AO MEU\" dispara Temer contra @geraldoalckminPresidentte @MichelTemer  sobe o tom, rebate cr\u00edticas de Geraldo Alckmin e diz que se o tucano ganhar, o governo ser\u00e1 o mesmo do pr\u00f3prio Temer.  pic.twitter.com/F3nNvP8z8s", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037653054777184257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037649764068806658, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 70558625, "username": "g13ydson", "tweet": "@P_droMenezes Marina, Ciro e Alckmin n\u00e3o s\u00e3o do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g13ydson/status/1037649764068806658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037648782886875136, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Temer divulga v\u00eddeo no Twitter para contestar cr\u00edticas de Alckmin ao governo: 'Fale a verdade'; confira  http://bit.ly/2oRBS5L\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037648782886875136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646745226936320, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 125835757, "username": "carlos_stat", "tweet": "Relembrando o tweet de Alckmin de abril/2016. \ud83e\udd37  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_stat/status/1037646745226936320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642673702821889, "date": "2018-09-06", "time": "05:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2704472143, "username": "andremp40", "tweet": "-Temer: Alckmin n\u00e3o fale que meu governo \u00e9 uma cat\u00e1strofe, pois os mesmo ministro s\u00e3o da base aliada da Campanha!-Alckmin:\ud83d\ude33  pic.twitter.com/a5saqge6nb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andremp40/status/1037642673702821889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635035518709761, "date": "2018-09-06", "time": "04:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "Pesquisa Ibope: *Bolsonaro, 22%;* Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%. https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037635035518709761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633017689329665, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 117928464, "username": "AguibertoLira", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope; veja n\u00fameros  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AguibertoLira/status/1037633017689329665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631009397727233, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 179953449, "username": "Paraibacombr", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjHml7\u00a0 pic.twitter.com/bveUfOMiXr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paraibacombr/status/1037631009397727233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037623831953850368, "date": "2018-09-06", "time": "03:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 38690030, "username": "Suetoni", "tweet": "@Suetoni Ap\u00f3s ataques, Temer grava v\u00eddeo para dizer que apoiadores dele est\u00e3o com Alckmin  http://blogs.jornaldaparaiba.com.br/suetoni/2018/09/06/apos-ataques-temer-grava-video-para-dizer-que-apoiadores-dele-estao-com-alckmin/\u00a0\u2026 via @suetoni", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Suetoni/status/1037623831953850368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suetoni"}
{"id": 1037553819784241153, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1541115920, "username": "adoreluba", "tweet": "\u00e9 dia de vota\u00e7\u00e3o na fazenda.. oq achou do voto do alckmin, temer?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adoreluba/status/1037553819784241153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551520861106176, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 227722673, "username": "victor12345g", "tweet": "Kkkkkkkk lascou Alckmin  https://twitter.com/glauber_braga/status/1037525927725543425\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor12345g/status/1037551520861106176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538912523169792, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 278115299, "username": "GleideSobreira", "tweet": "Vazou a Pesquisa, Globo apavorada, Lula disparava e Alckmin afundava! Veja os n\u00fameros  https://vejaagorabrasil.com/vazou-a-pesquisa-globo-apavorada-lula-disparava-e-alckmin-afundava-veja-os-numeros/QNyye\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleideSobreira/status/1037538912523169792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532898507849728, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 15475908, "username": "PoxaRich", "tweet": "S\u00f3 consigo achar que \u00e9 atua\u00e7\u00e3o para, no fundo, o Alckmin ganhar uns votinhos de quem n\u00e3o gosta do Temer #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/PoxaRich/status/1037532898507849728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530040743997440, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 184579724, "username": "rorysgilmores", "tweet": "o pai dele falou \u201cah ok mas vai votar em alckmin q eu sei n\u00e9\u201d e eu tipo \u201cerrr t\u00e1 bom\u201d S\u00d3 Q NUNCA .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rorysgilmores/status/1037530040743997440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526105933209600, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 191811902, "username": "idizariodantas", "tweet": "WTF foi esse v\u00eddeo de Temer contra Alckmin? Golpista devorando golpista? Fico s\u00f3 vendo de longe e apreciando a ironia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idizariodantas/status/1037526105933209600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525866346106880, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 197651396, "username": "nsolive2", "tweet": "Eu vivi pra ver o Alckmin tomar uma lacrada do presidente mais rejeitado da redemocratiza\u00e7\u00e3o S\u00e9rio, esses caras s\u00e3o uns palha\u00e7os  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nsolive2/status/1037525866346106880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524159176138752, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iu9jTPVCwHk?aTemer\u00a0\u2026 enterra Alckmin com requintes de crueldade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037524159176138752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037522652607459329, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 70725908, "username": "anitalucena", "tweet": "ALCKMIN = TEMER kakakak  https://twitter.com/blogdosakamoto/status/1037510144408674314\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anitalucena/status/1037522652607459329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520600258949121, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/kxu9zGIpt7E?aE\u00a0 a\u00ed Alckmin? Vai explicar pra gente na sua propaganda eleitoral?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037520600258949121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037516794171416576, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "A Pesquisa Ibope Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/a-pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037516794171416576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516771702583296, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 40927251, "username": "guilhermejlf", "tweet": "O Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores. Temer jogando na cara de Alckmin que ele \u00e9 ele, isso mesmo: Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilhermejlf/status/1037516771702583296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514996727664641, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 156694765, "username": "davimagal", "tweet": "Alckmin tomando a famosa SAPATADA do Temer. A\u00ed \u00e9 pra desistir da corrida presidencial e ir pra casa repensar a vida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davimagal/status/1037514996727664641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514741243994112, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 112811744, "username": "NubiaRenata", "tweet": "Ciro, Marina e Alckmin ganhariam de Bolsonaro no segundo turno, diz Ibope  http://dlvr.it/QjG8C9\u00a0 pic.twitter.com/Vr6uKRdzd0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NubiaRenata/status/1037514741243994112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514735548125184, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 76041287, "username": "CarlosRocha_", "tweet": "Ciro, Marina e Alckmin ganhariam de Bolsonaro no segundo turno, diz Ibope  http://dlvr.it/QjG89h\u00a0 pic.twitter.com/ocNvDSS7KR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosRocha_/status/1037514735548125184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514425211740162, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 30861186, "username": "hersonbarreto", "tweet": "Temer \u00e9 Regina George e Alckmin \u00e9 Cady Heron, e a Regina t\u00e1 passando a ficha das minions pra a Cady  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hersonbarreto/status/1037514425211740162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513420487254016, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037513420487254016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511311012384768, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 182857937, "username": "encspb", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/encspb/status/1037511311012384768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505605316096000, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Ilha tucana: aliados escondem Geraldo Alckmin at\u00e9 em Campina Grande:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/ilha-tucana-aliados-escondem-geraldo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037505605316096000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504887150534656, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@filgmartin Pra mim esse v\u00eddeo afunda mais o Alckmin. Associa ele ao Temer q \u00e9 bem impopular.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1037504887150534656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037504638927429634, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "A l\u00f3gica da rivalidade entre Bolsonaro e Alckmin deve perdurar por mais duas semanas \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/a-logica-da-rivalidade-entre-bolsonaro-e-alckmin-deve-perdurar-por-mais-duas-semanas\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037504638927429634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504561404096512, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 158904815, "username": "NetoeSanabia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer querendo que Alckmin seja visto como anti-Temer. N\u00e3o deu pra disfar\u00e7ar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoeSanabia/status/1037504561404096512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504213721534466, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 313288328, "username": "leeeu_", "tweet": "Isso pode ser um acordo maior dentro da estrat\u00e9gia de campanha. Queimar Alckmin favorece algu\u00e9m na corrida presidencial.Ou foi s\u00f3 um ataque de pelanca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeeu_/status/1037504213721534466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502874937434118, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 313288328, "username": "leeeu_", "tweet": "Ok que o Temer queimar o Alckmin \u00e9 Ibope bom pro tucano, mas ele n\u00e3o demonstrou avers\u00e3o, ele declarou que eles s\u00e3o farinha do mesmo saco.gente           ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeeu_/status/1037502874937434118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500263815409664, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 161711190, "username": "klewerlourenco", "tweet": "Resumindo, Temer diz: a base do meu governo \u00e9 a base do candidatura do Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klewerlourenco/status/1037500263815409664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499819089113088, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2553311864, "username": "albusquerquee", "tweet": "O BOZO FLOPANDO ATE COM O ALCKMIN KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albusquerquee/status/1037499819089113088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497255794761729, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "@bchartsnet @lilakkkj Alckmin e Bolsonaro os dois a 80km/h", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037497255794761729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilakkkj,bchartsnet"}
{"id": 1037493742989656064, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 162168235, "username": "RuanLops", "tweet": "@edsoonsoarees__ @marllonarruda Ele perde pra todo mundo. Exceto, nesta pesquisa, pra Haddad. Mas no primeiro turno t\u00e1 Bozo 22%, Ciro e Marina empatados com 12%, Alckmin com 9% e Haddad com 6%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuanLops/status/1037493742989656064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marllonarruda,edsoonsoarees__"}
