{"id": 1038446673628942339, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "Em 1989 a dispers\u00e3o de candidatos de centro direita(afifi,caiado,maluf,covas, ulysses guimar\u00e3es), colocou collor e lula no segundo turno, agora essa dispers\u00e3o(alckmin,meirelles,dias e amoedo), far\u00e1 o mesmo com bolsonaro e haddad. Culpo isso a vaidade de alvaro dias e meirelles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038446673628942339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424213856681986, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @yagol3onel Hoje \u00e9 muito f\u00e1cil lavar dinheiro desviado atrav\u00e9s de doa\u00e7\u00f5es pra Igreja. Voc\u00ea acha que a Igreja pergunta ou precisa explicar de onde veio o dinheiro ofertado? N\u00e3o seja ing\u00eanuo e achar que na Igreja s\u00f3 tem como fim a boa f\u00e9 crist\u00e3.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038424213856681986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yagol3onel,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038420900729823232, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @yagol3onel Apenas cobrando de quem deveria pagar. Pra cada isen\u00e7\u00e3o a carga tribut\u00e1ria aumenta pra os outros, n\u00e3o falo apenas das empresas, mas do povo que paga mais imposto. N\u00e3o acho errado cobrar imposto de Igreja, pois elas vendem produtos sim... Veja como a universal vende \u00e1gua santa...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038420900729823232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yagol3onel,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038420182207815681, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @douglasce1 @cassiafm23 Exatamente, muita gente usa igreja pra lavar dinheiro. Principalmente, as evang\u00e9licas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038420182207815681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiafm23,douglasce1,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038418252945412096, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 9079992, "username": "CrisL", "tweet": "No 1\u00ba turno voto no @joaoamoedonovo , caso v\u00e1 ao 2\u00ba, continuarei votando, caso contr\u00e1rio,\u2019ser\u00e1 @jairbolsonaro .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisL/status/1038418252945412096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038410647111966720, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo A maioria das igrejas arrecadam muitos dinheiro, enquanto pequenos empres\u00e1rios fecham as portas pq s\u00e3o obrigados pagar imposto pelas igrejas.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038410647111966720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038399884012015617, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2236857401, "username": "Jesiel_Claudino", "tweet": "@joaoamoedonovo \u00d3timas propostas, me preocupa apenas a pol\u00edtica do voucher, \u00e9 continuar injetando dinheiro p\u00fablico na iniciativa privada, como vem fazendo outros outros governos em outras \u00e1reas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jesiel_Claudino/status/1038399884012015617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038280337049223168, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 865557323464327169, "username": "Fabiojs_6", "tweet": "@PatoCorporation @fabioscar74 Pesquise a entrevista do Paulo guedes na Globonews ,ali mudou meu voto(antes do amoedo)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiojs_6/status/1038280337049223168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabioscar74,PatoCorporation"}
{"id": 1038273284234768384, "date": "2018-09-07", "time": "22:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 717859645864468480, "username": "matandrade7", "tweet": "@fsmcruz Exato. Eu tamb\u00e9m n\u00e3o voto no milico, sou um liberal. Entenda que eu n\u00e3o estou lhe atacando... voto no Amo\u00eado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matandrade7/status/1038273284234768384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fsmcruz"}
{"id": 1038229839424225281, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "@cafecomferri Meirelles, Amo\u00eado e Alvaro, como ficam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1038229839424225281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038229526197747713, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "@diogomainardi @carloscatacrese Trata-o como Messias. Amo\u00eado tem muito mais preparo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1038229526197747713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carloscatacrese,diogomainardi"}
{"id": 1038223091841871872, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 38952680, "username": "Onacir", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito boa. Voto mais que decidido.  #AmoedoPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AmoedoPresidente", "link": "https://twitter.com/Onacir/status/1038223091841871872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038205667100655616, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 237930473, "username": "CaioDAguiarPRO", "tweet": "N\u00e3o vou votar no Amoedo pq ele \u00e9 milion\u00e1rio... Parceiro \u00e9 elei\u00e7\u00e3o para presidente n\u00e3o BBB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioDAguiarPRO/status/1038205667100655616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198816657362944, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "@eduardocosta @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1038198816657362944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocosta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038192918509563904, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 354599294, "username": "LaurimarLiraBra", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial CHAMARAM O JO\u00c3O, @joaoamoedonovo . QUEREMOS V\u00ca-LO NO DEBATE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaurimarLiraBra/status/1038192918509563904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038146347130662913, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 Deixa de ser tabacudo rap\u00e1! Procure ler mais...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038146347130662913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038145766815137793, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "@Comprova N\u00e3o \u00e9 verdade que Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo, trabalhe para o megainvestidor George Soros  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/nao-e-verdade-que-joao-amoedo-do-novo-trabalhe-para-o-megainvestidor-george-soros.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026 via @folha @comprova", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1038145766815137793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,Comprova"}
{"id": 1038139820432936966, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 372409043, "username": "will1hit", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Convida o Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/will1hit/status/1038139820432936966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil"}
{"id": 1038138007180767232, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@CanalMyNews @antoniotabet @joaoamoedonovo e mais quem? Ciro Gomes?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038138007180767232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet,CanalMyNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135321672732672, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 No mais, pra cima deles PORCO!!! Abs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038135321672732672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135058727673857, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Eu nao me defino como lado a, b ou c. O justo \u00e9 o justo. Se Empresas pagam impostos, porque essa legi\u00e3o de Igrejas n\u00e3o devem pagar? O texto da CF diz que o estado \u00e9 laico. N\u00e3o fui eu quem disse isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038135058727673857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038134473387171841, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 S\u00f3 citei um.Eu pago ICMS, ISS, PIS, Cofins, CSLL, IRPJ, IPTU, FGTS. Igreja paga o que?N a d a.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038134473387171841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038133930480807938, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Criar imposto?Cara, quem te ensinou que vai se criar? Igreja apenas tem isen\u00e7\u00e3o fiscal. Retire-a. N\u00e3o tem nada de CRIAR. Igreja aufere renda, paga IRPJ. Igreja n\u00e3o \u00e9 ONG nem \u00e9 entidade filantr\u00f3pica. Olha que tava igrejas tem nessa porra desse Pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038133930480807938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038132337366781954, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Se o Estado \u00e9 laico, por que isentar igrejas? No fim s\u00e3o atividades remuneradas. Por sinal se n\u00e3o o fossem a RECORD n\u00e3o seria o que \u00e9. Tem que tributar SIM.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038132337366781954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038117002538303488, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 132566286, "username": "pignes", "tweet": "@joaoamoedonovo @o_antagonista @jhonystechinno fumando o que cara? a esquerda deixou ele ainda mais forte... abra\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pignes/status/1038117002538303488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonystechinno,o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038116185466908677, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 97564930, "username": "IvannAraujo", "tweet": "N\u00e3o precisamos de \"\u00eddolos\" e sim de compet\u00eancia pra tirar o Brasil de onde os \"\u00eddolos\" o colocaram!!!! @joaoamoedonovo @partidonovo30 #renovabrasil https://twitter.com/gustavoramos/status/1038053819790360577\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#renovabrasil", "link": "https://twitter.com/IvannAraujo/status/1038116185466908677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038093382508310528, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2363184606, "username": "MaxwellKenned", "tweet": "Me mostre um candidato com proposta melhores !!Jo\u00e3o Amo\u00eado - P\u00e2nico - 04/09/18  https://youtu.be/0xTQW3Ltnpo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaxwellKenned/status/1038093382508310528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038081002080555013, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#democraciasempre#NOVO30#SOUNOVO#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/Bnbeb31j60T/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=76jz9s3u189a\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#democraciasempre,#NOVO30,#SOUNOVO,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1038081002080555013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066317885169665, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4766489233, "username": "jul_vs", "tweet": "isso \u00e9 uma resposta ao discurso dele (e dos seguidores), n\u00e3o \u00e9 como se fosse do nada... N\u00e3o se v\u00ea esse tipo de coisa com eleitor de marina e amoedo, por exemplo  https://twitter.com/anamlopesfotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jul_vs/status/1038066317885169665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058976699670528, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2958759238, "username": "macedo_barreto", "tweet": "@GuilhermeBoulos @altoslegais Seria sim. Apesar de discordar das pol\u00edticas do Amoedo.... ele \u00e9 um cara q tem uma proposta, \u00e9 o debate seria em torno disso. Diferente de outros candidatos q n falam nada com nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macedo_barreto/status/1038058976699670528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "altoslegais,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037904482611470336, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo cancela sua agenda em solidariedade ao candidato Jair Bolsonaro!Jo\u00e3o Amo\u00eado 30 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnaOK1xD9Yl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=61rf1qf2pv5i\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037904482611470336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902830869377024, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#NOVO30#sounovo#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnaNaZIDjFb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6rt14zwgulxi\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#sounovo,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037902830869377024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886756635402240, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 330980586, "username": "ApcRodolfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApcRodolfo/status/1037886756635402240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886411666546688, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 227789542, "username": "VALDOMIROS", "tweet": "H\u00e1 uma tentativa de polarizar a elei\u00e7\u00e3o entre o Fla x Flu (esquerda e direita), esquecendo que temos outras op\u00e7\u00f5es e candidatos fora desse mimimi e com propostas diversas como @cirogomes @MarinaSilva @joaoamoedonovo @alvarodias_ https://twitter.com/folha/status/1037883222384893952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALDOMIROS/status/1037886411666546688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,joaoamoedonovo,alvarodias_"}
{"id": 1037865459473936384, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1037835615126147073, "username": "iaco_lopes", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o da vez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaco_lopes/status/1037865459473936384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844210307743745, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1892518910, "username": "Arthur89Jose", "tweet": "@direito_analise N\u00e3o que queriam votar em Bolsonaro, mas queriam votar em algu\u00e9m que n\u00e3o o PT (esquerda). Por Bolsonaro ter um discurso mais contundente, elas optaram por Amoedo - mais af\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthur89Jose/status/1037844210307743745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "direito_analise"}
{"id": 1037841616827035649, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1892518910, "username": "Arthur89Jose", "tweet": "@direito_analise Engra\u00e7ado, umas 3 que eu conhe\u00e7o, e que s\u00e3o adeptas de Amoedo, falaram: \"meu deus, o PT destruiu mesmo o pa\u00eds, inclusive a mente das pessoas, come\u00e7o a pensar em votar em Bolsonaro\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthur89Jose/status/1037841616827035649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "direito_analise"}
{"id": 1037833914662969344, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 45845769, "username": "roomulofmf", "tweet": "@joaoamoedonovo Enfia esses teus 4 por cento no cu e apoia o Bolsonaro. S\u00f3 assim acredito que voc\u00ea \u00e9 direita de verdade!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roomulofmf/status/1037833914662969344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037810825543802880, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2361704122, "username": "Adjairlopes33", "tweet": "@folha @G1_FLA Tira essa bandeira do Flamengo,por favor!Esse seu discurso in\u00fatil mancha a imagem do clube!N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro,irei votar no Amoedo!Mas esse seu discurso de paz,depois de uma facada \u00e9 de uma hipocrisia enorme!", "replies": 10, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adjairlopes33/status/1037810825543802880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "G1_FLA,folha"}
{"id": 1037806658435592198, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1016363809961857024, "username": "EdsonJo316", "tweet": "@joaoamoedonovo @Filipe82443142 Lamentavel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonJo316/status/1037806658435592198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Filipe82443142,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037801382282252288, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1000542321249832960, "username": "LuizEmanoel_", "tweet": "@joaoamoedonovo Provavelmente, o \u00fanico que falou isso com sinceridade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEmanoel_/status/1037801382282252288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037795846203559937, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 184638868, "username": "betocordula", "tweet": "Essa cidad\u00e3 j\u00e1 excluiu a conta dela.@partidonovo30 @FernandoHoliday @joaoamoedonovo @MBLivre @kimpkat @VemPraRua_br pic.twitter.com/k9p5hDCrNA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betocordula/status/1037795846203559937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,FernandoHoliday,joaoamoedonovo,MBLivre,kimpkat,VemPraRua_br"}
{"id": 1037795519152709632, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "SOLIDARIEDADE: Ciro chama ataque a Bolsonaro de 'barb\u00e1rie', Haddad lastima e Amo\u00eado clama justi\u00e7a  http://bit.ly/2NT7tia\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037795519152709632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791798175977473, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@leoveinha Oi?? Amoedo? T\u00e1 louco! Mas n\u00e3o vou discutir com um camar\u00e3o. Paz e Bem!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037791798175977473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leoveinha"}
{"id": 1037789794498174982, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 184638868, "username": "betocordula", "tweet": "@joaoamoedonovo Se for pra todos os outros \u00e9 discurso de \u00f3dio, mas se for pela \"causa\" pode!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betocordula/status/1037789794498174982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037781801505366016, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 161711190, "username": "klewerlourenco", "tweet": "Amoedo:> N\u00e3o usa o fundo partid\u00e1rio por coer\u00eancia, uma vez que se posiciona contra o fundo.> Se diz contra a propaganda eleitoral gratuita mas usa o seu tempo de propaganda eleitoral gratuita na TVU\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klewerlourenco/status/1037781801505366016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780119526559746, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Vamos renovar tudo!!#NOVO30#SOUNOVO#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZVi1KDaMh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gcpbmf5mq9yd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#SOUNOVO,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037780119526559746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779687370579968, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 28555251, "username": "Bruno_Rafael", "tweet": "Acho que o Amo\u00eado deve anunciar, entre suas propostas de governo, que os filhos poder\u00e3o vender suas m\u00e3es para iniciativa privada, como parte de seu plano de privatiza\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Rafael/status/1037779687370579968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776310591008768, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 354599294, "username": "LaurimarLiraBra", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial CHAMARAM O  @joaoamoedonovo  ? VAMOS OUVIR NOVAS IDEAIS . CHAMA O @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaurimarLiraBra/status/1037776310591008768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037772577417113603, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@drunkeynesian @thesouto Amoedo subiu nas pesquisas e chegou a 3% das inten\u00e7\u00f5es de voto mas ainda est\u00e1 longe de alcan\u00e7ar a taxa de juros do Ita\u00fa (12%)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037772577417113603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thesouto,drunkeynesian"}
{"id": 1037754530191077377, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 396671435, "username": "whymarcus", "tweet": "@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @ArturMazzega @agentejames007 @Dudu420 @RPeresSilva Amoedo \u00e9 da turma dos Banc\u00e1rios (e do alto escal\u00e3o), como n\u00e3o est\u00e1 habituado a \"jogo pol\u00edtico\"?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whymarcus/status/1037754530191077377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RPeresSilva,Dudu420,agentejames007,ArturMazzega,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037739176563802112, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "Demorou, mas j\u00e1 apareceu quem tente incriminar a fortuna do Amo\u00eado, e pasmem, ele se apresenta como conservador -- de mesmo discurso que o PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1037739176563802112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736751131963397, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 61799373, "username": "JuhRRamalho", "tweet": "@IandeAlbuquerq @joaoamoedonovo \ud83d\udc46\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuhRRamalho/status/1037736751131963397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IandeAlbuquerq,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037731428887420930, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 128102444, "username": "PedroGom3s", "tweet": "@euclarice Vota no @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroGom3s/status/1037731428887420930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037726358682656769, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 54380599, "username": "marcioheriberto", "tweet": "Amo\u00eado prop\u00f5e privatiza\u00e7\u00e3o da Caixa e do Banco do Brasil  http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/210605/amoedo-propoe-privatizacao-da-caixa-e-do-banco-do-.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioheriberto/status/1037726358682656769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726289011126278, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 54380599, "username": "marcioheriberto", "tweet": "Amoedo prop\u00f5e privatizar BB e CEF https://twitter.com/CBNoficial/status/1037315361174106117?s=19\u00a0\u2026 https://twitter.com/CBNoficial/status/1037315361174106117?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioheriberto/status/1037726289011126278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726247000793088, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 298508918, "username": "venturamusico", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RNDNx1lpiqY?a#EderBorges\u00a0\u2026 - O \"liberal\" Amoedo/Partido NOVO que quer taxar igrejas como faria o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EderBorges", "link": "https://twitter.com/venturamusico/status/1037726247000793088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037725769487794176, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 54380599, "username": "marcioheriberto", "tweet": "Amo\u00eado prop\u00f5e privatiza\u00e7\u00e3o da Caixa e do Banco do Brasil - CBN  http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/210605/amoedo-propoe-privatizacao-da-caixa-e-do-banco-do-.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioheriberto/status/1037725769487794176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720968049958913, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 56457013, "username": "SERGIOAQUEIROZ", "tweet": "Olha as ideias do Am\u00f4edo. Perigo \u00e0 separa\u00e7\u00e3o Igreja x Estado.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1718695961562885&id=100002674930297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SERGIOAQUEIROZ/status/1037720968049958913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710227926392832, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 15261182, "username": "sanuvas", "tweet": "Amoedo subiu nas pesquisas e chegou a 3% das inten\u00e7\u00f5es de voto mas ainda est\u00e1 longe de alcan\u00e7ar a taxa de juros do Ita\u00fa (12%)RT @JefinhoMenes  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10156772801202010&id=758012009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanuvas/status/1037710227926392832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JefinhoMenes"}
{"id": 1037696321983897603, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado presidente#NOVO30#NOVO30 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYvb8oD0nm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2di9fvubexys\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037696321983897603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694146469867520, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1000109292463194112, "username": "CarlotoEliabe", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri Qual a l\u00f3gica do retardo mental?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlotoEliabe/status/1037694146469867520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037687794997645312, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Ser novo \u00e9 querer mudan\u00e7a, ser NOVO \u00e9 querer o melhor para o Brasil!!#NOVO30#NOVO30JO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE#joaoamoedo30 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYroI8DEHe/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q4h36ex0izst\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30JO\u00c3O,#joaoamoedo30", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037687794997645312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686878538002432, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "A onda laranja n\u00e3o para de crescerVenha ora essa onda voc\u00ea tamb\u00e9m!!#NOVO30#NOVO30JO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYrNXaD3PC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rmbvse3erkfw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30JO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037686878538002432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686524521766912, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado presidente!!#NOVO30#NOVO30#joaoamoedo30 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYrDEDj39B/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4zn7qfljvdhh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30,#joaoamoedo30", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037686524521766912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682391060426752, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 154977873, "username": "vanderlon25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderlon25/status/1037682391060426752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037676937290960896, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2361704122, "username": "Adjairlopes33", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @RodrigoColen Ent\u00e3o faz assim: taxamos a igreja,e todos os projetos sociais que ela desenvolve a gente manda pra tu resolver!Ali\u00e1s para come\u00e7ar te mandaremos para Roraima para ajudar os venezuelanos l\u00e1!A igreja est\u00e1 fazendo isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adjairlopes33/status/1037676937290960896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodrigoColen,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037660779116253184, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1037660779116253184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037660643674009600, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Entre os chamados \"nanicos\" o grande destaque \u00e9 o Jo\u00e3o Amo\u00eado! que saiu de 0 p/ 3%, a candidatura do Meireles simplesmente \u00f1 existe! Outro grande destaque foram as simula\u00e7\u00f5es p/ o 2\u00ba turno: EM (quase) TODOS OS CEN\u00c1RIOS o Bolsoanta PERDE p/ o advers\u00e1rio, (continua) #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660643674009600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639658761383936, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 179626981, "username": "BRASILTONY", "tweet": "Vou de Jo\u00e3o Amo\u00eado 30  https://www.instagram.com/p/BnYVvRDjz-i/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q2hy9rko55bx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRASILTONY/status/1037639658761383936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566654933356544, "date": "2018-09-06", "time": "00:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 40509352, "username": "Verme_Cinzento", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @renatolbo @LGroening2 S\u00e3o t\u00e3o a favor do Lula que a advogada do partido entrou com liminar contra as propagandas do PT usando a imagem do Lula. \u00c9 bom sempre pesquisar antes de sair falando besteira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verme_Cinzento/status/1037566654933356544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LGroening2,renatolbo,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037564785284579328, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 128102444, "username": "PedroGom3s", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Votem e. @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroGom3s/status/1037564785284579328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037550923835498496, "date": "2018-09-05", "time": "22:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 67592641, "username": "VicthorHugo", "tweet": "E como discursa bem esse Ciro Gomes em ... \u00e9 impressionante ! Por mais pol\u00edtico que seja , hip\u00f3crita e as vezes mentiroso, ele tem um poder de convencimento que impressiona. Ao meu ver o cen\u00e1rio ideal seria Ciro e amoedo no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicthorHugo/status/1037550923835498496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543329213427713, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68871986, "username": "Dayson55", "tweet": "@gigantebrasil Cara, a verdade \u00e9 a seguinte, Amoedo \u00e9 mais um....\" todos s\u00e3o bem vindos....\" n\u00e3o importa se for o PT.....PERDEU MEU RESPEITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dayson55/status/1037543329213427713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gigantebrasil"}
{"id": 1037542861854597126, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#joaoamoedo30#NOVO30#SOUNOVO#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXpoCKjsfM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=su84tl9srxrt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo30,#NOVO30,#SOUNOVO,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037542861854597126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539663114915840, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Caminhada pelo centro de Campina Grande, divulgando o NOVO Para\u00edba a fora.@diegoerickaires  @dantas_marilia#NOVO30#NOVO30JO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXoQ1KjTee/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zennas29dwwo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30JO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037539663114915840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538983004254208, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Participe das a\u00e7\u00f5es do NOVONosso pa\u00eds precisa de mudan\u00e7aS\u00f3 o NOVO \u00e9 NOVO!!#NOVO30#NOVO30JO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXn89xjOGD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=sgd1ga8nmh3d\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30JO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037538983004254208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538591126286336, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 56770365, "username": "wainerroque", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo New Collor enrola a bandeira e vai pro teu banco. Presid\u00eancia n\u00e3o \u00e9 brincadeira e nem pra fracos de opini\u00e3o!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wainerroque/status/1037538591126286336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037533421726302208, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#NOVO30#sounovo#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXlYkajNRM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zwc7hn27rpfq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#sounovo,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037533421726302208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532044233007104, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#NOVO30#sounovo#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXkvCnD6bC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3qnpy5xiyb3o\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#sounovo,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037532044233007104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530512032706566, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Amo\u00eado Presidente!!!#NOVO30#SOUNOVO#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXkGxbjLIt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1idbqoxeycr1j\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#SOUNOVO,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037530512032706566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520651001708545, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 48764412, "username": "PenaforteNanda", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo \u00c9 um medo t\u00e3o grande que querem excluir a qualquer custo voc\u00ea das elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o aparece seu nome. Mais nos estamos aqui, fazendo a onda laranja crescer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PenaforteNanda/status/1037520651001708545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037517976189186054, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 759150164733034500, "username": "ShinjiParaibano", "tweet": "Meu sonho \u00e9 acreditar em mim do mesmo jeito q o Joao Amoedo acredita q vai ganhar as eleicoes  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037507272648351745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShinjiParaibano/status/1037517976189186054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514768297414658, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "Merval: Amo\u00eado entra no radar  https://blogs.oglobo.globo.com/merval-pereira/post/amoedo-entra-no-radar.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1037514768297414658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513496534163456, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 67592641, "username": "VicthorHugo", "tweet": "@joaoamoedonovo @vitormoraesvi @Bopressor20 @jfaraujoura Onde pesquisa isso ? Que site ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicthorHugo/status/1037513496534163456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jfaraujoura,Bopressor20,vitormoraesvi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511327256911873, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 223481268, "username": "davi_gondim", "tweet": "@PhilipeMelo77 @ysmnguerra ... Amo\u00eado pra governar o br. Ele \u00e9 o candidato com o qual eu tenho mais afinidade ideologica atualmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davi_gondim/status/1037511327256911873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ysmnguerra,PhilipeMelo77"}
{"id": 1037510803941933056, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 223481268, "username": "davi_gondim", "tweet": "@PhilipeMelo77 @ysmnguerra ... Caso ela v\u00e1 pro segundo turno, meu voto \u00e9 dela. Amo\u00eado sabe gerir, tanto que conquistou essa fortuna q t\u00e1 a\u00ed e n\u00e3o tem medo de esconder. Outra, o vice de Amo\u00eado \u00e9 um professor (espero que sirva de alguma coisa p melhorar a situa\u00e7\u00e3o dos profs no br) e t\u00e3o competente quanto ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davi_gondim/status/1037510803941933056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ysmnguerra,PhilipeMelo77"}
{"id": 1037509809606668288, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 223481268, "username": "davi_gondim", "tweet": "@PhilipeMelo77 @ysmnguerra Vamo l\u00e1: no meu caso, eu n\u00e3o confio cegamente em Amo\u00eado. Apenas escolhi ele como meu candidato, pq al\u00e9m dele e de Marina, todos os outros respondem processo ou s\u00e3o investigados. A\u00ed voc\u00ea pode perguntar \"ah pq n escolhe marina?\" N\u00e3o acho que ela tenha pulso pra governar um pa\u00eds...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davi_gondim/status/1037509809606668288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ysmnguerra,PhilipeMelo77"}
{"id": 1037506849682149376, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 63381365, "username": "vanedja", "tweet": "Eu indignada hoje \u00e0 tarde quando vi as manchetes de que Amoedo quer taxar igrejas. Este post n\u00e3o \u00e9 sobre isso, mas abrindo um pequeno disclaimer: Sou contra essa taxa\u00e7\u00e3o n\u00e3o por frequentar uma igreja, mas pela...  https://www.facebook.com/100000343539633/posts/1995697873784978/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanedja/status/1037506849682149376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504752903438336, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 67592641, "username": "VicthorHugo", "tweet": "@pauloap @TonhoDrinks Pq a negrada j\u00e1 ta com medo do novo ?? Ser\u00e1 se pq o Jo\u00e3o amoedo t\u00e1 fazendo barulho ? Pq ser\u00e1 que pra os burro que n\u00e3o comem capim , todo partido que n\u00e3o tiver o bolsonaro \u00e9 de esquerda , vermelho por dentro , comunista ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicthorHugo/status/1037504752903438336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonhoDrinks,pauloap"}
{"id": 1037504092493500416, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3045225220, "username": "ElionBreno", "tweet": "@Ideias_Radicais Rapha\u00ebl me explica que porra t\u00e1 acontecendo com o Amoedo ?????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElionBreno/status/1037504092493500416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ideias_Radicais"}
{"id": 1037501164785426433, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 97088490, "username": "dfreitas79", "tweet": "@joaoamoedonovo Vc precisa atacar o elefante rosa que esta na sala. Todos falam que vc e o candidato dos banqueiros, quer apossar da Caixa e BB. Se quer contihuar a subir deve eliminar esta obje\u00e7\u00e3o que e a maior para vc canditado. \u00c9 um elefante rosa no meio da sala de visita. Todos percebem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dfreitas79/status/1037501164785426433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037497571760058368, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Votar em Amoedo, sabendo que n\u00e3o tem chance alguma de chegar, \u00e9 votar no projeto de poder do PT+PSDB+CENTR\u00c3O... Eu acredito no Brasil \ud83c\udfb5N\u00e3o temos tempo a perder\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6 #Bolsonaro17No1\u00baturno Olha a opini\u00e3o dos internautas sobre AMOEDO; Em cima do muro, \u00e9 uma #MarinaDeCal\u00e7as. pic.twitter.com/vAw6QzT94c", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#MarinaDeCal\u00e7as", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037497571760058368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496446373847040, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "@fidelsincero Eu aposto na 2\u00aa op\u00e7\u00e3o \"Amoedo est\u00e1 cumprindo papel de linha auxiliar da  centro-esquerda, em especial o PSDB+Centr\u00e3o\"... e voc\u00ea? Ou seja, esse #Ameba \u00e9 um merd@...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ameba", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037496446373847040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fidelsincero"}
{"id": 1037494144594333698, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Votar em Amoedo, sabendo que n\u00e3o tem chance alguma de chegar, \u00e9 se  acovardar diante de um abjeto projeto de poder do PT+PSDB+CENTR\u00c3O, que n\u00e3o tem nada de novo a propor ao pa\u00eds,  pois j\u00e1 foram testados e reprovados...  pic.twitter.com/XQTzhinf5e", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037494144594333698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492764643143682, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Eu aposto na 2\u00aa op\u00e7\u00e3o \"Amoedo est\u00e1 cumprindo papel de linha auxiliar da centro-esquerda, em especial o PSDB+Centr\u00e3o\"... e voc\u00ea? Ou seja, esse #Ameba \u00e9 um merd@... pic.twitter.com/QP72auFZve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ameba", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037492764643143682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491598953775104, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Votar em Amoedo, sabendo que n\u00e3o tem chance alguma de chegar, \u00e9 se  acovardar diante do abjeto patrulhamento ideol\u00f3gico em universidades  p\u00fablicas aparelhadas por esquerdistas que se apropriaram dessas  institui\u00e7\u00f5es. Experimente fazer um doutorado sem comungar das ideias  deles!  pic.twitter.com/60W57MlMGY", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037491598953775104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490960874303494, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Eu aposto na 2\u00aa op\u00e7\u00e3o \"Amoedo est\u00e1 cumprindo papel de linha auxiliar da centro-esquerda, em especial o PSDB+Centr\u00e3o\"... e voc\u00ea?  https://twitter.com/fidelsincero/status/1037141915240673280\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037490960874303494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
