{"id": 1038445386418081794, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "O Meirelles \u00e9 candidato de si pr\u00f3prio, de sua pr\u00f3pria vaidade o mesmo eu digo do \u00c1lvaro dias. Se esquerda esfaqueou a campanha do alckmin, ontem, esses dois a esfaquearam(dividiram os votos do centro democr\u00e1tico) bem antes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038445386418081794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429057669574657, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038429057669574657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038317156356644864, "date": "2018-09-08", "time": "01:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/1ruR85SXWlg?a\u00a0 Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro diz quem foi o mandante do CRIME", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1038317156356644864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038230329717415936, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 50075449, "username": "felipevass", "tweet": "Bolsonaro diz que recebeu uma \"miss\u00e3o de Deus\" da\u00ed vem o cara que esfaqueou ele e diz que fez por \"ordem de Deus\" Ent\u00e3o sempre temo aquele toma o nome do Senhor em v\u00e3o.  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipevass/status/1038230329717415936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215856986226689, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 881335852357517314, "username": "ttwitanu", "tweet": "Tomara q a minha coragem de acorda amanh\u00e3, seja maior , do q a do boy q esfaqueou Bolsonaro....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttwitanu/status/1038215856986226689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120542002446338, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@VillaMarcovilla Por que ele n\u00e3o esfaqueou Ciro, j\u00e1 que n\u00e3o foi um crime a pol\u00edtica de Direita?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038120542002446338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038114490946998272, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 77538728, "username": "cesarbarman", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesarbarman/status/1038114490946998272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038110306445271041, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66992791, "username": "thiagogonncalve", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagogonncalve/status/1038110306445271041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107956368289797, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@actjanu @thiagossimon A diferen\u00e7a eh clara, eh que a Direita n\u00e3o esfaqueou ningu\u00e9m da Esquerda. Figuras de linguagem s\u00e3o aceitas, tentativa real de homic\u00eddio n\u00e3o. Em voc\u00eas sobeja a hipocrisia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038107956368289797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagossimon,actjanu"}
{"id": 1038081835140505600, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 251181056, "username": "GabrieloBiel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrieloBiel/status/1038081835140505600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038054839018811392, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4845478655, "username": "limaan_", "tweet": "@jairbolsonaro @EdGaarcia @tumaoficial A comiss\u00e3o vai visitar o criminoso que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaan_/status/1038054839018811392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,EdGaarcia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037999491574423552, "date": "2018-09-07", "time": "04:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro diz quem foi o mandante do CRIME:  http://youtu.be/1ruR85SXWlg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1037999491574423552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037942966533414914, "date": "2018-09-07", "time": "00:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 182857937, "username": "encspb", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso, diz Pol\u00edcia Federal  https://goo.gl/6WrGLv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/encspb/status/1037942966533414914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037938986872983554, "date": "2018-09-07", "time": "00:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 841316588758421505, "username": "Campositaloo", "tweet": "Apesar de tudo o que eu queria ver era o cara que esfaqueou mandando em rede nacional que era mutreta e isso foi ca\u00f4 de bolsonaro pra levantar numeros. At\u00e9 que algu\u00e9m possa provar algo desse tipo, sigo desejando melhoras ao satan\u00e1s, afinal, \u00e9 uma democracia n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campositaloo/status/1037938986872983554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881307345432576, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 354627947, "username": "AdalbertoPVFilh", "tweet": "Momentos dram\u00e1ticos vividos pelo candidato Jair Bolsonaro durante uma caminhada  hoje(06.09.2018) a tarde em Juiz de Fora em Belo Horizonte. Um sujeito no meio da multid\u00e3o o esfaqueou no abd\u00f4men e perfurou...  https://www.facebook.com/AdalbertoFerrariPB/videos/1911738285515334/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdalbertoPVFilh/status/1037881307345432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866439561109504, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@gcamarotti o bandido que esfaqueou nosso PRESIDENTE, \u00e9 militante sim da ORCRIM!  https://twitter.com/desesquerdizada/status/1037803602243473410\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037866439561109504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1037865850185900033, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1036033687392059397, "username": "AshlleySantos3", "tweet": "Socorro, como o cara que esfaqueou n\u00e3o morreu al\u00ed mesmo? #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/KdTFZEwwXA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/AshlleySantos3/status/1037865850185900033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856790376054785, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 354627947, "username": "AdalbertoPVFilh", "tweet": "Momentos dram\u00e1ticos vividos pelo candidato Jair Bolsonaro durante uma caminhada  hoje(06.09.2018) a tarde em Juiz de Fora em Belo Horizonte. Um sujeito  no meio da multid\u00e3o o esfaqueou no abd\u00f4men atingindo...  https://www.facebook.com/AdalbertoFerrariPB/videos/1911662978856198/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdalbertoPVFilh/status/1037856790376054785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852059276648454, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 59490165, "username": "jefftiago", "tweet": "Bandido que esfaqueou Bolsonaro falando pela primeira vez. #For\u00e7aBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  https://www.facebook.com/jefftiago/videos/1383967705040275/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jefftiago/status/1037852059276648454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851181991645185, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WjbAH71j2AM?aURGENTE\u00a0\u2026! HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 DO PSOL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1037851181991645185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037848647084519424, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 531681002, "username": "MarianaReguini", "tweet": "Esse cara q esfaqueou \u00e9 mt bom mesmo por ter calculado que \u00f3rg\u00e3o ia pegar pra n\u00e3o matar o cara no ato e nem com a hemorragia interna q ele teve, q g\u00eanio ein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarianaReguini/status/1037848647084519424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844349919395841, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1030612724873666560, "username": "Sidney35711342", "tweet": "@DHumanosBrasil S\u00f3 faltaria os direitos humanos proteger o cara que esfaqueou o candidato a presidencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidney35711342/status/1037844349919395841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DHumanosBrasil"}
{"id": 1037840592536064000, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, que esfaqueou @jairbolsonaro \u00e9 mais um do \u201clulalivre\u201d PRESO! Fui no facebook desse bandido, de louco n\u00e3o tem nada, como a r\u00e1dio CBN dizia... pic.twitter.com/5hfj9gJkQG", "replies": 2, "retweets": 18, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037840592536064000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037837294311485441, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 885868623994245120, "username": "paulomoreria", "tweet": "@le_joca o que po claramente foi armado e ainda foi lula que esfaqueou", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomoreria/status/1037837294311485441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "le_joca"}
{"id": 1037830861822074880, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3399088365, "username": "apgmc_", "tweet": "Com ou sem porte de arma, esse vagabundo que esfaqueou Bolsonaro, poderia muito bem ter arrumado uma arma, j\u00e1 que o acesso a elas s\u00e3o bem f\u00e1ceis no mundo do crime, mas se tivesse o porte de...  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=677429375965201&id=100010944334402\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apgmc_/status/1037830861822074880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822744988184577, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 60184627, "username": "joelsonfgomes", "tweet": "@g1 Quem esfaqueou  pic.twitter.com/fBkiOr1Shn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelsonfgomes/status/1037822744988184577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037817301012279297, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 334740658, "username": "Anderson_725", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_725/status/1037817301012279297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808698452795393, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 325771256, "username": "ggjunioor", "tweet": "@HernandoOlivei2 sim, po kkkkk, tem chance de ser isso tb. E o bixo j\u00e1 \u00e9 n\u00famero 1 nas pesquisas, esse lance t\u00e1 dando mais visibilidade ainda pra ele; o cara que esfaqueou foi burro duplamente, pq a a\u00e7\u00e3o dele t\u00e1 tomando efeito totalmente contr\u00e1rio kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggjunioor/status/1037808698452795393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HernandoOlivei2"}
{"id": 1037808100781314049, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 323496548, "username": "DanielAranhaJP", "tweet": "Quando ele esfaqueou algu\u00e9m? Quando ele agrediu fisicamente algu\u00e9m? @andregalvaofer , deveria ter vergonha do que falou. Rid\u00edculo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielAranhaJP/status/1037808100781314049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andregalvaofer"}
{"id": 1037807548085284871, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 104466717, "username": "AlexPereiraSL", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexPereiraSL/status/1037807548085284871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037802176423387137, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Conhe\u00e7a o homem que esfaqueou Bolsonaro ele foi agredido por militantes; VEJA V\u00cdDEO  http://bit.ly/2NQF1gL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037802176423387137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802005971038208, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2564037995, "username": "borges_hermes", "tweet": "Olha a\u00ed o indiv\u00edduo que esfaqueou Bolsonaro!  pic.twitter.com/H1fh2Pod1N", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borges_hermes/status/1037802005971038208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801930720915456, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "O Terrorista que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/o-terrorista-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037801930720915456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801852354609153, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 778962786852438016, "username": "dessawitharose", "tweet": "a\u00ed v\u00e3o dizer q o cara q esfaqueou o  bolsonaro n\u00e3o tem nenhuma filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, que \u00e9 louco demente, ATA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dessawitharose/status/1037801852354609153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799998266716160, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 396671435, "username": "whymarcus", "tweet": "@OlaVieiras mas vamo esperar p ver o perfil de qm esfaqueou o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whymarcus/status/1037799998266716160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OlaVieiras"}
{"id": 1037795139526303745, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2872596557, "username": "trizaeb", "tweet": "eu digo mais qm foi q esfaqueou @cwrol @gsoaresgf https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trizaeb/status/1037795139526303745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cwrol,gsoaresgf"}
{"id": 1037794218159353856, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1007788282120409090, "username": "Rafael78348635", "tweet": "Espero que prendam esse imbecil que esfaqueou bonoro e de quebra estragou o meu almo\u00e7o de domingo com os parentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafael78348635/status/1037794218159353856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793732479868929, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2937553780, "username": "renatavsn", "tweet": "vou pegar esse burro q esfaqueou bolsonaro e encher na porrada pq acabou de eleger o homem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatavsn/status/1037793732479868929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791498165727232, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "CONFIRA IMAGENS: V\u00eddeo mostra momento em que homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 pego  http://bit.ly/2NYm5go\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037791498165727232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791484286787586, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 28623866, "username": "alanayb", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira o cara que esfaqueou Bonoro  pic.twitter.com/f0XUBb33LQ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanayb/status/1037791484286787586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790301836828672, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 250770321, "username": "jorgefilhoreal", "tweet": "Olha o homem que esfaqueou Bolsonaro em Minas Gerais.  https://www.instagram.com/p/BnZaOtJl-Lv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1x3mwjny1kiuy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgefilhoreal/status/1037790301836828672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790268907511809, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 750168105943494656, "username": "laracpazini", "tweet": "a culpa \u00e9 da esquerda?  gente a culpa \u00e9 de quem esfaqueou ele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laracpazini/status/1037790268907511809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787706598858753, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 876254976166830080, "username": "bbigsbywolf", "tweet": "Teoria da conspira\u00e7\u00e3o foi um bolsominion q esfaqueou o bonoro pra ele se martirizar depois. Pois o corte foi superficial demais", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbigsbywolf/status/1037787706598858753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787651590578176, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3412125688, "username": "crlhsabrina", "tweet": "Gente quem foi o lindo que esfaqueou bosolnaro? Quero dar meu amei pra ele", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crlhsabrina/status/1037787651590578176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787326733266944, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 772829116437528577, "username": "IMPERADORBETAL", "tweet": "O verme que esfaqueou nosso mito  https://www.instagram.com/p/BnZY29EjMwz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10gdhotgx08gm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IMPERADORBETAL/status/1037787326733266944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787048751652864, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3102242224, "username": "yeonsheee", "tweet": "obrugado a quem esfaqueou o bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yeonsheee/status/1037787048751652864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786929050341382, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "gente \u00e9 verdade que foi pablo vitar que esfaqueou bolsonaro???", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1037786929050341382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786199958675457, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 931954074991452160, "username": "dipytix", "tweet": "@gggggggm6 ne isso foi quase uma cirurgia de ap\u00eandice so quem esfaqueou fez ate um favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dipytix/status/1037786199958675457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gggggggm6"}
{"id": 1037784606584524803, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 738228931208306688, "username": "itsubliminar", "tweet": "engra\u00e7ado que o candidato leva uma facada, mas imagina se o cidad\u00e3o de bem que o esfaqueou estivesse com uma arma? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsubliminar/status/1037784606584524803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
