{"id": 1038445069618098176, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 elei\u00e7\u00e3o presidencial no Brasil, \u00e9 esfaqueado em uma campanhaO filho do principal candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil diz que seu pai de 63 anos chegou ao hospital \"quase morto\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038445069618098176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421137057820672, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3376516749, "username": "Ribeiro54srf", "tweet": "Me lembrei do Valdomiro que vendeu peda\u00e7os da camisa depois de ser esfaqueado dizendo que era o sangue da salva\u00e7\u00e3o o que Ser\u00e1 que bolsonaziburro vai criar com essa facada\ud83e\udd14  https://twitter.com/vando_correia/status/1038393277421178880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ribeiro54srf/status/1038421137057820672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408358213169152, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 115115711, "username": "Dr_VENTURA", "tweet": "Isolada uma porra seu ridiculo metido a g\u00eanio. Voc\u00ea vomita \u00f3dio. Se fosse o contr\u00e1rio voc\u00ea estaria escrachando os bolsonaristas. Bolsonaro foi esfaqueado exatamente pelo que ele combate, e n\u00e3o pelo que defende  https://twitter.com/villamarcovilla/status/1038119016412401664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dr_VENTURA/status/1038408358213169152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038387144551686144, "date": "2018-09-08", "time": "06:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 775313827621634049, "username": "OrcinioEliedson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/syfwMqN-QZc?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - JUIZ DE FORA MG #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/OrcinioEliedson/status/1038387144551686144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038381600847917057, "date": "2018-09-08", "time": "06:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 515309288, "username": "JoselitaLitah", "tweet": "Lembrando:Candidato esfaqueado continua concorrendo. Candidato PRESO, n\u00e3o.  https://twitter.com/paraiba_online/status/1038374442571845632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoselitaLitah/status/1038381600847917057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038317156113371136, "date": "2018-09-08", "time": "01:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/EKnpO6VgYUg?a\u00a0 #URGENTE Momento em que Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#URGENTE", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1038317156113371136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038230204211113985, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/syfwMqN-QZc?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - JUIZ DE FORA MG #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038230204211113985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038211483371417600, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ybmWqvK2ioc?aFoi\u00a0\u2026 FALSO? #Bolsonaro Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1038211483371417600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038183042374885376, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 958747263190396930, "username": "jxllxv", "tweet": "bolsonaro esfaqueado de la lula preso de cae o povo segue firme tomando no centro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jxllxv/status/1038183042374885376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178119985721344, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 92021045, "username": "ABSALAO_PB", "tweet": "Se vc acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a viol\u00eancia, tenho novidades pra voc\u00ea, John Lennon morreu porque incentivava a Paz !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ABSALAO_PB/status/1038178119985721344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164191545311232, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2979535875, "username": "JoSantiago02", "tweet": "Museu \"incendiado\", candidato \"esfaqueado\", mas nada se compara \u00e0 queda daquele avi\u00e3o em 2014. Aquilo foi al\u00e9m de tr\u00e1gico, intrigante! Foi p\u00e1 de cal para quem cria numa terceira via em alternativa \u00e0 dicotomia PT-PSDB. Espero que neste ano seja diferente, com #CiroPresidente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/JoSantiago02/status/1038164191545311232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160841693122561, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 109564091, "username": "bandatuaregs", "tweet": "Copiei de bete Medeiros. Se voc\u00ea pensa que Bolsonaro foi esfaqueado por incentivado a viol\u00eancia, John  Lennon falava de paz e foi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bandatuaregs/status/1038160841693122561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134501476642817, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 149288179, "username": "obsluan", "tweet": "\u201cj\u00e1 foi esfaqueado. Quer q eu fa\u00e7a oq???\u201d  pic.twitter.com/d5FxACJrxP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obsluan/status/1038134501476642817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123497979928576, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ybmWqvK2ioc?aFoi\u00a0\u2026 FALSO? #Bolsonaro Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038123497979928576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038109117213290496, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 799167702, "username": "FcoBdaSilva", "tweet": "O Brasil que eu quero \u00e9 um pa\u00eds onde um candidato honesto, n\u00e3o seja esfaqueado por um esquerdista de m\u00e1 \u00edndole que n\u00e3o respeita o fato de algu\u00e9m discordar das suas ideologias imundas e extremamente prejudiciais...  https://www.facebook.com/100009575910243/posts/2057698064559371/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FcoBdaSilva/status/1038109117213290496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107135077314560, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038107135077314560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038106570284916736, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zSY0tJQFw9w?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e Presidenci\u00e1vel Est\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038106570284916736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038094777340833795, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 62108331, "username": "igofelipe", "tweet": "@misslexotan6mgR Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igofelipe/status/1038094777340833795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misslexotan6mgR"}
{"id": 1038086145622593537, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1442574114, "username": "rafinhacarai", "tweet": "indo pra um almo\u00e7o de fam\u00edlia depois do infeliz ter sido esfaqueado  pic.twitter.com/gMVofixoSn", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafinhacarai/status/1038086145622593537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079791356895233, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 128890841, "username": "flaviolvieira", "tweet": "Menos de um dia depois de Jair Bolsonaro ter sido esfaqueado por um desequilibrado mental, e de todos os candidatos terem condenado o ato e se solidarizado com a v\u00edtima, eis que s\u00e3o seus apoiadores, incluindo a\u00ed os...  https://www.facebook.com/flavioluciov/posts/2201107959930775\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviolvieira/status/1038079791356895233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075443021144066, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "Homem \u00e9 esfaqueado ap\u00f3s discuss\u00e3o em bar de Jo\u00e3o Pessoa  http://dlvr.it/QjRgn4\u00a0 pic.twitter.com/V9cSXzkLy9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1038075443021144066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073439263776768, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 179953449, "username": "Paraibacombr", "tweet": "Homem \u00e9 esfaqueado ap\u00f3s discuss\u00e3o em bar de Jo\u00e3o Pessoa  http://dlvr.it/QjRdbn\u00a0 pic.twitter.com/BpuB8QDAhJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paraibacombr/status/1038073439263776768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069654575607808, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 19520017, "username": "elyfly", "tweet": "Ele foi esfaqueado por um louco, que se foi incitado por algum discurso, foi o do pr\u00f3prio Bolsonaro.A esquerda brasileira \u00e9 pacifista e n\u00e3o aponta a viol\u00eancia como solu\u00e7\u00e3o pra nada.Diferentemente da direita radical que prega a viol\u00eancia como solu\u00e7\u00e3o pra tudo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elyfly/status/1038069654575607808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066727123333126, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 127851681, "username": "VictorDantaass", "tweet": "@larissaura Eu acho que mais prejudica ele do que ajuda, pq o discurso dele era esse de se defender, e ele foi esfaqueado logo no meio de 8 policiais federais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorDantaass/status/1038066727123333126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "larissaura"}
{"id": 1038058405460692994, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@thefuckpedro Kkkkkkkk pararam o cara l\u00e1 esfaqueado e perguntaram quer ir pro p\u00fablico? kkkkkkkk pqp os bozonaro acha argumento at\u00e9 em lata de LIXO Kkkkkmkkkkkkkkkkkkkkmmk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038058405460692994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thefuckpedro"}
{"id": 1038047735239172096, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2932071340, "username": "696d4e38f824450", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/696d4e38f824450/status/1038047735239172096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038039141735452673, "date": "2018-09-07", "time": "07:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4783481062, "username": "sorriaeacene_", "tweet": "\u201cSe voc\u00ea  acha que  Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a viol\u00eancia, tenho novidades pra voc\u00ea: John Lennon morreu incentivando somente a paz\u201d.Bom dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sorriaeacene_/status/1038039141735452673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033727023079429, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1038033727023079429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038029193051688961, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1038029193051688961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038023350331891712, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 345917253, "username": "AlexandreRamal3", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO O DIREITISTA COLHEU A VIOL\u00caNCIA QUE PLANTOU OU FO...  https://youtu.be/0yg1YjB5JRg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreRamal3/status/1038023350331891712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038019131818340352, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 484125877, "username": "Bllitzparaiba", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais  http://blitzparaiba.com.br/2014/voce-no-blitz/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas-gerais\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bllitzparaiba/status/1038019131818340352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037970274476544001, "date": "2018-09-07", "time": "02:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 838375917835726849, "username": "PNnoticias", "tweet": "PF instaura inqu\u00e9ito para apurar ataque contra BolsonaroEm nota, a PF confirmou que o homem suspeito de ter esfaqueado o candidato, Ad\u00e9io Bispo de Oliveira, de 40 anos.A Pol\u00edia Federal\u2026  https://www.instagram.com/p/BnasFQyjb-V/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ulba7dno8tj3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PNnoticias/status/1037970274476544001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037938511628967936, "date": "2018-09-07", "time": "00:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 841316588758421505, "username": "Campositaloo", "tweet": "Agora sim se tornou ano de elei\u00e7\u00e3o. Na ultima morreu um e agora outro esfaqueado. Tava demorando pra algu\u00e9m tomar uma atitude radical em meio ao caos. Suspeitei que seria mais cedo, mas t\u00e1 ai n\u00e9?! B.O \u00e9 mato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campositaloo/status/1037938511628967936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933201891647488, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037933201891647488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037930893480841217, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037930893480841217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037925469050601472, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 594950556, "username": "DhellFelix", "tweet": "O incr\u00edvel caso do esfaqueado de Taubat\u00e9, que n\u00e3o espirrou uma \u00fanica gota de sangue. Como algu\u00e9m pode ser t\u00e3o baixo a ponto de simular um atentado para querer ganhar voto?  https://www.instagram.com/p/BnaXrpEDtYv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lv51vi00jv89\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DhellFelix/status/1037925469050601472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914010367086592, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 337408891, "username": "Radamesmma", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YkjvQpu_ma4?aBolsonaro\u00a0\u2026 Sendo Esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Radamesmma/status/1037914010367086592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037910706056646656, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 337408891, "username": "Radamesmma", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Radamesmma/status/1037910706056646656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037910075279585281, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 743858391559323648, "username": "jrcabrall", "tweet": "Bolsanitario foi esfaqueado.Twitter - \u00e9 fic!Seguidores do dem\u00f4nio - Vcs N\u00e3o Tem Cora\u00e7\u00e3o, CADE A EMPATIA PELOS OUTROS? ESQUERDISTAS DE MERDA!Eu-  pic.twitter.com/nmbI80xXBr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrcabrall/status/1037910075279585281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909954013945856, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Candidato a presidente da Rep\u00fablica \u00e9 esfaqueado durante campanha; veja v\u00eddeos:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/candidato-presidente-da-republica-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037909954013945856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906330189746177, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 921429484586307584, "username": "1drezzinha", "tweet": "Seria \u201caquele que n\u00e3o deve ser nomeado\u201d o falso esfaqueado de Taubat\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1drezzinha/status/1037906330189746177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905272658911232, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037905272658911232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902311694188545, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 851485317316177920, "username": "whosgabm", "tweet": "Minha vov\u00f3 me liga dai eu pergunto como ela est\u00e1 e falo a respeito de Bolsonaro ser esfaqueado dai ela vai e diz \u201cnem me fale estou quase chorando aqui\u201dMEUDEUS KKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whosgabm/status/1037902311694188545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897442832904192, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4781266833, "username": "littIeboyalone", "tweet": "LGBTQ+ morre esfaqueado // Bolsonaro \u00e9 esfaqueadoDesisto de entender voc\u00eas  pic.twitter.com/5u8BdDjibH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/littIeboyalone/status/1037897442832904192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893114780741633, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 454727971, "username": "SeminarioPb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeminarioPb/status/1037893114780741633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037889276715778048, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3348463828, "username": "CaioSincero", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioSincero/status/1037889276715778048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037887041323692032, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 127237881, "username": "Davigodson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davigodson/status/1037887041323692032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037885964230766593, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 313953636, "username": "starkiei", "tweet": "A pol\u00edtica brasileira \u00e9 realmente surpreendente. Num dia um candidato diz que vai fuzilar seus advers\u00e1rios, no outro \u00e9 esfaqueado. A Netflix t\u00e1 perdendo feio em n\u00e3o fazer a vers\u00e3o brasileiro de House of Cards.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starkiei/status/1037885964230766593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877649790533632, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA nas elei\u00e7\u00f5es 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1037877649790533632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037866250741972994, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 715195189623701504, "username": "littlejooohn", "tweet": "hoje vi um cara com uma camisa do esfaqueado l\u00e1e eu aqui nao tenho UMA roupa de arco-\u00edris.uma vergonhavou providenciar J\u00c1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/littlejooohn/status/1037866250741972994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865987469717506, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 211971879, "username": "AlvaroGuilherme", "tweet": "\"Dizer que Bolsonaro foi esfaqueado porque incita a viol\u00eancia \u00e9 a mesma coisa de dizer que mulher foi estuprada porque estava de roupa curta!\"", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvaroGuilherme/status/1037865987469717506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864940726628352, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1036033687392059397, "username": "AshlleySantos3", "tweet": "MEUDEUS AFINAL BOLSONARO FOI OU N\u00c3O ESFAQUEADO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AshlleySantos3/status/1037864940726628352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864755489386496, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 76145066, "username": "dougllaspierre", "tweet": "Em uma pesquisa r\u00e1pida nos sites internacionais , a imagem do Brasil \u00e9 de um pa\u00eds em que o primeiro colocado nas pesquisas est\u00e1 preso e o segundo acaba de ser esfaqueado. #quefase", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#quefase", "link": "https://twitter.com/dougllaspierre/status/1037864755489386496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863279308230657, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 263294147, "username": "redacaopb", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  https://www.redacaopb.com/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha.html\u00a0\u2026....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redacaopb/status/1037863279308230657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862780605476869, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 725641147717136385, "username": "ByaAlves18", "tweet": "\"Bolsolixo foi esfaqueado\"/\"mais passa bem\"  pic.twitter.com/V3ySXeGAdy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ByaAlves18/status/1037862780605476869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860845861175296, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 191811902, "username": "idizariodantas", "tweet": "O acusado de ter esfaqueado o Bolsonaro parece sofrer dist\u00farbios psicol\u00f3gicos e ter uma vis\u00e3o conspirat\u00f3ria, confusa e delirante sobre pol\u00edtica, misturando anti-ma\u00e7onaria, comunismo, conservadorismo e etc. O que...  https://www.facebook.com/100008085759674/posts/2178601515752686/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idizariodantas/status/1037860845861175296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860023353962502, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 263294147, "username": "redacaopb", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  https://www.redacaopb.com/2018/09/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-campanha.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redacaopb/status/1037860023353962502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859747209404416, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 931354864411709441, "username": "joaoxcrf", "tweet": "at\u00e9 ontem vi gente falando sobre o setembro amarelo q \u00e9 a favor da vida, hoje comemoram um pol\u00edtico esfaqueado.brasil, pa\u00eds da hipocrisia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoxcrf/status/1037859747209404416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851245229166592, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1037851245229166592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849691097063424, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2363177018, "username": "AllLernJergi", "tweet": "Cad\u00ea o sangue? Eu hein o cara \u00e9 esfaqueado e ningu\u00e9m v\u00ea sangue nenhum?!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllLernJergi/status/1037849691097063424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846269589377026, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 301763425, "username": "gilrjo", "tweet": "o esfaqueado de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilrjo/status/1037846269589377026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845564279476224, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 42054719, "username": "liraserika", "tweet": "Eu n\u00e3o to acreditando que Bolsonaro foi esfaqueado por um religioso mais louco que ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liraserika/status/1037845564279476224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844883195588608, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3012662896, "username": "alyssonsilva121", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyssonsilva121/status/1037844883195588608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037842329602797569, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2192962837, "username": "Theonlymathchel", "tweet": "Bozonaro n\u00e3o foi esfaqueado de verdade porque vaso ruim n\u00e3o quebra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theonlymathchel/status/1037842329602797569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841568214999041, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 132566286, "username": "pignes", "tweet": "@BlogdoNoblat cara pelo amor de Deus, alguem denuncia esse velho por favor, esse cara s\u00f3 fala bosta pqp, velho flho da puta, quando tua familia for esfaqueado posta essas msm merda tbm seu desgra\u00e7ado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pignes/status/1037841568214999041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037840364256747520, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/639tfefQmZE?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO PELA ESQUERDA DESGRA\u00c7ADA!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037840364256747520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837592975294469, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1009918977672450048, "username": "llovvemyself", "tweet": "1- BOLSONARO ESFAQUEADO/2- FACA DE PL\u00c1STICO/3- FACADA FAKE/4- MICHAEL JSCKSON NO MEIO DA POPULA\u00c7\u00c3O KKKKKK  pic.twitter.com/YTvFet14NQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llovvemyself/status/1037837592975294469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837176573059073, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/FXkkoapMDAY?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037837176573059073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837114237366272, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 516759342, "username": "euDouglasRocha", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IXahe0gKJ78?aTV\u00a0 Le\u00e3o - Plant\u00e3o TV Le\u00e3o - Bolsonaro \u00e9 Esfaqueado em Juiz de Fora - MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euDouglasRocha/status/1037837114237366272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835481294155776, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037835481294155776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037833013088927744, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 890699934097448961, "username": "MattheusLevy", "tweet": "Eu n\u00e3o mere\u00e7o ser ESFAQUEADO por quem pensa diferente de mim!#For\u00e7aBolsonaro#17\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#17", "link": "https://twitter.com/MattheusLevy/status/1037833013088927744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831908367982593, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O presidente licenciado do PSL na Para\u00edba, Julian Lemos (@julianlemos1717), divulgou um v\u00eddeo para tranquilizar os eleitores de Bolsonaro, sobre seu quadro de sa\u00fade, ap\u00f3s ser esfaqueado na tarde desta...  https://www.facebook.com/radiodebate104fm/videos/327341797831635/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037831908367982593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831033083895808, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 352750878, "username": "helladio84", "tweet": "A hist\u00f3ria j\u00e1 foi incendiada, o futuro \u00e9 esfaqueado e o pa\u00eds vai se afundando, o presente est\u00e1 o caos, aonde vamos parar?jairmessiasbolsonaro com meu livro \u201cPresidente\u201d, com os futuros\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZsxAGgOao/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8uzynwyvjwkp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helladio84/status/1037831033083895808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830982563520513, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2245581762, "username": "eugpatriota", "tweet": "Ali\u00e1s, cheguei em ksa e recebi a not\u00edcia que bolsa de bosta foi esfaqueado, ai eu me pergunto: O que t\u00e1 acontecendo com meu Brasil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eugpatriota/status/1037830982563520513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830505310216192, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 298508918, "username": "venturamusico", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturamusico/status/1037830505310216192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829312613822464, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037829312613822464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829056194965504, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 728627624, "username": "frantv_", "tweet": "eu t\u00f4 vendo \u201ccrist\u00e3os\u201d comemorando o fato do bolsonaro ser esfaqueado (?)onde fica o amor ao pr\u00f3ximo mesmo ein galera...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frantv_/status/1037829056194965504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829046384525312, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 775313827621634049, "username": "OrcinioEliedson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Fo5zDp79Yks?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO !!!! SOU COMO SOU...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrcinioEliedson/status/1037829046384525312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828676103168000, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 112811744, "username": "NubiaRenata", "tweet": "V\u00eddeos: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais  http://dlvr.it/QjMRBp\u00a0 pic.twitter.com/2kQ3L6FKi3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NubiaRenata/status/1037828676103168000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828637016317954, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 423613902, "username": "Portal_T5", "tweet": "V\u00eddeos: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais  http://dlvr.it/QjMQzG\u00a0 pic.twitter.com/NSvILn329d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Portal_T5/status/1037828637016317954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828616497680384, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 76041287, "username": "CarlosRocha_", "tweet": "V\u00eddeos: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais  http://dlvr.it/QjMQvV\u00a0 pic.twitter.com/XEgAvzYK5B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosRocha_/status/1037828616497680384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828574160375809, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 37202917, "username": "gutobrandao", "tweet": "V\u00eddeos: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Minas Gerais  http://dlvr.it/QjMQfy\u00a0 pic.twitter.com/B3LVMzVOrk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutobrandao/status/1037828574160375809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826963627360257, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 330980586, "username": "ApcRodolfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApcRodolfo/status/1037826963627360257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826553256849413, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 971109970442846208, "username": "ihhseinao", "tweet": "Jair bolsonaro uns dias atr\u00e1s falou de metralhar a glr do PT no Acre hoje ele \u00e9 esfaqueado. Sofreu do que ele pr\u00f3prio incentiva, a viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ihhseinao/status/1037826553256849413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826528371867648, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 775313827621634049, "username": "OrcinioEliedson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrcinioEliedson/status/1037826528371867648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824479890628608, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2569938289, "username": "DiegoGmsGamer1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoGmsGamer1/status/1037824479890628608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037823577620455429, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2802409770, "username": "GeovanaCameron", "tweet": "Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado mas eu achei bem poquim bom ele levar uma facada SJSJJSJSJSJSJSSJJSSSSSSN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanaCameron/status/1037823577620455429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821877438373888, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 41122215, "username": "romildoquem", "tweet": "Ningu\u00e9m me tira da cabe\u00e7a que o mito ser esfaqueado publicamente (e na frente das c\u00e2meras!) foi uma jogada do partido. S\u00d3 ACHO. \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romildoquem/status/1037821877438373888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820457892950017, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 120208730, "username": "lacerdasonia", "tweet": "Esfaqueado vem a p\u00e9  para o hospital.  https://www.facebook.com/1289094384/posts/10212632227302483/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacerdasonia/status/1037820457892950017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819845335764992, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1031283080617766913, "username": "zatagima", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha\"   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zatagima/status/1037819845335764992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818557399162880, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 55452532, "username": "lualhures", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/lualhures/status/1037818557399162880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818363521781760, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "@UOLNoticias Estava eu conversando com minha colega de trabalho sobre o caso de Celso Daniel e BUM, \"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1037818363521781760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037817507577585664, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 44727528, "username": "PADUANEVES", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado por um militante do PT de Minas Gerais, mostrando o desespero e a intolerancia em aceitar a derrota nas proximas eleicoes presidenciais por parte de quem se coloca como favorito como futuro Presidente do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PADUANEVES/status/1037817507577585664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817445329690624, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2195781733, "username": "Paulinho_PB_BR", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulinho_PB_BR/status/1037817445329690624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037815888928329728, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 59928903, "username": "RodLaurentino", "tweet": "Poxa, foi eu chegar na academia que Bonoro foi esfaqueado. Chateado, pois perdi o memes fresquinhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodLaurentino/status/1037815888928329728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815731646128129, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "#URGENTE momento em que Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 ESFAQUEADO:  http://youtu.be/EKnpO6VgYUg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#URGENTE", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1037815731646128129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037815731402858496, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3Xq5AagXV6A?aBolsonaro\u00a0\u2026 esfaqueado em Mg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037815731402858496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037815259535470594, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 11461522, "username": "maisummarcelo", "tweet": "Temer Youtuber, Lula candidato preso, Setepeles esfaqueado em campanha, Alckmin insinuando o golpe em entrevista, Marina com propaganda gritando e mais agressiva. Essa elei\u00e7\u00e3o t\u00e1 realmente uma surrealidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisummarcelo/status/1037815259535470594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815240807862272, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1022991009192534017, "username": "ClaraDobairro", "tweet": "@larampignaton @luanaslvp Independente de com quem seja ningu\u00e9m merece isso, ser esfaqueado sem ter feito nenhum mal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaraDobairro/status/1037815240807862272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luanaslvp,larampignaton"}
{"id": 1037814727680774144, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1T9MfID72l8?aUrgente\u00a0\u2026: #Bolsonaro ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037814727680774144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037814581765267456, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2400511602, "username": "caiofdd", "tweet": "@carolstckt eu amo, ele tem que ser esfaqueado mais vezes pra continuarem mandando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiofdd/status/1037814581765267456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolstckt"}
{"id": 1037813968222539776, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 904507407111421953, "username": "helena_rmo", "tweet": "gente como assim bonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helena_rmo/status/1037813968222539776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812823177363456, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 454727971, "username": "SeminarioPb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeminarioPb/status/1037812823177363456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812820686131201, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 578884513, "username": "ZeLimeiriando", "tweet": "@mariogomesfilho ando meio por fora da pol\u00edtica meio infastiado.\u00c9 um velho que cheira a p\u00f3 ou o pr\u00f3prio p\u00f3,nada muda.Contudo acabaram de passar a not\u00edcia que um dos candidatos,no caso @jairbolsonaro foi esfaqueado.Ser\u00e1 que tem perigo dele escapar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeLimeiriando/status/1037812820686131201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariogomesfilho,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812817057857536, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1027289277728808963, "username": "FATVchannel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsgjuLfvk1s?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo: Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATVchannel/status/1037812817057857536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037810575365959680, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037810575365959680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037810229847547904, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037810229847547904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037808542076547072, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1017874202202968064, "username": "ningen_the", "tweet": "So vi agr q bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ningen_the/status/1037808542076547072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808251612459008, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1037808251612459008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807114327154689, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50075449, "username": "felipevass", "tweet": "Tenho visto em muitos perfis v\u00e1rios pastores pedindo ora\u00e7\u00e3o pela vida do candidatos esfaqueado. Am\u00e9m! \u00c9 preciso orar sim, mas, n\u00e3o vi nenhum deles pedindo ora\u00e7\u00e3o pelo agressor. Ser\u00e1 que ele tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 digno delas?...  https://www.facebook.com/1456028393/posts/10215752068342124/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipevass/status/1037807114327154689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803840488255488, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 38991839, "username": "twittzendo", "tweet": "chocado com o bozo foi esfaqueado, eu n\u00e3o queria conspirar ou inventar hist\u00f3rias, mas mas mas........................", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twittzendo/status/1037803840488255488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803819944402944, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "Urgente: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em MG, acusado est\u00e1 preso; veja v\u00eddeos  http://dlvr.it/QjMKR6\u00a0 pic.twitter.com/pQxSyQVZyi", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1037803819944402944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803502771175424, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 154977873, "username": "vanderlon25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/vanderlon25/status/1037803502771175424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802828708728833, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 330980586, "username": "ApcRodolfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/ApcRodolfo/status/1037802828708728833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802478576824322, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3232712639, "username": "Alphtom", "tweet": "@vitorbelfort Cidad\u00e3o de bem, ficha limpa, sem antecedentes, que vai a igreja todo domingo \u00e9 toma suco de laranja. Diferente do superficialmente esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alphtom/status/1037802478576824322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorbelfort"}
{"id": 1037802466669019136, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 775313827621634049, "username": "OrcinioEliedson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrcinioEliedson/status/1037802466669019136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802185600450560, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 914541994520846337, "username": "McAgustD", "tweet": "Bonoro \u00e9 Fake esfaqueado durante ato de campanha  pic.twitter.com/qgKiysWDDe", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/McAgustD/status/1037802185600450560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802124963467270, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 155634859, "username": "FabioP12", "tweet": "Eu aceito opini\u00e3o divergente. Mas eu n\u00e3o admito gente comemorando algu\u00e9m ser esfaqueado, ainda mais por um motivo pol\u00edtico. Isso \u00e9 o opr\u00f3brio da civilidade. \u00c9 o que separa algu\u00e9m de um animal. \u00c9 a pura psicopatia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioP12/status/1037802124963467270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801789825970179, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3023218407, "username": "katycleanx", "tweet": "gente a aula acabou agorinha e bolsonaro foi esfaqueadom e u d e u s  pic.twitter.com/7VVyoo2HnH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katycleanx/status/1037801789825970179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801539350548480, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 978419437446533126, "username": "lyhmally", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, e s\u00f3 vejo povo comentando \"acabou de ganhar as elei\u00e7\u00f5es, se tornou v\u00edtima \" minha gente, quanta falta de amor ao pr\u00f3ximo! Deus \u00e9 mais\ud83d\ude47", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lyhmally/status/1037801539350548480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800912843104257, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1000542321249832960, "username": "LuizEmanoel_", "tweet": "@alvarodias_ Um homem \u00e9 esfaqueado e voc\u00ea est\u00e1 fazendo palanque pol\u00edtico? Mas que coisa maravilhosa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEmanoel_/status/1037800912843104257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037800335081918466, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 771060351106416640, "username": "InoueFM", "tweet": "@olhardigital FODA-SE O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InoueFM/status/1037800335081918466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olhardigital"}
{"id": 1037799773707939840, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 387899868, "username": "Claudllonor", "tweet": "O Candidato Jair Bolsonaro acabou de ser esfaqueado gente olha a que ponto isso est\u00e1 chegando !!!   http://bit.ly/2oKOhIv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudllonor/status/1037799773707939840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799687217192960, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 52607091, "username": "lumchado", "tweet": "Bolsominion reclamando que o Mito foi esfaqueado. Se as armas fossem liberadas - como voc\u00eas defendem - ele tinha tomado era um belo tiro. E a\u00ed?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumchado/status/1037799687217192960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799594132819968, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 847536060628422657, "username": "cybronvaughan", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?a\u00a0 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cybronvaughan/status/1037799594132819968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799015461543936, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 154977873, "username": "vanderlon25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderlon25/status/1037799015461543936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798276446203909, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 137486133, "username": "ademirregis", "tweet": "sa\u00ed algumas horas do twitter e descobri pelo whats que o Bonoro foi esfaqueado, mas passa bem. divulga\u00e7\u00e3o pra segunda parte de IT t\u00e1 fort\u00edssima.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ademirregis/status/1037798276446203909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798275317997569, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 246342624, "username": "Liieys", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado oxente logo ele \ud83d\ude02 estava desprotegido \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/llieys/videos/2266869403342057/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liieys/status/1037798275317997569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798234310291458, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 893816916791484416, "username": "vitorpontesbr", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e ganha mais 8000% dos votos dos brasileiros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorpontesbr/status/1037798234310291458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797779387674627, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53072554, "username": "lenilsonguedes", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora  http://bit.ly/2CqlmD1\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenilsonguedes/status/1037797779387674627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797235772272640, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1032628603501113345, "username": "DaviLeall1", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora .Eu estou chocado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviLeall1/status/1037797235772272640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796009907245056, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva N\u00e3o tenho turno amigo! N\u00e3o adianta querer me dar turma. Sou um cidad\u00e3o brasileiro, que paga impostos e quer viver em paz. Tu entende isso? Tu acho bonito ver algu\u00e9m ser esfaqueado? Eu n\u00e3o acho! Lamento o ocorrido, porque estamos perdendo nossa paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037796009907245056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037795700610871297, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2911339330, "username": "heroilr", "tweet": "gente o bolsonaro foi esfaqueado e certos esquerdistas ficam rindo e apoiando o cara que fez isso, e depois vem pedir toler\u00e2ncia e amor. assim n\u00e3o d\u00e1 pra defender voc\u00eas, hip\u00f3critas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heroilr/status/1037795700610871297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795314961272833, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante agenda em Minas \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-agenda-em-minas\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037795314961272833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794749753765888, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1373552396, "username": "tatila_rsb", "tweet": "Eu n\u00e3o sei o que \u00e9 pior, ver um candidato \u00e0 presid\u00eancia ser esfaqueado durante ato de campanha ou ver as pessoas n\u00e3o s\u00f3 aprovando tal ato, como tamb\u00e9m comemorando. N\u00e3o a toda e qualquer forma de viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatila_rsb/status/1037794749753765888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794266104455169, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 349053302, "username": "facacegapb", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de\u00a0Fora  http://www.politicaetc.com.br/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/n10Q4Hnh3n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facacegapb/status/1037794266104455169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793083172315136, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 279831586, "username": "_kahfs", "tweet": "Veio na mente agora a imagem de Jo\u00e3o Grilo com uma bolsinha com sangue de galinha num cord\u00e3o pra ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kahfs/status/1037793083172315136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792628971130885, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 887691666257313794, "username": "Matheuscs1286", "tweet": "Quando vou na cozinha e volto vejo que bolsonaro foi esfaqueado? Ser\u00e1 que o porte de arma \u00e9 legal mesmo? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  pic.twitter.com/hj7qduXfeP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheuscs1286/status/1037792628971130885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792482933841921, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 557699731, "username": "vemkcaetano_", "tweet": "Segundos informa\u00e7\u00f5es, Bolsonaro foi esfaqueado por um militante do PT. Vish, PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vemkcaetano_/status/1037792482933841921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792451216527360, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 991823231337287680, "username": "AdrilisonSanto1", "tweet": "@MauMeirelles Um ser humano \u00e9 esfaqueado e o cara faz piada com isso. Triste realidade humana, fico imaginando um familiar desse cidad\u00e3o passando por algo parecido. Ser\u00e1 que ele viria ao twitter fazer piada?", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrilisonSanto1/status/1037792451216527360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037792415413923842, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 609648325, "username": "Alexandresalvo1", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado provando que a pessoa colhe o que planta,ele s\u00f3 fala merda ia ser menos um pol\u00edtico sujo #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Alexandresalvo1/status/1037792415413923842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791927255621633, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3228614711, "username": "carloshierropb_", "tweet": "V\u00cdDEO: Veja o exato momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato pol\u00edtico em Minas Gerais  https://primeirasnoticias.com.br/video/1028/video-veja-o-exato-momento-em-que-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-politico-em-minas-gerais#.W5GBWr3WfPo.whatsapp\u00a0\u2026 https://primeirasnoticias.com.br/video/1028/video-veja-o-exato-momento-em-que-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-politico-em-minas-gerais#.W5GBWr3WfPo.whatsapp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloshierropb_/status/1037791927255621633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791839447908352, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2872596557, "username": "trizaeb", "tweet": "vai bosonaro legaliza a arma agora que no lugar de ser esfaqueado leva logo um tiro pra parar de falar bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trizaeb/status/1037791839447908352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790804712906752, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 73157790, "username": "marconiferreira", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais. Vejam as imagens  http://dlvr.it/QjM5T2\u00a0 pic.twitter.com/A3m0MGaX52", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconiferreira/status/1037790804712906752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790589591449600, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2872596557, "username": "trizaeb", "tweet": "bolsonaro so foi esfaqueado pq ainda nao legalizou o porte de arma se nao ja tava morto de tiro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trizaeb/status/1037790589591449600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790572889694208, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 359573798, "username": "queirozbeatrizz", "tweet": "bolsonaro esfaqueado quero ver quando liberar o porte de armas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/queirozbeatrizz/status/1037790572889694208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790041936805889, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "JUIZ DE FORA - O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do PSL, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora na tarde desta desta quinta-feira, 6. O presidenci\u00e1vel foi levado para...  http://rotapb.net/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037790041936805889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790038812180481, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em\u00a0MG  http://rotapb.net/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/P5p0QAdwZ9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037790038812180481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789610196312065, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@jairbolsonaro esfaqueado !!!No minimo deve ter sido causado p/ algum ser politizado q conclama na net q o mundo precisa de mais amor, toler\u00e2ncia, menos \u00f3dio e preconceito. \u00c9 esse tipo de gente q \u00e9 capaz de fazer tudo p/ eliminar quem pensa o oposto. Isso sim \u00e9 facismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037789610196312065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789031814324224, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2857949607, "username": "eoqluiza", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado mas infelizmente foi hospitalizado e passa bem", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eoqluiza/status/1037789031814324224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788876058685440, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 250770321, "username": "jorgefilhoreal", "tweet": "Candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica Bosonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais.  https://www.instagram.com/p/BnZZbIFFn5A/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=i8uk0cl1a9l4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgefilhoreal/status/1037788876058685440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788826759049217, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 363881344, "username": "Midiaparaiba", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora, diz PM  http://www.midiaparaiba.com/noticia/433/jair-bolsonaro-esfaqueado-durante-campanha-em-juiz-de-fora-diz-pm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Midiaparaiba/status/1037788826759049217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788495614500864, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 464779447, "username": "thi4go_vinicius", "tweet": "MANO BONORORO FOI ESFAQUEADO?????????? MANORISOS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thi4go_vinicius/status/1037788495614500864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788381974020101, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 182032486, "username": "andersonlfsoare", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora http://blogdoandersonsoares.com.br/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 http://blogdoandersonsoares.com.br/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonlfsoare/status/1037788381974020101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788085566754816, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037788085566754816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788067942285312, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "*bolsonaro esfaqueado*eu:  pic.twitter.com/Gfd8xpx6ev", "replies": 6, "retweets": 104, "likes": 329, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1037788067942285312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787717617287169, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3093802366, "username": "whoismaiza", "tweet": "gente Bozonaro foi esfaqueado ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whoismaiza/status/1037787717617287169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787591737831424, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 59977558, "username": "BlogdoPG", "tweet": "Um dos candidatos \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica,  Jair Bolsonaro, acaba de ser esfaqueado durante um ato de campanha em Juiz de Fora, em Minas Gerais. As informa\u00e7\u00f5es \u00e9 que ele passa bem e foi superficial. \ud83d\udc40#pgnews #blogdopg  https://www.facebook.com/blogpaulogermano/videos/338114730259114/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pgnews,#blogdopg", "link": "https://twitter.com/BlogdoPG/status/1037787591737831424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787488906031104, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Candidato a presidente da Rep\u00fablica \u00e9 esfaqueado d...  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/candidato-presidente-da-republica-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037787488906031104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787405326139392, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 59977558, "username": "BlogdoPG", "tweet": "Um dos candidatos \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica,  Jair Bolsonaro, acaba de ser esfaqueado durante um ato de campanha em Juiz de Fora, em Minas Gerais. As informa\u00e7\u00f5es \u00e9 que ele passa bem e\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZY4d6A25_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13gj8hdc8eyuj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoPG/status/1037787405326139392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787188241547265, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 331859790, "username": "RomarioTrajano", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em  MG, diz filho  https://goo.gl/pNvF1N\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomarioTrajano/status/1037787188241547265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787027696168960, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1036370805171675136, "username": "Emmanoe00325391", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado!!!! As pessoas est\u00e3o ficando loucas com esse negocio de Pol\u00edtica...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emmanoe00325391/status/1037787027696168960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786964269953024, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 63362224, "username": "carlos_sergio", "tweet": "Viol\u00eancia gera viol\u00eancia! Jair Bolsonaro esfaqueado em Ju\u00edzo de Fora. Mais toler\u00e2ncia! Nada se resolve na faca nem na bala. Que esteja tudo bem com ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_sergio/status/1037786964269953024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786947098431490, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3412125688, "username": "crlhsabrina", "tweet": "Ele foi s\u00f3 esfaqueado? Af podiam ter matado logo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crlhsabrina/status/1037786947098431490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786672623243264, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 45562266, "username": "jullianaveloso", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL) foi esfaqueado agora h\u00e1 pouco no interior. O agressor foi preso. #bolsonaropresidente #viol\u00eancia #elei\u00e7\u00f5es2018 #pol\u00edtica  https://www.instagram.com/p/BnZYTNPD37q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qluoku4i6pdy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente,#viol\u00eancia,#elei\u00e7\u00f5es2018,#pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/jullianaveloso/status/1037786672623243264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786515978575874, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 868534041460572160, "username": "NewhopexPB", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado agora pouco em juiz de fora. #Triste#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Triste,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/NewhopexPB/status/1037786515978575874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786410210807810, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 44415511, "username": "igorholmes", "tweet": "Alguma d\u00favida que o discurso das armas vai se INTENSIFICAR depois que o candidato foi esfaqueado? O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorholmes/status/1037786410210807810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786216140337153, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4057271055, "username": "bvsl_", "tweet": "pqp eu vou dormir uma horinha, e Bolsonaro j\u00e1 foi esfaqueado, vou dormir mais pra v\u00ea se morre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bvsl_/status/1037786216140337153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786164504285190, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 21645514, "username": "papalall", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/papalall/status/1037786164504285190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786066357575680, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 75305813, "username": "AdeltonAlves", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado agora a pouco em Juiz de Fora/MG.  https://www.instagram.com/p/BnZYPUClXpf/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18dbr2lvgirpy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeltonAlves/status/1037786066357575680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785990767828992, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1029508381244055552, "username": "Noticiasdabell1", "tweet": "T\u00e1 todo mundo doidooo... #JairBolsonaro foi esfaqueado...V\u00e3o tentar matar esse homem pq sabem que s\u00f3 ela vai d\u00e1 jeito nesse pa\u00eds.#JairBolsonaro17 pic.twitter.com/KWWcPVK8EV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Noticiasdabell1/status/1037785990767828992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785714010808325, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 311283991, "username": "raul_netline", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de fora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raul_netline/status/1037785714010808325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785711540350976, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1036719019297042432, "username": "ArtesCaio", "tweet": "URGENTE! Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, \u00e9 esfaqueado no abd\u00f4men em ato de campanha em Juiz de Fora (MG). \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31  https://twitter.com/UOL/status/1037783830164324352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtesCaio/status/1037785711540350976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785442865664001, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 80347197, "username": "illuminarch", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado e ainda tem gente querendo que ele morra! \u00c9 disso que falo, n\u00e3o precisa pensar ou dizer isso, que absurdo, que tipo de ser humano \u00e9 esse que fica feliz por isso! Realmente estamos na situa\u00e7\u00e3o que merecemos!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/illuminarch/status/1037785442865664001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785291153698819, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 97373101, "username": "cricas2", "tweet": "Aquele que n\u00e3o se nomeia foi esfaqueado no meio da rua.Ser\u00e1 que depois dessa ainda vai querer botar 1 arma na m\u00e3o de cada brasileiro?Fica a d\u00favida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cricas2/status/1037785291153698819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785207884140544, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2941993011, "username": "Danny__Menezes", "tweet": "BOLSONARO esfaqueado.. passando na Band.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danny__Menezes/status/1037785207884140544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784960516665344, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 408048581, "username": "brunomedeir0s", "tweet": "caralho mano bononoro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomedeir0s/status/1037784960516665344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784868703428610, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 259004224, "username": "DomiToupin", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora  https://youtu.be/Wuo2yzcBdf0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DomiToupin/status/1037784868703428610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784695277154304, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 919773355217162241, "username": "oficial_rivaldo", "tweet": "[Video] BOLSONARO \u00e9 esfaqueado:  http://youtu.be/S1NLlNVvtgU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficial_rivaldo/status/1037784695277154304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784432244137985, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 93720275, "username": "Clilsonjr", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado agora em Minas  https://www.facebook.com/clilsonjr/videos/236994216948733/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clilsonjr/status/1037784432244137985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784376761827329, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 879521254637744129, "username": "joaobnd", "tweet": "@sazsenach ele foi esfaqueado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobnd/status/1037784376761827329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sazsenach"}
{"id": 1037783858257821696, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Li que o Bolsoanta foi esfaqueado? Isso procede??? Tomara que n\u00e3o...  https://twitter.com/g1/status/1037782001556889601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037783858257821696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783621158019072, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 111732728, "username": "HeyForms", "tweet": "bolsonaro esfaqueado num ato de campanha s\u00f3 lembra frank underwood levando um tiro durante um ato de campanha. Isso \u00e9 muito #HouseOfCards", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HouseOfCards", "link": "https://twitter.com/HeyForms/status/1037783621158019072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783609124552710, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "NOT\u00cdCIA BEM ESTRANHAVeja diz que Bolsonaro foi esfaqueado nessa quinta em Juiz de Fora em evento tenso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1037783609124552710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783353511092224, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "VEJA V\u00cdDEOS: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora  http://bit.ly/2NYdVEM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037783353511092224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783074581426176, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 380034344, "username": "mauriliojuniorr", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais  http://www.blogdomauriliojunior.com.br/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriliojuniorr/status/1037783074581426176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781945428713473, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 104466717, "username": "AlexPereiraSL", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexPereiraSL/status/1037781945428713473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
