{"id": 1038452459256115200, "date": "2018-09-08", "time": "10:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 109585572, "username": "yan_JP", "tweet": "@Cardoso Mas tem que ser uma facada com o bot\u00e3o direito. Com o esquerdo ele tanka.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yan_JP/status/1038452459256115200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1038452325533278208, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 109585572, "username": "yan_JP", "tweet": "@Cardoso @tigoooh Mas tem que ser uma facada com o bot\u00e3o direito. Com o esquerdo ele tanka.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yan_JP/status/1038452325533278208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tigoooh,Cardoso"}
{"id": 1038451508126334976, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4064016022, "username": "whoslaneboy", "tweet": "bonoro_levando_uma_facada_ao_som_de_man_down_rihanna.mp4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whoslaneboy/status/1038451508126334976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445986954326021, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 109585572, "username": "yan_JP", "tweet": "@DottoreBizzari @Cardoso Essa estrat\u00e9gia \u00e9 discut\u00edvel, de fato. Mas me chamou a aten\u00e7\u00e3o que o site deu a entender que o escrit\u00f3rio foi estrategicamente colocado pra defender o Ad\u00e9lio ap\u00f3s a facada. E o cara chama de ~~~imponente~~ sede um escrit\u00f3rio dentro de um empresarial qualquer. Nem fachada tem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yan_JP/status/1038445986954326021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso,DottoreBizzari"}
{"id": 1038442733000687616, "date": "2018-09-08", "time": "10:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 109585572, "username": "yan_JP", "tweet": "@DottoreBizzari @Cardoso \"O pr\u00f3prio site do escrit\u00f3rio relata que a localiza\u00e7\u00e3o no interior \u00e9 estrat\u00e9gica\"AT\u00c9 O ESCRIT\u00d3RIO T\u00c1 NA CONSPIRA\u00c7\u00c3O, MEU. UM FUCKING PR\u00c9DIO FOI CONSTRU\u00cdDO PRA METER UMA FACADA NO BOLSONARO  pic.twitter.com/Fn7BJjqnj1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yan_JP/status/1038442733000687616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso,DottoreBizzari"}
{"id": 1038440486590205958, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 71059854, "username": "JREDGARD", "tweet": "@bbcbrasil Ent\u00e3o a facada foi o divisor de \u00e1guas da elei\u00e7\u00e3o? Vcs precisam de tratamento, est\u00e3o cada dia mais doentes. O jogo pro PSDB j\u00e1 come\u00e7ou perdido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JREDGARD/status/1038440486590205958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1038439630880878593, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 397557274, "username": "pbconfidencial", "tweet": "Ap\u00f3s facada, Bolsonaro diz em v\u00eddeo que nunca fez mal a ningu\u00e9m  http://www.paraibaconfidencial.com.br/?p=25817\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbconfidencial/status/1038439630880878593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427093586128897, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 380396007, "username": "Apreciador1", "tweet": "@Helenasth N\u00e3o acredito...Caso ocorresse, teria uma repercuss\u00e3o 10 vezes maior que a facada de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apreciador1/status/1038427093586128897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Helenasth"}
{"id": 1038420654599675904, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "Quem acredita na facada de Voldemort?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038420654599675904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411168577150976, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 97015774, "username": "miguelmouraa", "tweet": "@cirogomes N\u00e3o iria votar nele. Depois dessa facada, continuo sem votar.Ele n\u00e3o merece ser assassinado, muito menos ser presidente do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelmouraa/status/1038411168577150976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038404442780000256, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Uma facada na democracia e na esperan\u00e7a de um novo Brasil, far\u00e1 de Bolsonaro, o maior presidente e l\u00edder do povo brasileiro - Por Rui Galdino  http://bit.ly/2Nnu2P5\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1038404442780000256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038317156339920898, "date": "2018-09-08", "time": "01:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/vKwxvWcP810?a\u00a0 #MENSAGEM Ap\u00f3s atentado e facada Bolsonaro fala em v\u00eddeo no hospital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MENSAGEM", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1038317156339920898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038317156071432193, "date": "2018-09-08", "time": "01:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/-E6_r7YdBwg?a\u00a0 #FARSA Facada a Bolsonaro \u00e9 FARSA???????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FARSA", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1038317156071432193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038294286507409408, "date": "2018-09-08", "time": "00:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 313953636, "username": "starkiei", "tweet": "s\u00f3 essa semana j\u00e1 teve: - inc\u00eandio no museu nacional - facada no bonoro - sapatada da cardi b que pegou nela mesmae nisso tudo eu t\u00f4 s\u00f3 o drake falando pra 2018:  pic.twitter.com/cKn5GZ7gui", "replies": 1, "retweets": 42, "likes": 110, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starkiei/status/1038294286507409408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286194646364160, "date": "2018-09-07", "time": "23:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 342976403, "username": "stvictorlima", "tweet": "facada no opressor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stvictorlima/status/1038286194646364160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038285993777029121, "date": "2018-09-07", "time": "23:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 342976403, "username": "stvictorlima", "tweet": "irlan t\u00e1 bem decepcionado comigo (eu acho), mas eu t\u00f4 feliz com essa facada mesmo. tem tudo p ser fic, mas eu queria muito que fosse verdade e por mais que ele esteja triste em saber que eu desejo isso, este sou eu. cad\u00ea a caixa de roj\u00e3o? eita felicidade da mzr ciro dozeeeeeee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stvictorlima/status/1038285993777029121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038283639631630337, "date": "2018-09-07", "time": "23:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 810916499871383552, "username": "joonpropose", "tweet": "mas falsa que ela s\u00f3 a facada do bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joonpropose/status/1038283639631630337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038273557678182400, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 842800152, "username": "diesgu", "tweet": "facada do bolsonaro tem que ser na Cardi b se ela atacar a nicki essa cadela sebosa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diesgu/status/1038273557678182400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263523191791616, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "Segundo, porque \u00e9 sabido e not\u00f3rio que o tr\u00e1fico, a esquerda e seus asceclas precisam do caos para se estabelecerem e dominarem por meio da viol\u00eancia. Eles sabem que Bolsonaro n\u00e3o deixar\u00e1 eles dominarem por meio da imposi\u00e7\u00e3o do mal. A Esquerda deu uma facada no seu proprio p\u00e9!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038263523191791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255203332571136, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 842800152, "username": "diesgu", "tweet": "facada do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diesgu/status/1038255203332571136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253538193883138, "date": "2018-09-07", "time": "21:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Mas de fato h\u00e1 nesse (lament\u00e1vel) epis\u00f3dio da facada que \u00f1 bate... O car recebe uma \"pexeirada\" (como se diz no NE) \"bucho\" tem les\u00e3o numa porra de \u00f3rg\u00e3o, rompimento de art\u00e9ria sei l\u00e1 o qu\u00ea, e... Pessoalmente N\u00c3O VI em momento algum uma gota de sangue em nenhuma filmagem ou foto!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1038253538193883138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252131936071680, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Via na TL gente falando em \"enrola\u00e7\u00e3o\" do Bolsonaro, para ganhar m\u00eddia (realmente ganhou!) e tentar vencer no 1\u00b0 turno!se foi se(?) se fodeu(!), pois quase morreu e \u00f1conhe\u00e7o ningu\u00e9m que de repente resolveu votar nele por conta da facada... #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1038252131936071680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246812686209024, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 191811902, "username": "idizariodantas", "tweet": "'Estava preparado para os riscos e nunca fiz mal a ningu\u00e9m', diz Bolsonaro ap\u00f3s a facada. E o discurso de \u00f3dio a minorias? E a fala para fuzilar/matar pessoas? Bolsonaro \u00e9 a reencarna\u00e7\u00e3o do mal na pol\u00edtica. Mesmo com toda essa ficha, nem ele merecia o radicalismo de ontem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idizariodantas/status/1038246812686209024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245329215401984, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4867359112, "username": "eoqelis", "tweet": "gente eu tava convencida que essa facada no bonaro tinha sido real mesmo mas agora n\u00e3o sei eh de nada mds to muito confusa teorias conspiracionistas pq t\u00e3o SEDUTORAS e INEBRIANTES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eoqelis/status/1038245329215401984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240467555639296, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 217832506, "username": "sccp_dario", "tweet": "Di\u00e1rio de um Bolso 1: Num dia voc\u00ea pede fuzilamento de advers\u00e1rios, no outro voc\u00ea leva facada no buxo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sccp_dario/status/1038240467555639296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236699824979968, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@o_colecionador Aqui em Jo\u00e3o Pessoa ele t\u00e3o conhecido qto o Lula. Tem muito voto. Pessoas com camisas dele na rua. Hj vi v\u00e1rios. S\u00f3 se fala na facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1038236699824979968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1038232710592884737, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wdVNPwzHD-U?aBolsonaro\u00a0\u2026 levou uma FACADA... (1\u00ba turno aguarda)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038232710592884737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038228926114553856, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 263294147, "username": "redacaopb", "tweet": "De metralhada \u00e0 facada, uma elei\u00e7\u00e3o levada ao extremo. Por Heron Cid  https://www.redacaopb.com/2018/09/de-metralhada-facada-uma-eleicao-levada.html\u00a0\u2026,,,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redacaopb/status/1038228926114553856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226749560160256, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "9-A facada superficial virou uma les\u00e3o que pegou f\u00edgado, intestino, pulm\u00e3o... pior que tiro de fuzil.  http://agenciabrasil.ebc.com.br/politica/noticia/2018-09/bolsonaro-foi-atingido-no-figado-pulmao-e-intestino-relata-filho\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038226749560160256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225359190278144, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 263294147, "username": "redacaopb", "tweet": "De metralhada \u00e0 facada, uma elei\u00e7\u00e3o levada ao extremo. Por Heron Cid  https://www.redacaopb.com/2018/09/de-metralhada-facada-uma-eleicao-levada.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redacaopb/status/1038225359190278144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222345016696832, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50925107, "username": "Cartuchos_pb", "tweet": "Acho que estou ficando louco, pessoas que se dizem sensatas, educadores, pol\u00edticos, dizendo que a facada foi puro marketing? Vou \u00e0 um psiquiatra urgente! !\ud83d\ude15", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cartuchos_pb/status/1038222345016696832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220809276248064, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 352750878, "username": "helladio84", "tweet": "\u201c A \u00fanica facada que permito no meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 o amor unido com a esperan\u00e7a. \u201cHell\u00e1dio Holanda #ensaio #fotografia #ensaiosensual #photography #modelo #ensaiofotogr #beleza\u2026  https://www.instagram.com/p/BnceBJ9AmyP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1jqc99j2iokuh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ensaio,#fotografia,#ensaiosensual,#photography,#modelo,#ensaiofotogr,#beleza", "link": "https://twitter.com/helladio84/status/1038220809276248064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219145928757248, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "@jornalnacional Se voc\u00ea der uma pedrada na cabe\u00e7a de algu\u00e9m, voc\u00ea tem total consci\u00eancia que pode matar. Agora, imagina uma facada!Mas a inten\u00e7\u00e3o era s\u00f3 de machucar, viu amiguinhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1038219145928757248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1038218872661401606, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "@UOLNoticias Se voc\u00ea der uma pedrada na cabe\u00e7a de algu\u00e9m, voc\u00ea tem total consci\u00eancia que pode matar. Agora, imagina uma facada!Mas a inten\u00e7\u00e3o era s\u00f3 de machucar, viu amiguinhos. A esquerda \u00e9 s\u00f3 \"abor\"!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1038218872661401606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038217985876520960, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "Se voc\u00ea der uma pedrada na cabe\u00e7a de algu\u00e9m, voc\u00ea tem total consci\u00eancia que pode matar. Agora, imagina uma facada!Mas a inten\u00e7\u00e3o era s\u00f3 de machucar, viu amiguinhos. A esquerda \u00e9 s\u00f3 \"abor\"!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1038217985876520960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215496083140609, "date": "2018-09-07", "time": "19:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@JornalOGlobo @irenefreitas57 vdd tudo que ele queria era ter levado uma facada quase letal q vai deixar ele 4 meses defecando por uma bolsinha", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1038215496083140609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "irenefreitas57,JornalOGlobo"}
{"id": 1038209718634926080, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 339263117, "username": "AndersonKaty96", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada lateral Zaga e teilesa\u00edda fake sem sangueGestos esquisitosE teile  pic.twitter.com/EKaMmfX9dU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonKaty96/status/1038209718634926080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209352807665664, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 71059854, "username": "JREDGARD", "tweet": "@zehdeabreu @JornalismoWando A facada s\u00f3 foi nele!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JREDGARD/status/1038209352807665664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalismoWando,zehdeabreu"}
{"id": 1038201691294851072, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1029007943855951872, "username": "Barbaraimr2", "tweet": "@folha Aposto que ele recebeu uma boa grana p dar essa facada. A PF vai descobrir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbaraimr2/status/1038201691294851072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038201371420491776, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 492734200, "username": "barbaraebigode", "tweet": "aqui em casa t\u00e1 assim: os jovens ouvindo proibid\u00e3o e os mais velhos (inclusive meu pai) discutindo o epis\u00f3dio da facada no Bolossauro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaraebigode/status/1038201371420491776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193563320897536, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 46168259, "username": "matheus_bfc", "tweet": "Caralho, a internet t\u00e1 insuport\u00e1vel. Qualquer site que se entra t\u00e3o falando de pol\u00edtica. Esquerda pra c\u00e1, Direita pra l\u00e1, mimimi, facada... EU NAO AGUENTO MAIS", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_bfc/status/1038193563320897536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190918438998017, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1865324568, "username": "erikosa_", "tweet": "eu sinceramente t\u00f4 cagando pra essa facada \"em vcs sabe quem\" n\u00e3o desejo simplesmente nada pra esse indiv\u00edduo e n\u00e3o tenho um pingo de empatia com o mesmo, quer julgar fica a vontade meu mel, s\u00f3 lembra que o pr\u00f3prio n\u00e3o se importa com ningu\u00e9m e discrimina totalmente as minorias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erikosa_/status/1038190918438998017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189125806043137, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1030612724873666560, "username": "Sidney35711342", "tweet": "@curtaramiro Pessoal vcs n\u00e3o der trela a uma pessoa desta n\u00e3o so t\u00e3o dando ibope a ele, ele n\u00e3o sabe de nada. Quem sabe um dia algu\u00e9m da fam\u00edlia dele tamb\u00e9m leva um tiro ou uma facada e porque eles \" plantando \u00f3dio aos outros\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidney35711342/status/1038189125806043137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "curtaramiro"}
{"id": 1038188799338143744, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 956276334556254210, "username": "IsaiasElias8", "tweet": "S\u00e9rio q existem pessoas q acham q o Bolsonaro fingiu? Voc\u00ea realmente acha q existia um plano entre as pol\u00edcias o governo e a justi\u00e7a? Tipo nossa vamos todos fingir q bolsonaro tomou uma facada, N vou nem comentar os dois hospitais q ele passou. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/IsaiasElias8/status/1038188799338143744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187997278154752, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 380034344, "username": "mauriliojuniorr", "tweet": "De metralhada \u00e0 facada, uma elei\u00e7\u00e3o levada ao extremo. Por Heron Cid  http://www.blogdomauriliojunior.com.br/2018/09/07/de-metralhada-a-facada-uma-eleicao-levada-ao-extremo-por-heron-cid/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriliojuniorr/status/1038187997278154752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184876183379968, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@lafaeu \"eu n\u00e3o me formei em 235 temporadas de grey's pra ver uma facada sem sangue\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1038184876183379968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lafaeu"}
{"id": 1038182520595079169, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@diImabr @zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Beta22 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @Marciolopeste @delajournee @RosaSkarlate @Gabriel6828 @Adrianasscamar1 @Cyberdri @mariagorettimm \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 a Globo emprestou a faca que usaram na novela SEGUNDO SOL para matar Remy, para forjar a facada de Voldemort. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038182520595079169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariagorettimm,Cyberdri,Adrianasscamar1,Gabriel6828,RosaSkarlate,delajournee,Marciolopeste,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Beta22,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu,diImabr"}
{"id": 1038171562392907777, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 172390176, "username": "LucasGoncalves4", "tweet": "@nabucodonosor96 \u201cO arrombado leva uma facada\u201d. Sem mais...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasGoncalves4/status/1038171562392907777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nabucodonosor96"}
{"id": 1038169046074753024, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 38991839, "username": "twittzendo", "tweet": "vcs que t\u00e3o colocando v\u00eddeos da facada fake do bozo junto com o gemid\u00e3o do zapces v\u00e3o tudo pro inferno seus demonio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twittzendo/status/1038169046074753024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167834768158720, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 161711190, "username": "klewerlourenco", "tweet": "Eu n\u00e3o ia votar no Bolsonaro, mas agora depois dessa facada \u00e9 que eu n\u00e3o vou mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klewerlourenco/status/1038167834768158720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161831565635585, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 865995202665885696, "username": "OlaVieiras", "tweet": "N\u00e3o se deixem alienar, enquanto a globo e a m\u00eddia tradicional s\u00f3 falam em elei\u00e7\u00f5es e da facada no Bolsonaro, eles escondem o que realmente importa: domingo, caso o Palmeiras ven\u00e7a e Inter e S\u00e3o paulo percam, seremos l\u00edderes. N\u00e3o se alienem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlaVieiras/status/1038161831565635585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161523510857728, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2553311864, "username": "albusquerquee", "tweet": "gente como assim o bonoaro vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a facada ontem... kkkkkk eh tipo a esquerda se solidarizou com ele e vai votar?oxe agr pronto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albusquerquee/status/1038161523510857728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152644529975297, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1023724656359104512, "username": "LimaPereira14", "tweet": "Quando voc\u00ea diz que o Bolsonaro levou uma facada por que ele faz discurso de \u00f3dio. Ent\u00e3o eu te pergunto, o papa Jo\u00e3o Paulo II levou um tiro porque tamb\u00e9m disseminava o \u00f3dio? #DireitaUnida#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/LimaPereira14/status/1038152644529975297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151431688052736, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 852170405984993280, "username": "isolda43", "tweet": "Fazer piadinha infame de uma v\u00edtima de facada, n\u00e3o diz muito sobre Pol\u00edtica, mas revela muito sobre voc\u00ea ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isolda43/status/1038151431688052736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133769167884293, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 702197478624464897, "username": "MertVitor", "tweet": "@jairbolsonaro @FeCastanhari Bolsonaro levou uma facada ent\u00e3o , n\u00e9 ? #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MertVitor/status/1038133769167884293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,jairbolsonaro"}
{"id": 1038132746676326400, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "mas ela tava t\u00e3o loca na droga que nem sentiu a facada kkkk ai a amiga dela chegou \"mulhezinha tem uma faca cravada nas tuas costa\" ai o samu levou kkkkkkkkkkkkk", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1038132746676326400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130742386155520, "date": "2018-09-07", "time": "13:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "ela tava na tenda mix dan\u00e7ando ai deram uma facada nas costa dela n\u00e9 at\u00e9 a\u00ed tudo bem", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1038130742386155520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130359181996033, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 90269639, "username": "MateusFreiitass", "tweet": "@tanaaams Magina se agora todo candidato come\u00e7asse a  levar uma facada? \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFreiitass/status/1038130359181996033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tanaaams"}
{"id": 1038126220875952128, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2569938289, "username": "DiegoGmsGamer1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/DyDkhGLwtR0?a\u00a0 Ap\u00f3s facada, Bolsonaro grava v\u00eddeo no hospital e fala pela primeira vez sobre o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoGmsGamer1/status/1038126220875952128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038119058946895872, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 52822127, "username": "caiala", "tweet": "@yellowdemons @cobranjela Mlr, se eu for dar uma facada eu vou arrancar o pesco\u00e7o dela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiala/status/1038119058946895872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cobranjela,yellowdemons"}
{"id": 1038118002489806848, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 132566286, "username": "pignes", "tweet": "@reinaldoazevedo @RedeTV @arthursoaresss eu sou repleto de \u00f3dio msm, mas para assassino, estupradores e bandidos ou vc ficaria normal, ver uma filha ou alguem da sua familia sendo estuprada? ou morta levando facada? vc tivesse a chance de pegar o safado, vc deixaria ele escapar?... creio que n\u00e3o! :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pignes/status/1038118002489806848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthursoaresss,RedeTV,reinaldoazevedo"}
{"id": 1038116852617101312, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 90730948, "username": "badehresende", "tweet": "H\u00e1 muito pouco ele e seus asseclas estavam comemorando os tiros contra os \u00f4nibus de Lula e lamentando o fato do ex-presidente n\u00e3o ter sido baleado. Comemorando os tiros contra o acampamento #LulaLivre. Hoje cobram lamento da esquerda pela facada no Bozonazi. Hip\u00f3critas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/badehresende/status/1038116852617101312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113565733867520, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038113565733867520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038112116287459328, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 219684606, "username": "Jotovisky", "tweet": "A melhor coisa que a facada do bonoro fez foi reviver uns meme foda como o gemidao do ZAP e o neg\u00e3o da picona", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jotovisky/status/1038112116287459328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109943688134657, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/okFsVCCiuII?aA\u00a0 Facada em Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1038109943688134657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038109586799120384, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 439985972, "username": "itsgugs", "tweet": "eu t\u00f4 em p\u00e2nico que no meu insta um menino fez uma festa real por causa da facada no bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsgugs/status/1038109586799120384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099391830208512, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 63362224, "username": "carlos_sergio", "tweet": "Para ser presidente do Brasil tem que tomar uma facada agora \u00e9? #FalaS\u00e9rio #acordaBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FalaS\u00e9rio,#acordaBrasil", "link": "https://twitter.com/carlos_sergio/status/1038099391830208512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091222605283328, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 169283626, "username": "flaviananobrega", "tweet": "Existem  pessoas idiotas o suficiente para votar em Bolso depois da facada. Meu amigo, quer d\u00e1 uma for\u00e7a, REZE pra ele, agora votar \u00e9 burrice.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviananobrega/status/1038091222605283328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090593208074240, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 801570015963181056, "username": "bfcmarilia", "tweet": "Pensava que agora a tarde ningu\u00e9m ia estar falando da facada naquela rede social chata, mas mero engano, n\u00e3o achei nenhuma outra postagem que n\u00e3o falasse disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bfcmarilia/status/1038090593208074240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088681897308160, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 810916499871383552, "username": "joonpropose", "tweet": "@supprtjimin a primeira coisa que ele fez quando chegou aqui foi \u201ct\u00e1 vendo o que fizeram com o futuro presidente\u201d dai eu disse \u201cmas o futuro presidente \u00e9 o ciro. essa facada nem foi real\u201d \u201ctu ainda duvida que n\u00e3o foi real?\u201d \u201ccomo um m\u00e9dico pode fazer uma cirurgia sem luvas?\u201d+", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joonpropose/status/1038088681897308160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "supprtjimin"}
{"id": 1038087052586307585, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 8938092, "username": "Daslei", "tweet": "@ondeanda A plataforma pol\u00edtica dele agora \u00e9 \"levei uma facada\" e com isso ele ir\u00e1 ganhar, que se foda educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a, sa\u00fade e emprego... C'est la vie", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daslei/status/1038087052586307585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ondeanda"}
{"id": 1038080150636847106, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "Minha opini\u00e3o sobre essa tentativa de esfaquear a nossa democracia \u00e9 a seguinte: fato lament\u00e1vel esse da facada em Bolsonaro e devemos repudiar, como repudiamos os tiros na caravana Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1038080150636847106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079291572072449, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 46290776, "username": "geeorgiaduarte", "tweet": "n\u00e3o deu nem meio dia e eu j\u00e1 ca\u00ed no gemid\u00e3o da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geeorgiaduarte/status/1038079291572072449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076549474529282, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 48565369, "username": "ctarantes", "tweet": "S\u00f3 acho curioso quem achou bem feito a morte de d. Marisa, que riu do atentado contra Lula, que disse que Marielle mereceu ser executada... agora dizendo que quem comemorou a facada no capit\u00e3o \u00e9 desumano. Eles sabem o que \u00e9 ser humano? \ud83e\udd14", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ctarantes/status/1038076549474529282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074143839801344, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 342976403, "username": "stvictorlima", "tweet": "menino, eu toda feliz comemorando a facada, jurava que ia ser fatal...pois sandrinho levou um tiro ontem t\u00f4 passada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stvictorlima/status/1038074143839801344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069888961703936, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1009918977672450048, "username": "llovvemyself", "tweet": "A\u00ed o postar uma coisa sobre a FACADA de bolsolixo mais assunto ja ta chato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llovvemyself/status/1038069888961703936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069335619715073, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 273598611, "username": "AlexandrePitbul", "tweet": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Malandro \u00e9 o Bozonaro: que inventou o pr\u00f3prio atentado a facada sem sangue, s\u00f3 para n\u00e3o ir aos debates.\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 #LulaLivre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/AlexandrePitbul/status/1038069335619715073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067839943553024, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 714108946601140224, "username": "NRafaeljpa", "tweet": "N acho que essa facada em bolcerola vai elege-lo mas com certeza vai deixa-lo mais forte. Principalmente pq agora ele tem uma justificativa pra n ir pros debates", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NRafaeljpa/status/1038067839943553024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067193265762304, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 111405925, "username": "paulomors", "tweet": "@dicasdatalita @ThaisZymor @MoreiraGiselle @iamsparky08 essa foto \u00e9 na hora da manh\u00e3 do dia de ontem no hospital de C\u00c2NCER que ele visitou, ele levou a facada por volta de 16hrs. Ele teve hemorragia interna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomors/status/1038067193265762304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iamsparky08,MoreiraGiselle,ThaisZymor,dicasdatalita"}
{"id": 1038066573980954624, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 900498286477541376, "username": "Bellyhs5", "tweet": "Minha irm\u00e3 chamando o namorido dela pra fazer simula\u00e7\u00e3o da facada q o bozo levou kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bellyhs5/status/1038066573980954624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065313437425671, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1033748987763978240, "username": "amom_raphael", "tweet": "Uma facada quando n\u00e3o mata elege . #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/amom_raphael/status/1038065313437425671", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059065623175168, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 405201809, "username": "haivaianas", "tweet": "ah nao aqui so tem facada tbm ja basta eu no supermercado vou ver meus filme e protelar meus 500 livros p ler", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/haivaianas/status/1038059065623175168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057951393734657, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 816836248195256321, "username": "lukte", "tweet": "em qualquer situa\u00e7\u00e3o, essa coisa da facada no bolsonaro \u00e9 triste pra caralho, sendo fake ou verdade, mostra qu\u00e3o na merda o brasil t\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukte/status/1038057951393734657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057914995499009, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 92145467, "username": "Sika_tulipa", "tweet": "Ter q aguentar meu pai falando tragicamente da facada, o q afetou os \u00f3rg\u00e3os e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sika_tulipa/status/1038057914995499009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056089797971968, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 531498002, "username": "Iedo_Ferreira", "tweet": "Acabei de ver Ibovespa dispara mil pontos ap\u00f3s Bolsonaro sofrer facada - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b   http://reporteriedoferreira.com.br/noticias/ibovespa-dispara-mil-pontos-apos-bolsonaro-sofrer-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iedo_Ferreira/status/1038056089797971968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055192032411651, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1628371536, "username": "RenanVaz_JP", "tweet": "Um museu \u00e9 pra um cientista o que a facada foi pro Bonoro... N\u00e3o d\u00e1 pra rever tudo de uma \u00e9poca, mas d\u00e1 pra ter uma pequena no\u00e7\u00e3o pela materializa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanVaz_JP/status/1038055192032411651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052641715232768, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1026129871733448704, "username": "NobregaBrandao", "tweet": "que facada foi essa viado ,q facada foi essa q ta um arraso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NobregaBrandao/status/1038052641715232768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050876018053122, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 64093383, "username": "esmejlinc", "tweet": "Dona Marisa Let\u00edcia viva na It\u00e1lia e Bolsonaro armando facada, os dois a 80 km/h, tu acha que vai ficar um do lado do outro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esmejlinc/status/1038050876018053122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050437377740802, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 45484983, "username": "jcrvlh", "tweet": "Independente da pessoa ser um lixo humano, vivemos em uma democracia. Se voc\u00ea n\u00e3o concorda com a outra pessoa dialogue, apresente argumentos ou simplesmente deixe pra l\u00e1, mas n\u00e3o d\u00ea uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcrvlh/status/1038050437377740802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045162591739905, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 852170405984993280, "username": "isolda43", "tweet": "O que o medo de perder o poder n\u00e3o \u00e9 capaz de fazer ? A esquerda est\u00e3o comemorando esse ato criminoso.N\u00e3o me espantei, afinal a anos eles comemoram atos assim. Essa facada n\u00e3o foi somente no Jair,mas sim foi em...  https://www.facebook.com/isolda.calixto/posts/1799354416850733\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isolda43/status/1038045162591739905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041283632214016, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1012130024676315136, "username": "linomylla", "tweet": "os eleitores de Bolsonaro tudo puto com quem d\u00favida da veracidade dessa facadaa pronto eu sou obrigada a acreditar em tudo que vejo nas m\u00eddias sociais agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linomylla/status/1038041283632214016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041147434848258, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 773900584009293825, "username": "vulgoindiia", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisitaCom facada lateralE teileSa\u00edda fake sem sangueE ZaGa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vulgoindiia/status/1038041147434848258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038768253644800, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 168011284, "username": "_Renato13", "tweet": "Bolsonaro j\u00e1 se recuperou da facada de marketing?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Renato13/status/1038038768253644800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037440575852544, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 179953449, "username": "Paraibacombr", "tweet": "'Nunca fiz mal a ningu\u00e9m', afirma Bolsonaro em primeira declara\u00e7\u00e3o ap\u00f3s facada; assista  http://dlvr.it/QjQtM6\u00a0 pic.twitter.com/OGVKtCKo0Z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paraibacombr/status/1038037440575852544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025917220757504, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 952228278, "username": "silvestreshinod", "tweet": "Eu evitava chama-lo assim, mas depois do cara ter levado uma facada por acreditar no Brasil, onde quase ningu\u00e9m mais tem esperan\u00e7as, eu falo: \u00c9 um mito sim.  https://www.facebook.com/100003686482295/posts/1387792508020285/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvestreshinod/status/1038025917220757504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024355341586432, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 958745594893422593, "username": "omatheuslima_", "tweet": "\u201cMas n\u00e3o se pode abstrair do fato de que uma v\u00edtima \u00e9 tamb\u00e9m respons\u00e1vel pelo ambiente que ela pr\u00f3pria ajuda a criar\u201d, diz a @VEJA sobre Bolsonaro.Esses filhos da puta est\u00e3o dizendo que o cara \u00e9 o culpado da pr\u00f3pria facada. \u00c9 inacredit\u00e1vel!", "replies": 84, "retweets": 236, "likes": 809, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheuslima_/status/1038024355341586432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038023086405287936, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 916260718256754688, "username": "erifilho_", "tweet": "Se eu ver algu\u00e9m nas minhas redes sociais comemorando a facada em #Bolsonaro vai levar block e ser exclu\u00eddo imediatamente! Uma coisa \u00e9 n\u00e3o concordar ideologicamente com o cara, outra coisa \u00e9 comemorar uma tentativa de homic\u00eddio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/erifilho_/status/1038023086405287936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013943887876096, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 65692145, "username": "ygorlisboa", "tweet": "o povo fazendo text\u00e3o no Facebook sobre a facada do bozonaro e eu s\u00f3 consigo me perguntar: porque as pessoas ainda usam Facebook???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ygorlisboa/status/1038013943887876096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037970974774358016, "date": "2018-09-07", "time": "02:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "A Esquerda pode at\u00e9 n\u00e3o ter dado um tiro no pr\u00f3prio p\u00e9, mas uma facada no pr\u00f3prio p\u00e9 isso ela deu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1037970974774358016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037957486681059329, "date": "2018-09-07", "time": "01:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "Ap\u00f3s atentado e facada Bolsonaro fala em v\u00eddeo gravado pelo senador no hospital:  http://youtu.be/vKwxvWcP810?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1037957486681059329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037945948012531712, "date": "2018-09-07", "time": "01:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "@arhl0 eu sei q facada nem sempre sangra muito e tal mas n rasga camisa??? e q faca \u00e9 essa e rasga 10 org\u00e3os inclusive o figado q ta do outro lado???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037945948012531712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arhl0"}
{"id": 1037938305881370624, "date": "2018-09-07", "time": "00:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 110534591, "username": "elanerocha", "tweet": "@EndyRenault N\u00e3o importa o qu\u00e3o contrario voc\u00ea seja contra algu\u00e9m, nada justifica uma agress\u00e3o. Essa facada s\u00f3 mostra o qu\u00e3o despreparada a popula\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 para encarar opini\u00f5es contr\u00e1rias e posicionamentos divergentes. Estamos na realidade em uma guerra civil velada e silenciosa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elanerocha/status/1037938305881370624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EndyRenault"}
{"id": 1037929254959362049, "date": "2018-09-07", "time": "00:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 759576264193806336, "username": "DAYMROB", "tweet": "E a facada foi fake ou n\u00e3o? \u2014 Claramente fakeMas tenho minhas d\u00favidas  https://curiouscat.me/DAYMROB/post/641412373?1536296592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAYMROB/status/1037929254959362049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929157370544128, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 759576264193806336, "username": "DAYMROB", "tweet": "E a facada foi fake ou n\u00e3o? \u2014 Claramente fakeMas tenho minhas d\u00favidas  https://curiouscat.me/DAYMROB/post/641412373?1536296569\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DAYMROB/status/1037929157370544128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925737196670976, "date": "2018-09-06", "time": "23:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "A esquerda costumava matar nazista de fome no inverno russo,q q c\u00eas t\u00e3o choramingando com facada em fascista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037925737196670976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920253496512512, "date": "2018-09-06", "time": "23:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 226375870, "username": "ddantaz", "tweet": "quando querem p\u00f4r fim a um pol\u00edtico, t\u00e1 a\u00ed, eles colocam. caso da facada foi superficial... hype na politicagem ele agora vai surfar em cima dessa ideia que aconteceu com ele e ainda, INFELIZMENTE, vai ser eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddantaz/status/1037920253496512512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918728321687553, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 110534591, "username": "elanerocha", "tweet": "@RafaellaWaldorf @Titus_Magnus Essa facada s\u00f3 mostra o qu\u00e3o despreparada a popula\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 para encarar opini\u00f5es contr\u00e1rias e posicionamentos divergentes. Estamos na realidade em uma guerra civil velada e silenciosa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elanerocha/status/1037918728321687553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Titus_Magnus,RafaellaWaldorf"}
{"id": 1037916555391258624, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 193282552, "username": "andrebronzeado", "tweet": "Deram uma facada na democracia. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/andrebronzeado/status/1037916555391258624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914198385324033, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 85579010, "username": "luizoriente", "tweet": "Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada lateral e teile sa\u00edda fake sem sangue e zaga. \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizoriente/status/1037914198385324033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913067156324358, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 70587881, "username": "WagnerLima35", "tweet": "N\u00e3o entendi. A @tvglobooficiall n\u00e3o aceita #Haddad nas sabatinas e debates, mas o reconheceu cm candidato a vice para se constenae sobre a facada daquele candidato q n\u00e3o vale citar o nome.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/WagnerLima35/status/1037913067156324358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvglobooficiall"}
{"id": 1037912987812749313, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 25074120, "username": "elisonps", "tweet": "Interessante falar em estado democr\u00e1tico de direito por causa da suposta facada em quem falava em fuzilar advers\u00e1rios h\u00e1 poucos dias, em um momento em que o l\u00edder das pesquisas est\u00e1 preso sem uma \u00fanica prova contra si \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisonps/status/1037912987812749313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911236195876864, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 875562271673536512, "username": "Luochenzo", "tweet": "falar q a facada no bolsonaro foi fake eh o c\u00famulo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luochenzo/status/1037911236195876864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905310189543424, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 66983183, "username": "tiocelo", "tweet": "@BlogdoNoblat Voc\u00ea est\u00e1 errado. O que aconteceu \u00e9 prova de que a esquerda incita o \u00f3dio e o desamor entre as pessoas. N\u00e3o suportam o pensar diferente. N\u00e3o suportam o pensar. Gostam das trevas, abominam a luz. O que aconteceu foi uma facada na mentira socialista: \u00e9 uma religi\u00e3o da morte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiocelo/status/1037905310189543424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037901179211132928, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 816410086038011905, "username": "phioebebuffaiy", "tweet": "aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada laterale teilesa\u00edda fake sem sangue e zaga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phioebebuffaiy/status/1037901179211132928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901087351746560, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 840771566388596737, "username": "Pedrorgulho", "tweet": "@detremura E ai seus, \" Facada no Bolsonaro foi fake,\",segue a\u00ed.#SextaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/Pedrorgulho/status/1037901087351746560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "detremura"}
{"id": 1037900657435529216, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 210673211, "username": "sxcarlus", "tweet": "Facada fake #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/sxcarlus/status/1037900657435529216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900628767502336, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 107923378, "username": "emmanuelmatoss", "tweet": "Engra\u00e7ado que depois dessa facada os eleitores de Bolsonaro passam a imagem de que ele era uma pessoa pac\u00edfica e respeit\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emmanuelmatoss/status/1037900628767502336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899434171019264, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 197150293, "username": "guilerror", "tweet": "Vai tomar no cu! S\u00f3 hoje abri dois v\u00eddeos de gemid\u00e3o camuflados sobre o assunto da facada fake do Bozo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilerror/status/1037899434171019264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897370120413186, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 760860917764591616, "username": "FrannGama", "tweet": "Se diz contra a viol\u00eancia mas t\u00e1 comemorando a facada em Bolsonaro como se o time tivesse ganhado um t\u00edtulo Contra a viol\u00eancia n\u00e9Aham  pic.twitter.com/OG9APC8dAo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrannGama/status/1037897370120413186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897005178212353, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O homem que deu uma facada em Jair Bolsonaro enquanto o candidato a presidente do PSL fazia campanha em Juiz de Fora (MG) e identificado pela Pol\u00edcia Federal como Adelio Bispo de Oliveira, de 40 anos, afirmou,...  https://www.facebook.com/radiodebate104fm/videos/262791091095982/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037897005178212353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896638805823489, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 351254712, "username": "DiWendell", "tweet": "Relativizar uma facada \u00e9 muito baixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiWendell/status/1037896638805823489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895926302560256, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3021697624, "username": "xamanodesque", "tweet": "sera se a facada foi fake a blz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xamanodesque/status/1037895926302560256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895544214052864, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 844342416425537536, "username": "luanajainy", "tweet": "@midoriyann_ ele quer um brasil com armas e com uma facada foi ao hospital e teve de fazer cirurgiase fosse uma arma ele teria morrido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanajainy/status/1037895544214052864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "midoriyann_"}
{"id": 1037894270731079681, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4194473499, "username": "sarafrnands", "tweet": "vcs acreditam que minha m\u00e3e t\u00e1 acreditando que ele realmente levou uma facada?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarafrnands/status/1037894270731079681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893651018465281, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2758125418, "username": "Milton_Limeira", "tweet": "@scottblackhill Algu\u00e9m n\u00e3o ensaiou direito, pois a facada entrou mais do que o necess\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milton_Limeira/status/1037893651018465281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "scottblackhill"}
{"id": 1037891999079321605, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@aguedescartoon Esse cara pode ter sido usado como \"bucha de canh\u00e3o\". Talvez tenha instigado ele a fazer tal ato, na esperan\u00e7a de matar o JB e quem sabe o pr\u00f3prio autor da facada ser morto pela multid\u00e3o enfurecida. As teorias s\u00e3o diversas. Vamos aguardar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1037891999079321605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037889265919827974, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 961132203496366080, "username": "Paulinhamuniz2", "tweet": "@exopIanct Aproxima\u00e7\u00e3o esquisitacom facada lateral e teile. Saida fake sem sangue e zaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulinhamuniz2/status/1037889265919827974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exopIanct"}
{"id": 1037887317590122496, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 23258973, "username": "vitorioap", "tweet": "Deixando essa facada baixo astral nessa pessoa mais baixo astral ainda de lado e morrendo com esse v\u00eddeo! Hahahahahahahahah  https://twitter.com/enpobre/status/1037763347834445824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorioap/status/1037887317590122496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886707985735680, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 961132203496366080, "username": "Paulinhamuniz2", "tweet": "@MomentsBrasil Aproxima\u00e7\u00e3o esquisita com facada lateral e teile. Saida fake sem sangue e zaga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulinhamuniz2/status/1037886707985735680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037885378580160512, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "Eu n\u00e3o consigo nem fingir indigna\u00e7\u00e3o sobre a facadaThe Ariana Behavior  pic.twitter.com/tjY00wZOZ2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037885378580160512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884789959872512, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "Parte da imprensa (Globo) tentando minimizar o fato do autor da facada em #JairBolsonaro ser de esquerda e militante, tentando levar a popula\u00e7\u00e3o a acreditar que ele \u00e9 apenas um doido, em parte eles tem raz\u00e3o, para ser esquerdista tem de ter 1 parafuso a menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1037884789959872512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883251518521344, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 148813677, "username": "TheLipped", "tweet": "@Miltonneves At\u00e9 na fam\u00edlia falando de pol\u00edtica \u00e9 arriscado vc tomar uma facada, imagine fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheLipped/status/1037883251518521344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037882938875150337, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 999503425, "username": "Meubanhomylife", "tweet": "@0_nani Sigo.dei rt pra saber se procedia.mas t\u00f4 achando estranho que n\u00e3o vi sangue na facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meubanhomylife/status/1037882938875150337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0_nani"}
{"id": 1037882363433373696, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 91556655, "username": "Andersonconsa", "tweet": "@florafernandes @saullitto @angie_marinho @juniordinizx @obsluan @melianmila Kkkkk, vers\u00e3o facada!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andersonconsa/status/1037882363433373696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "melianmila,obsluan,juniordinizx,angie_marinho,saullitto,florafernandes"}
{"id": 1037882120033722368, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 62961487, "username": "Icarocdc", "tweet": "Essa \"tentativa\" de facada em Bolsonaro vai render muita coisa.Se for ver\u00eddica, o cara vai dar um salto pra ganhar essa elei\u00e7\u00e3o. Que bosta que foi feita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Icarocdc/status/1037882120033722368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881319739613184, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2734372110, "username": "Jorgelucasjp", "tweet": "Eu s\u00f3 queria ver a sangue na camisa de Jair. Ainda n\u00e3o vi (para uma facada daquela)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorgelucasjp/status/1037881319739613184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878767870464000, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 743858391559323648, "username": "jrcabrall", "tweet": "-Bozonarian sofreu uma facada.- arran, t\u00e1.Mas como vai ser, vamos votar em Haddad ou Ciro?Decidam logo precisamos encaminhar esse neg\u00f3cio!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrcabrall/status/1037878767870464000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877732477202433, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 969739991009153025, "username": "fransnts07", "tweet": "\\\\ fake facada  https://twitter.com/iamvictordiass/status/1037798025622679552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fransnts07/status/1037877732477202433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877615674236928, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1012130024676315136, "username": "linomylla", "tweet": "\u00e9 contradi\u00e7\u00e3o por cima de contradi\u00e7\u00e3oos eleitores de Bolsonaro revoltados com esse ato de viol\u00eancia mas mandando quebrar o cacete no cara que meteu a facada  ????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linomylla/status/1037877615674236928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876876197457920, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1001277916699906050, "username": "fadapombo", "tweet": "sendo arma\u00e7\u00e3o ou n eh rid\u00edculo comemorarem q bolsonaro levou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fadapombo/status/1037876876197457920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875738005958656, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 137870350, "username": "DiegoImperiano", "tweet": "H\u00e1 quem diga que Bolsonaro e sua equipe armaram essa facada para melhorar a imagem dele, que passa a ser v\u00edtima da viol\u00eancia que ele tanto pregava/prega por todo o Brasil. Sendo verdade ou n\u00e3o, \u00e9 lament\u00e1vel qualquer ato de viol\u00eancia contra qualquer ser que seja. Nada justifica!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoImperiano/status/1037875738005958656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875468597374976, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1028767032513359873, "username": "lcnaleo2", "tweet": "eu dps de ter levado a decima segunda \"facada\" de ter um crush que n me da bola  to so bonoro no hospital. SORRINDO  pic.twitter.com/2yese65LsR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcnaleo2/status/1037875468597374976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874377189076992, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1037874377189076992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037869437641273344, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 983495496688984064, "username": "jacileidema", "tweet": "@Ro_Moller O cara sofre uma facada e n\u00e3o se v\u00ea sangue? N\u00e3o que eu queira ver isso. S\u00f3 acho estranho.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacileidema/status/1037869437641273344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037868656187899910, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2432320583, "username": "denysromeu", "tweet": "Esqueceram o Museu Nacional. A pauta agora eh a facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denysromeu/status/1037868656187899910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868209591017472, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@heroncid Pra que voc\u00eas entendam melhor com quem estamos lidando:Ex vereador petista empurra empres\u00e1rio em baixo de caminh\u00e3oEsquerdista: \"ah mas ele provocou\"Ciro d\u00e1 tapa no mamaefaleiEsquerdista: \"nem foi forte\"Bolsonaro leva facadaEsquerdista: \"nem foi t\u00e3o grave assim, fake!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037868209591017472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heroncid"}
{"id": 1037865507393888257, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 752888837282623489, "username": "PoneiDaAmazonia", "tweet": "Voc\u00eas acreditaram mesmo na facada do bolsolixo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoneiDaAmazonia/status/1037865507393888257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865473327722497, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 159190526, "username": "germanabeatriz", "tweet": "At\u00e9 a gente espremendo uma espinha e sai sangue o bozo leva um facada a l\u00e1 pp e nenhuma gota?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/germanabeatriz/status/1037865473327722497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864777547239429, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 796177909375504385, "username": "maximopriscilla", "tweet": "@edgleylemos Do nada kkkkkkk e eu n\u00e3o sabia que levar facada era mais eficiente pra salva\u00e7\u00e3o do que se confessar e comungar... se eu soubesse tinha usado minha tramontina corte r\u00e1pido", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maximopriscilla/status/1037864777547239429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edgleylemos"}
{"id": 1037862077518569473, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@brenopecanha Eleito? Vai n\u00e3o viu! Espero que ele se recupere rapidamente, at\u00e9 porque ele \u00e9 um ser humano e merece respeito. Mas a facada, n\u00e3o o eleger\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037862077518569473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brenopecanha"}
{"id": 1037860920842768385, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 715195189623701504, "username": "littlejooohn", "tweet": "@WalterArcela eu nao curti a facada nao, apesar de querer que ele morresse. mas fiquei mais preocupado com o cara que deu a facada mesmo rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/littlejooohn/status/1037860920842768385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WalterArcela"}
{"id": 1037860804333326336, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 743858391559323648, "username": "jrcabrall", "tweet": "@rafinhamedeiro_ Foi uma facada de Taubat\u00e9, amiga.Violento sou eu quando algu\u00e9m me acorda  pic.twitter.com/iQNnwITbww", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrcabrall/status/1037860804333326336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafinhamedeiro_"}
{"id": 1037858521226850304, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1011968645084348417, "username": "jotaveleitee", "tweet": "@operattack Sobre essa facada...  pic.twitter.com/Z9AiiN58O0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotaveleitee/status/1037858521226850304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack"}
{"id": 1037858100454350849, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 60797485, "username": "AlinyAndrade", "tweet": "Caralho jornal nacional, eu j\u00e1 entendi que o porra do bolsodoro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlinyAndrade/status/1037858100454350849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857224691986433, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "bolsonaro se vitimizando com facada mano, que feio! e as travestis que levam giletadas da pm, e morrem nmg se choca n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857224691986433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855738255822848, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 70587881, "username": "WagnerLima35", "tweet": "Pela escalada e texto do Jornal Nacional sobre a facada contra aquele candidato se resume a: \"Agora vai\". Havia tanta paix\u00e3o e intensidade nos textos que parece at\u00e9... deixa pra l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerLima35/status/1037855738255822848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854957733662720, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 515309288, "username": "JoselitaLitah", "tweet": "A facada que feriu @jairbolsonaro          Feriu tamb\u00e9m a democracia do BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #DeusFam\u00edliaBrasil #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DeusFam\u00edliaBrasil,#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/JoselitaLitah/status/1037854957733662720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037854605357531136, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 352732789, "username": "brunomeurerk", "tweet": "@folha @sejacereja @Legio_V_Alaudae tem que ser petista pra ser t\u00e3o retardada. Foto tirada pela manh\u00e3 (antes da facada)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomeurerk/status/1037854605357531136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Legio_V_Alaudae,sejacereja,folha"}
{"id": 1037854241237491712, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "feriadou com f de facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037854241237491712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852735662710784, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 915335252222074882, "username": "a_mandita", "tweet": "Cara o Bolsonaro levou uma facada !!!! \u00c9 real, n\u00e3o \u00e9 brincadeira..Parem de achar que tudo tem gra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_mandita/status/1037852735662710784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852525926539264, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 824642328803602432, "username": "pandalala10", "tweet": "porra eu n\u00e3o aguento mais bozonaro n\u00e3o aguento mais facada que foi fake n\u00e3o foi fake eu quero que voc\u00eas exploda vai tomar no cu", "replies": 7, "retweets": 35, "likes": 114, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pandalala10/status/1037852525926539264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852261307830272, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "#FARSA Facada a Bolsonaro \u00e9 FARSA???????  https://youtu.be/-E6_r7YdBwg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FARSA", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1037852261307830272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851119542829057, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3021697624, "username": "xamanodesque", "tweet": "pelada ate criar bolha no pefacada no candidato \u00e0 presidenciapizza e cocaesta declaradoo iniciodaV \u00c9 S P E R A        D EF E R I A D O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xamanodesque/status/1037851119542829057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850157939863552, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1074549062, "username": "matheus7j", "tweet": "Menina pois num teve facada mesmo  https://twitter.com/leledolin/status/1037802568490131458\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus7j/status/1037850157939863552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849909955715073, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@chavesun @almxstlove eu ja vi meu anjono meio dela tem foto do bolsonaro antes do ato de campanha sendo listado como ele entrando no hospital depois de levar a facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1037849909955715073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "almxstlove,chavesun"}
{"id": 1037848598690627589, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52652718, "username": "JhonattaPereira", "tweet": "Amigos, infelizmente a facada elegeu bolossauro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonattaPereira/status/1037848598690627589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847106222993412, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@chavesun @almxstlove teoria com o nome \"provas que facada \u00e9 fake\" no t\u00edtulopor favor, n\u00e3o passe pano pra gente desinformando, minha consagrada \ud83d\udc4d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1037847106222993412", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "almxstlove,chavesun"}
{"id": 1037847075009048576, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2857949607, "username": "eoqluiza", "tweet": "cancela a facada gente era fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eoqluiza/status/1037847075009048576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846111296409600, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 301763425, "username": "gilrjo", "tweet": "bolsonaro forjou uma facada vey", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilrjo/status/1037846111296409600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845758945284097, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "#FARSA Facada a Bolsonaro \u00e9 FARSA???????:  http://youtu.be/-E6_r7YdBwg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FARSA", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1037845758945284097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037845406762319872, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "FACADA SURREALISTAO que vcs acham? Dia 7 de setembro \u00e9 um bom dia para um golpe militar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1037845406762319872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844998178238464, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1072254464, "username": "ALCOFORADOMARCO", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas; assista ao v\u00eddeo  https://glo.bo/2oNMqCQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALCOFORADOMARCO/status/1037844998178238464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844898488233984, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 260019828, "username": "luizcscantalice", "tweet": "\"Se foi arma\u00e7\u00e3o pelo menos Bolsonaro se inspirou numa das maiores obras do cinema nacional: A facada de Jo\u00e3o Grilo no bucho de Chic\u00f3 em O Auto da Compadecida. S\u00f3 faltou a gaita.\"Sei que \u00e9 errado...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizcscantalice/status/1037844898488233984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844577988816906, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @RosaSkarlate @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Marciolopeste @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Gabriel6828 @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @stanleyburburin @Cyberdri @leozao__ Imaginei que fosse da visita que fez pela manh\u00e3 a outro hospital. Mas a minha pergunta \u00e9: cad\u00ea o sangue? Uma facada na dimens\u00e3o que est\u00e3o dizendo era pra ter sangue por todo canto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037844577988816906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leozao__,Cyberdri,stanleyburburin,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,Gabriel6828,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,Marciolopeste,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,RosaSkarlate,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu"}
{"id": 1037844329052758017, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1031283080617766913, "username": "zatagima", "tweet": "Enfim, deram a facada no pol\u00edtico certo... agora \u00e9 o momento da classe pol\u00edtica se unir.  pic.twitter.com/cufzVl7afn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zatagima/status/1037844329052758017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843524689977344, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/I_NmuiqyDok?a\u00a0\ud83d\udd25 BOLSONARO LEVA FACADA \ud83d\udd25 (INFORMA\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS NA DESCRI\u00c7\u00c3O) |", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037843524689977344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037842616078032898, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "Facada que transfixou o intestino grosso??? Pra onde foram os res\u00edduos (merda) que l\u00e1 ficam depositados at\u00e9 serem expelidos? Essa conversa est\u00e1 mal contada.", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037842616078032898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842404789940224, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 80043624, "username": "ckssio", "tweet": "Britney cantando ao vivo e Bolsonaro levando facada os dois a 80 km", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ckssio/status/1037842404789940224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842311479283712, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3426467067, "username": "goingtohellena", "tweet": "mesmo q a facada tenha sido combinada, mas isso \u00e9 outras hist\u00f3ria...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goingtohellena/status/1037842311479283712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842275039105025, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 531498002, "username": "Iedo_Ferreira", "tweet": "Bolsonaro sofre facada e campanha \u00e9 interrompida em Juiz de Fora - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b   http://reporteriedoferreira.com.br/noticias/116369/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iedo_Ferreira/status/1037842275039105025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842208731348992, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 531498002, "username": "Iedo_Ferreira", "tweet": "Acabei de ver Bolsonaro sofre facada e campanha \u00e9 interrompida em Juiz de Fora - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b   http://reporteriedoferreira.com.br/noticias/116369/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iedo_Ferreira/status/1037842208731348992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841577857740800, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 725148852, "username": "co3xist", "tweet": "Quem teria que levar uma facada era eu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/co3xist/status/1037841577857740800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841504075743232, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3426467067, "username": "goingtohellena", "tweet": "\u00e9 \u00d3BVIO que ningu\u00e9m merece levar uma facada, mas fica a reflex\u00e3o, o feiti\u00e7o virou contra o feiticeiro e bolsonaro foi v\u00edtima do seu pr\u00f3prio discurso de \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goingtohellena/status/1037841504075743232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838945629954048, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "#FacadaOuFakeadaUma facada no bucho com rompimento das tripas gaiteira e seca e nem uma gota de sangue! Uma cirurgia com m\u00e9dico sem luvas, laparotomia exploradora com direito a fotos da sala de cirurgia! Est\u00e1 em andamento outro golpe.  pic.twitter.com/Hrw9q12RFV", "replies": 27, "retweets": 141, "likes": 236, "location": "", "hashtags": "#FacadaOuFakeadaUma", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037838945629954048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837592975294469, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1009918977672450048, "username": "llovvemyself", "tweet": "1- BOLSONARO ESFAQUEADO/2- FACA DE PL\u00c1STICO/3- FACADA FAKE/4- MICHAEL JSCKSON NO MEIO DA POPULA\u00c7\u00c3O KKKKKK  pic.twitter.com/YTvFet14NQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llovvemyself/status/1037837592975294469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836724414701568, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3177156724, "username": "RoSelorosa", "tweet": "@DrFernandoOrtiz A facada do Negao do Chap\u00e9u foi 10, essa facafake do Bozo t\u00e1 maus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoSelorosa/status/1037836724414701568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DrFernandoOrtiz"}
{"id": 1037836443354320897, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 822283775174463489, "username": "lucaasfeitosa", "tweet": "Seria mto bom se essa facada no Bolsonaro tocasse o cora\u00e7\u00e3o dele e ele repensasse tudo q ele tem falado, mas provavelmente ele vai voltar pior do q nunca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaasfeitosa/status/1037836443354320897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836185408872448, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 17189437, "username": "mariorabello", "tweet": "a facada do bonoro foi t\u00e3o ruim pra genteque at\u00e9 o gemid\u00e3o voltou com for\u00e7a total", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariorabello/status/1037836185408872448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836060640858112, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 728627624, "username": "frantv_", "tweet": "ningu\u00e9m merece levar uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frantv_/status/1037836060640858112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835991623467008, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 56541938, "username": "rayssawho", "tweet": "Essa facada no vc sabe quem t\u00e1 servindo para eu catar mais admiradores do voc\u00ea sabe quem que tavam escondidos nas minhas redes sociais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayssawho/status/1037835991623467008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835330668380161, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1271256860, "username": "AlaneMelloo", "tweet": "@dancasniel_ Ou voc\u00ea \u00e9 contra a viol\u00eancia, ou voc\u00ea fica feliz com a not\u00edcia do bolsonaro ter levado uma facada.Os dois n\u00e3o da migo !!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlaneMelloo/status/1037835330668380161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dancasniel_"}
{"id": 1037835078263627777, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 135276211, "username": "quilombolasilva", "tweet": "@BlogdoNoblat Quem planta vento, colhe tempestade. Mas, a\u00ednda d\u00favido q foi de verdade essa facada??????????????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quilombolasilva/status/1037835078263627777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037834776353431552, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4267351347, "username": "_randao", "tweet": "@brunobs02 um da foto do bonoro e outro da facada ne lkkkkkkkkkk eu tb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_randao/status/1037834776353431552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunobs02"}
{"id": 1037833877170081792, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2654306913, "username": "ElnatanEleale", "tweet": "A facada que foi dada em Bolsonaro \u00e9 algo perturbador, em n\u00edvel presidencial, a viol\u00eancia n\u00e3o era parte da hist\u00f3ria na Am\u00e9rica Latina a 20 anos, lastim\u00e1vel. N\u00e3o gosto das ideologias dele. Mas n\u00e3o concordar com tais ideologias, n\u00e3o d\u00e1 o direito a realizar viol\u00eancias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElnatanEleale/status/1037833877170081792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833140260270080, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 878460140, "username": "cabellocamr", "tweet": "Ah vai se fuder t\u00e1 na cara que \u00e9 fake isso, como uma pessoa leva uma facada chega no hospital ANDANDO e ainda por cima n\u00e3o t\u00e1 repleto de sangue ? Gente uma facada uma m\u00ednima que chega j\u00e1 sai sangue plmds ox", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabellocamr/status/1037833140260270080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832774751805441, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "Pra mim quem t\u00e1 comemorando a facada do bolzo t\u00e1 \u00e9: Certo demais Alexa play Rico Nasty Smack A Bitch  pic.twitter.com/5uIG0Gqk3g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037832774751805441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832014353838081, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 320042262, "username": "juemelly", "tweet": "Sobre a facada no Jair Bolsonaro isso \u00e9 tudo que tenho a declarar !!!  pic.twitter.com/RHvZ5Fmnib", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juemelly/status/1037832014353838081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830468773834753, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 956337300274900994, "username": "lolozinzs", "tweet": "Preocupado c essa facada que Bolsonaro levou... Se isso n\u00e3o foi arma\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o sei oq foi!! O esfaqueados \"disse\" q fez isso pq n\u00e3o concordava com as opini\u00f5es de bolsonaro. mia gnt plmds\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolozinzs/status/1037830468773834753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830426268758016, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 901232949915508736, "username": "euduardotavares", "tweet": "claro que agress\u00e3o nunca \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, e se estamos procurando a paz, n\u00e3o \u00e9 vangloriando o oposto, por mais que seja com um inimigo, que vamos t\u00ea-la. por\u00e9m nao da pra negar que h\u00e1 uma certa satisfa\u00e7\u00e3o em ver um inimigo cair. n\u00e3o acho a atitude da facada justa...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euduardotavares/status/1037830426268758016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829949867143168, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 769991413148901378, "username": "xvengeance7", "tweet": "que dia cheio de reviravoltas fui expulsa do arena e o bolsonaro levou uma facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xvengeance7/status/1037829949867143168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829681641349120, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1002348910797643780, "username": "Mariaricarte5", "tweet": "Pcr eu to t\u00e3o puta c essa parada de facada em bolsobosta pq o povo gosta de ser imbecil de gra\u00e7a n\u00e9 man!!!! Bando de analfabeto pol\u00edtico q n pensam direito antes de votar nesse homem meodeos chega a ser desesperador pensar q esse ser pode virar presidente pq o povo \u00e9BURRO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariaricarte5/status/1037829681641349120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829652637777926, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 845195735205265409, "username": "EniltonIASD", "tweet": "\"N\u00e3o vou votar no Bolsonaro porque n\u00e3o apoio viol\u00eancia\"- Bolsonaro tomou uma facada.\"Tinha que ter morrido.\" N\u00e3o passam de hip\u00f3critas!@odiodobem2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EniltonIASD/status/1037829652637777926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1037829566671319042, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 879521254637744129, "username": "joaobnd", "tweet": "O silencio de bolsonaro sobre a facada de bolsonaro \u00e9 ensurdecedor!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobnd/status/1037829566671319042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829547079684096, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "@yaneayao @XadrezVerbal @RagnerSiilva Aaaaaa entendi agora!! Achei que ele s\u00f3 tava mto contente com a facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037829547079684096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RagnerSiilva,XadrezVerbal,yaneayao"}
{"id": 1037829500153802754, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 845195735205265409, "username": "EniltonIASD", "tweet": "@g1 \"N\u00e3o vou votar no Bolsonaro porque n\u00e3o apoio viol\u00eancia\"- Bolsonaro tomou uma facada.\"Tinha que ter morrido.\" \"\u00d3dio\" do bem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EniltonIASD/status/1037829500153802754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037828979632295937, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1036373716484194306, "username": "gudiebea", "tweet": "se voc\u00ea t\u00e1 comemorando a facada que deram em bolsonaro e dizendo que era pra ele ter morrido hoje voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 nada diferente dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gudiebea/status/1037828979632295937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828279779119104, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2802409770, "username": "GeovanaCameron", "tweet": "Cara s\u00f3 eu acho que essa facada no bozonaro,  foi arma\u00e7\u00e3o pq tipo t\u00e1 todo mundo apoiando ele agr que merda !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanaCameron/status/1037828279779119104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827999272501248, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 413387649, "username": "owbrendapassos", "tweet": "que pa\u00eds doido da porra o candidato \u00e0 presid\u00eancia que mais teria voto est\u00e1 (indevidamente) preso, um outro leva uma facada .....", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owbrendapassos/status/1037827999272501248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827712239321088, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "Atentado a Bolsonaro: Suspeita \u00e9 de que facada tenha atingido o f\u00edgado e a al\u00e7a intestinal  http://dlvr.it/QjMLs0\u00a0 pic.twitter.com/iU3lHe6FEJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1037827712239321088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827591581917184, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 134603764, "username": "LuizClaudiopb", "tweet": "Ap\u00f3s levar uma facada na tarde desta quinta-feira (6), o candidato Jair Bolsonaro foi levado as pressas para o Hospital Santa Casa, em Minas Gerais, onde passa por uma...  http://www.portaldolitoralpb.com.br/bolsonaro-e-internado-no-hospital-santa-casa-e-passa-por-cirurgia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizClaudiopb/status/1037827591581917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827488163024896, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2906847837, "username": "PedroNetoBRA", "tweet": "@g1 Or\u00e7amento do PT t\u00e1 fraco esse ano em 2014 derrubaram um avi\u00e3o. Esse ano pagaram um p\u00e9 de chinelo pra dar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroNetoBRA/status/1037827488163024896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037827113842294787, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 874748645056405505, "username": "HeloyzaMarinho", "tweet": "Eu levei uma facada                     Ass: Bonoro                                 \u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeloyzaMarinho/status/1037827113842294787", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825444333211649, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 105616141, "username": "robertkass", "tweet": "Eu assisto muita s\u00e9rie para acreditar de primeira nessa facada a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertkass/status/1037825444333211649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825312560697344, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1034483169704194048, "username": "hramosvictor", "tweet": "~Segunda: tiiiiiro de fuzil no pet\u00ea\u00ea\u00ea do Acre...~Quinta: voc\u00eas n\u00e3o podem ser t\u00e3o desumanos e fazer piada de uma #facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/hramosvictor/status/1037825312560697344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825263839719426, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 56848170, "username": "samuelpordeus", "tweet": "@eduardobolzan @saintmartiner qualquer um pode se filiar ou desfiliar em qualquer partido... o cara ERA filiado ao psol em 2014, como o PT \u00e9 respons\u00e1vel pela facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpordeus/status/1037825263839719426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saintmartiner,eduardobolzan"}
{"id": 1037824637646852097, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 465776260, "username": "SrtaLiins", "tweet": "At\u00e9 agora n\u00e3o vi sangue nessa facada do bolsomerdinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrtaLiins/status/1037824637646852097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824189808484352, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1120798544, "username": "saradonato016", "tweet": "At\u00e9 quando eu corto o dedo sem querer, sai mais sangue que a facada no Bolsonaro.", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saradonato016/status/1037824189808484352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823595920146433, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 978020115760472064, "username": "MenesGi_Caio", "tweet": "Pessoas que gostaram da facada do Bolsonaro, j\u00e1 podem parar de me seguir, por obs\u00e9quio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenesGi_Caio/status/1037823595920146433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823577620455429, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2802409770, "username": "GeovanaCameron", "tweet": "Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado mas eu achei bem poquim bom ele levar uma facada SJSJJSJSJSJSJSSJJSSSSSSN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanaCameron/status/1037823577620455429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823476940394501, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3426467067, "username": "goingtohellena", "tweet": "facada de taubate", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goingtohellena/status/1037823476940394501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823448175845382, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 202650640, "username": "certohenrique", "tweet": "eu arranco UM PEDA\u00c7O de cut\u00edcula da minha unha, desce sangue e passa o dia todo inxadoo cara leva uma facada q perfurou 3 orgaos e tudo oq temos sao algumas gotas de sangue em lugares esparsoshm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/certohenrique/status/1037823448175845382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823118058893312, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4159695207, "username": "nasgislas", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3Ota rolando uma atitude rid\u00edcula e grosseira de pegar ft da facada do bozo e colocar no fundo o gemidao do zap\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21ISSO \u00c9 A PABLO VITAR\u274c\ud83c\udf08\u274cfiquem atento protejam as crian\u00e7as do kit gay", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nasgislas/status/1037823118058893312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822931886325761, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 74539204, "username": "leoferreirapb", "tweet": "\"Quem \u00e9 Adelio Bispo, autor da facada em Jair Bolsonaro\" - Nordeste 1  http://www.nordeste1.com/quem-e-adelio-bispo-autor-da-facada-em-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoferreirapb/status/1037822931886325761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822540331274250, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 927956521429929985, "username": "anderrsonlim", "tweet": "acabei de cair no gemid\u00e3o de bozo levando facada kkkkkkkkkkkkkkk a internet \u00e9 demais", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anderrsonlim/status/1037822540331274250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822407074045952, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3291200910, "username": "blackmariat", "tweet": "gente n\u00e3o fiquei triste pq o bonoro levou facada sou assassina?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blackmariat/status/1037822407074045952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822106749362176, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 75305813, "username": "AdeltonAlves", "tweet": "Sobre o autor da facada em Bolsonaro.  https://www.instagram.com/p/BnZota4FD6q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wwiv1g4tzqje\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeltonAlves/status/1037822106749362176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821772329111552, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 540383371, "username": "biel_miran", "tweet": "T\u00f4 me sentindo uma Pessoa ruim por ter ficado feliz com a facada que Bolsonaro recebeu, pq pra mim n\u00e3o se trata apenas de diverg\u00eancias pol\u00edticas, \u00e9 um cara machista opressor, homof\u00f3bico, racista e MT intolerante a TD q vai contra ele, hoje foi s\u00f3 uma demonstra\u00e7\u00e3o do karma.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_miran/status/1037821772329111552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820640261234689, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 42284334, "username": "RaoniMendes", "tweet": "A facada em Jair Bolsonaro atingiu em cheio a nossa t\u00e3o fragilizada democracia.Sonhamos todos com um pa\u00eds mais justo para todos, apenas o caminho que \u00e9 diferente.Minhas ora\u00e7\u00f5es, ao candidato Jair Bolsonaro e que se restabele\u00e7a rapidamente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaoniMendes/status/1037820640261234689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820411290050562, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@MauMeirelles boulos faz piadas da facada no bolsonaro confira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1037820411290050562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037820336534896641, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 146959814, "username": "panicattheindy", "tweet": "eu dentro do onibus e o povo \"deram uma facada em bolzonaro\" EU DEI UM BERRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panicattheindy/status/1037820336534896641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820016148791296, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 342976403, "username": "stvictorlima", "tweet": "era p essa facada ter vindo como bala mesmo na cabe\u00e7a pela arma que ele quer por nas ruas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stvictorlima/status/1037820016148791296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819689701990400, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 164883144, "username": "keila_limaaa", "tweet": "Essa facada foi real.Eu era a faca, tava l\u00e1 \ud83e\udd2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keila_limaaa/status/1037819689701990400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819653752606720, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 20531919, "username": "danramos", "tweet": "\"Sofreu um atentado\". \"Facada\" no f\u00edgado, sem sangue. Na \"foto do hospital\", cara de montagem, \"cirurgi\u00e3o\" opera sem luva. O autor tem um perfil no FB criado hoje, fotos de hoje, e se busca o nome no Google, s\u00f3 retorna as not\u00edcias de hoje, antes disso nada.Sei n\u00e3o... filme peba", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danramos/status/1037819653752606720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819564598415360, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 999503425, "username": "Meubanhomylife", "tweet": "E se isso da facada for  fake,a coisa s\u00f3 piora!!!  Ai pode devolver mesmo para os \u00edndios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meubanhomylife/status/1037819564598415360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819338206703616, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 20531919, "username": "danramos", "tweet": "Hoje o cara \"sofreu um atentado\".A \"facada\" n\u00e3o provocou uma gota de sangue.Na \"foto do hospital\", zero sangue, cara de montagem, \"cirurgi\u00e3o\" opera sem luva.O autor do \"atentado\", que ningu\u00e9m decide como ele...  https://www.facebook.com/artofdanramos/posts/895885667274725\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danramos/status/1037819338206703616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819257915142146, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 378597537, "username": "_PedroCezar1", "tweet": "Eleito no 1\u00ba Turno sem d\u00favidas. Deus no controle meu irm\u00e3o de batalha! #ForcaBolsonaro #JairBolsonaro #OBolsonaro #FACADA #Bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#JairBolsonaro,#OBolsonaro,#FACADA,#Bozonaro", "link": "https://twitter.com/_PedroCezar1/status/1037819257915142146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819234942967809, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 756449425254416384, "username": "jessysou", "tweet": "confesso que fiquei levemente feliz com isso tudo da facadae agora estou mal por isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessysou/status/1037819234942967809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819152956841985, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 892019383878418433, "username": "alicxkkkkkkk", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @dannsilveira_ @RafaelRiBatista at\u00e9 onde eu saiba uma facada sangra sim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicxkkkkkkk/status/1037819152956841985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelRiBatista,dannsilveira_,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037818711779024897, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1024100602236821506, "username": "schermoya", "tweet": "@FilhaDosKlance quando eu soube logo falei pra mainha \"menina, bolsonaro levou uma facada\"minutos depois que eu falei das \"teorias\" pra ela, ela disse que realmente chegou a pensar que era mentira KKKKKKKeu confio nos instintos da minha m\u00e3e :v", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schermoya/status/1037818711779024897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FilhaDosKlance"}
{"id": 1037818537795043330, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1409358216, "username": "rovs25", "tweet": "Pare q t\u00e1 feio @RedeGlobo tanta interrup\u00e7\u00e3o pra falar dessa facada fake \u00e9 de lascar. Eduardo Campos morreu num acidente a\u00e9reo e n teve essa cobertura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rovs25/status/1037818537795043330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037818481318735872, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 156424699, "username": "marlosirapuan", "tweet": "Curto muito a @GloboNews e a maioria dos jornalistas que l\u00e1 est\u00e3o, mas esses \u2018dibres\u2019 para n\u00e3o mostrar de jeito algum que o maluco da facada \u00e9 militante PTista e ex-filiado do PSOL chega ser engra\u00e7ado.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlosirapuan/status/1037818481318735872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037818215295053829, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 878460140, "username": "cabellocamr", "tweet": "Bolsonaro levou facada hmm O tanto que ele prega acabou virando contra ele, agora imagine se o porte de armas fosse atualmente liberado no Brasil ? Ele j\u00e1 estaria morto n\u00e3o \u00e9 mesmo? Interessante!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabellocamr/status/1037818215295053829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818152879632387, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2309338927, "username": "AlohaPrates", "tweet": "@harmedblues Facada na poc ajwskbsksnsns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlohaPrates/status/1037818152879632387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "harmedblues"}
{"id": 1037817987972120576, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 71358162, "username": "rodrigovollmer", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora... {Absurdo!}Uma #vergonha intoler\u00e1vel independente de posicionamento pol\u00edtico..\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude22Repudiamos a viol\u00eancia... em Jo\u00e3o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZl5_bDqWc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6e8eyyuklene\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vergonha", "link": "https://twitter.com/rodrigovollmer/status/1037817987972120576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817144111759360, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 384570500, "username": "gouldingboy", "tweet": "Bolsonaro leva facada leva 12 pontos e pega t\u00e9tano, faca atinge cora\u00e7\u00e3o,f\u00edgado, ba\u00e7o, e pulm\u00e3o mas ele passa bem  https://twitter.com/g1/status/1037790860019163136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gouldingboy/status/1037817144111759360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816548801568768, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1919710484, "username": "AWSADV79", "tweet": "Pensando, j\u00e1 pensou se o porte de arma fosse permitido?! Ter\u00edamos um tiro e n\u00e3o uma facada! \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AWSADV79/status/1037816548801568768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816492899950597, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 958745594893422593, "username": "omatheuslima_", "tweet": "Tem um tal \"\"\"\"\"especialista\"\"\"na GloboNews dizendo que a culpa da facada em Bolsonaro \u00e9 de sua seguran\u00e7a pessoal.A imprensa hoje est\u00e1 mostrando sua face desprez\u00edvel.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 13, "retweets": 176, "likes": 536, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/omatheuslima_/status/1037816492899950597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816326717407232, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 156670852, "username": "zueironation", "tweet": "J\u00e1 estou esperando Jair Bolsonaro fazendo mas um discurso mito, essa facada elegeu o #JairBolsonaro PRESIDENTE DO BRASIL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/zueironation/status/1037816326717407232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815504726044673, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3292044117, "username": "yorrran", "tweet": "o assunto facada bombando de repente um v\u00eddeo de dois macho trepando isto \u00e9 o twitter amigas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yorrran/status/1037815504726044673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815292259459072, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 257030810, "username": "yankofs", "tweet": "Uma facada dessa quando n\u00e3o mata, elege. Mesmo tendo ideias totalmente contr\u00e1rias ao candidato, isso s\u00f3 mostra o quanto nosso pa\u00eds est\u00e1 perdido, vivemos um momento de \u00f3dio sem fim. Deus ajude nossa na\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yankofs/status/1037815292259459072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815283593957376, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3393137975, "username": "AbelGomes10", "tweet": "@brasil247 Se n\u00e3o morrer da Facada, morre da infec\u00e7\u00e3o n\u00e9?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbelGomes10/status/1037815283593957376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037815158985437190, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 958745594893422593, "username": "omatheuslima_", "tweet": "A culpa da facada \u00e9 das falas de Bolsonaro, do radicalismo, do extremismo, do clima do Brasil no momento, menos do criminoso petista, vulgo, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, que deu uma facada em Bolsonaro por discorda dele.Depois a galera n\u00e3o entende 60 mil homic\u00eddios por ano.", "replies": 5, "retweets": 29, "likes": 87, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheuslima_/status/1037815158985437190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814816184905729, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1027934301764169728, "username": "osisabelly", "tweet": "@alettertoeloar Foi t\u00e3o FALSO que na hora que ele levou a \"facada\" j\u00e1 tinha at\u00e9 pano pra estancar o \"sangue\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osisabelly/status/1037814816184905729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alettertoeloar"}
{"id": 1037814642008121345, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "bolsonaro n\u00e3o levou uma facada pq a jullyannie, q gasta dinheiro com lollapalooza e greys anatomy na netflix, disse q n\u00e3o tinha sangue fontes: tahoma e courier new", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1037814642008121345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814617777549312, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "Gente a facada foi fake e se fosse real tinha q matar mesmo eu ein ficam com pena do bolzonari pega pra vcs esse cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037814617777549312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814028985352192, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 69970708, "username": "_twittisa", "tweet": "A prova que essa criatura n\u00e3o \u00e9 humana \u00e9 que n\u00e3o saiu sangue na facada kkkk tadinho dele  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_twittisa/status/1037814028985352192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814017778241536, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 609648325, "username": "Alexandresalvo1", "tweet": "@DivaDepressao Bolsonaro colheu o que plantou ele disse que ia metralhar os petistas levou uma facada,santo ele n\u00e3o \u00e9 provoca da nisso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandresalvo1/status/1037814017778241536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaDepressao"}
{"id": 1037813972190351360, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 798868405, "username": "marieeleuterio", "tweet": "facada fake pra levantar m\u00eddia \u00e9 f\u00e1cil quero ver respeitar os direitos humanos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marieeleuterio/status/1037813972190351360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813731504349184, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 125835757, "username": "carlos_stat", "tweet": "Se a facada n\u00e3o for fake, Bozo colhe a viol\u00eancia que ele plantou.  https://twitter.com/FelipeBibliotec/status/1037805982196355072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_stat/status/1037813731504349184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813719273807873, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3125149473, "username": "mmanabeatriz", "tweet": "Carai, eu de boa na praia enquanto bolsonaro tava facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmanabeatriz/status/1037813719273807873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813568417280005, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 513739795, "username": "HermesBezerra1", "tweet": "\u201cA viol\u00eancia e o \u00f3dio n\u00e3o servem para o Brasil\u201d, diz Manuela sobre facada em Bolsonaro | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367934/%E2%80%9CA-viol%C3%AAncia-e-o-%C3%B3dio-n%C3%A3o-servem-para-o-Brasil%E2%80%9D-diz-Manuela-sobre-facada-em-Bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HermesBezerra1/status/1037813568417280005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812964504612864, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 193282552, "username": "andrebronzeado", "tweet": "Deram uma facada na democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrebronzeado/status/1037812964504612864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812409606529024, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 853850686144086016, "username": "_parcosmaulo", "tweet": "E meu pai que comprou cerveja pra mim e pros meus primos em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 facada do Bozonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_parcosmaulo/status/1037812409606529024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812310117629952, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@zehdeabreu Facada cenogr\u00e1fica? A gente v\u00ea nas novelas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037812310117629952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037812034371510274, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 112892996, "username": "__Ricota", "tweet": "Tem amigo aqui que zombou a morte da Marisa, zombou da morte da Marielle e agora acha absurdo memes da facada que Bolsonaro levou? Ou voc\u00eas acham tudo um absurdo ou levam tudo na zoeira. \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Ricota/status/1037812034371510274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812026016325633, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/A5RG-ksDWwY?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro leva facada em capanha eleitoral em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037812026016325633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037811814279639042, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3292044117, "username": "yorrran", "tweet": "n\u00e3o entrem no facebook por essas horas amanh\u00e3 vai ta todo mundo comentando a facada no bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yorrran/status/1037811814279639042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811223939698688, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 125835757, "username": "carlos_stat", "tweet": "Deus que me perdoe. Acho que isso \u00e9 at\u00e9 pecado mas t\u00f4 com pena da facada que o bozo levou. Coitado. Mesmo assim n\u00e3o vou votar nele. \ud83d\ude2c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_stat/status/1037811223939698688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810825543802880, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2361704122, "username": "Adjairlopes33", "tweet": "@folha @G1_FLA Tira essa bandeira do Flamengo,por favor!Esse seu discurso in\u00fatil mancha a imagem do clube!N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro,irei votar no Amoedo!Mas esse seu discurso de paz,depois de uma facada \u00e9 de uma hipocrisia enorme!", "replies": 10, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adjairlopes33/status/1037810825543802880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "G1_FLA,folha"}
{"id": 1037810786788433920, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 23113159, "username": "clemilsonsantos", "tweet": "Essa facada tamb\u00e9m foi na democracia e em cada cidad\u00e3o de bem que sofre sem a prote\u00e7\u00e3o do Estado prometida pela constitui\u00e7\u00e3o aos seus familiares e entes queridos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clemilsonsantos/status/1037810786788433920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810336047538182, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 867440730024939521, "username": "btwnathalia", "tweet": "a\u00ed boy n\u00e3o aguento mais esse assunto da facada , mudem pf, abuso da drt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/btwnathalia/status/1037810336047538182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810219659784192, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1309290102, "username": "opsfriends", "tweet": "S\u00f3 vou dizer uma coisa quem deu a facada nele parab\u00e9ns se antes ele n\u00e3o ia ser eleito agora ele vai, isso se ele sobreviver claro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opsfriends/status/1037810219659784192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810199556444165, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2361704122, "username": "Adjairlopes33", "tweet": "@folha @G1_FLA @skalivv Concordo com voc\u00ea,n\u00e3o se faz pol\u00edtica falando em guerra!Agora receber uma facada e n\u00e3o ficar revoltado \u00e9 meio hip\u00f3crita!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adjairlopes33/status/1037810199556444165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skalivv,G1_FLA,folha"}
{"id": 1037809648756289542, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 219684606, "username": "Jotovisky", "tweet": "@pandoradesabou N\u00e3o precisa dar uma facada dessa nos seus seguidores", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jotovisky/status/1037809648756289542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pandoradesabou"}
{"id": 1037809546893381632, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 246794308, "username": "Marsiron", "tweet": "V\u00cdDEOS: Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora, diz Pol\u00edcia Militar de MG em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZixAsDklO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fv475v5wjngz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marsiron/status/1037809546893381632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809104138526721, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 861978579663564801, "username": "erickmartx", "tweet": "Aqui no uber fingindo q estou ouvindo o motorista falar da facada no mizera do bolsonaro enquanto na vdd estou:  pic.twitter.com/CeRGNYA94q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickmartx/status/1037809104138526721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808817105526789, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 56114614, "username": "IuryLeite", "tweet": "\"Vamos FUZILAR a petralhada\u201d,disse o candidato que levou uma FACADA. \ud83e\udd14 #bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bozo", "link": "https://twitter.com/IuryLeite/status/1037808817105526789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808399960993794, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 722191881115930624, "username": "Yse_Fuentes", "tweet": "Posso me solidarizar c a facada d Bolsonaro e achar esse ato um absurdo. Mas continuo N\u00c3O votando nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yse_Fuentes/status/1037808399960993794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807941863137280, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 118131094, "username": "geisa_dias", "tweet": "@henkeo Tu acha que isso n\u00e3o foi armado n\u00e3o? Nem sangue saiu. Quem se arrisca no meio de uma multid\u00e3o pra dar uma facada e nem pega como deve?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geisa_dias/status/1037807941863137280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henkeo"}
{"id": 1037807734584995844, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 836005606070812672, "username": "handblu", "tweet": "@AruanFelix Kkkkkkkkkkkkkkk q sorte ;-;(Mesmo eu n apoiando ele, eu n vou comemorar por ele tomar uma facada s\u00f3 pessoa retardada comemoraria)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/handblu/status/1037807734584995844", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AruanFelix"}
{"id": 1037807587180339201, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 867440730024939521, "username": "btwnathalia", "tweet": "nos stories do insta todo mundo falando desse ngc da facada, a\u00ed do nada um menino bem aleat\u00f3rio, \u201cvoc\u00eas v\u00e3o assistir o desfile amanh\u00e3 ? \u201c KKKKKKKKKKKK queria nem rir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/btwnathalia/status/1037807587180339201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807356783026176, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 131342611, "username": "wagnerlibardi", "tweet": "@LeilaneNeubarth Daqui \u00e0 pouco a @JornalOGlobo. @GloboNews. Ir\u00e1 falar que culpa da facada \u00e9 de Bolsonaro!! Muita hipocrisa do @gcamarotti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnerlibardi/status/1037807356783026176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth,GloboNews,JornalOGlobo,gcamarotti"}
{"id": 1037807183671558144, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2697036655, "username": "enviadescer", "tweet": "gente que passa\u00e7\u00e3o o bolsonaro hein kkkkkkkkkkkkkfingido q s\u00f3...facada sem sangue??????e se foi algu\u00e9m que planejou machuc\u00e1-lo, \u00e9 preciso dar um tiro e n\u00e3o uma facada\u00e9 isso rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enviadescer/status/1037807183671558144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806761342906368, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e a faca saiu sem sangue,ele mesmo n\u00e3o sangrou kkkkkkkkkkkkkk meu deus esse homem \u00e9 Drama Queen demais,ele armou isso tudo kkkmmkkmfmdnckdkxjdI just CANT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037806761342906368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806713653678080, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 810916499871383552, "username": "joonpropose", "tweet": "entre essa facada do bozo e as jikookas passarem fome quem ganha como melhor fanfic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joonpropose/status/1037806713653678080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806552122621954, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2880287921, "username": "Lia_silva77", "tweet": "@JvJvzada Da uma facada nele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lia_silva77/status/1037806552122621954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JvJvzada"}
{"id": 1037806234722807808, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 56777629, "username": "Gusttavomaia", "tweet": "@feitosinha97 kkkkk por causa da facada? ainda bem q sa\u00ed!!\u2019", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gusttavomaia/status/1037806234722807808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "feitosinha97"}
{"id": 1037806217496805376, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 291931713, "username": "ingmaria_", "tweet": "facada de vdd ou de papel eu quero \u00e9 que bolsonaro teja bonzin de sa\u00fade p ser derrotado com s\u00e3 consci\u00eancia no 2\u00b0 turno \u00e9 isto", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingmaria_/status/1037806217496805376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806199364837377, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 38991839, "username": "twittzendo", "tweet": "MENTIRA QUE A FACADA \u00c9 FAKE N\u00c9?AQUEPONTOCHEGAMOSN\u00c3O PODESER", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twittzendo/status/1037806199364837377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805826956828673, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2361704122, "username": "Adjairlopes33", "tweet": "@folha @G1_FLA Vou te d\u00e1 uma facada,quero ver tu falar em paz!Hip\u00f3crita!", "replies": 8, "retweets": 1, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adjairlopes33/status/1037805826956828673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "G1_FLA,folha"}
{"id": 1037805559033090048, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 394258933, "username": "BayeuxJovem", "tweet": "Jair Bolsonaro passa por procedimento cir\u00fargico ap\u00f3s levar facadaO candidato \u00e0 presid\u00eancia estava em um ato de campanha em Juiz de Fora (MG) na hora do atentado   Bolsonaro na mesa de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZhE-cHYaN/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8xz9hfizftcq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BayeuxJovem/status/1037805559033090048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805513545863171, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1463334914, "username": "mateusvvianna", "tweet": "Essa facada s\u00f3 vai beneficiar o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusvvianna/status/1037805513545863171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805468918456320, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 43591970, "username": "andradejessica", "tweet": "N\u00c3O ACREDITO QUE CA\u00cd NO GEMID\u00c3O DA FACADA DE BOSONORO", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradejessica/status/1037805468918456320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805254996307968, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 314829744, "username": "RagnerSiilva", "tweet": "E os idiotas da teoria da conspira\u00e7\u00e3o falam que a facada foi de fachada, o cara \u00e9 l\u00edder de inten\u00e7\u00f5es de voto e iria colocar tudo a perder inventando uma merda dessa sim amiguinho.  https://twitter.com/claudioedantas/status/1037802830046932993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RagnerSiilva/status/1037805254996307968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805201284112384, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3356626875, "username": "amncst", "tweet": "fui falar pra ze roberto que minha tia ia votar em bolsonaro e ele me responde com \u201cTUA TIA? que facada\u201dPUTAQUEPARIU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amncst/status/1037805201284112384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805128215158784, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1556519875, "username": "jessickarayanne", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada...  Mas n\u00e3o \u00e9 ele que diz que viol\u00eancia se resolve com mais viol\u00eancia??  Temos que ter muito cuidado ao lan\u00e7ar palavras ou tomar certas atitudes f\u00edsicas... A lei do retorno em certos casos chega antes do previsto!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessickarayanne/status/1037805128215158784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804985118019584, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 104257835, "username": "mariandocs", "tweet": "sobre a facada de bolsonaro: espalhe \u00f3dio e \u00e9 o que voc\u00ea receber\u00e1 de volta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariandocs/status/1037804985118019584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804925072420865, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@jack_souto588 @Smith_Hays Bolsonaro levou facada hoje em juiz de fora. Imagina que tr\u00e1gico se o rapaz pudesse andar armado como o candidato prop\u00f5e \ud83d\ude31", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037804925072420865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smith_Hays,jack_souto588"}
{"id": 1037804687066583042, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 979780120394326016, "username": "maisparaibaofic", "tweet": "TENTATIVA DE HOMIC\u00cdDIO CONTRA CANDIDATO A PRESID\u00caNCIA j.bolsonaropresidente Em Juiz de Fora Bolsonaro foi atingindo com uma facada , imediatamente foi levado para o pronto atendimento e\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZgx4MBcIX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=cizb8sh2txaz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisparaibaofic/status/1037804687066583042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804389111660544, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 192246164, "username": "luanalacerda__", "tweet": "As pessoas est\u00e3o comemorando a facada em Bolsonaro, assim como comemoraram a morte da mulher de Lula. VCS S\u00c3O DOENTES OU O QUE???", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanalacerda__/status/1037804389111660544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804112828616704, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 48758702, "username": "TiagoIkari", "tweet": "Voc\u00ea mesmo que se diz humanit\u00e1rio e anti Bolsonaro mas t\u00e1 comemorando ele ter levado uma facada dizendo \"Se fosse o Lula os bolsominions estariam festejando\", s\u00f3 mostra o quanto n\u00e3o entende que devemos ser melhores daqueles que descordamos.Voc\u00ea \u00e9 do outro tipo de bolsominion", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoIkari/status/1037804112828616704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804101977944064, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 389040258, "username": "marc__gn", "tweet": "ai eu passo umas 2hrs no m\u00e1ximo sem pegar no celular e Bolsonaro leva uma facada \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marc__gn/status/1037804101977944064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804010848378880, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, levou uma facada na regi\u00e3o do t\u00f3rax durante um ato de campanha em Juiz de Fora (MG) na tarde desta quinta-feira (6), segundo informa\u00e7\u00f5es da PM. Um suspeito foi...  http://rotapb.net/atentado-a-bolsonaro-repercute-no-meio-politico/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037804010848378880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803443241537536, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 166824736, "username": "pauloolucena", "tweet": "O que falar dessa facada FAKE ? Algu\u00e9m pra comentar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloolucena/status/1037803443241537536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803423641554951, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2931424733, "username": "mateusinho_aa", "tweet": "essa facada de bolsonaro fake demais, tava igual chic\u00f3 com uma bexiga jaja algu\u00e9m toca a gaita  quem vai tocar vai ser mais dilminha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusinho_aa/status/1037803423641554951", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803021617582081, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "ta bom bolsonaro ta bommmm eu vou votar em voce depois da facada", "replies": 2, "retweets": 41, "likes": 175, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1037803021617582081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803014462091264, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 179667218, "username": "Rebeccamtp", "tweet": "defender q n deve ter porte legal de armas e dar uma facada, mt sensato e l\u00f3gico, anham", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rebeccamtp/status/1037803014462091264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802854189285378, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 41233192, "username": "VanDerGraafGen", "tweet": "O que vai ter de gente:1.\"Eu sou contra qualquer tipo de viol\u00eancia, mas essa FACADA no Bolsonaro foi merecida.\" 2.\"Ainda foi uma ARMA BRANCA(facada), imagina quando liberar o PORTE DE ARMA vai ser bala no Bozo.\"T\u00f4 com medo desse brasil s\u00e9rio oO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanDerGraafGen/status/1037802854189285378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802775130910727, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1222722776, "username": "ihgho", "tweet": "Esperando o @brttOficial se aproveitar da facada do bolsonaro pra falar que vai fazer CORTE de pre\u00e7os na Rexpeita..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ihgho/status/1037802775130910727", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brttOficial"}
{"id": 1037802553323470849, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 973616389, "username": "brnndysh", "tweet": "facada \u00e9 meu pau, mais fake que as faltas em neymar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brnndysh/status/1037802553323470849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802505474850821, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 74539204, "username": "leoferreirapb", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha; Veja v\u00eddeo - Nordeste 1  http://www.nordeste1.com/jair-bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoferreirapb/status/1037802505474850821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802496071294978, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 124029562, "username": "zazoeira", "tweet": "facada na democracia, mesmo, mesmo, \u00e9 Bolsonaro candidato, #ProntoFalei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ProntoFalei", "link": "https://twitter.com/zazoeira/status/1037802496071294978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802405486845952, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 914541994520846337, "username": "McAgustD", "tweet": "Depois voc\u00ea conta outra fic pra gente sobre essa FACADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/McAgustD/status/1037802405486845952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802386775887872, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "Ap\u00f3s levar uma facada na tarde desta quinta-feira (6), o candidato Jair Bolsonaro foi levado as pressas para o Hospital Santa Casa, em Minas Gerais, onde passa por uma cirurgia no f\u00edgado,...  http://rotapb.net/bolsonaro-e-internado-no-hospital-santa-casa-e-passa-por-cirurgia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037802386775887872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802341871837185, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 56848170, "username": "samuelpordeus", "tweet": "tem q ter coragem pra dizer por a\u00ed que a facada foi falsa, vai q o maluco morre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpordeus/status/1037802341871837185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801703939162114, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 914541994520846337, "username": "McAgustD", "tweet": "Fake Facada kkkkkk kkkkkk kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/McAgustD/status/1037801703939162114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801672888799232, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1015237619087749120, "username": "gelielison", "tweet": "A galera que n\u00e3o vota em Bolsonaro t\u00e1 fazendo piada com a facada nele e os eleitores dele vem defender(\u201cisso n\u00e3o \u00e9 brincadeira), fico puto, pq se fosse o v\u00eddeo de ladr\u00e3o apanhando at\u00e9 morrer eles iriam dizer um \u201cbem feito\u201d! Massa essa invers\u00e3o de valores! Se poupe e nos poupe!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gelielison/status/1037801672888799232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801664063975424, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 17036072, "username": "KarollaFerreira", "tweet": "\"Ainnn, a facada do Bolsonaro \u00e9 reflexo do que ele prega\". N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o, ele defende que voc\u00ea possa se defender de uma agress\u00e3o como essas e n\u00e3o que saia atacando as pessoas como este louco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarollaFerreira/status/1037801664063975424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801610833997830, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 838566282459033602, "username": "btwcaio", "tweet": "Essa facada foi arma\u00e7\u00e3o PCR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/btwcaio/status/1037801610833997830", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801138773483522, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3292044117, "username": "yorrran", "tweet": "GENTE EU QUERO ESTAR ONLINE QUANDO ESTA FAKE FACADA FOR DESMASCARADA", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yorrran/status/1037801138773483522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801067772370945, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 384570500, "username": "gouldingboy", "tweet": "Quem foi o her\u00f3i nacional que deu a facada em bolsonaro? J\u00e1 deram a presid\u00eancia do pa\u00eds pra este ser sensato?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gouldingboy/status/1037801067772370945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800791933968386, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 75921186, "username": "kplcavalcanti", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o levou uma facada pelo Brasil. Ele \u00e9 um pol\u00edtico e n\u00e3o o salvador da p\u00e1tria.Levou facada por causa intoler\u00e2ncia (aparentemente da esquerda) e car\u00eancia de massa cef\u00e1lica do eleitorado brasileiro.N\u00e3o confunda as coisas e n\u00e3o seja usado.#AtentadoBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/kplcavalcanti/status/1037800791933968386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800416619257856, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 887666403712659456, "username": "gloomysunday666", "tweet": "gente n\u00e3o t\u00f4 rindo da facada nem achando bom por\u00e9m...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gloomysunday666/status/1037800416619257856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800161945296898, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 927956521429929985, "username": "anderrsonlim", "tweet": "Bozo levou uma facada foi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anderrsonlim/status/1037800161945296898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800022761459714, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 702644078530400256, "username": "realityzpb", "tweet": "qnd Marielle foi assassinada o eleitorado do Bolsonaro tentou difam\u00e1-la de todas as maneiras, os filhos dele inclusos. agr o arrombado leva uma facada e os cara qrem q eu chore. vcs me perdoa mas minhas l\u00e1grimas j\u00e1 est\u00e3o contadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realityzpb/status/1037800022761459714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799936220377090, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3023218407, "username": "katycleanx", "tweet": "Ai gente dar facada no bolsonaro foi muito pesado n\u00e3o tinha a menor necessidade pra que atacar com viol\u00eancia  pic.twitter.com/PVEx67AfQc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katycleanx/status/1037799936220377090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799874719305728, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 185638756, "username": "andersonfeeliip", "tweet": "Gente, a facada que @jairbolsonaro levou \u00e9 real ou cena pra ganhar Ibope?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonfeeliip/status/1037799874719305728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799634327019527, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 73278027, "username": "CarolGElias", "tweet": "fui bem de boinhas comprar incenso pra ficar zen, cheguei na loja s\u00f3 tavam falando em facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolGElias/status/1037799634327019527", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799352402505728, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 775313827621634049, "username": "OrcinioEliedson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/NsKK7qhjaLY?aURGENTE\u00a0\u2026! Bolsonaro na sala de cirurgia ap\u00f3s facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrcinioEliedson/status/1037799352402505728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798822137815040, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 951144894558588928, "username": "bia_zzzz", "tweet": "eu s\u00f3 acho engra\u00e7ado que: - \u201cbandido bom \u00e9 bandido morto\u201d - \u201cvcs t\u00e3o rindo? ngm merece levar uma facada!\u201d sla n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_zzzz/status/1037798822137815040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798799694069765, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 43591970, "username": "andradejessica", "tweet": "mas vamo armar o cidad\u00e3o pq a\u00ed n\u00e3o vai ter mais facada apenas tiros", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradejessica/status/1037798799694069765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798750201229312, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 740032020223385600, "username": "083raquel", "tweet": "Eu sei, que uma facada \u00e9 uma facada, mas n\u00e9 vejamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/083raquel/status/1037798750201229312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798695629139968, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 887666403712659456, "username": "gloomysunday666", "tweet": "dar essa faca na minha m\u00e3o poc q num estante eu dou essa facada direito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gloomysunday666/status/1037798695629139968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798692080758784, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 740032020223385600, "username": "083raquel", "tweet": "Voc\u00eas t\u00e3o com mimi por que o povo t\u00e1 rindo da facada de bolsonaro, mas voc\u00eas riram e comemoraram, deram mt risada quando o Lula foi preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/083raquel/status/1037798692080758784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798454230228992, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 914541994520846337, "username": "McAgustD", "tweet": "Se cara fez isso com ele com uma faca, imagine se j\u00e1 tivessem permitido o porte de arma kkkkk Issa ser lindo em  #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/McAgustD/status/1037798454230228992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798134276087809, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 209878018, "username": "Felipe_S4rg", "tweet": "sobre a facada: a pior coisa que pode acontecer \u00e9 martirizarem esse doente. s\u00f3 o que o esfaqueador fez foi jogar lenha na fogueira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe_S4rg/status/1037798134276087809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798037584850945, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 914541994520846337, "username": "McAgustD", "tweet": "Fui rir mais a\u00ed Deus colocou a m\u00e3o na minha cabe\u00e7a e disse para  #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/McAgustD/status/1037798037584850945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797897176264704, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4850344011, "username": "omgbreco", "tweet": "Bolsonaro levou facada? KE?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omgbreco/status/1037797897176264704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797894533853185, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 958745594893422593, "username": "omatheuslima_", "tweet": "No Brasil p\u00f3s 20 anos de esquerda, se voc\u00ea pensar diferente, politicamente, voc\u00ea pode levar uma facada. Cuidado!", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheuslima_/status/1037797894533853185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797795615461378, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 740032020223385600, "username": "083raquel", "tweet": "Meu amigo bolsonaro levou uma facada DIGAI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/083raquel/status/1037797795615461378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797457663545344, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 54076118, "username": "Willtrends", "tweet": "Sobre a facada em Bolsonaro.  pic.twitter.com/XZNOnrwx6Y", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Willtrends/status/1037797457663545344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797456455651329, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1018581000450912256, "username": "sarinhabatst", "tweet": "@aibrisa engra\u00e7ado mesmo \u00e9 que a blusa dele t\u00e1 tampando o ferimento, a faca entrou limpa e saiu limpa, ningu\u00e9m viu sangue, e no video ele est\u00e1 dando risada, quem leva facada e fica rindo? ESTRANHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarinhabatst/status/1037797456455651329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aibrisa"}
{"id": 1037797454123597824, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 63362224, "username": "carlos_sergio", "tweet": "Reflitam a #facada que Bolsonaro sofreu talvez sirva de exemplo! Viol\u00eancia gera viol\u00eancia!  pic.twitter.com/AWfARyjsu4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/carlos_sergio/status/1037797454123597824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797224871337984, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 155634859, "username": "FabioP12", "tweet": "T\u00e3o tolerante e pacifica \u00e9 a esquerda. Quando n\u00e3o conseguem destruir o futuro de um pais pela fome, eles tentam pela facada ou mais...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioP12/status/1037797224871337984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797023548928000, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 792859686424997888, "username": "biancsmrnd", "tweet": "se vc odeia bolsonaro pq ele \u201cpropaga o \u00f3dio\u201d e comemora a facada que ele levou parab\u00e9ns vc n\u00e3o tem nada de diferente dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancsmrnd/status/1037797023548928000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796956888879105, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 206127409, "username": "BettoAndrade", "tweet": "Eu t\u00f4 amando as teorias da facada lkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BettoAndrade/status/1037796956888879105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796936382861313, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @koallapt8 Arma\u00e7\u00e3o pra levar facada? Quem quer isso? Por favor! N\u00e3o vamos ser desumanos. H\u00e1 varias malucos com discurso de \u00f3dio, querendo matar por a\u00ed. Estamos mais falando de \u00f3dio, do que de amor ao pr\u00f3ximo. Invertendo valores e perdendo o equil\u00edbrio!", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 107, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037796936382861313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "koallapt8,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037796928241717250, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 261965223, "username": "hadez78", "tweet": "Sou contra a qualquer tipo de viol\u00eancia aos candidatos, claro. Seja da esquerda ou da direita. Mas, pensemos, se o #armamento fosse liberado no Brasil, como quer um tal sujeito, poderia ter sido um tiro e n\u00e3o uma #facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#armamento,#facada", "link": "https://twitter.com/hadez78/status/1037796928241717250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796834666835969, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1012130024676315136, "username": "linomylla", "tweet": "na minha timeline s\u00f3 aparece coisa que essa facada foi arma\u00e7\u00e3o, e isso agora n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linomylla/status/1037796834666835969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796669885169664, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 804486570598404097, "username": "isaelly_", "tweet": "minha v\u00f3 falando que o homem que deu a facada em bolsonaro n\u00e3o era pra ser preso\"oxente, ele num \u00e9 a favor da viol\u00eancia, entao\" mano v\u00f3 lsksksksksk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaelly_/status/1037796669885169664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796306243264513, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2734372110, "username": "Jorgelucasjp", "tweet": "Eita facada da miiiii Lkkkkkk  https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037783575200980993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorgelucasjp/status/1037796306243264513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796274437804032, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:47", "timezone": "CDT", "user_id": 916728027664605189, "username": "golyra_", "tweet": "j\u00e1 to puto, ai boe, pq essa facada tinha que acontecer logo agora  pic.twitter.com/tFdKQ5FDbR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/golyra_/status/1037796274437804032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795635498561536, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 887666403712659456, "username": "gloomysunday666", "tweet": "\"cara da facada em Bolsonaro\" traz um trof\u00e9u pra esse mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gloomysunday666/status/1037795635498561536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795611574235137, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1009918977672450048, "username": "llovvemyself", "tweet": "O cara que deu a facada ja foi preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llovvemyself/status/1037795611574235137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795155435315201, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 240436059, "username": "penisbia", "tweet": "HDUAIUHDAWIUKDH TEM GENTE COMEMORANDO A FACADAPQ ELE VAI SER ELEITOTIPO.. OS ELEITORES DELE TALGD? MDSS DO CEU ADIUHADAWDHQQ TA CONTECENO COM O BRASEL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penisbia/status/1037795155435315201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795152423727104, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 164883144, "username": "keila_limaaa", "tweet": "E a facada fake do Bonoro em Juiz de Fora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keila_limaaa/status/1037795152423727104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794976804098049, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1531831603, "username": "conheceabruna", "tweet": "Caralhuu levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/conheceabruna/status/1037794976804098049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794918658441221, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 70495200, "username": "nando80pb", "tweet": "O eleitor petista, diante de seu ato em \"prol da Democracia\", acaba de elevar as porcentagens de inten\u00e7\u00e3o de voto para Bolsonaro, ap\u00f3s essa facada em MG!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nando80pb/status/1037794918658441221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794901507878914, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3787072648, "username": "sschattenseite", "tweet": "@wslncr Oxe eu n consigo imaginar um cara que mere\u00e7a mais uma facada que ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sschattenseite/status/1037794901507878914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wslncr"}
{"id": 1037794405665501184, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 41690671, "username": "sandroleal", "tweet": "Bolsonaro levando facada \u00e9 uma das coisas que beiram o absurdo, o inacredit\u00e1vel nesse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandroleal/status/1037794405665501184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794394764652545, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 226610426, "username": "MiltonRamalhoPB", "tweet": "Uma facada na democracia n\u00e3o vai nos calar !!#tmj17#SomosTodosBolsonaro@jairbolsonaro@BolsonaroSP@CarlosBolsonaro@FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#tmj17,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiltonRamalhoPB/status/1037794394764652545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037794349994717184, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 948236442379194369, "username": "ccabellogostosa", "tweet": "taca porra bozo tinha levado uma facada artificial e agr j\u00e1 atingiu o intestino e o f\u00edgado? daqui a pouco ele morre e aparece vivo nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ccabellogostosa/status/1037794349994717184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794333234266114, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 193282552, "username": "andrebronzeado", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrebronzeado/status/1037794333234266114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794269325651973, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 44279542, "username": "caio_ximenes", "tweet": "FACADA MOSTRA O DESESPERO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caio_ximenes/status/1037794269325651973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794145480466434, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:20", "timezone": "CDT", "user_id": 461442753, "username": "Weesleycampos", "tweet": "kkkkkkkklk ow me d\u00e1 uma facada hoje  https://twitter.com/MohMedeiros/status/1037788853623554049\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Weesleycampos/status/1037794145480466434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794114849275904, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 88355588, "username": "parlamentopb", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 alvo de facada:  http://youtu.be/KZB7kM7UQXg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parlamentopb/status/1037794114849275904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794099913478146, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 371439981, "username": "pasclucas", "tweet": "Absurdo essa facada no Bolsonaro! A pol\u00edtica tem que ser justa, e n\u00f3s n\u00e3o podemos nos igualar a ele! Nem ele que tanto prega a tortura merece uma coisa dessas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pasclucas/status/1037794099913478146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793214764331008, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "\"Vamos FUZILAR a petralhada\u201d,disse o candidato que levou uma FACADA em Juiz de Fora. \ud83e\udd14  pic.twitter.com/mkl7ToiFOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037793214764331008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793206476386304, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 202305232, "username": "jornaldapb", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 ferido com facada durante atividade de campanha em Juiz de Fora #jornaldapb http://www.jornaldaparaiba.com.br/politica/bolsonaro-e-ferido-com-facada-durante-atividade-de-campanha-em-juiz-de-fora.html?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#jornaldapb", "link": "https://twitter.com/jornaldapb/status/1037793206476386304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792931544031232, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 737081045888176128, "username": "ribauros", "tweet": "galera comemorando a facada no bozorowtfp desejar a morte de algu\u00e9m tem q ser muito doente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribauros/status/1037792931544031232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792833116221440, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1009918977672450048, "username": "llovvemyself", "tweet": "Facada em bolsolixo, acho errado pelo fato de que voc\u00ea pode n\u00e3o gostar dele, fique contra na sua, agora da uma facada \u00e9 sacanagem deixa o cara ser doente e imbecil sozinho esse malandro do caralho  pic.twitter.com/Zf0keETawP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llovvemyself/status/1037792833116221440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792709761740800, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 865675156147945472, "username": "Flordelis2507", "tweet": "T\u00f4 achando tudo t\u00e3o encenado essa facada de candidatozinho... Sei l\u00e1, esse povo psicopata \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flordelis2507/status/1037792709761740800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792511786471424, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 916728027664605189, "username": "golyra_", "tweet": "ok, a facada parece fake", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/golyra_/status/1037792511786471424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792485098106886, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3412125688, "username": "crlhsabrina", "tweet": "Gente essa facada ta mt fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crlhsabrina/status/1037792485098106886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791773219848192, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1409358216, "username": "rovs25", "tweet": "Marmota de facada \u00e9 essa. Se fosse pra matar n iria ser a\u00ed. Isso foi estrat\u00e9gia de campanha.  https://twitter.com/FlaviaMaia17/status/1037790360767000576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rovs25/status/1037791773219848192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791481468252160, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 351254712, "username": "DiWendell", "tweet": "Quando eu finalmente encontro um candidato em que eu tenho vontade de votar, a esquerda paz e amor d\u00e1 uma FACADA, somente... isso que \u00e9 toler\u00e2ncia \ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiWendell/status/1037791481468252160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791475554234368, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 88902955, "username": "renatordsj", "tweet": "achei o face do cara que deu a facada no bolsonaroto averiguando algumas coisas", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatordsj/status/1037791475554234368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791440003366912, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 220128066, "username": "miichael52", "tweet": "@JotaPe_crvg J\u00e1 acharam o facebook do cara que deu a facada e foi um eleitor do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miichael52/status/1037791440003366912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaPe_crvg"}
{"id": 1037791318209114112, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 795526591543644160, "username": "lizzkarine", "tweet": "o bozo levou uma facada esse \u00e9 o brasil que eu quero", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lizzkarine/status/1037791318209114112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791310885937153, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 94160820, "username": "marcosweric", "tweet": "Se o Bolsonaro fosse o presidente, provavelmente seria um tiro, ao inv\u00e9s da facada. Lament\u00e1vel pelo aspecto humano, pois n\u00e3o \u00e9 na faca, nem na bala que se combate as ideias toscas de Bolsonaro. E lament\u00e1vel sob o aspecto pol\u00edtico, pois o beneficiar\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosweric/status/1037791310885937153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791261305053184, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 709395105900314624, "username": "AMaranganha", "tweet": "Por favor, parem! N\u00e3o transformem em m\u00e1rtir o martirizador. Essa facada pode ser a ponte entre a pol\u00edtica vi\u00e1vel e a invi\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AMaranganha/status/1037791261305053184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791215335469062, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 722191881115930624, "username": "Yse_Fuentes", "tweet": "Independente d ter sido em Bolsonaro, nunca vou comemorar uma facada em algu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yse_Fuentes/status/1037791215335469062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791093084045312, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 909519062031532033, "username": "camilhalha", "tweet": "Tenho q entrar pra academia box pilates and yoga pra j\u00e1 ir me preparando para a maratona de protestos, atentado aos bancos, queimar \u00f4nibus e coisas bem ilegais se o Bozozo ganhar. Pq essa foi a facada da miseric\u00f3rdia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilhalha/status/1037791093084045312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791058543960075, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 110534591, "username": "elanerocha", "tweet": "#QuintaDetremuraSDVN\u00e3o comemoraria uma facada em ningu\u00e9m. Nem vou dizer que foi proposital, at\u00e9 que seja investigado.A viol\u00eancia nunca ser\u00e1 resposta pra nada. \ud83d\ude09", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDVN\u00e3o", "link": "https://twitter.com/elanerocha/status/1037791058543960075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790795045191680, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1284564439, "username": "_CorreaMatheus", "tweet": "Os cidad\u00e3os de bem (seguran\u00e7as do Bolsonaro) n\u00e3o conseguiram parar a facada. Que coisa, n\u00e3o? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CorreaMatheus/status/1037790795045191680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790616304975872, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 931954074991452160, "username": "dipytix", "tweet": "ningu\u00e9m merece passar o feriad\u00e3o falando de * tomando facadavamo todo mundo se juntar e fingir que nunca aconteceu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dipytix/status/1037790616304975872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790529910697989, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 916728027664605189, "username": "golyra_", "tweet": "ri e tals mas t\u00f4 preocupado que o bonoro use a facada pra se promover como martir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/golyra_/status/1037790529910697989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790434284724230, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 449950102, "username": "arianelibania", "tweet": "Mas pensando aqui, ser\u00e1 que agora ele continua a favor do porte de armas?? Pq com certeza se essa pessoa que deu \u00e0 facada nele tivesse uma arma, ela teria atirado pra matar.....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arianelibania/status/1037790434284724230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790392651894784, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi retirado por seguran\u00e7as do local onde fazia campanha, em Juiz de Fora, ap\u00f3s ser atingido por uma facada, segundo a Pol\u00edcia Militar.  http://www.paraiba.com.br/2018/09/06/74208-candidato-a-presidente-da-republica-e-esfaqueado-durante-atividade-de-campanha\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1037790392651894784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790206747926528, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1003974234316656641, "username": "euubiel", "tweet": "meu deus gente, o bolsonaro levou uma #facada. Espero de cora\u00e7\u00e3o que a faca esteja bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/euubiel/status/1037790206747926528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790074010783744, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4354637001, "username": "edgleyarantes", "tweet": "@lelefame a demoniza\u00e7\u00e3o da esquerda vai ser t\u00e3o forte que o B vai sair como um her\u00f3i e a facada mesmo que superficial, vai servir como uma prova de que ele \u00e9 o certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edgleyarantes/status/1037790074010783744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lelefame"}
{"id": 1037789964321390593, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  https://dercio.com.br/blog/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-fora-diz-policia-militar-de-minas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1037789964321390593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789924643282945, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1003974234316656641, "username": "euubiel", "tweet": "meu deus gente, o bolsonaro levou uma facada. Espero de cora\u00e7\u00e3o que a faca esteja bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euubiel/status/1037789924643282945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789910927921155, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1001473385468186624, "username": "sobrediass", "tweet": "\"Bozonaro levou uma facada\"Algu\u00e9m gritou: DEVIA TER LEVADO UM TIRO.DALE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sobrediass/status/1037789910927921155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789845446381570, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 31037763, "username": "maddaxcarai", "tweet": "Um pa\u00eds onde uma pessoa n\u00e3o concorda com um pol\u00edtico e vai l\u00e1 e d\u00e1 uma facada n\u00e3o est\u00e1 pronto para ter porte de armas, tenho medo do rumo que as pessoas est\u00e3o dando as coisas... E sigo repetindo: \u00e9 um absurdo sem tamanho dar facada em um candidato, seja ele qual for.", "replies": 1, "retweets": 37, "likes": 99, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maddaxcarai/status/1037789845446381570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789758200717312, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2758802275, "username": "agnygemimas", "tweet": "consigo nem ficar contente pela facada nesse fodido pq isso s\u00f3 vai fazer bem pra imagem dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnygemimas/status/1037789758200717312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789689367941120, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 966153266940784641, "username": "kalymta", "tweet": "meteram facada no bozo agora ele ganha pq vai usar isso a favor dele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kalymta/status/1037789689367941120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789666693591040, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 796177909375504385, "username": "maximopriscilla", "tweet": "n\u00e3o gosto nem concordo com bolsonery em muita (MUITA) coisa. Acho ele um candidato ruim como os outros e inclusive muito do doido... mas tamb\u00e9m n\u00e3o vou ficar fazendo piada ou tentando lacrar falando coisa nonsense pq o bicho levou uma facada n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maximopriscilla/status/1037789666693591040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789656836988930, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1012130024676315136, "username": "linomylla", "tweet": "*n\u00e3o sou a favor de Bolsonaro*mas t\u00f4 vendo uma galera que supostamente n\u00e3o vota nele pq ele dissemina \u00f3dio falando que TA ACHANDO POUCO ele receber uma FACADA gente, que hipocrisia......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linomylla/status/1037789656836988930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789573286375424, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  https://dercio.com.br/blog/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-fora-diz-policia-militar-de-minas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1037789573286375424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789328028655617, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4559734779, "username": "Ponthyarelly", "tweet": "@aakkari Estamos perdidos, \u00e9 tiro contra pessoal de Lula, facada em Bolsonaro, onde vamos parar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ponthyarelly/status/1037789328028655617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aakkari"}
{"id": 1037789199683006467, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 342976403, "username": "stvictorlima", "tweet": "amei muito essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stvictorlima/status/1037789199683006467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788816629788672, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 149288179, "username": "obsluan", "tweet": "Vamos ter cuidado, galera. Essa facada, real ou n, (e todo o buzz) podem transformar aquele que nao se deve mencionar em um mito her\u00f3ico.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obsluan/status/1037788816629788672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788523657617410, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 105838161, "username": "emersonmofi", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais  http://www.cabulosopb.com.br/2018/09/jair-bolsonaro-leva-facada-em-ato-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmofi/status/1037788523657617410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788348956454915, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 339110780, "username": "callitswift", "tweet": "only escorado em facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/callitswift/status/1037788348956454915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788228378677250, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 325752360, "username": "gabrielallyson", "tweet": "@rondinellysm Eu acho que se n\u00e3o fosse pra matar, a facada foi mais preju\u00edzo, pq ele sai como her\u00f3i agora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielallyson/status/1037788228378677250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rondinellysm"}
{"id": 1037788225845297154, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3439306557, "username": "srhisidoro", "tweet": "@amarantefmz @jocelynflorns nossa pobre coitado que deu a facada nele n\u00e3o merecia ser espancado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srhisidoro/status/1037788225845297154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jocelynflorns,amarantefmz"}
{"id": 1037788218899484673, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 160987687, "username": "kfgluan", "tweet": "dps dessa facada t\u00f4 refletindo...ser\u00e1 q o bolsonaro tem ci\u00eancia de que se o porte de armas fosse legalizado poderia ter sido muito pior a cena hoje? :x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kfgluan/status/1037788218899484673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787978846879744, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1383391104, "username": "uhlele", "tweet": "@ que deu facada no bozo.... era p ter dado p ACERTAR e matar ele, e nao pra fazer ele ganhar as elei\u00e7oes ok? pq so fez ajudar agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uhlele/status/1037787978846879744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787834596376577, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 88902955, "username": "renatordsj", "tweet": "@VEJA @KtiaPeixoto2 xi, la vem a outra tentando usar feminino + diminutivo pra menosprezar algu\u00e9m. Lixo total.Enfim, veja bem, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 detetive pra poder afirmar de quem \u00e9 a culpa por essa facada. Mas eu entendo, mau car\u00e1ter e desonestidade s\u00e3o caracter\u00edsticas essenciais nos bolsominions", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatordsj/status/1037787834596376577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KtiaPeixoto2,VEJA"}
{"id": 1037787509093265409, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1240010335, "username": "grwngeboy", "tweet": "bolsonaro levou uma facada???? wtf agr ele ganha as elei\u00e7\u00f5es pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grwngeboy/status/1037787509093265409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787257229516801, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 810916499871383552, "username": "joonpropose", "tweet": "trist\u00edssima com essa facada do bolsonaro \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude22\ud83d\ude22 por que n\u00e3o mataram de vez?? \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude22\ud83d\ude22\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joonpropose/status/1037787257229516801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787232097247232, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1028767032513359873, "username": "lcnaleo2", "tweet": "essa facada q bolsonaro sofreu so vai servir a favor dele.... vai promover um discurso vitimista e induzir mais gente a votar nele", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcnaleo2/status/1037787232097247232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787130968330242, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 94223557, "username": "fabianogomespb", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas\u00a0Gerais  http://www.blogdogordinho.com.br/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-gerais/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/yIOxo7wf1O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianogomespb/status/1037787130968330242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787092489785344, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "@luizguiprado At\u00e9 porqu\u00ea ele precisa de uma facada pra ser eleito.Olha, voc\u00ea diz que os eleitores deles s\u00e3o \"patinhos\", mas essa sua foi a mais demonstra\u00e7\u00e3o de que sois uma pata poss\u00edvel.Que com Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1037787092489785344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizguiprado"}
{"id": 1037787031848595456, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 85453832, "username": "pbhoje", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada no t\u00f3rax durante ato de campanha em MG; veja o momento do\u00a0golpe  http://www.pbhoje.com.br/noticias/49073/jair-bolsonaro-leva-facada-no-torax-durante-ato-de-campanha-em-mg-veja-o-momento-do-golpe.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/2PikKaY8ta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbhoje/status/1037787031848595456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787025053810689, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 75305813, "username": "AdeltonAlves", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada no t\u00f3rax durante ato de campanha em MG; veja o momento do\u00a0golpe  http://www.pbhoje.com.br/noticias/49073/jair-bolsonaro-leva-facada-no-torax-durante-ato-de-campanha-em-mg-veja-o-momento-do-golpe.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0t6hz74HRZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeltonAlves/status/1037787025053810689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787022692376576, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 219684606, "username": "Jotovisky", "tweet": "Carai bicho se for pra matar o candidato que n\u00e3o podemos noemar leva logo uma granada, facada n\u00e3o mata se n\u00e3o for menos que 5 golpes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jotovisky/status/1037787022692376576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787006225604609, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 54169884, "username": "Jojojoia", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada no t\u00f3rax durante ato de campanha em MG; veja o momento do\u00a0golpe  http://www.portaldolitoralpb.com.br/jair-bolsonaro-leva-facada-no-torax-durante-ato-de-campanha-em-mg-veja-o-momento-do-golpe/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/sc4umBpHe4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jojojoia/status/1037787006225604609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786989528068096, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1308751190, "username": "PortalLitoralPB", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada no t\u00f3rax durante ato de campanha em MG; veja o momento do\u00a0golpe  http://www.portaldolitoralpb.com.br/jair-bolsonaro-leva-facada-no-torax-durante-ato-de-campanha-em-mg-veja-o-momento-do-golpe/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/xUna5HHXOY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalLitoralPB/status/1037786989528068096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786970808897536, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 110534591, "username": "elanerocha", "tweet": "#QuintaDetremuraSDVQue Brasil \u00e9 esse genteeee \ud83e\udd26Bolsonaro leva facada durante evento em Juiz de Fora. Medo \u00e9 a palavra  pic.twitter.com/3QpwKCpxql", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDVQue", "link": "https://twitter.com/elanerocha/status/1037786970808897536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786926965813249, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 995158082316570624, "username": "igor38457432", "tweet": "@g1 A facada que matou os sonhos da esquerda \u00e0 presid\u00eancia. Obrigado esquerdopatas. 1\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor38457432/status/1037786926965813249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037786723890208768, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1072254464, "username": "ALCOFORADOMARCO", "tweet": "Bolsonaro leva facada em Minas Gerais...  https://odia.ig.com.br/eleicoes/2018/09/5572821-bolsonaro-leva-facada-em-minas-gerais.html&utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twitterArticle\u00a0\u2026 via @jornalodia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALCOFORADOMARCO/status/1037786723890208768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalodia"}
{"id": 1037786700750172160, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 878106481903759360, "username": "teusduli", "tweet": "Parab\u00e9ns pro animal que deu uma facada no oranoslob, agora ele vai socar isso no cu de todo mundo pra ganhar e vai. Muito que bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teusduli/status/1037786700750172160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786630483070978, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 31037763, "username": "maddaxcarai", "tweet": "Voc\u00ea pode ser contra uma pessoa como for, mas dar uma facada em uma pessoa \u00e9 um absurdo! Independente de quem seja, ainda mais por quest\u00f5es pol\u00edticas, gente... N\u00e3o existe isso! Gente??????", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maddaxcarai/status/1037786630483070978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786408042287106, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 828611676635332609, "username": "belzedu", "tweet": "e essa facada q deram em bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belzedu/status/1037786408042287106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786173639458816, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 810916499871383552, "username": "joonpropose", "tweet": "poxa estou decepcionada como um indiv\u00edduo consegue dar uma facada no bolsonaro e n\u00e3o matar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joonpropose/status/1037786173639458816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785986447691777, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 88902955, "username": "renatordsj", "tweet": "a estrat\u00e9gia do bolsonaro vai ser bem simples: culpar a esquerda pela facada (mesmo que ela tenha vindo de um fan\u00e1tico qualquer) e se promover e fazer campanha em cima dissotriste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatordsj/status/1037785986447691777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785925303119872, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 449950102, "username": "arianelibania", "tweet": "N\u00e3o gosto do bolsonaro, agora levar uma facada no meio de uma campanha?????? Pelo amor de Deus gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arianelibania/status/1037785925303119872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785872903618560, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 162168235, "username": "RuanLops", "tweet": "Tiros \u00e0 caravana de Lula, facada em Bolsonaro. Isso s\u00e3o consequ\u00eancias de quem brinca com a democracia e o pa\u00eds vive sob golpe de Estado com a complac\u00eancia do STF.  A NOSSA SOCIEDADE EST\u00c1 DOENTE!", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuanLops/status/1037785872903618560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785746898333697, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 69399121, "username": "a_lenzi", "tweet": "Quem foi o imbecil que deu audi\u00eancia pro candidato aquele com essa facada??? PARAB\u00c9NS SUA ANTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_lenzi/status/1037785746898333697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785588362031104, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1016719405437345795, "username": "hyunjinniend", "tweet": "n\u00e3o fui eu que dei uma facada no bolsonaroass:eu\u00e8 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hyunjinniend/status/1037785588362031104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785522767314945, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 725148852, "username": "co3xist", "tweet": "\"esfaquearam\" um cara que \"luta\" contra a viol\u00eancia, muito aspas ai pq ele luta a favor, mas a direita \u00e9 muito burra. Da\u00ed com isso ele vai subir nas pesquisas por causa dessa \"facada\". Da\u00ed v\u00e3o jogar a culpa pra esquerda, sendo que foi  tudcombninado", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/co3xist/status/1037785522767314945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785512541659137, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 316766050, "username": "eaipedrx", "tweet": "facada na poc", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaipedrx/status/1037785512541659137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785434108186625, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 861978579663564801, "username": "erickmartx", "tweet": "Parab\u00e9ns pra quem deu mais um motivo pra santificarem as a\u00e7\u00f5es de bolsonaro dando uma facada nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickmartx/status/1037785434108186625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785417876209669, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 9079992, "username": "CrisL", "tweet": "Depois dessa facada no BOLSONARO \u00e9 que eu voto nele mesmo. ESQUERDA doente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisL/status/1037785417876209669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785299827470337, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1284564439, "username": "_CorreaMatheus", "tweet": "O cara da facada \u00e9 t\u00e3o burro q n percebe q ele s\u00f3 se promove com isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CorreaMatheus/status/1037785299827470337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785249663598593, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 290223914, "username": "vitori_no", "tweet": "testemunhas relatam q foi o pr\u00f3prio lula q deu a facada no bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitori_no/status/1037785249663598593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784893202292736, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 54380599, "username": "marcioheriberto", "tweet": "O bozonaro levou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioheriberto/status/1037784893202292736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784890643763201, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 322243225, "username": "miguell_lima", "tweet": "\"Bolsonaro leva facada\" ...Caralho, imagina se o porte de armas fosse liberado do jeito que ele quer...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguell_lima/status/1037784890643763201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784876097974275, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 820305447739473922, "username": "Quaresma_Vance", "tweet": "Os pre\u00e7os das armas v\u00e3o ser uma facada se ele ganhar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Quaresma_Vance/status/1037784876097974275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784801808474112, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 44888888, "username": "PabloBorba", "tweet": "Menin deram uma facada na pessoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloBorba/status/1037784801808474112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784735030894592, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 280083327, "username": "tonhocampos_", "tweet": "deram uma facada naquele candidato l\u00e1 e se essa dem\u00f4nia sobreviver \u00e9 agora que ele \u00e9 eleito puta que pariu viu", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonhocampos_/status/1037784735030894592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784647038652416, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1023719955127324673, "username": "fosterthebirds", "tweet": "as pessoas criticam bolsonaro que incita viol\u00eancia pra acabar com a viol\u00eancia E OUTRO IDIOTA VAI LA E DA UMA FACADA NELE PRA TRANSFORMA-LO NUM M\u00c1RTIR E DAR MAIS POPULARIDADE E VOTO PRA ESSE IMBECIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fosterthebirds/status/1037784647038652416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784606584524803, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 738228931208306688, "username": "itsubliminar", "tweet": "engra\u00e7ado que o candidato leva uma facada, mas imagina se o cidad\u00e3o de bem que o esfaqueou estivesse com uma arma? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsubliminar/status/1037784606584524803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784588247085056, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 88902955, "username": "renatordsj", "tweet": "passado com essa facada no bolsonaroe j\u00e1 imaginando os desdobramentos que vao vir disso ai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatordsj/status/1037784588247085056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784579229343745, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 810916499871383552, "username": "joonpropose", "tweet": "eu to rindo do v\u00eddeo da facada do bolsonaro kkkkkk deus me perdoa  pic.twitter.com/oQkoIugadE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joonpropose/status/1037784579229343745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784555342708737, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "Facada sem sangue? Algu\u00e9m viu  sangrar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037784555342708737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784401508270081, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67480369, "username": "WilsonMoraesNto", "tweet": "N\u00e3o dou 15 minutos pra Globo culpar o proprio Bolsonaro pela facada que levou...", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilsonMoraesNto/status/1037784401508270081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784188651544579, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 34847635, "username": "anacarlasr", "tweet": "Puta merda, essa facada superficial contra o Bolsonaro \u00e9 o fato que ele quer pra dominar o debate pol\u00edtico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacarlasr/status/1037784188651544579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783848745140224, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 234783046, "username": "paulohnobrega", "tweet": "O v\u00eddeo da facada no Bolsonaro \u00e9 assustador. Que pa\u00eds \u00e9 esse? \u00c9 muita intoler\u00e2ncia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohnobrega/status/1037783848745140224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783619958394887, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 206127409, "username": "BettoAndrade", "tweet": "Eu: odeio viol\u00eancia Noticia: Bozonaro leva uma facada Eu:  pic.twitter.com/FwOCRHrZf6", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BettoAndrade/status/1037783619958394887", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783560571240448, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 776853259168288768, "username": "DjalmaNeto88", "tweet": "Atitude TOTALMENTE REPROV\u00c1VEL essa facada no Bolsonaro, nada justifica esse ocorrido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjalmaNeto88/status/1037783560571240448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783403263918080, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 725148852, "username": "co3xist", "tweet": "Ai gente cad\u00ea o sangue???????????? facada fake?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/co3xist/status/1037783403263918080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783125529690113, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 931954074991452160, "username": "dipytix", "tweet": "mibha gente essa historia da facada socorro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dipytix/status/1037783125529690113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782893790212096, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 132566286, "username": "pignes", "tweet": "@JornaldoBrasil @Garisbim arma\u00e7\u00e3o seria ver a senhora levando uma facada tbm velha safada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pignes/status/1037782893790212096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Garisbim,JornaldoBrasil"}
{"id": 1037782575383752704, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 175095043, "username": "igornascz", "tweet": "Depois dessa facada, agora que o boso vai subir no eleitorado mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igornascz/status/1037782575383752704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782523818983424, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 711023596722847744, "username": "calabocarennan", "tweet": "bolsonaro vai ser eleito depois dessa facadaparab\u00e9ns aos envolvidos", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calabocarennan/status/1037782523818983424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782142430920704, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 107923378, "username": "emmanuelmatoss", "tweet": "Bolsonaro tava com rejei\u00e7\u00e3o l\u00e1 em cima e perdendo pra todo mundo. Ai vai um quadr\u00fapede e mete uma facada nele. Vai tomar no cu  https://twitter.com/Rico_Correia/status/1037780979283316736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emmanuelmatoss/status/1037782142430920704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782093416214528, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 35035761, "username": "fridaymanson", "tweet": "eu lendo essa noticia da facada em Bozonaro s\u00f3 lembrei disso  pic.twitter.com/LsHLfVQVS2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fridaymanson/status/1037782093416214528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781781821513728, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 561461938, "username": "Zoref_", "tweet": "S\u00e9rio, vcs que t\u00e3o comemorando a facada no bolso n\u00e3o t\u00e3o pensando direito. Se ele sobreviver, capaz de ficar mt mais forte na inten\u00e7\u00e3o de voto dps dessa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zoref_/status/1037781781821513728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781754344611842, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 17036072, "username": "KarollaFerreira", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://m.oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O+Globo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarollaFerreira/status/1037781754344611842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781440484843526, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 36090878, "username": "oigordoo", "tweet": "Bozo levou uma facada, infelizmente segue vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oigordoo/status/1037781440484843526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781357404073984, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 737081045888176128, "username": "ribauros", "tweet": "Sem lula, bozoro j\u00e1 tava sendo favorito a ganhar pelo Ibopeagora depois disso da facada kkkkkkkkkbozoro presidenteparab\u00e9ns galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribauros/status/1037781357404073984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780677637357568, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 240436059, "username": "penisbia", "tweet": "Ai vai e Bolsonaro leva uma facadamas calma gente, deve ter sido um cidad\u00e3o de bem, o assessor disse que foi um corte superficial, foi s\u00f3 pra dar um susto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penisbia/status/1037780677637357568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
