{"id": 1038452497193558017, "date": "2018-09-08", "time": "10:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 985355685239164930, "username": "TardellySamuel", "tweet": "@: Fa\u00e7a o que quiser, siga seu cora\u00e7\u00e3o, Tardelly Samuel.Me: Se eu fizer o que manda meu cora\u00e7\u00e3o, terei que dizer-lhe: adeus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TardellySamuel/status/1038452497193558017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442437390286849, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "O ataque de faca a Jair Bolsonaro impactar\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o do Brasil?Pela primeira vez em d\u00e9cadas, um candidato presidencial no Brasil sofreu uma tentativa de assassinato.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038442437390286849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440076127166465, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 110869672, "username": "paixaoemvender", "tweet": "\u201cHey, sai deste quarto, sai de casa e vai pegar um sol. Experimente outros ares, desliga-se dos problemas por todo o dia, visite velhos amigos, fa\u00e7a coisas que n\u00e3o faz h\u00e1 muito tempo ou\u2026  https://www.instagram.com/p/BneBucyAi9S/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ie6pmza6az9y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paixaoemvender/status/1038440076127166465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435415622148096, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 125518856, "username": "1carneiro", "tweet": "@danilogico Pe\u00e7a que fa\u00e7a sol forte acho mais f\u00e1cil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1carneiro/status/1038435415622148096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danilogico"}
{"id": 1038435358122409984, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 99500052, "username": "Jrc_ch", "tweet": "Bolsonaro j\u00e1 prevendo atentados, n\u00e3o viaja de avi\u00e3o particular. Ai foram de faca, j\u00e1 que s\u00e3o contra arma de fogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jrc_ch/status/1038435358122409984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430787933224960, "date": "2018-09-08", "time": "09:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 380396007, "username": "Apreciador1", "tweet": "@UOL E a faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apreciador1/status/1038430787933224960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038423265545543680, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4384172735, "username": "mariaclara2003S", "tweet": "Cardi B e Nicki Minaj quebrando o cacete Mac Miller morreuFaca no BolsonaroCaralho que feriado foi esse?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaclara2003S/status/1038423265545543680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422977052901377, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 724727384063238144, "username": "lipinhogato11", "tweet": "@MuuhPro N\u00e3o, fa\u00e7a uma vez na Espanha. DEPORTIVO LA CORU\u00d1A!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipinhogato11/status/1038422977052901377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MuuhPro"}
{"id": 1038418338140119040, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3247912805, "username": "icesarfernandes", "tweet": "Pois \u00e9, o momento \u00e9 cr\u00edtico e pessoas honestas e de bem precisam deixar a Pol\u00edcia trabalhar nisso, eles s\u00e3o especialistas em investiga\u00e7\u00e3o, n\u00f3s meros apontadores em sua maioria. Que a Pol\u00edcia fa\u00e7a um bom trabalho e cheguemos aos participantes e mandantes desse ato inaceit\u00e1vel.  https://twitter.com/janainadobrasil/status/1038396467248021505\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/icesarfernandes/status/1038418338140119040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417858227830784, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 979705792663257088, "username": "LondresFlavio", "tweet": "@luisnassif o contradit\u00f3rio e, na pol\u00edtica, a oposi\u00e7\u00e3o s\u00e3o muito importantes. Ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro em 2018 \u00e9 importante que voc\u00ea fa\u00e7a os seus coment\u00e1rios, mas espero que de forma construtiva. Nosso pa\u00eds tem que crescer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LondresFlavio/status/1038417858227830784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif,jairbolsonaro"}
{"id": 1038409760519991297, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Vivem tentando pregar no #PresidenteBolsonaro a pecha \u201cdiscurso de \u00f3dio\u201d mas n\u00e3o conseguem mostrar mostrar qualquer rea\u00e7\u00e3o dele contra seus agressores. Seu sangue foi derramado como do gado no matadouro, mas essa \u201cgente do bem\u201d diz \u201ccoitada da faca!\u201d Denunciem estes 4 perfis \ud83d\udc47\ud83c\udffb  pic.twitter.com/qf67yeBT7Q", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#PresidenteBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038409760519991297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408630696075264, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Vivem tentando pregar no #PresidenteBolsonaro a pecha \u201cdiscurso de \u00f3dio\u201d mas n\u00e3o conseguem mostrar mostrar qualquer rea\u00e7\u00e3o dele contra seus agressores. Seu sangue foi derramado como do gado no matadouro, mas essa \u201cgente do bem\u201d diz \u201ccoitada da faca!\u201d... Denunciem estes perfis\ud83d\udc47\ud83c\udffb  pic.twitter.com/isYoOcA4k5", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#PresidenteBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038408630696075264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405951542505472, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Vivem tentando pregar no #PresidenteBolsonaro a pecha \u201cdiscurso de \u00f3dio\u201d mas n\u00e3o conseguem mostrar mostrar qualquer rea\u00e7\u00e3o dele contra seus agressores. Seu sangue foi derramado como do gado no matadouro, mas essa \u201cgente do bem\u201d diz \u201ccoitada da faca!\u201d... Hipocrisia. Aqui tem  pic.twitter.com/FEWOUwwKTs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PresidenteBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038405951542505472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405791030624267, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Vivem tentando pregar no #PresidenteBolsonaro a pecha \u201cdiscurso de \u00f3dio\u201d mas n\u00e3o conseguem mostrar mostrar qualquer rea\u00e7\u00e3o dele contra seus agressores. Seu sangue foi derramado como do gado no matadouro, mas essa \u201cgente do bem\u201d diz \u201ccoitada da faca!\u201d... Hipocrisia. Aqui tem  pic.twitter.com/fdRwZFtUFG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#PresidenteBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038405791030624267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394250336108544, "date": "2018-09-08", "time": "06:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 139543043, "username": "janairovisk", "tweet": "Mainha tem um amor plat\u00f4nico pelo jornalismo, idealiza a profiss\u00e3o de uma forma... j\u00e1 tentei desmistificar o m\u00e1ximo, mas n\u00e3o tem quem fa\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janairovisk/status/1038394250336108544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392887468273664, "date": "2018-09-08", "time": "06:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Estou esperando... Desafio quem vive tentando pregar no #PresidenteBolsonaro a pecha \u201cdiscurso de \u00f3dio\u201d a mostrar alguma rea\u00e7\u00e3o dele contra seus agressores. Seu sangue foi derramado. Como gado no matadouro, mas essa gente \u201cdo bem\u201d diz \u201ccoitada da faca!\u201d...  pic.twitter.com/WvDOX20pQJ", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#PresidenteBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038392887468273664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038369833900027904, "date": "2018-09-08", "time": "05:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 89454468, "username": "CamilaLimso", "tweet": "Todo dia essa hora chego do trabalho e meu cachorro tem sempre o mesmo ritual p que eu fa\u00e7a as vontades dele. Ele quer q eu abra o port\u00e3o p ele passear e no retorno ele quer q eu abra o port\u00e3o do quintal p tbm passear. E eu fa\u00e7o tudo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaLimso/status/1038369833900027904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038329854725447682, "date": "2018-09-08", "time": "02:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Visita de Ciro \u00e0 Para\u00edba aumenta especula\u00e7\u00e3o sobre ades\u00e3o \u00e0 chapa socialista; Azev\u00eado n\u00e3o esconde ansiedade: \"Espero que ele fa\u00e7a isso\":  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/visita-de-ciro-paraiba-aumenta.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1038329854725447682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038312873590759424, "date": "2018-09-08", "time": "01:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 931954074991452160, "username": "dipytix", "tweet": "deus se voc\u00ea existe fa\u00e7a meu marido acordar agora pra falar besteira comiog", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dipytix/status/1038312873590759424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290984038215683, "date": "2018-09-08", "time": "00:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "N\u00e3o entendo a milit\u00e2ncia gay, fui conferir aqui e n\u00e3o achei nada que um h\u00e9tero fa\u00e7a que um homossexual n\u00e3o possa fazer, segundo a constitui\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1038290984038215683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038277948887973890, "date": "2018-09-07", "time": "23:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "@folha @ferreira_di @adancinghorse E do outro lado, a da velha rep\u00fablica. Mesmo n\u00e3o fazendo nenhum sentido ao coment\u00e1rio, espero que fa\u00e7a a voc\u00ea.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1038277948887973890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adancinghorse,ferreira_di,folha"}
{"id": 1038271967726628864, "date": "2018-09-07", "time": "22:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "Vai ver tb n\u00e3o devem liberar o porte de faca, inclusive devem ser banidas das cozinhas e restaurantes. \ud83e\udd23 Pqp viu..  https://twitter.com/juliaawessler/status/1037794148206759940\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1038271967726628864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270727319957504, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 15475908, "username": "PoxaRich", "tweet": "Meu ventilador pifou, vou ter que usar um bem fraquinho, tomara que n\u00e3o fa\u00e7a calor esses dias D:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoxaRich/status/1038270727319957504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265966759735296, "date": "2018-09-07", "time": "22:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1012130024676315136, "username": "linomylla", "tweet": "@deborarcc_ @btwcaio n\u00e3o tem quem me fa\u00e7a gostar boy, ela j\u00e1 deve ter falado TANTO e T\u00c3O mal de mim, pra q eu vou gostar de uma pessoa assim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linomylla/status/1038265966759735296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "btwcaio,deborarcc_"}
{"id": 1038256552514383872, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1037880153051947009, "username": "darcybonfim", "tweet": "@redneeg acho que a faca j\u00e1 est\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darcybonfim/status/1038256552514383872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redneeg"}
{"id": 1038251704595042304, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-LgQP1EOX4w?aCaso\u00a0\u2026 Bolsonaro - por que a faca ficou limpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038251704595042304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038249292652322816, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 31037763, "username": "maddaxcarai", "tweet": "@srluizh fa\u00e7a o teste kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maddaxcarai/status/1038249292652322816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srluizh"}
{"id": 1038249035822510080, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 167948568, "username": "ThiagoFSR83", "tweet": "Anastasia, n\u00e3o fa\u00e7a como Geraldo faz renegando o seu amor por Temer!Todos sabem da rela\u00e7\u00e3o entre voc\u00eas e agora quer renegar?Comeu e lambeu e agora cospe no prato?N\u00e3o pode! Pega na m\u00e3o e diz que \u00e9 teu.Anastasia=A\u00e9cioGeraldo=Temer  https://twitter.com/cynaramenezes/status/1038231579041128451\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoFSR83/status/1038249035822510080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239344220405760, "date": "2018-09-07", "time": "20:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 137870350, "username": "DiegoImperiano", "tweet": "A gente tem que torcer pra fam\u00edlia dele tomar uma atitude para que ele fa\u00e7a um tratamento psicol\u00f3gico. Ele precisa de um tratamento espiritual tamb\u00e9m. Claramente uma mente doentia, que \u00e9 digna de pena.  https://twitter.com/dinotsy/status/1038123217146322944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoImperiano/status/1038239344220405760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228641732276225, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 950530340510224385, "username": "spiderwomanb", "tweet": "sonho de consumo uma rua que nao fa\u00e7a porra de barulho nenhum mas se for eu pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spiderwomanb/status/1038228641732276225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226414435217409, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "7-Ent\u00e3o de repente Bolsonaro \u00e9 internado. A imprensa logo diz que a faca pegou ABAIXO DO COLETE:  https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-usava-colete-sob-camiseta-diz-colunista/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038226414435217409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225822186958849, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "4-Os super-seguran\u00e7as do Bope n\u00e3o veem o agressor que tenta golpe\u00e1-lo com a faca. No v\u00eddeo filmado por um dos presentes se v\u00ea que a estocada foi bem r\u00e1pida.  https://www.youtube.com/watch?v=c9GiS7LzwVk\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038225822186958849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214859790471168, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 962721673047887874, "username": "aintnothervini", "tweet": "@ramonkjkjkk @M0ulin_ @gbralcantara tem uma faca no bucho do ramon  pic.twitter.com/XoYDhkPk4Z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aintnothervini/status/1038214859790471168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gbralcantara,M0ulin_,ramonkjkjkk"}
{"id": 1038213894051909634, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 43591970, "username": "andradejessica", "tweet": "- por que voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o pra aula da saudade de lula e dilma?- n\u00e3o! j\u00e1 sei! vamo de bolsonaro e a faca (n\u00e3o revelarei a identidade dos envolvidos)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradejessica/status/1038213894051909634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205777322885126, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 280655363, "username": "ctthhh", "tweet": "hoje eu tive um momento mto \u00edntimo com Deus ali enquanto eu olhava pro mar pedi discernimento sobre minha vida e que ele me fa\u00e7a ter vontade e coragem pra lutar por tudo aquilo que for pra permanecer e me fa\u00e7a superar tudo aquilo que n\u00e3o for pra ficar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ctthhh/status/1038205777322885126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204798192021504, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 67779376, "username": "eracarolino", "tweet": "A novela a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eracarolino/status/1038204798192021504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195633415446529, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 859695579068342272, "username": "Miqueias_09", "tweet": "A pol\u00edcia analisou o v\u00eddeo. Um passando a faca para o outro.Ter\u00e1 sido uma conspira\u00e7\u00e3o para assassinar o candidato a presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miqueias_09/status/1038195633415446529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186291475693568, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 199034677, "username": "AlexandreTomaz", "tweet": "Eu imagino que a qualquer momento essas meninas que parecem a \u00f3rf\u00e3 v\u00e3o pegar uma faca \ud83d\udd2aa qualquer momento kkkk #OTempoN\u00e3oPara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OTempoN\u00e3oPara", "link": "https://twitter.com/AlexandreTomaz/status/1038186291475693568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182520595079169, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@diImabr @zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Beta22 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @Marciolopeste @delajournee @RosaSkarlate @Gabriel6828 @Adrianasscamar1 @Cyberdri @mariagorettimm \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 a Globo emprestou a faca que usaram na novela SEGUNDO SOL para matar Remy, para forjar a facada de Voldemort. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038182520595079169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariagorettimm,Cyberdri,Adrianasscamar1,Gabriel6828,RosaSkarlate,delajournee,Marciolopeste,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Beta22,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu,diImabr"}
{"id": 1038181605058203648, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2615252545, "username": "luiz_pajesus", "tweet": "@euvinaband ela mandou a faca para outra m\u00e3o do cara que esta com a bolsa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiz_pajesus/status/1038181605058203648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euvinaband"}
{"id": 1038175513699917824, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 907720947439996928, "username": "CelsoMesqu", "tweet": "@barbaradix @Desesquerdizada Essa sujeita n\u00e3o foi a que passou a faca pro bandido ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoMesqu/status/1038175513699917824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,barbaradix"}
{"id": 1038168909503971329, "date": "2018-09-07", "time": "15:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "\"Ataque a Bolsonaro vai mudar rumos da campanha presidencial\": golpe de faca contra candidato \u00e9 reflexo de um n\u00edvel in\u00e9dito de radicaliza\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica brasileira e deve fazer com que presidenci\u00e1veis revejam sua estrat\u00e9gia, diz cientista pol\u00edtico.  https://www.wbca.st/PzRgWYw\u00a0", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038168909503971329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156773096607746, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 727428596, "username": "VitinLins", "tweet": "eu sou a personifica\u00e7\u00e3o da frase  \"fa\u00e7a o q eu digo n fa\u00e7a o q eu fa\u00e7o\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitinLins/status/1038156773096607746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154570424303616, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 809503954405040128, "username": "FlamengueiroPB", "tweet": "Eduardo Bandeira de Mello tinha a faca e o queijo na m\u00e3o, mas ele pegou a faca e cortou o polegar. Seu nome estar\u00e1 na latrina da hist\u00f3ria do Fla de 2019 em diante, emblema de derrotas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlamengueiroPB/status/1038154570424303616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154490367684611, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 831317047594385408, "username": "vmvinidev", "tweet": "ENROLE O POVO. FA\u00c7A PROMESSAS IMPOSSIVEIS DE CUMPRIR.TRANSFORME OS POBRES EM MISERAVEIS ORGULHOSOS E MEDIOCRES. E SERA VISTO COMO O SALVADOR NA TERRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vmvinidev/status/1038154490367684611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149787919560705, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 67900190, "username": "adrianjpa", "tweet": "#pracimadeles Na Band at\u00e9 o Datena t\u00e1 analisando o v\u00eddeo que envolvem outras pessoas passando a faca de um para o outro, s\u00f3 por esse v\u00eddeo cai por terra a \"certeza\" de que @VillaMarcovilla fala que n\u00e3o foi atentado pol\u00edtico e que o marginal agiu sozinho o adjetivando de louco.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#pracimadeles", "link": "https://twitter.com/adrianjpa/status/1038149787919560705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038143410476118017, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 64212453, "username": "ivonefrp", "tweet": "N\u00e3o foram os debates do JN que me fizeram escolher o candidato para presid\u00eancia da republica. Foi uma faca. Estou revoltada.!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivonefrp/status/1038143410476118017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141885313896453, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 67900190, "username": "adrianjpa", "tweet": "@VillaMarcovilla #pracimadeles ser\u00e1 que vcs n\u00e3o averiguaram um v\u00eddeo mostrando que existem mais de uma pessoa passando a faca para outro? Desde o #jornaldamanha @villamarcovilla insiste que foi um louco que agiu sozinho, saia da bolha e leiam os coment\u00e1rios, no m\u00ednimo era pra vcs averiguarem isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#pracimadeles,#jornaldamanha", "link": "https://twitter.com/adrianjpa/status/1038141885313896453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038140488459722752, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1442574114, "username": "rafinhacarai", "tweet": "painho t\u00e1 bebo gritando PASSARAM FOI POUCO A FACA NAQUELE FILHO DA PUTAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafinhacarai/status/1038140488459722752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136202380161024, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2201748821, "username": "raynbrega", "tweet": "[7/9 15:44] : onde vc foi amarrar o jegue[7/9 15:44] ray: me d\u00e1 a faca[7/9 15:44] ray: vou matar o jegue[7/9 15:44] : vo soca a faca no seucu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raynbrega/status/1038136202380161024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134501476642817, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 149288179, "username": "obsluan", "tweet": "\u201cj\u00e1 foi esfaqueado. Quer q eu fa\u00e7a oq???\u201d  pic.twitter.com/d5FxACJrxP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obsluan/status/1038134501476642817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132746676326400, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "mas ela tava t\u00e3o loca na droga que nem sentiu a facada kkkk ai a amiga dela chegou \"mulhezinha tem uma faca cravada nas tuas costa\" ai o samu levou kkkkkkkkkkkkk", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1038132746676326400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121145608929280, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2574071464, "username": "laisgois2011", "tweet": "Trabalhe duro e em sil\u00eancio. Deixe que seu sucesso fa\u00e7a o barulho. (Dale Carnegie)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisgois2011/status/1038121145608929280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119746141663232, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "Agora entendemos o porqu\u00ea o PT e seus puxadinhos como PSOL, PCdoB, PSTU etc. usaram tanto do discurso de Direitos Humanos para bandidos no Brasil, \u00e9 pra proteger seus militantes de faca na m\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038119746141663232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115076656582656, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2247666972, "username": "marxmelo1963", "tweet": "@roxmo @antoniotabet Pois \u00e9, se a preocupa\u00e7\u00e3o deles foi astronomica em rela\u00e7\u00e3o a um preso por roubo, imagino q quanto a um atentado a faca contra um presidenci\u00e1vel, eles gravar\u00e3o um v\u00eddeo de rep\u00fadio aos agressores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxmelo1963/status/1038115076656582656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet,roxmo"}
{"id": 1038113555768385536, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 250770321, "username": "jorgefilhoreal", "tweet": "\"Far\u00f3is amarelados podem ser restaurados e protegidos com um vitrificador de longa dura\u00e7\u00e3o. Fa\u00e7a agora um or\u00e7amento sem compromisso com @Niltonsan23. Ou (83)98819-7022  https://www.instagram.com/p/BnbtPmOl8Sy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hnqwcgkrrscd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgefilhoreal/status/1038113555768385536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Niltonsan23"}
{"id": 1038111916705701892, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 155716891, "username": "jcartesdesign", "tweet": "Faca em Bolsonaro atingiu o f\u00edgado, pulm\u00e3o,  intestino grosso e delgado. S\u00f3  faltou 2mm pra chegar no C **zinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcartesdesign/status/1038111916705701892", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110820062904320, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 783389927589511168, "username": "dalusianny", "tweet": "Novo dia. Senhor me fa\u00e7a forte pra continuar, n\u00e3o me deixe fraquejar. Me guie onde eu for, me livre do perigo, do meu caminho afaste o inimigo e aproxime todos de bom cora\u00e7\u00e3o!. \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dalusianny/status/1038110820062904320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086343602122753, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 959024478863884294, "username": "stephanikings", "tweet": "@ma_cabraal SIM ELE MESMO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stephanikings/status/1038086343602122753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ma_cabraal"}
{"id": 1038086309141733377, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 959024478863884294, "username": "stephanikings", "tweet": "imagens que acalmam pic.twitter.com/po4Y5ciV5Q", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stephanikings/status/1038086309141733377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084814140788737, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 62108331, "username": "igofelipe", "tweet": "A vida \u00e9 uma coisa incr\u00edvel. Um dia vc promete fuzilar, no outro quase \u00e9 morto com uma faca de cozinha. A palavra tem poder.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igofelipe/status/1038084814140788737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084215936622593, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 45425948, "username": "wpereyra", "tweet": "No FacebookTemperan\u00e7a, justi\u00e7a, coragem e prud\u00eancia: olhe a faca (metaf\u00edsica) !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wpereyra/status/1038084215936622593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078986063147008, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 61036548, "username": "jesiqueirab", "tweet": "@gleicidamasceno Tira print, vai na delegacia e faz o boletim de ocorr\u00eancia. Algumas cidades tem delegacia especializadas nisso. \u00c9 o melhor a se fazer, pelo menos vc saber\u00e1 que n deixou essas pessoas passarem impunes. O resto deixa que a vida se encarrega. N h\u00e1 mal que vc fa\u00e7a que n volte um dia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesiqueirab/status/1038078986063147008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038068908329193472, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@MarcosMascare Daqui a pouco v\u00e3o dizer que a faca que furou Voldemort foi a mesma usada para matar Remy na novela \"Segundo Sol\" da Rede Globo. Faca fake.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038068908329193472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcosMascare"}
{"id": 1038058188371836928, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 262638532, "username": "AndrezaNasi", "tweet": "A prova viva disso foi o epis\u00f3dio de ontem: uma faca!  https://twitter.com/andrezanasi/status/1038057755968512000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrezaNasi/status/1038058188371836928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057901569597441, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 363881344, "username": "Midiaparaiba", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo ap\u00f3s ataque com faca e cirurgia em MG  http://www.midiaparaiba.com/noticia/440/bolsonaro-transferido-para-hospital-em-so-paulo-aps-ataque-com-faca-e-cirurgia-em-mg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Midiaparaiba/status/1038057901569597441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057305143750656, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52889653, "username": "cillamarques", "tweet": "Globo Produ\u00e7\u00f5es j\u00e1 foi melhor... C\u00eas lembram do dossi\u00ea do Collor? \u00c9 por a\u00ed... Olha faca!!!#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cillamarques/status/1038057305143750656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056947960999936, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 52889653, "username": "cillamarques", "tweet": "Globo Produ\u00e7\u00f5es j\u00e1 foi melhor... C\u00eas lembram do dossi\u00ea do Collor? \u00c9 por a\u00ed... Olha faca!!!#Elei\u00e7\u00f5es2018 \u2014 se sentindo saudosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cillamarques/status/1038056947960999936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056148295983104, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 880612983818289154, "username": "marcosswiendl", "tweet": "@jairbolsonaro @ario_2025 @fcblovatobfr Ent vamos proibir a faca... N\u00e3o importa oq se est\u00e1 usando, o q mata \u00e9 o homem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosswiendl/status/1038056148295983104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcblovatobfr,ario_2025,jairbolsonaro"}
{"id": 1038055470865498116, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 67480369, "username": "WilsonMoraesNto", "tweet": "Come\u00e7ou... Daqui pra domingo sai mat\u00e9ria dizendo que Bolsonaro quem deu uma barrigada na faca do vagabundo Psolista.  https://twitter.com/ecantanhede/status/1038029740949553153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilsonMoraesNto/status/1038055470865498116", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052991788621824, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 110869672, "username": "paixaoemvender", "tweet": "\u201cHey, sai deste quarto, sai de casa e vai pegar um sol. Experimente outros ares, desliga-se dos problemas por todo o dia, visite velhos amigos, fa\u00e7a coisas que n\u00e3o faz h\u00e1 muito tempo ou\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbRswwAkbk/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ie40tskrw7ab\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paixaoemvender/status/1038052991788621824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052891146240002, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 478659769, "username": "eternos2_louvor", "tweet": "O agressor foi preso na hora sem levar um tiro, mesmo havendo ali v\u00e1rios homens e seguran\u00e7as armados. Prova de que arma de fogo em boas m\u00e3os n\u00e3o mata ningu\u00e9m. J\u00e1 para um covarde basta uma faca de cozinha.#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/eternos2_louvor/status/1038052891146240002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036616537890817, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 148381682, "username": "Brotherduda", "tweet": "\"...e [Hillel] disse a ele \"N\u00e3o fa\u00e7a aos outros o que n\u00e3o deseja quefa\u00e7am a voc\u00ea: Esta \u00e9 toda a Tor\u00e1, enquanto o resto \u00e9 coment\u00e1rio disto; vai e aprende isto.\" (b.Shab. 31a)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brotherduda/status/1038036616537890817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035571912921089, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 226610426, "username": "MiltonRamalhoPB", "tweet": "A esquerda n\u00e3o conseguiu matar a hist\u00f3ria e a reputa\u00e7\u00e3o de um homem de bem... tentou mat\u00e1-lo de fato e de faca. #for\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MiltonRamalhoPB/status/1038035571912921089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035069682823168, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 163483956, "username": "AlexSouzaPB", "tweet": "Vamos de Bolsoraro n\u00e9!?S\u00f3 tomara que o mesmo n\u00e3o fa\u00e7a como a \"Nova pol\u00edtica\" BAYEUX fizeram em nossa cidade, deixando uma vergonha Nacional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexSouzaPB/status/1038035069682823168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032231531466752, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 50174066, "username": "lucianoangeli", "tweet": "@Rafael_Serra Rafael.  O cara estava armado. Com faca.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianoangeli/status/1038032231531466752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafael_Serra"}
{"id": 1038031518910873600, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 227870074, "username": "BinhoO7", "tweet": "Quem quer matar pode utilizar: socos, pontap\u00e9s, corda, faca, arma e at\u00e9 mesmo palavras...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BinhoO7/status/1038031518910873600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031303940235264, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 227870074, "username": "BinhoO7", "tweet": "Poderia ser uma arma, n\u00e3o foi a proibi\u00e7\u00e3o que impediu. Com a conclus\u00e3o de voc\u00eas... Cuidado quando discutir com os maridos, ele pode pegar a faca da cozinha e fazer isso tamb\u00e9m. O que mata n\u00e3o \u00e9 a arma de fogo, s\u00e3o as pessoas que a utilizam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BinhoO7/status/1038031303940235264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030646105518080, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 45425948, "username": "wpereyra", "tweet": "Parodiando Chico Buarque(como fosse poss\u00edvel): de t\u00e3o cansada a democracia n\u00e3o anda/de t\u00e3o usada a faca j\u00e1 n\u00e3o corta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wpereyra/status/1038030646105518080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029535697088513, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 67900190, "username": "adrianjpa", "tweet": "#jornaldamanha existe um v\u00eddeo claramente mostrando que existem mais 2 pessoas passando a faca de um para o outro, isso n\u00e3o foi decis\u00e3o de uma pessoa n\u00e3o. Analisem os fatos antes de falar que @FlavioBolsonaro est\u00e1 se aproveitando da situa\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#jornaldamanha", "link": "https://twitter.com/adrianjpa/status/1038029535697088513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037952594407317504, "date": "2018-09-07", "time": "01:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 762028431777341440, "username": "rayvaleska", "tweet": "Fa\u00e7a um favor pra vc, assista os v\u00eddeos da JoutJout, s\u00e9rio, dica pra vida :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayvaleska/status/1037952594407317504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037946682825207808, "date": "2018-09-07", "time": "01:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "@arhl0 o filho dele falou q a faca atingiu o cu tb n\u00e9 era um katana \u00e9 fanfic isso,quem ta passando as info s\u00e3o a familia n a policia ou os medicoskkkkkkkkk a globo ainda manda um \"denuncie pessoas com vis\u00f5es politicas radicais\" e vai prender e q artigo? AI-5?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037946682825207808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arhl0"}
{"id": 1037945948012531712, "date": "2018-09-07", "time": "01:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "@arhl0 eu sei q facada nem sempre sangra muito e tal mas n rasga camisa??? e q faca \u00e9 essa e rasga 10 org\u00e3os inclusive o figado q ta do outro lado???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037945948012531712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arhl0"}
{"id": 1037944246882521088, "date": "2018-09-07", "time": "01:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 316766050, "username": "eaipedrx", "tweet": "@itsmajortom n\u00e3o fa\u00e7a issoooo kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaipedrx/status/1037944246882521088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsmajortom"}
{"id": 1037932724785475586, "date": "2018-09-07", "time": "00:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 950170122, "username": "wanessaestrelaa", "tweet": "S\u00f3 tenho uma coisa a dizer: a faca que feriu in\u00fameros brasileiros verbalmente com preconceitos e julgamentos foi a mesma faca que feriu fisicamente o Bolsonaro. N\u00e3o se faz viol\u00eancia com viol\u00eancia por\u00e9m serve para repesar atitudes do mesmo, se uma faca fez isso imagina uma arma\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanessaestrelaa/status/1037932724785475586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931472898801664, "date": "2018-09-07", "time": "00:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 580142455, "username": "AlyssonApc16", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/QgNIcpgKwfk?aMini\u00a0\u2026 lumin\u00e1ria de mesa! - Fa\u00e7a a sua!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlyssonApc16/status/1037931472898801664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037926746346143744, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "Gente na boa,esse neg\u00f3cio de liberar arma voc\u00eas pensam que arma custa quanto? Voc\u00eas s\u00e3o POBRES porra quem vai ter arma vai ser rico,se com faca o povo da estrago imagina o Brasil de rico armado? Vai virar Purge", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037926746346143744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916827437940737, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 875562271673536512, "username": "Luochenzo", "tweet": "faca ak47", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luochenzo/status/1037916827437940737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910814173392897, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 31037763, "username": "maddaxcarai", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a assim, n\u00e3o fa\u00e7a nada por mim... n\u00e3o v\u00e1 pensando que eu sou seu...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maddaxcarai/status/1037910814173392897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910342985281537, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 790956591516352512, "username": "klyvert420", "tweet": "alguem sabe dizer se t\u00e1 tudo bem com a faca? #SextaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/klyvert420/status/1037910342985281537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910217667878912, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 316766050, "username": "eaipedrx", "tweet": "n\u00e3o aguento mais essa hist\u00f3ria desse carai dessa faca", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaipedrx/status/1037910217667878912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909646957260801, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 757682035716681729, "username": "ordaredinho", "tweet": "Imagina se ao inv\u00e9s de faca fosse uma 12, que ironia seria n\u00e9? Mas como \u00e9 s\u00f3 teatro foi uma faquinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ordaredinho/status/1037909646957260801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908025523294208, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3288980639, "username": "dilson_saude", "tweet": "QUER EMAGRECER? FA\u00c7A IGUAL AO APRESENTADOR DA GLOBO!ELE FEZ O PROJETO FIT60D. VOC\u00ca TAMB\u00c9M PODE FAZER. BASTA CLICAR NO LINK EM SEGUIDA. http://bit.ly/saudepvoce\u00a0 pic.twitter.com/On1kvBUY5k", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dilson_saude/status/1037908025523294208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900527055630336, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 149952124, "username": "marcelafrmg", "tweet": "@yelyahfreak Dps q eu ri dos memes do bozo e sua faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelafrmg/status/1037900527055630336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yelyahfreak"}
{"id": 1037893809336733696, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1037835615126147073, "username": "iaco_lopes", "tweet": "Que nada, ele tava andando com uma faca e a\u00ed decidiu usar s\u00f3 na hora  https://twitter.com/Estadao/status/1037893215045611520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaco_lopes/status/1037893809336733696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893402786975744, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 747634336623624193, "username": "joaofelipeRemy", "tweet": "@AMDcsgo Po AMD, eu tenho faca em casa e n\u00e3o saiu esfaqueando ningu\u00e9m na rua. Nada a ver a quest\u00e3o do porte de arma ser liberado. Qualquer um pode conseguir uma arma ilegal e fazer o que quiser. Armas n\u00e3o matam pessoas, pessoas matam pessoas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaofelipeRemy/status/1037893402786975744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AMDcsgo"}
{"id": 1037884761149202432, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 167948568, "username": "ThiagoFSR83", "tweet": "Como \u00e9 que a faca est\u00e1 limpa?  https://twitter.com/g1/status/1037800653161213952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoFSR83/status/1037884761149202432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881507988348928, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 72305301, "username": "weberacjp", "tweet": "@BlogdoNoblat @guilherme_dpu Qual conclus\u00e3o chegamos com esse fato? A conclus\u00e3o mais \u00f3bvia \u00e9 que pra quem quer matar, n\u00e3o precisa de arma de fogo, pode ser uma faca ou at\u00e9 mesmo uma simples caneta.E embora existia ali 30 agentes federais, todos armados, o criminoso foi preso e n\u00e3o houve um \u00fanico disparo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weberacjp/status/1037881507988348928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilherme_dpu,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037879674779721728, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 865557323464327169, "username": "Fabiojs_6", "tweet": "@yixiuminn \u00c9 proibido anda com faca?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiojs_6/status/1037879674779721728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yixiuminn"}
{"id": 1037877953198219266, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 72611399, "username": "Celsiin_Santos", "tweet": "E Faca como est\u00e1 querida Pintosa, Caricatissima essa bixa.  https://www.facebook.com/100005611752070/posts/893783514152032/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celsiin_Santos/status/1037877953198219266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877773145190401, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 743858391559323648, "username": "jrcabrall", "tweet": "@MauMeirelles @lucaslsb Quando foi Marielle o pr\u00f3prio candidato escrachou, a\u00ed foi arranhado e nem ele mesmo acredita nesse arranh\u00e3o vc quer que a gente acha fofinho?Bata palmas e vote nele pra ele continuar com os discursos de \u00f3dio dele? Faca eu rir mais que eu pago seu lanche  pic.twitter.com/qgj0tBfym6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrcabrall/status/1037877773145190401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucaslsb,MauMeirelles"}
{"id": 1037873865245028353, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 65952934, "username": "idalilacsonyeo", "tweet": "gente eu vou apagar tudo sobre o evento de hj pois quero manter este Tweet limpo e com objetivo enaltecer o Ciro Talvez eu surte mais tarde e fa\u00e7a mais coment\u00e1rios sobre o salnorabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idalilacsonyeo/status/1037873865245028353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868376683700226, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 165538235, "username": "caiobarbalho", "tweet": "olha a FACA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobarbalho/status/1037868376683700226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867080211685377, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1037016659196817409, "username": "Jikooksbt", "tweet": "@Priscilavkook88 Acho super fofo os dois shipps\u2764Mas tbm acho super desnecess\u00e1rio brigar por esse tipo de coisa sabe? n\u00e3o vim militar nem nada,afinal cada um fa\u00e7a oq quiser mas me d\u00f3i ver que vcs brigam tanto por coisas que n\u00e3o s\u00e3o reais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jikooksbt/status/1037867080211685377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Priscilavkook88"}
{"id": 1037864457844797440, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 72305301, "username": "weberacjp", "tweet": "@belinha_Inez @professorigor E o criminoso comuna provou que pra quem t\u00e1 disposto a matar, n\u00e3o precisa de arma de fogo, pode ser uma faca ou at\u00e9 mesmo uma caneta .", "replies": 5, "retweets": 19, "likes": 171, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weberacjp/status/1037864457844797440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "professorigor,belinha_Inez"}
{"id": 1037862906048733184, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 959894272962121733, "username": "anaameliaden93", "tweet": "@AdrianoArgolo Tenho apenas esse v\u00eddeo. O homem virando a faca antes de \"atacar\" Bolsonaro  pic.twitter.com/Wvu8Zm4RgV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaameliaden93/status/1037862906048733184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoArgolo"}
{"id": 1037862202814996480, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 958745594893422593, "username": "omatheuslima_", "tweet": "Bolsonaro foi perfurado por uma faca, est\u00e1 sofrendo s\u00e9rios riscos de infec\u00e7\u00e3o, sua vida mudou completamente e voc\u00ea est\u00e1 usando essa trag\u00e9dia para tentar vencer guerrinha de argumentos...\"Ah, pq se fosse uma arma ele teria morrido\"Gente, pelo amor de Deus...#for\u00e7abolsonaro", "replies": 1, "retweets": 28, "likes": 80, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/omatheuslima_/status/1037862202814996480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860983241408512, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 890028558256668675, "username": "twnios", "tweet": "@Estadao @goiasvieira @Guhvraal essa fa\u00e7a t\u00e1 em 2030 perfura e nem rasga a camisa  https://twitter.com/itsreysin/status/1037797197440589824?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twnios/status/1037860983241408512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guhvraal,goiasvieira,Estadao"}
{"id": 1037857179347419136, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 55016885, "username": "Polyanesouza", "tweet": "@lokaxakira @DisseTeo T\u00e1 vendo se j\u00e1 tivessem liberado as armas n\u00e3o iria precisar de faca para resolver isso. Bolsonaro t\u00eam que se esfor\u00e7ar mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polyanesouza/status/1037857179347419136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DisseTeo,lokaxakira"}
{"id": 1037856123976593408, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 959894272962121733, "username": "anaameliaden93", "tweet": "Virou a faca ou n\u00e3o virou? #JairBolsonaro pic.twitter.com/QMeITYDI3H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/anaameliaden93/status/1037856123976593408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854285420212224, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "faca ashahshahs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037854285420212224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852576899846144, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 980621955643723777, "username": "topurocafe", "tweet": "enfim vida q segueagr voltamos a programa\u00e7ao normala faca q penetra e nao tras sangue consigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/topurocafe/status/1037852576899846144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851081835991041, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "Popula\u00e7\u00e3o de Juiz de Fora canta o hino nacional em frente ao Hospital Santa Casa, em Minas Gerais, onde @jairmessiasbolsonaro est\u00e1 sendo operado.\u2022Saiba mais em  http://www.cabulosopb.com.br\u00a0\u2022DEIXE SEU COMENT\u00c1RIO, FA\u00c7A VALER SUA OPINI\u00c3O  https://www.facebook.com/radiodebate104fm/videos/306769123237152/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037851081835991041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850615844687872, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@chavesun @almxstlove tem a compara\u00e7ao da faca do video com uma faca falsa de internet, sendo elas te tamanho diferente e ainda foi falado que n\u00e3o foi visto sangue, sendo que o cara sofreu uma hemorragia internase vc quer ver sangue em hemorragia interna vai assistir the walking dead porra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1037850615844687872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "almxstlove,chavesun"}
{"id": 1037850195873214464, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 54380599, "username": "marcioheriberto", "tweet": "Algu\u00e9m sabe o estado da faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioheriberto/status/1037850195873214464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849462155210753, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 824642328803602432, "username": "pandalala10", "tweet": "@lemonadie eu tenho medo tamb\u00e9m, quando ele quer ser grosseiro, ele \u00c9 grosseiro. enfim, espero que n\u00e3o fa\u00e7a nada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pandalala10/status/1037849462155210753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lemonadie"}
{"id": 1037848312282599424, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3073120240, "username": "txfillusion", "tweet": "@Ifyoongz @starkov_alina a foto da faca era ela enrolada num papel, provavelmente pra passar despercebida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/txfillusion/status/1037848312282599424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "starkov_alina,Ifyoongz"}
{"id": 1037847047083368448, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 49201453, "username": "tecafalcao", "tweet": "\u201cQuem com ferro fere, at\u00e9 com faca ser\u00e1 ferido.\u201dLamento o ato, j\u00e1 que condeno viol\u00eancia. Mas ningu\u00e9m pode incitar \u00f3dio nesse tanto n\u00e3o, viu?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tecafalcao/status/1037847047083368448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845493324414977, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 92131512, "username": "victorcius", "tweet": "\u00f3timo momento para lan\u00e7ar marca de faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorcius/status/1037845493324414977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844335365156866, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 702274239097868288, "username": "mauro_tocchio", "tweet": "#EmPauta estranho \u00e9 que essa pessoa sabia o local, a hora e como fazer esse atentado!! Ele n\u00e3o comprou essa faca na esquina!! \u00c9 f\u00e1cil falar que tem problemas psicol\u00f3gicos. Isso tem que ser bem analisado.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EmPauta", "link": "https://twitter.com/mauro_tocchio/status/1037844335365156866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842110077194240, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 47942020, "username": "djalma_mendonca", "tweet": "A hemorragia pode ser interna, mas nem sangue na faca a gnt viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djalma_mendonca/status/1037842110077194240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841528444604422, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 47942020, "username": "djalma_mendonca", "tweet": "@pagalanxe @lauholiveira Mas o sangue na faca deve ficar, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djalma_mendonca/status/1037841528444604422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lauholiveira,pagalanxe"}
{"id": 1037837592975294469, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1009918977672450048, "username": "llovvemyself", "tweet": "1- BOLSONARO ESFAQUEADO/2- FACA DE PL\u00c1STICO/3- FACADA FAKE/4- MICHAEL JSCKSON NO MEIO DA POPULA\u00c7\u00c3O KKKKKK  pic.twitter.com/YTvFet14NQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llovvemyself/status/1037837592975294469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836943810326530, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 131865540, "username": "towmatt", "tweet": "Eu preciso que algu\u00e9m fa\u00e7a um desse com if a man talks shit then i owe him nothing  https://twitter.com/itsorbitch/status/1037835942835511297\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/towmatt/status/1037836943810326530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834720053264384, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 795526591543644160, "username": "lizzkarine", "tweet": "mas \u00e9 uma faca ou uma espada  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lizzkarine/status/1037834720053264384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833708433297412, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "ent\u00e3o retira  disposi\u00e7\u00e3o da arma u\u00e9faz uma peti\u00e7\u00e3o no senado pedindo pra criminalizarem o comercio de faca da tramontina  https://twitter.com/laslesliss/status/1037825965932601346\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1037833708433297412", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833481525575680, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 89454468, "username": "CamilaLimso", "tweet": "Faca fake, s\u00f3 acho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamilaLimso/status/1037833481525575680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830553653968898, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 261424390, "username": "lupitoca", "tweet": "Meu filho enfie essa faca no olho do seu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lupitoca/status/1037830553653968898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830019979116544, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 885868623994245120, "username": "paulomoreria", "tweet": "\"a minha pergunta pro candidato \u00e9 cade o buraco da faca se ele poderia mostrar aqui para nois\"", "replies": 12, "retweets": 269, "likes": 1026, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomoreria/status/1037830019979116544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829752030199808, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "@yaneayao @XadrezVerbal @GabrielRocha101 Obrigado! Agora tou achando que realmente enfiaram a faca no bolonero e erraram a mira :// titi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037829752030199808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielRocha101,XadrezVerbal,yaneayao"}
{"id": 1037827229697421312, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4643228661, "username": "lappannvisual", "tweet": "PDVFa\u00e7a seu Or\u00e7amento sem compromisso! http://www.lappann.com.br\u00a0vendas@lappann.com.br83 3508 6205 pic.twitter.com/pxCm8Eqj7d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lappannvisual/status/1037827229697421312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827147002511361, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4643228661, "username": "lappannvisual", "tweet": "IMPRESS\u00c3O DIGITALFa\u00e7a seu Or\u00e7amento sem compromisso! http://www.lappann.com.br\u00a0vendas@lappann.com.br83 3508 6205 pic.twitter.com/7Ow8tOrrn2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lappannvisual/status/1037827147002511361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826961119297536, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 76108423, "username": "jhennifferkarla", "tweet": "A dire\u00e7\u00e3o que a faca levou , atingiria em cheia a cabe\u00e7a do otario que t\u00e1 com bozo nas costas  https://twitter.com/lwtxgucci/status/1037812766315360258\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhennifferkarla/status/1037826961119297536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826929351712769, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4643228661, "username": "lappannvisual", "tweet": "ACM TOTEMFa\u00e7a seu Or\u00e7amento sem compromisso! http://www.lappann.com.br\u00a0vendas@lappann.com.br83 3508 6205 pic.twitter.com/XxgIFsgabH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lappannvisual/status/1037826929351712769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826796513906688, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4643228661, "username": "lappannvisual", "tweet": "LETRAS EM RELEVO DE V\u00c1RIOS SUBSTRATOSFa\u00e7a seu Or\u00e7amento sem compromisso! http://www.lappann.com.br\u00a0vendas@lappann.com.br83 3508 6205 pic.twitter.com/nVuDb94lW7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lappannvisual/status/1037826796513906688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826610978803712, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4643228661, "username": "lappannvisual", "tweet": "ACM FACHADASFa\u00e7a seu Or\u00e7amento sem compromisso! http://www.lappann.com.br\u00a0vendas@lappann.com.br83 3508 6205 pic.twitter.com/FJOmP4EpBO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lappannvisual/status/1037826610978803712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825141349265408, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 223527881, "username": "louiszzze", "tweet": "e essa faca sem sangue pos ataque ao bonoro  pic.twitter.com/PeqxMFtIbk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louiszzze/status/1037825141349265408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824616826384386, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 94339777, "username": "Mari_A_S", "tweet": "@UOLNoticias @redeexpert Sim e cad\u00ea o sangue? Ainda mais atingindo uma art\u00e9ria, era pra ter saido pelo menos com  faca suja neh?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_A_S/status/1037824616826384386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redeexpert,UOLNoticias"}
{"id": 1037823626542821376, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 14606823, "username": "DannielJuliano", "tweet": "Quando algu\u00e9m torce pela faca num acontecimento como esse, temos a plena certeza que a sociedade chegou ao fundo do po\u00e7o...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielJuliano/status/1037823626542821376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823223314952193, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 40350821, "username": "_Shellen", "tweet": "N\u00e3o se preocupem. A faca passa bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Shellen/status/1037823223314952193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821903078088705, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 908308868324904965, "username": "heldebruno", "tweet": "@andradejessica Criatura faca boa n tira sangue n", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heldebruno/status/1037821903078088705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andradejessica"}
{"id": 1037821398830538754, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1034966873916493824, "username": "VtnSlva1", "tweet": "Bolsonaro Deu Uma Barrigada Na Faca Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VtnSlva1/status/1037821398830538754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820571508195328, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 50812608, "username": "nrlfilho", "tweet": "@hiagocps Eu to com essa d\u00favida fort\u00edssima, fora que em todas as fotos n\u00e3o tem sangue, nem na faca tem e est\u00e3o dizendo que causou sangramento na art\u00e9ria mensent\u00e9rica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nrlfilho/status/1037820571508195328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hiagocps"}
{"id": 1037819689701990400, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 164883144, "username": "keila_limaaa", "tweet": "Essa facada foi real.Eu era a faca, tava l\u00e1 \ud83e\udd2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keila_limaaa/status/1037819689701990400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819387204526080, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 11461522, "username": "maisummarcelo", "tweet": "Michel Temer at\u00e9 quando vira youtuber \u00e9 feito de decorativo por uma faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisummarcelo/status/1037819387204526080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819387137417216, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1031283080617766913, "username": "zatagima", "tweet": "Meteram a faca de mesa!Furaram xxxBolsonaro com um talher, ele ficou \"s\u00f3 a manteiga\".  pic.twitter.com/DRbU7X74ZM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zatagima/status/1037819387137417216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819281440952322, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 771060351106416640, "username": "InoueFM", "tweet": "@Diuno_ KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKto brincando diuno nao fa\u00e7a isso cmg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InoueFM/status/1037819281440952322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Diuno_"}
{"id": 1037818349869260800, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 799030304623230976, "username": "mateusvitorss", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei @WanessaTorresss @RoTriboli @Carlos_Bita @alekini13 Um colete a prova de bala pode ser perfurado por uma faca  pic.twitter.com/SIXNCyutkF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusvitorss/status/1037818349869260800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alekini13,Carlos_Bita,RoTriboli,WanessaTorresss,Foimalsequelei,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037817144111759360, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 384570500, "username": "gouldingboy", "tweet": "Bolsonaro leva facada leva 12 pontos e pega t\u00e9tano, faca atinge cora\u00e7\u00e3o,f\u00edgado, ba\u00e7o, e pulm\u00e3o mas ele passa bem  https://twitter.com/g1/status/1037790860019163136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gouldingboy/status/1037817144111759360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816630179495936, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1442574114, "username": "rafinhacarai", "tweet": "faca na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafinhacarai/status/1037816630179495936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816518866874368, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 360179216, "username": "mlenacl", "tweet": "La faca de papel  https://twitter.com/prazertom/status/1037803023051968515\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlenacl/status/1037816518866874368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816076946624512, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 66402600, "username": "weibersonaguiar", "tweet": "O cara esfaqueia outra pessoa com uma faca de churrasco e o \u201cespecialista\u201d em seguran\u00e7a da @GloboNews diz que o objeto APARENTA ser uma faca. QUE FASE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weibersonaguiar/status/1037816076946624512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037815631960305665, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 759150164733034500, "username": "ShinjiParaibano", "tweet": "\"Ah mas ele era macheetos e zuava td mundo ent eu posso rir dele tomando faca\"CONTINUA SENDO MORALMENTE ERRADO SEUS ARROMBADOS VOCES N PODEM FAZER PIADA COM TRAG\u00c9DIA E PAGAR DE JUSTICEIRO SOCIAL AO MESMO TEMPO N\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShinjiParaibano/status/1037815631960305665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813982084694016, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 168598381, "username": "Glamuros4", "tweet": "@spindaman @astrophillsics uma faca n\u00e3o amor, UMA ESPADA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glamuros4/status/1037813982084694016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "astrophillsics,spindaman"}
{"id": 1037813405644730369, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1529299388, "username": "indybrasil_", "tweet": "O \u00f4nibus t\u00e1 mais devagar que a faca que acertou o bozonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/indybrasil_/status/1037813405644730369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812987325829120, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 528908360, "username": "n3ighbourh00d", "tweet": "@poeminayeon que porra de faca \u00e9 essa que esse homem ta?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/n3ighbourh00d/status/1037812987325829120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "poeminayeon"}
{"id": 1037812737668247558, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 168598381, "username": "Glamuros4", "tweet": "@vittorz uma faca n\u00e3o, uma espada ne", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glamuros4/status/1037812737668247558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vittorz"}
{"id": 1037810933324832769, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1009879282204717056, "username": "rochamr98", "tweet": "Bisonoro foi atacado com uma faca de p\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rochamr98/status/1037810933324832769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810679783333888, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 72651084, "username": "lucioptpb13", "tweet": "A justi\u00e7a n\u00e3o lhe respeita! Fa\u00e7a justi\u00e7a com suas pr\u00f3prias m\u00e3os, vote 13 #Lulalivre pic.twitter.com/q6UEjCoAVR", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Lulalivre", "link": "https://twitter.com/lucioptpb13/status/1037810679783333888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809798497099777, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Sinto igualmente como se fora contra meu irm\u00e3o de sangue! #For\u00e7aBolsonaro... enquanto isso tem gente do mal capaz de dizer \u201ca faca passa bem\u201d ou \u201ctenho pena da faca\u201d... Isso \u00e9 amor ou \u00f3dio?  pic.twitter.com/NZv20oTIDQ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037809798497099777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809542288031745, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "hmmmm vou ali cometer um homic\u00eddio, por\u00e9m vou usar uma faca, j\u00e1 que arma de fogo n\u00e3o \u00e9 legalizada \u00e9 sembre bom respeitar o valor da constitui\u00e7\u00e3o do meu pa\u00eds...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1037809542288031745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809473836994560, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Sinto igualmente como se fora contra meu irm\u00e3o de sangue! #For\u00e7aBolsonaro... enquanto isso tem gente do mal capaz de dizer \u201ca faca passa bem\u201d ou \u201ctenho pena da faca\u201d... Isso \u00e9 amor ou \u00f3dio?  pic.twitter.com/Upybp2SCx1", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037809473836994560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809080885239808, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 38991839, "username": "twittzendo", "tweet": "@JornalOGlobo o suspeito que eles pagaram pra enfiar uma faca de pl\u00e1stico n\u00e9?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twittzendo/status/1037809080885239808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037808939537182721, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Sinto igualmente como se fora contra meu irm\u00e3o de sangue! #For\u00e7aBolsonaro... enquanto isso tem gente do mal capaz de dizer \u201ca faca passa bem\u201d ou \u201ctenho pena da faca\u201d... Isso \u00e9 amor ou \u00f3dio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037808939537182721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807823873302531, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 957808375173124096, "username": "oooane", "tweet": "o atentado que a faca sai limpinha \u00e9 tao coisa do brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oooane/status/1037807823873302531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807760149241863, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 52981916, "username": "RonilsonPaz", "tweet": "E a faca? E a faca? Algu\u00e9m sabe se passa bem? Ficou muito amassada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonilsonPaz/status/1037807760149241863", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807745007800321, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 325771256, "username": "ggjunioor", "tweet": "@HernandoOlivei2 ah, v\u00e9i, deixa a \"lacra\u00e7\u00e3o\" pra l\u00e1. Mas se liga, t\u00e1 estranh\u00e3o isso, na moral, primeiro o filho fala que foi superficial, agora o bixo t\u00e1 numa mesa de hospital sendo operado pq atingiu o f\u00edgado e tal, tem v\u00eddeo rolando por outro \u00e2ngulo q o cara \"esfaqueia\" mas a faca t\u00e1 enrolada +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggjunioor/status/1037807745007800321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HernandoOlivei2"}
{"id": 1037807397040005120, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 128414544, "username": "ozboar", "tweet": "@http_oberlly Faca tbm \u00e9 arma, e bandido n\u00e3o precisa de porte de arma pra andar armado, eles j\u00e1 est\u00e3o armados a tempos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ozboar/status/1037807397040005120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "http_oberlly"}
{"id": 1037807248939134977, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 544588139, "username": "_HenricoFitz", "tweet": "@portalR7 Luto! #FACA  pic.twitter.com/RNAHIbZ7rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FACA", "link": "https://twitter.com/_HenricoFitz/status/1037807248939134977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1037806761342906368, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e a faca saiu sem sangue,ele mesmo n\u00e3o sangrou kkkkkkkkkkkkkk meu deus esse homem \u00e9 Drama Queen demais,ele armou isso tudo kkkmmkkmfmdnckdkxjdI just CANT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037806761342906368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806298501455872, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 125835757, "username": "carlos_stat", "tweet": "Como a faca n\u00e3o tem sangue? Algu\u00e9m explica a\u00ed.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_stat/status/1037806298501455872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804884274425858, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1036458027535278082, "username": "alexvinicxus", "tweet": "Olhaaa a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexvinicxus/status/1037804884274425858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804283314483202, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @RosaSkarlate @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Marciolopeste @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Gabriel6828 @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @Cyberdri Cad\u00ea o furo da faca?", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037804283314483202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyberdri,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,Gabriel6828,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,Marciolopeste,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,RosaSkarlate,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu"}
{"id": 1037803315994808321, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "V\u00eddeo mostra momento que o deputado Jair Bolsonaro, (@jairmessiasbolsonaro) candidato a Presidente pelo PSL, \u00e9 atingido.\u2022Saiba mais em  http://www.cabulosopb.com.br\u00a0\u2022DEIXE SEU COMENT\u00c1RIO, FA\u00c7A VALER SUA OPINI\u00c3O  https://www.facebook.com/radiodebate104fm/videos/261635274480778/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037803315994808321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803007767977984, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 854364815699177477, "username": "Venus_vyy", "tweet": "A pergunta que fica \u00e9 Se a faca passa bem  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Venus_vyy/status/1037803007767977984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802992047677440, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 759075534659842053, "username": "paulomeir", "tweet": "Com Dudu Campos que tinha muito dinheiro derrubaram o avi\u00e3o. Bolsonaro liso Na globonews vai ser noticiado assim: Bolsonaro d\u00e1 barrigada machista em faca homoafetiva!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomeir/status/1037802992047677440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802807573864449, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 759075534659842053, "username": "paulomeir", "tweet": "N\u00c3O PASSAR\u00c3O! CONTRA A FACA, TEMOS O BRASIL E A BAIONETA! BRASIL ACIMA DE TUDO, DEUS ACIMA DE TODOS!\ud83d\ude4f\u270c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomeir/status/1037802807573864449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802592351543304, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 290312089, "username": "najos0", "tweet": "A vdd \u00e9 que Bolsonaro agrediu a faca com barrigada pq ela \u00e9 homossexual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/najos0/status/1037802592351543304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802526458949633, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 764532790809493504, "username": "FDINIZ5", "tweet": "@yorrran Ele t\u00e1 no hospital mano.. est\u00e1 sendo operado.. e tem imagens n\u00edtidas, da faca perfurando o buxo dele.. n\u00e3o sou eleitor dele, mas a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00e9ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FDINIZ5/status/1037802526458949633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yorrran"}
{"id": 1037802427548950528, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52607091, "username": "lumchado", "tweet": "\"Viadinho morre com 37 facadas nas costas\"Bolsominons: foi pouco\"Faca corta superficialmente Bolsonaro\"Bolsominons: nooooooooooooooossa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumchado/status/1037802427548950528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802387610775562, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 854364815699177477, "username": "Venus_vyy", "tweet": "\u00c9 faca na barriga feat. Arma\u00e7\u00e3o  https://twitter.com/DepEduardoCunha/status/184838538175582208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Venus_vyy/status/1037802387610775562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802250767421441, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 160987687, "username": "kfgluan", "tweet": "@g1 Algu\u00e9m sabe dizer se a faca est\u00e1 bem??? \ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kfgluan/status/1037802250767421441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037800748187303938, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 230592742, "username": "isJoyceO", "tweet": "Bem feito! era pra ter cravado a faca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isJoyceO/status/1037800748187303938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798730932596737, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4850344011, "username": "omgbreco", "tweet": "@Mada_Grey Mar gente, e a faca t\u00e1 bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omgbreco/status/1037798730932596737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mada_Grey"}
{"id": 1037798695629139968, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 887666403712659456, "username": "gloomysunday666", "tweet": "dar essa faca na minha m\u00e3o poc q num estante eu dou essa facada direito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gloomysunday666/status/1037798695629139968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798454230228992, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 914541994520846337, "username": "McAgustD", "tweet": "Se cara fez isso com ele com uma faca, imagine se j\u00e1 tivessem permitido o porte de arma kkkkk Issa ser lindo em  #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/McAgustD/status/1037798454230228992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797527184203776, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 326544647, "username": "O_Antissocial", "tweet": "Algu\u00e9m sabe dizer se a faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Antissocial/status/1037797527184203776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797456455651329, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1018581000450912256, "username": "sarinhabatst", "tweet": "@aibrisa engra\u00e7ado mesmo \u00e9 que a blusa dele t\u00e1 tampando o ferimento, a faca entrou limpa e saiu limpa, ningu\u00e9m viu sangue, e no video ele est\u00e1 dando risada, quem leva facada e fica rindo? ESTRANHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarinhabatst/status/1037797456455651329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aibrisa"}
{"id": 1037796684456185862, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 932773167751483393, "username": "gothiconmariah", "tweet": "Oxe, n\u00e3o tem sangue na faca???  https://twitter.com/iskindolele/status/1037795447883161602\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gothiconmariah/status/1037796684456185862", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796674905747462, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 164883144, "username": "keila_limaaa", "tweet": "Eu tenho pena da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keila_limaaa/status/1037796674905747462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794526243381248, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 959401837634912257, "username": "ParaibaDiario", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParaibaDiario/status/1037794526243381248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794296244645889, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "Algu\u00e9m aqui j\u00e1 cortou dedo numa faca? \u00c9 sangue pra todo lado! O cara diz que levou 6 pontos e n\u00e3o se v\u00ea uma gota de sangue!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037794296244645889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793580587335680, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 197651396, "username": "nsolive2", "tweet": "Sinceramente: Bolsonaro forjar um atentado contra si mesmo, \u00e0 faca, liderando as pesquisas e com pouco menos de 1 m\u00eas de campanha? Ele abriria m\u00e3o de compromissos pra ficar de repouso \u00e0 essa altura do campeonato? Quanta tolice comparar com o caso do Serra em 2010. Ou maldade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nsolive2/status/1037793580587335680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793430271877121, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3330055630, "username": "Lipejp15", "tweet": "@henri_matheuss e a faca?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lipejp15/status/1037793430271877121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henri_matheuss"}
{"id": 1037792123721080833, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3418070631, "username": "picosurss", "tweet": "Que absurdo esfaquearem o Bolsonaro! Ser\u00e1 que t\u00e1 tudo bem com a faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/picosurss/status/1037792123721080833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791310885937153, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 94160820, "username": "marcosweric", "tweet": "Se o Bolsonaro fosse o presidente, provavelmente seria um tiro, ao inv\u00e9s da facada. Lament\u00e1vel pelo aspecto humano, pois n\u00e3o \u00e9 na faca, nem na bala que se combate as ideias toscas de Bolsonaro. E lament\u00e1vel sob o aspecto pol\u00edtico, pois o beneficiar\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosweric/status/1037791310885937153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790685519392768, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 28623866, "username": "alanayb", "tweet": "Bonoro estaqueado, ser\u00e1 que a faca passa bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanayb/status/1037790685519392768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790391481901057, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "@DaniloGentili \u00c9 lament\u00e1vel ver que muitos est\u00e3o comemorando esse fato. Falando qu\u00ea, o Jair n\u00e3o estaria morto hoje, se tivesse a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma. Lament\u00e1vel ainda, ver que est\u00e3o colocando at\u00e9 tag em \"for\u00e7a faca\", principalmente vindo do grupinho do \"n\u00e3o ao discurso de \u00f3dio\"", "replies": 7, "retweets": 16, "likes": 238, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1037790391481901057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037790376978014209, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 316766050, "username": "eaipedrx", "tweet": "\u00e9 verdade eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaipedrx/status/1037790376978014209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790360213381122, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 901839503039635457, "username": "dvixzx", "tweet": "Quando reconstruir o Museu Nacional coloca essa faca pra exposi\u00e7\u00e3o o hit \u00e9 certo.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dvixzx/status/1037790360213381122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790206747926528, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1003974234316656641, "username": "euubiel", "tweet": "meu deus gente, o bolsonaro levou uma #facada. Espero de cora\u00e7\u00e3o que a faca esteja bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/euubiel/status/1037790206747926528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790155967361025, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 196857316, "username": "lilineribeiro", "tweet": "Vai ter q ter lei a favor da faca tb agrHahahaha  pic.twitter.com/7tm1XcIB5X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilineribeiro/status/1037790155967361025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789924643282945, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1003974234316656641, "username": "euubiel", "tweet": "meu deus gente, o bolsonaro levou uma facada. Espero de cora\u00e7\u00e3o que a faca esteja bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euubiel/status/1037789924643282945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789503606452224, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 759150164733034500, "username": "ShinjiParaibano", "tweet": "Ih galera meteram a faca no bolo de milho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShinjiParaibano/status/1037789503606452224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789363684425729, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 322243225, "username": "miguell_lima", "tweet": "Novo plano do governo Bolsonaro: liberar o porte de arma de fogo e proibir o porte de armas brancas, s\u00f3 pode fa\u00e7a de p\u00e3o e se n\u00e3o tiver ponta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguell_lima/status/1037789363684425729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789331291885568, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "@FlavioBolsonaro : @jairbolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Gra\u00e7as a Deus, foi apenas superficial e ele passa bem. Pe\u00e7o que intensifiquem as ora\u00e7\u00f5es por n\u00f3s!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037789331291885568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789250329165824, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3188610875, "username": "Iamjardson", "tweet": "Se em vez da faca fosse uma arma vc estaria morto...pense bem nas suas propostas o povo n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o para tal direito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iamjardson/status/1037789250329165824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787937914671112, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 553698105, "username": "jocelynflorns", "tweet": "gente quem foi desgra\u00e7ado que enfiou a faca no bucho do bolsonaro e N\u00c3O ENFIOU DIREITO inferno  https://twitter.com/amarantefmz/status/1037783624794497026\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocelynflorns/status/1037787937914671112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787883460063232, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 59490165, "username": "jefftiago", "tweet": "Veja o momento que o bandido jogou uma faca em Bolsonaro. Deus o proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jefftiago/status/1037787883460063232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787717617287169, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3093802366, "username": "whoismaiza", "tweet": "gente Bozonaro foi esfaqueado ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whoismaiza/status/1037787717617287169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787512905891840, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 995158082316570624, "username": "igor38457432", "tweet": "@g1 @HigorSoaresS @Marcelo80240907 @kamilla3mac A v\u00edtima foi a faca. Santa ignor\u00e2ncia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor38457432/status/1037787512905891840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kamilla3mac,Marcelo80240907,HigorSoaresS,g1"}
{"id": 1037787454328250368, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 988882150693982208, "username": "sfcdesde1912", "tweet": "@Amaterasu985 @dabisb4d VAI SE FUDER SEU FILHA DA PUTA, A GENTE S\u00d3 PODE ESCREVER, PQ SE EU PUDESSE EU ENFIAVA UMA FACA NO C\u00da DELA E RASGAVA AT\u00c9 A NUCA!SEU MIZERA DESGRA\u00c7ADO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdesde1912/status/1037787454328250368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dabisb4d,Amaterasu985"}
{"id": 1037787315555454976, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3292044117, "username": "yorrran", "tweet": "veja como ficou a faca ap\u00f3s ataque  pic.twitter.com/4nbfYK97bj", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yorrran/status/1037787315555454976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787189839581189, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 725148852, "username": "co3xist", "tweet": "Bolsonaro sempre usa colete a prova de balas em suas passeatas Tem seguran\u00e7as volunt\u00e1rios lhe protegendo Logo hoje ele vai sem colete e ningu\u00e9m viu o cara se aproximar com aquela facaOK n\u00e9...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/co3xist/status/1037787189839581189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786964269953024, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 63362224, "username": "carlos_sergio", "tweet": "Viol\u00eancia gera viol\u00eancia! Jair Bolsonaro esfaqueado em Ju\u00edzo de Fora. Mais toler\u00e2ncia! Nada se resolve na faca nem na bala. Que esteja tudo bem com ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_sergio/status/1037786964269953024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786532638273536, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3231617349, "username": "cinemask001", "tweet": "@luizguiprado Um cara que leva uma faca pra uma passeata pac\u00edfica e tenta esfaquear um candidato a presid\u00eancia n\u00e3o passaria no teste psicol\u00f3gico, necess\u00e1rio pra ter o porte. N\u00e3o bosteja cara.", "replies": 59, "retweets": 55, "likes": 677, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cinemask001/status/1037786532638273536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizguiprado"}
{"id": 1037786432599941121, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 900498286477541376, "username": "Bellyhs5", "tweet": "@naosejatrouxa Se com uma faca a pessoa faz isso imagina com uma arma?? \u00c9 bom ele repensar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bellyhs5/status/1037786432599941121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosejatrouxa"}
{"id": 1037786171445858307, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 879521254637744129, "username": "joaobnd", "tweet": "PUTA MERDA METERAM A FACA NO BOLSONARO KKKKKKKKKKK KKK O QUE A FODA ESSE PA\u00cdS SE TORNOU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobnd/status/1037786171445858307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785783707607040, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3292044117, "username": "yorrran", "tweet": "gente a faca que usaram no ataque ao candidato ta bem? algu\u00e9m tem noticias dela?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yorrran/status/1037785783707607040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785746055344130, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 316766050, "username": "eaipedrx", "tweet": "coitada da faca  https://twitter.com/g1/status/1037782635320422400\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaipedrx/status/1037785746055344130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785662559272960, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3063807616, "username": "wtfisco", "tweet": "ser\u00e1 que a faca passa bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfisco/status/1037785662559272960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785549204058114, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 752922774843383812, "username": "J_Burlamaqui", "tweet": "\u00d4 Bolsa, melhor repensar nessas tuas propostas, antes uma faca a um tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_Burlamaqui/status/1037785549204058114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785200334438401, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 34282550, "username": "jmmbrito", "tweet": "Esperando as manchetes dos jornais amanh\u00e3:\u201cBolsonaro d\u00e1 barrigada machista em faca homoafetiva.\u201d#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/jmmbrito/status/1037785200334438401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785185645981700, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1284564439, "username": "_CorreaMatheus", "tweet": "Oloco viado, meteram a faca no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_CorreaMatheus/status/1037785185645981700", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784248596549633, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 25074120, "username": "elisonps", "tweet": "Espero que a faca n\u00e3o pegue nenhuma doen\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisonps/status/1037784248596549633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783618482065408, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3292044117, "username": "yorrran", "tweet": "GENTE PASSARAM A FACA NA FODIDA DA BOLSORARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yorrran/status/1037783618482065408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783605743939589, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 993531393207623681, "username": "cherrywine55", "tweet": "coitada da faca vei", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cherrywine55/status/1037783605743939589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783516170338304, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 161711190, "username": "klewerlourenco", "tweet": "Meteram a faca na barriga do Bozo. Lament\u00e1vel. Por\u00e9m fruto de toda viol\u00eancia que ele mesmo prega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klewerlourenco/status/1037783516170338304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782909342703616, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "Enfiaram a faca no BozonaroEle n\u00e3o morreu  pic.twitter.com/Uy8t9yyDdk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037782909342703616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781982489522178, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 391533450, "username": "luisauugustto", "tweet": "OLHA A FACA TU TU TU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisauugustto/status/1037781982489522178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751237993611265, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 721319627935117316, "username": "amado_club", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/xULtY7P48nk?aJAMAIS\u00a0\u2026 FA\u00c7A ISSO NO MERCADO LIVRE PARA N\u00c3O TER SUA CONTA SUSPENSA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amado_club/status/1037751237993611265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037746710750146563, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1020846187895836672, "username": "heliopphilia", "tweet": "@leosgoodplace @bakuhobi assumo q seja.o dan q faca ser boySCOUTS  pic.twitter.com/IR4lzhado6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heliopphilia/status/1037746710750146563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bakuhobi,leosgoodplace"}
{"id": 1037745102096093184, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 794969804386013184, "username": "saleth_andriely", "tweet": "Se Vc Tem Ran\u00e7o De Mim, Nn Fa\u00e7a Cara Feia Pra Mim Qnd Me Ver, At\u00e9 Pq Eu Tou Aqui Pra Encomodar, E Se Voc\u00ea Nn Gosta De Mim Atura Ou Surta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saleth_andriely/status/1037745102096093184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713469653569536, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 250770321, "username": "jorgefilhoreal", "tweet": "FA\u00c7A A VITRIFICA\u00c7\u00c3O DE FAROL DE SEU CARRO. FAROL FOSCO NUNCA MAIS! 98819-7022  https://www.instagram.com/p/BnY3JmlFU86/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=e3ki5rpik9b2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgefilhoreal/status/1037713469653569536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710575499964417, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 198978238, "username": "rosariocdmd", "tweet": "No chamado dos primeiros disc\u00edpulos est\u00e1 a hist\u00f3ria de nosso chamado. Fa\u00e7a uma retrospectiva de sua hist\u00f3ria vocacional e ver\u00e1s. Segue as hashtag: #eufa\u00e7olectiodivina  https://www.instagram.com/p/BnY1-07jrZ-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w91qcpz6nwlq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eufa\u00e7olectiodivina", "link": "https://twitter.com/rosariocdmd/status/1037710575499964417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708879709261824, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 28706229, "username": "hudsonpb", "tweet": "\ud83d\udd34Hoje \u00e9 dia de Temaki Duplo e Refri por R$25,99 \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32..Aqui no \ud83d\udc49 chinafeichanghao..Das 11hs \u00e0s 15hs e das 18hs \u00e0 23hs..\ud83d\udcf2Fa\u00e7a seu pedido atrav\u00e9s Whatsapp\u2026  https://www.instagram.com/p/BnY1NwUHpOHWhnIToLj_8vQPunFX2cz3qZ9e680/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2rs93dnl6qca\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hudsonpb/status/1037708879709261824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704949663260677, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 240436059, "username": "penisbia", "tweet": "@evandromacedo_ @HiiamDimas @mariahelener PERAAAAAIIII SHHSBSHBSHDBDNAQUELE DIA EU BEBI JAGER, TEQUILA, CANA E VODKA PFV NAO ME FA\u00c7A ISSO AHSBHSBSHDBBDBDBBDDEIZA NA TEQUILA MSM", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penisbia/status/1037704949663260677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariahelener,HiiamDimas,evandromacedo_"}
{"id": 1037691373418414080, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 233978848, "username": "BotafogoPB", "tweet": "Hoje \u00e9 dia de apostar na #Timemania ! O Botafogo precisa subir no ranking da Timemania, uma das principais receitas do clube. Aposte no Botafogo na Timemania e concorra a R$ 6,3 milh\u00f5es de reais. V\u00e1 at\u00e9 a lot\u00e9rica mais pr\u00f3xima e fa\u00e7a quantas apostas quiser!\ud83c\udf40  pic.twitter.com/8J7yUgNiB6", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Timemania", "link": "https://twitter.com/BotafogoPB/status/1037691373418414080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687550486499329, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 56408249, "username": "Eventospb", "tweet": "POUSADA MATURI - Praia da Pipa. \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udfb6\ud83d\udd1d\ud83c\udf34\ud83c\udfb5\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83c\udf34\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83d\udd25\ud83c\udf34\ud83c\udf89Vamos postar na sua rede social: #EuNaPousadaMaturi !..Excelente op\u00e7\u00e3o na Praia de Pipa...Fa\u00e7a logo sua reserva e venha desfrutar\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYrg8inkaO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kbm1xfc9oup1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuNaPousadaMaturi", "link": "https://twitter.com/Eventospb/status/1037687550486499329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663264287744001, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 60803893, "username": "aparaibatem", "tweet": "Que o Senhor os fa\u00e7a compreender melhor o amor de Deus por voc\u00eas e a firmeza que ele, Cristo, d\u00e1!2Tessalonicenses 3:5 NTLH#bomdiacomJesus em Jo\u00e3o Pessoa,\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYgebrDIuH_KMpvVWx27mKwCW6mzsJnaR6Ee00/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1n6ij92q472rt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bomdiacomJesus", "link": "https://twitter.com/aparaibatem/status/1037663264287744001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661139478437889, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 110869672, "username": "paixaoemvender", "tweet": "Hey, sai deste quarto, sai de casa e vai pegar um sol. Experimente outros ares, desliga-se dos problemas por todo o dia, visite velhos amigos, fa\u00e7a coisas que n\u00e3o faz h\u00e1 muito tempo ou\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYfghOgRlE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1pa8fvczd413n\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paixaoemvender/status/1037661139478437889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660829477425152, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 110869672, "username": "paixaoemvender", "tweet": "\u201cHey, sai deste quarto, sai de casa e vai pegar um sol. Experimente outros ares, desliga-se dos problemas por todo o dia, visite velhos amigos, fa\u00e7a coisas que n\u00e3o faz h\u00e1 muito tempo ou\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYfXPIgS6I/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=59binsnak1r4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paixaoemvender/status/1037660829477425152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639868724199424, "date": "2018-09-06", "time": "04:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 66859152, "username": "madlois", "tweet": "@crlcrvlh fa\u00e7a umas dan\u00e7as e abale este corpitcho \ud83d\udc83", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madlois/status/1037639868724199424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crlcrvlh"}
{"id": 1037620411901648896, "date": "2018-09-06", "time": "03:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56359612, "username": "CRF_TonyJP", "tweet": "Que o Senhor os fa\u00e7a compreender melhor o amor de Deus por voc\u00eas e a firmeza que ele, Cristo, d\u00e1!2Tessalonicenses 3:5  https://www.instagram.com/p/BnYM_IEDtZi3m0SCuG-ZLfVvv8c6WHdRb32uEk0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ut9etl5c2q7f\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRF_TonyJP/status/1037620411901648896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037571211243515904, "date": "2018-09-06", "time": "00:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 122799760, "username": "WillyamsLopes", "tweet": "Vote em um partido Comunista, de esquerda, e fa\u00e7a um bandido feliz !#At\u00e9QuandoBrasil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#At\u00e9QuandoBrasil", "link": "https://twitter.com/WillyamsLopes/status/1037571211243515904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037570189439787010, "date": "2018-09-06", "time": "00:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 122799760, "username": "WillyamsLopes", "tweet": "Isso \u00e9 consequ\u00eancia das pol\u00edticas paz e amor dos partidos de esquerda! Vote em um partido de esquerda, e fa\u00e7a um bandido feliz! #At\u00e9QuandoBrasil  https://www.facebook.com/100001518605822/posts/1945242152203053/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#At\u00e9QuandoBrasil", "link": "https://twitter.com/WillyamsLopes/status/1037570189439787010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541808035848192, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 131560388, "username": "igorescorreia", "tweet": "@_ninosantos @lacorteb_ Mas ele vai cuckar ela com quem? Tomara que fa\u00e7a uma boa higieniza\u00e7\u00e3o depois", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorescorreia/status/1037541808035848192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lacorteb_,_ninosantos"}
{"id": 1037533656850550784, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 372409043, "username": "will1hit", "tweet": "#nofapsetember Quando vc fraquejar, fa\u00e7a a pergunta mais importante para si mesmo:  pic.twitter.com/fqiayVOI0z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#nofapsetember", "link": "https://twitter.com/will1hit/status/1037533656850550784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532753284214784, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 826746046244126721, "username": "rafapilar", "tweet": "@Flamengo  Sr presidente Eduardo Bandeira de Melo, obg pelos servi\u00e7os prestados, mas fa\u00e7a um favor ao Flamengo, a torcida e a vc, chama o ladim, planeja 2019, recoloca o Barbieri p auxiliar (se ele quiser) e chama o Abel p salvar essa porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafapilar/status/1037532753284214784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flamengo"}
{"id": 1037529967423311872, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 371439981, "username": "pasclucas", "tweet": "Acabei de ver @AnneWithAnE e agora estou largado as tra\u00e7as, solid\u00e3o \u00e9 companheira nesse risca a faca at\u00e9 o ano que vem quando vem a terceira temporada com ela aos 16 anos!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pasclucas/status/1037529967423311872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnneWithAnE"}
{"id": 1037525257945575424, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2495339833, "username": "iremarjp2013", "tweet": "Mais uma miss\u00e3o cumprida am\u00e9m!! - Trabalhe duro e em sil\u00eancio. Deixe que seu sucesso fa\u00e7a o barulho. (Dale Carnegie)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iremarjp2013/status/1037525257945575424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522658202664960, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2339449057, "username": "cbrtb", "tweet": "queria cortar minha papada fora com uma faca esse inferno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbrtb/status/1037522658202664960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520170447785984, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 417237349, "username": "SuellenSilmara", "tweet": "Mesmo sem entender me AMAS... Nada que eu fa\u00e7a o Senhor deixar\u00e1 de me amar. Obrigada \ud83d\ude4c\ud83d\ude0d Pai por sua infinita miseric\u00f3rdia e gra\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuellenSilmara/status/1037520170447785984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517795599245313, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2937553780, "username": "renatavsn", "tweet": "o PAVOR que eu tenho de que o brasil eleja um candidato que me fa\u00e7a ter mais medo de simplesmente andar de m\u00e3os dadas com quem eu amo na rua \u00e9 real", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatavsn/status/1037517795599245313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517272431165440, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1037313523775356929, "username": "eloiza_joellyda", "tweet": "Se n\u00e3o puder fazer tudo,Fa\u00e7a tudo o que puder!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eloiza_joellyda/status/1037517272431165440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505898787287041, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 374249897, "username": "jailma_karla", "tweet": "Fa\u00e7a alguma coisa ruim, qualquer coisa que me impe\u00e7a imediatamente de sentir esse amor absurdo por voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jailma_karla/status/1037505898787287041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493996199792640, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1036793811299643393, "username": "Mariaje47578296", "tweet": "#todosjuntostimbeta - Se n\u00e3o puder fazer tudo, fa\u00e7a tudo que puder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#todosjuntostimbeta", "link": "https://twitter.com/Mariaje47578296/status/1037493996199792640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
