{"id": 1038427337069666304, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Ex-diretor da Assembleia da ONU desmoraliza o voto de Edson Fachin pr\u00f3-Comit\u00ea \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/ex-diretor-da-assembleia-da-onu-desmoraliza-o-voto-de-edson-fachin-pro-comite\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038427337069666304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017282876891136, "date": "2018-09-07", "time": "05:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade. 06.09.2018 http://blogdopedromarinho.com/?p=single&id=71760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1038017282876891136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924801237549057, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LboVNEM-JC8?aGolpe\u00a0\u2026: Lula candidato por Fachin - Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037924801237549057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818439338020868, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 334740658, "username": "Anderson_725", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_725/status/1037818439338020868", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773092733546496, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://wp.me/p7qnr3-bpj7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037773092733546496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737134684348416, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 397557274, "username": "pbconfidencial", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o e concorrer ao Planalto  http://www.paraibaconfidencial.com.br/?p=25790\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbconfidencial/status/1037737134684348416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722205155676160, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Fachin rejeita pedido de suspens\u00e3o da inelegibilidade do ex-presidente preso: ministro do STF havia sido o \u00fanico a votar a favor do petista no TSE.  https://www.wbca.st/7LwI8Sw\u00a0", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037722205155676160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707399275192320, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 338508334, "username": "abraaocavalc", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF. SAIBA MAIS:  https://bit.ly/2wLQdVu\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraaocavalc/status/1037707399275192320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706322093981696, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 959401837634912257, "username": "ParaibaDiario", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParaibaDiario/status/1037706322093981696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703617237540865, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1352653280, "username": "lucaseisso", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  http://dlvr.it/QjKFNJ\u00a0 pic.twitter.com/cDbgFXlWoi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaseisso/status/1037703617237540865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682866057039874, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 94223557, "username": "fabianogomespb", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender\u00a0inelegibilidade  http://www.blogdogordinho.com.br/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/f02jP5PM9F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianogomespb/status/1037682866057039874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669018675466240, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 298508918, "username": "venturamusico", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturamusico/status/1037669018675466240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037655465428246528, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Fachin ser\u00e1 o relator do recurso de Lula no STF \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/-fachin-sera-o-relator-do-recurso-de-lula-no-stf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037655465428246528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638873256484865, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 51118851, "username": "harrisontargino", "tweet": "O ministro Edson Fachin, do STF, negou nesta manh\u00e3 um pedido da defesa do ex-presidente Lula.Entendeu que a liminar do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU incide apenas na esfera eleitoral e n\u00e3o no processo criminal.  https://wp.me/p7qnr3-bpj7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrisontargino/status/1037638873256484865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637541262966784, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 313616171, "username": "patafurdia", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cFachin nega pedido contra efeitos da condena\u00e7\u00e3o e inelegibilidade de Lula\u201d  https://twitter.com/i/moments/1037615309702791169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patafurdia/status/1037637541262966784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037624563297910784, "date": "2018-09-06", "time": "03:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 898791660875808768, "username": "LigiaMSMarinho1", "tweet": "@Estadao Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura @estadao: https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LigiaMSMarinho1/status/1037624563297910784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037512096899100672, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Fachin autoriza abertura de inqu\u00e9rito contra Wilson Filho e mais seis parlamentares:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/fachin-autoriza-abertura-de-inquerito.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037512096899100672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510557778300929, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Fachin ser\u00e1 relator de pedido de Lula ao STF para permanecer candidato a presidente:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/fachin-sera-relator-de-pedido-de-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037510557778300929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
