{"id": 1038450629251936257, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 979705792663257088, "username": "LondresFlavio", "tweet": "@g1 @AndreiaSadi Mas quem vinha atacando Bolsonaro, cotidianamente, inclusive com v\u00eddeos editados, era o @geraldoalckmin. Dif\u00edcil ele se desvincular disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LondresFlavio/status/1038450629251936257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,g1,geraldoalckmin"}
{"id": 1038410734789644288, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 958745594893422593, "username": "omatheuslima_", "tweet": "Alckmin vai gravar programa dedicado ao atentado a Bolsonaro, diz @o_antagonistaGeraldo Alckmin \u00e9 um oportunista mesquinho e asqueroso.", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheuslima_/status/1038410734789644288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038224480064221188, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 79545198, "username": "strangernerico", "tweet": "@geraldoalckmin o senhor fica pregando o \u00f3dio contra o candidato Bolsonaro em suas campanhas na TV e agora vem bancar o chocado? Vc contribuiu com este atentado alienando as pessoas com propaganda desonesta. #VERGONHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VERGONHA", "link": "https://twitter.com/strangernerico/status/1038224480064221188", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038147016243720192, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "O @geraldoalckmin tem que atacar o ciro gomes e o haddad agora. Se n\u00e3o atacar n\u00e3o vai ao segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038147016243720192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038127654170443777, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "Se eu fosse o @geraldoalckmin n\u00e3o pararia os ataques a jair bolsonaro, eles vinha fazendo efeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038127654170443777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038090134112161792, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @LuizFDSouza2 Como disse em outra resposta aqui, a postagem inicial n\u00e3o fala sobre m\u00e9rito ou dem\u00e9rito no apoio a Temer, mas sim sobre o fato do PSDB tentar dizer que n\u00e3o fez uma coisa que o Brasil todo sabe que ele fez.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1038090134112161792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFDSouza2,geraldoalckmin"}
{"id": 1038089291325480960, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @LuizFDSouza2 De fato, o PSDB foi at\u00e9 o fim com o pedido de cassa\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o vejo isso com uma conduta elogiosa, pelo contr\u00e1rio. Mostra a busca do poder pelo poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1038089291325480960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFDSouza2,geraldoalckmin"}
{"id": 1038054283105722373, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 979705792663257088, "username": "LondresFlavio", "tweet": "@veramagalhaes Isso, a come\u00e7ar pela campanha do @geraldoalckmin, que vinha atacando ele de forma vil, com v\u00eddeos editado incitando que o Bolsonaro \u00e9 violento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LondresFlavio/status/1038054283105722373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,geraldoalckmin"}
{"id": 1038050665401143299, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 448852965, "username": "Albertobritopb", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pense em cano eleitoral de primeira Geral Alckmin \u00e9 Temer, Temer \u00e9 Geraldo Alckmin, portanto mais desgoverno que est\u00e1 a\u00ed acabando com trabalhadores e humilhando o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albertobritopb/status/1038050665401143299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847144814784512, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "@cesarmaia O DEM do RJ tem abrir o palanque p\u00e1ra o Geraldo Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1037847144814784512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cesarmaia"}
{"id": 1037831567417257985, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@geraldoalckmin Vai dar bolsa g\u00e1s na puta que pariu. Seu verme.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1037831567417257985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037817053602881537, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "@geraldoalckmin o senhor me decepciona com esse seu posicionamento... Solidariedade e rep\u00fadio \u00e0 viol\u00eancia n\u00e3o comporta \u201cmas, mas...\u201d #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/rBQZsbZwS5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037817053602881537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037815176874127360, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 149167771, "username": "gilbertynhoo", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 o maior culpado por tudo o que ocorreu hoje!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilbertynhoo/status/1037815176874127360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037814360503201794, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44727528, "username": "PADUANEVES", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O senhor tem toda raz\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PADUANEVES/status/1037814360503201794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037810896121339905, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@o_antagonista Isso \u00e9 um judiciario de bosta, permite q vincule uma propaganda daquela de @geraldoalckmin e agora vem lamentar ????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037810896121339905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037809318647812096, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 544588139, "username": "_HenricoFitz", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Morri #falso pic.twitter.com/QHfxBTmMmj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#falso", "link": "https://twitter.com/_HenricoFitz/status/1037809318647812096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037797487174725632, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 939918103508635654, "username": "EmmanuelH0landa", "tweet": "@geraldoalckmin Despreparado?! S\u00f3 se for para n\u00e3o roubar que nem voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmmanuelH0landa/status/1037797487174725632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037793868526313472, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 43329987, "username": "AmadoRodrigo", "tweet": "@geraldoalckmin Fraco eh voc\u00ea com essa campanha desonesta e safada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmadoRodrigo/status/1037793868526313472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037791237242269697, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 801570015963181056, "username": "bfcmarilia", "tweet": "@geraldoalckmin Olha isso aqui kkkk @themi_sabino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bfcmarilia/status/1037791237242269697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,themi_sabino"}
{"id": 1037783118302912512, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1084377319, "username": "hclacerda", "tweet": "Pedir para o @geraldoalckmin falar a verdade \u00e9 for\u00e7ar muito a barra do @Rede45 (PSDB), que prova ser farinha do mesmo saco do @ptbrasil. E vejam s\u00f3 onde @anaamelialemos foi amarrar o burro dela! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hclacerda/status/1037783118302912512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,ptbrasil,anaamelialemos"}
{"id": 1037779087895547904, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz @phenosbr kkkkkk \u00e9 cada merda que vcs falam , t\u00e3o aprendendo dieitinho com o jegue de terno ! passar bem !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037779087895547904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phenosbr,mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037778395365613569, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz @phenosbr se contar direitinho dar 1001", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037778395365613569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phenosbr,mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037775411206336512, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin antes ou dps da merenda ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037775411206336512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037775103776509953, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz uma multid\u00e3o de 1000 pessoas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037775103776509953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037773447001251840, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 23134882, "username": "PhCaldas", "tweet": "@Aloysio_Nunes @joseserra_ @geraldoalckmin @euprotagonista @Jhon_Oliveira Essa velha-guarda ainda n\u00e3o entendeu que a mesma internet que produz not\u00edcia falsa \u00e9 a internet que democratiza a informa\u00e7\u00e3o e facilita os meios para a popula\u00e7\u00e3o pesquisar. D\u00e1 nisso. Mente e passa vergonha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PhCaldas/status/1037773447001251840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jhon_Oliveira,euprotagonista,geraldoalckmin,joseserra_,Aloysio_Nunes"}
{"id": 1037772884314411008, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 167845868, "username": "juniornadv", "tweet": "@geraldoalckmin Sua campanha distorce levianamente a fala dele. Por que n\u00e3o coloca a discuss\u00e3o desde o in\u00edcio com a Maria do Ros\u00e1rio, por exemplo? J\u00e1 sei! Porque vc sabe que isso lhe traria ainda mais votos do que j\u00e1 tem. A popula\u00e7\u00e3o precisa saber o teor da den\u00fancia do @mpsp_oficial, isso sim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornadv/status/1037772884314411008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,mpsp_oficial"}
{"id": 1037772653963214853, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 56897162, "username": "Junior_busao", "tweet": "@lccosta26 @geraldoalckmin Homi vai tomar vergonha na cara e ser ao menos honesto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junior_busao/status/1037772653963214853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,lccosta26"}
{"id": 1037772168715624448, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 56897162, "username": "Junior_busao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita pipoco, se fode chuchu alckmim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junior_busao/status/1037772168715624448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037767872376975360, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin O Picol\u00e9 de Chuchu s\u00f3 t\u00e1 querendo dizer que foi golpe \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037767872376975360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037762199006191616, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@joseserra_ @geraldoalckmin @euprotagonista @PhCaldas Foi substitu\u00eddo por @Aloysio_Nunes, que continua como ministro. Ou seja: o PSDB ainda faz parte do governo de Michel Temer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037762199006191616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PhCaldas,euprotagonista,geraldoalckmin,joseserra_,Aloysio_Nunes"}
{"id": 1037761650009485312, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@euprotagonista @micheleBarrionv @Jaimenho N\u00e3o estou falando sobre m\u00e9rito (ou dem\u00e9rito) no apoio do PSDB ao governo de @MichelTemer. Estou falando sobre a mentira de @geraldoalckmin . O PSDB continua apoiando a gest\u00e3o do presidente e ele tenta esconder isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037761650009485312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jaimenho,micheleBarrionv,euprotagonista,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037761043836153856, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 797080488259317760, "username": "pb_sempre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @UmaGataDeBotas Voc\u00ea \u00e9 10. Declara voto. Mas reconhece e admite falhas em seu escolhido. Afinal, aos demais canditados : sois Deus? N\u00e3o. Apenas humanos. Erram. E acertam. Parab\u00e9ns?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pb_sempre/status/1037761043836153856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UmaGataDeBotas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037757329960304641, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 804677161441525760, "username": "WesleyJean_Pb", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya Isso \u00e9 Fake News. Bolsonaro ganha do Haddad no 2\u00b0 turno. O Sr est\u00e1 um pouco desatualizado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyJean_Pb/status/1037757329960304641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037756671559393280, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 804677161441525760, "username": "WesleyJean_Pb", "tweet": "@RICARDORANGEL45 @geraldoalckmin E o Sr, nem no 2\u00b0 turno chega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyJean_Pb/status/1037756671559393280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,RICARDORANGEL45"}
{"id": 1037756325772644352, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 804677161441525760, "username": "WesleyJean_Pb", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o sabe nem apelar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyJean_Pb/status/1037756325772644352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037755017640468482, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 804677161441525760, "username": "WesleyJean_Pb", "tweet": "@RICARDORANGEL45 Escondam as merendas, @geraldoalckmin vem a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyJean_Pb/status/1037755017640468482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RICARDORANGEL45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037754152825364480, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2857859019, "username": "Thauanna_tx", "tweet": "@MarceloErnesto @i_jornalist @marinho_gabriel @APPedrosa @julianacipriani @carvalho_rafa25 @Silva_Andrea @geraldoalckmin @MichelTemer @RayllanOliveir4 @virangel @enzomenezes Acordou pistola  foi a melhor kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thauanna_tx/status/1037754152825364480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enzomenezes,virangel,RayllanOliveir4,MichelTemer,geraldoalckmin,Silva_Andrea,carvalho_rafa25,julianacipriani,APPedrosa,marinho_gabriel,i_jornalist,MarceloErnesto"}
{"id": 1037753664985870336, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 396671435, "username": "whymarcus", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer tu acredita no que tu fala?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whymarcus/status/1037753664985870336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037749680136966144, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 464779447, "username": "thi4go_vinicius", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer ATENTO A ESTA TOUR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thi4go_vinicius/status/1037749680136966144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037748771982127110, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 23134882, "username": "PhCaldas", "tweet": "@geraldoalckmin @Jhon_Oliveira @euprotagonista O cupincha dele, @joseserra_, era ministro do Vampiro at\u00e9 um dia desses.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PhCaldas/status/1037748771982127110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euprotagonista,Jhon_Oliveira,geraldoalckmin,joseserra_"}
{"id": 1037740567835365378, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 120199121, "username": "leandroconexao", "tweet": "Eu t\u00f4 passado com os v\u00eddeos de Temer afrontando @geraldoalckmin e @Haddad_Fernando. J\u00e1 quero r\u00e9plica, tr\u00e9plica...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroconexao/status/1037740567835365378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037740119099236352, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @euprotagonista @micheleBarrionv @Jaimenho Se ele e o PSDB n\u00e3o fossem a favor do governo de Temer, Aloysio Nunes n\u00e3o seria ministro at\u00e9 hoje. N\u00e3o custa lembrar que Alckmin \u00e9 o presidente nacional do PSDB.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037740119099236352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jaimenho,micheleBarrionv,euprotagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739717914185733, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Kkkkkkkkk comunista comedora de mortadela... kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037739717914185733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738834665119744, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1007416987193171968, "username": "DanielfoNobrega", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MiguelBBargas E Temer \u00e9 Dilma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielfoNobrega/status/1037738834665119744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiguelBBargas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037737621869539328, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 980149345025654784, "username": "almeida_arq", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o foi golpe? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeida_arq/status/1037737621869539328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037736790487183366, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 980149345025654784, "username": "almeida_arq", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeida_arq/status/1037736790487183366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037732422442467330, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 960002106752208896, "username": "emilianogomes3", "tweet": "@geraldoalckmin Nunca vi algu\u00e9m t\u00e3o hip\u00f3crita quanto voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilianogomes3/status/1037732422442467330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037726284602847237, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:40", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin Eu quero ter o direito de escolher isso pilantra !!!E nao ficar  merc\u00ea dos bandidos como \u00e9 hj !!!Nao sou amigo deles , como vc \u00e9 do PCC \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037726284602847237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037725370160697345, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin Nao estou entendendo, quem defende o governo comunista da venezuela e teu companheiro de PSDB Aluisio Nunes kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037725370160697345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037724806727303168, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "Assim como o Lulaladrao, inclusive morava de aluguel kkkkkkkkk, nem casa tinha !!!Conversinha de sempre, cola mais nao @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037724806727303168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037723987273506821, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Coisa mais feia, ficar levando puxavante de orelhas, n\u00e3o \u00e9 Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037723987273506821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037723931963269120, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "Defende \u00e9 que ladrao e corrupto feito vc @geraldoalckmin e sua corja  sejam presos !!!! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037723931963269120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721079576449025, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 124036203, "username": "jahfeh", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer v\u00e9io da pimba murcha...tua hora tamb\u00e9m est\u00e1 chegando de ser preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jahfeh/status/1037721079576449025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037716992260796417, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 149288179, "username": "obsluan", "tweet": "@MarceloErnesto @i_jornalist @marinho_gabriel @APPedrosa @julianacipriani @carvalho_rafa25 @Silva_Andrea @geraldoalckmin @MichelTemer @RayllanOliveir4 @virangel @enzomenezes @angie_marinho Que novel\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obsluan/status/1037716992260796417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angie_marinho,enzomenezes,virangel,RayllanOliveir4,MichelTemer,geraldoalckmin,Silva_Andrea,carvalho_rafa25,julianacipriani,APPedrosa,marinho_gabriel,i_jornalist,MarceloErnesto"}
{"id": 1037710821219024901, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 40568325, "username": "saraivaCRF", "tweet": "PQP, TO CHORANDO KKKKKQue feio, @geraldoalckmin , tendo vergonha dos amiguinhos kkkk  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saraivaCRF/status/1037710821219024901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037709170244546560, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 448852965, "username": "Albertobritopb", "tweet": "@rehventura @geraldoalckmin S\u00e3o amigos de longa data, o primeiro deu golpe o segundo Alckmerenda implantou a pingela do futuro p. acabar com direitos trabalhistas, cortes em investimentos por 20 anos, privatizar tudo, aumentou tanto a gasolina q 1l. \u00e9 maior que os 5% dele IBOP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albertobritopb/status/1037709170244546560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,rehventura"}
{"id": 1037708005758967808, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 135678477, "username": "fabiomaturano", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Como \u00e9 bom levar uma apunhaladazinha pelas costas, n\u00e9 amigo? O mundo d\u00e1 voltas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiomaturano/status/1037708005758967808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037705807943684096, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 929704937705091072, "username": "TravassosBeto", "tweet": "ihhh @geraldoalckmin o @MichelTemer ta falando mal de voce... se eu fosse voce nao deixa barato... responde ele falando mal dele tambem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TravassosBeto/status/1037705807943684096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037702910078058496, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 38110369, "username": "RosaCardoso", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @willgomes Ri muito ontem. O Brasil \u00e9 surreal! pic.twitter.com/0u54JOFDNy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosaCardoso/status/1037702910078058496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "willgomes,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702360682950658, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "Bora @geraldoalckmin, nosso candidato favorito nas pesquisar  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1037702360682950658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037702222925246467, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 verdade esse bilete! pic.twitter.com/L9xhkfLhwg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037702222925246467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701953281765379, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 603175247, "username": "prof_charliton", "tweet": "O recado foi dado para o Geraldo Alckmin, mas serve tamb\u00e9m para alguns hip\u00f3critas como C\u00e1ssio Cunha Lima. Quem j\u00e1 viu sair por a\u00ed mentindo no guia eleitoral, dizendo que \u00e9  oposi\u00e7\u00e3o ao governo. PSDB e PMDB s\u00e3o todos governistas, est\u00e3o no mesmo bisaco...  https://www.facebook.com/professorcharliton/videos/241014533423030/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prof_charliton/status/1037701953281765379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701922021670912, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 verdade esse bilete! pic.twitter.com/FyEeWZ3M7D", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037701922021670912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701833211424768, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 verdade esse bilete! pic.twitter.com/pVcPSdFHZP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037701833211424768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701789099978753, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin E vai confiar em vc e nos seis amiguinhos ladroes ???Me diga com quem andas que eu digo quem \u00e9s!!!\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037701789099978753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701660422955008, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 verdade esse bilete! pic.twitter.com/uvsxrDY58f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037701660422955008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037701589862154250, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 verdade esse bilete! pic.twitter.com/137cYX0Vwu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037701589862154250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037701280733515778, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "\u00c9 verdade esse bilete.. @geraldoalckmin  pic.twitter.com/aLymgKwNn5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037701280733515778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701243983089665, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "E pq o PSDB nao votou a favor do afastamento de Temer meu caro ???Conversinha para enganar besta !!!Kd a Merenda @geraldoalckmin ???\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037701243983089665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700405529112576, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin 2 turno \u00e9 outra eleicao \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037700405529112576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700260930433024, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin E o PSDB ganha do PT no 2 turno, desde de quando ???PQP que cara de pau do krai!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037700260930433024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699711543603203, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@MichelTemer E agora @geraldoalckmin ???\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037699711543603203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037699638869024769, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 49947613, "username": "Tcaviquioli", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Tra\u00edra reclamando de trairagem... kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tcaviquioli/status/1037699638869024769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698680550244353, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 131560388, "username": "igorescorreia", "tweet": "@geraldoalckmin  https://mobile.twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 182, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorescorreia/status/1037698680550244353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698515005329410, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 131560388, "username": "igorescorreia", "tweet": "@geraldoalckmin  https://mobile.twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorescorreia/status/1037698515005329410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037697511081893888, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin Candidato, o senhor n\u00e3o votou nele, mas apoiava a gest\u00e3o dele. pic.twitter.com/6O4RdK1GSC", "replies": 13, "retweets": 39, "likes": 354, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037697511081893888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037695546201440256, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 131560388, "username": "igorescorreia", "tweet": "@geraldoalckmin U\u00e9? ?????????N\u00e3o tem lideran\u00e7a nem legitimidade mais voc\u00eas apoiaram o golpe e sustentam ele l\u00e1. D\u00e3o mais votos a favor do Temer que o pr\u00f3prio pmdb...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorescorreia/status/1037695546201440256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037695072635158528, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 984906284381229056, "username": "rodrigo_dantasc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer gente eu to amando essa treta, expoe todossss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_dantasc/status/1037695072635158528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686102369423360, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 251744018, "username": "viralatadepitu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Jujuca1987", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viralatadepitu/status/1037686102369423360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037677127020232706, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 60389051, "username": "raphaellykcs", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @dudazanardi @Vick_Fiell video do ano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellykcs/status/1037677127020232706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vick_Fiell,dudazanardi,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676547551965189, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 68693224, "username": "lincodavi", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00d4\u00f4\u00f4, golpisto, aqui na Para\u00edba C\u00e1ssio @cassiocl t\u00e1 dizendo que \u00e9 oposi\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m. Vai deixar \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lincodavi/status/1037676547551965189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,cassiocl"}
{"id": 1037673736072298501, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @LiaFerreiraGom2 @matheusmuniz @Gabrieljrmorais Eu tento n\u00e3o comentar mais nada. Mas qdo vejo esses imbecis da esquerda desesperados bostejando pela boca, n\u00e3o me seguro. Onde o mito chega \u00e9 uma loucura. Nenhum outro consegue isso. Bolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037673736072298501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrieljrmorais,matheusmuniz,LiaFerreiraGom2,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673548494581760, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 48565369, "username": "ctarantes", "tweet": "Olha o Vampir\u00e3o botando pra f... em quem renega ele. D\u00e1 um direto no @geraldoalckmin e acerta a corja do PP, PTB, DEM e PRB. Toma!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ctarantes/status/1037673548494581760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037673301928226817, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1020689523167178752, "username": "RonaldoVanessa1", "tweet": "@geraldoalckmin  https://youtu.be/drexgaTSKVA\u00a0 teu amig\u00e3o deseja falar contigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoVanessa1/status/1037673301928226817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037673142335012864, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @Gabrieljrmorais @LiaFerreiraGom2 Rejei\u00e7\u00e3o?!?!? O que vc anda fumando?!?!? Ou seria mau car\u00e1ter mesmo????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037673142335012864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,Gabrieljrmorais,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037672564670246912, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 988537274387353600, "username": "mateuslcn", "tweet": "@geraldoalckmin Jogo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuslcn/status/1037672564670246912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037672101493334016, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Falando tudo isso que vc disse, percebo que seu Q.I. \u00e9 igual de uma ostra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037672101493334016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037671359139274752, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin Cala sua boca vagabundo ladrao de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037671359139274752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037670144317763584, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 979705792663257088, "username": "LondresFlavio", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas, Alckimin \u00e9 exatamente a continua\u00e7\u00e3o do governo Temer, a diferen\u00e7a s\u00f3 vai ser o vale g\u00e1s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LondresFlavio/status/1037670144317763584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037667294913155072, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 87060541, "username": "soniamdsilva", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Arrasou com o Geraldo, que quer passar a imagem de bonzinho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soniamdsilva/status/1037667294913155072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037664777114476545, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 226610426, "username": "MiltonRamalhoPB", "tweet": "@geraldoalckmin Pra roubar vc \u00e9 super preparado... por isso vou de @jairbolsonaro #17Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17Presidente", "link": "https://twitter.com/MiltonRamalhoPB/status/1037664777114476545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037664029274136577, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 298508918, "username": "venturamusico", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?aELEITOR\u00a0\u2026 de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturamusico/status/1037664029274136577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037663890719551488, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "Depois da besteira do geraldo alckmin em atacat temer, duvido que a campanha de meirelles ataque o bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1037663890719551488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663112600727553, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 165462644, "username": "awcds", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @sandrabrasilia Tomou seu rem\u00e9dio hoje, kirida?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/awcds/status/1037663112600727553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrabrasilia,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037658008539594752, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1023724656359104512, "username": "LimaPereira14", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/ObWUle8HRL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimaPereira14/status/1037658008539594752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037657030478245890, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 234799200, "username": "CiscoNobre", "tweet": "@geraldoalckmin @Jhon_Oliveira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiscoNobre/status/1037657030478245890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Jhon_Oliveira"}
{"id": 1037653054777184257, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "AO TIOZINHO DA MERENDA, GERALDO ALCKMIN:\"SEU GOVERNO SER\u00c1 O IGUAL AO MEU\" dispara Temer contra @geraldoalckminPresidentte @MichelTemer  sobe o tom, rebate cr\u00edticas de Geraldo Alckmin e diz que se o tucano ganhar, o governo ser\u00e1 o mesmo do pr\u00f3prio Temer.  pic.twitter.com/F3nNvP8z8s", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037653054777184257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037650938998272000, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4901478401, "username": "jaodnts", "tweet": "@maaryduda @geraldoalckmin @MichelTemer @mateuslcn \u2620\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaodnts/status/1037650938998272000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mateuslcn,MichelTemer,geraldoalckmin,maaryduda"}
{"id": 1037650580867559424, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "RESPONDA @geraldoalckmin : O Presidente @MichelTemer sempre foi seu \"companheiro\" e voc\u00ea *trai* uma amizade em nome do TOPA TUDO PELO PODER! Assistam e opinem!  https://www.facebook.com/100001521290998/posts/1945940428799981/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037650580867559424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037650367117488128, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4559734779, "username": "Ponthyarelly", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o voto em nenhum, mas voc\u00ea ficar criticando se candidato A ou B \u00e9 preparado ou n\u00e3o, mostra que voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e1 preparado, enquanto estiver se importando com os outros ou as suas atitudes voc\u00ea ser\u00e1 s\u00f3 mais um. Tentar fazer seu \"papel\" sem olhar os outros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ponthyarelly/status/1037650367117488128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037649210777251840, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 45304846, "username": "Btoorrez", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Q baixaria. Tanta gente querendo um bon\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Btoorrez/status/1037649210777251840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037627002667380737, "date": "2018-09-06", "time": "04:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "No v\u00eddeo que divulgou, onde aparece totalmente 'pistola', o (ex) presidente @MichelTemer manda um recado claro a @geraldoalckmin: \"meu governo tamb\u00e9m \u00e9 seu\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037627002667380737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037625525223780352, "date": "2018-09-06", "time": "03:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin acha que vai conseguir fazer o Brasil esquecer que ele e o PSDB apoiavam o governo de @MichelTemer. Apoiavam n\u00e3o, apoiam. O ministro Aloysio Nunes \u00e9 de qual partido mesmo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037625525223780352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037564785284579328, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 128102444, "username": "PedroGom3s", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Votem e. @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroGom3s/status/1037564785284579328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037560454632099841, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 51649081, "username": "joazjunior", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Fdp golpista merece a guilhotina..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joazjunior/status/1037560454632099841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037550653235777536, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 794742542159978496, "username": "Keslleybjj", "tweet": "@conexaopolitica @geraldoalckmin produ\u00e7\u00f5es cinematogr\u00e1ficas n\u00e3o vai esconder oq vc \u00e9 e com quem vc estar aliado, quero acreditar que desta vez o #brasil acordou e estar vendo a podrid\u00e3o do sistema politico q vc participa #VotoBolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#brasil,#VotoBolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Keslleybjj/status/1037550653235777536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,geraldoalckmin"}
{"id": 1037541092688834564, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 988537274387353600, "username": "mateuslcn", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @jaodnts @maaryduda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuslcn/status/1037541092688834564", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jaodnts,maaryduda"}
{"id": 1037541065979572224, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 68871986, "username": "Dayson55", "tweet": "@geraldoalckmin Lixo pol\u00edtico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dayson55/status/1037541065979572224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037540930331574274, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 68871986, "username": "Dayson55", "tweet": "O Sr @geraldoalckmin , \u00e9 um pol\u00edtico sujo, como Brasileiro,  temos nojo do Senhor. No fundo sempre foi um ptralha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dayson55/status/1037540930331574274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037539130555736064, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 68871986, "username": "Dayson55", "tweet": "@RenovaMidia @geraldoalckmin s\u00e9ria e \u00e9 um retrocesso, tenha vergonha .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dayson55/status/1037539130555736064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533841785798656, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 210969789, "username": "JamesomCordeiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O senhor \u00e9 um p\u00e9kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamesomCordeiro/status/1037533841785798656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533215194587136, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 49110001, "username": "costadayanne", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Fazendo press\u00e3o desde j\u00e1! @cirogomes participa\u00e7\u00e3o essencial!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costadayanne/status/1037533215194587136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531472314478597, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 149167771, "username": "gilbertynhoo", "tweet": "@geraldoalckmin Fala do Bolsonaro porque n\u00e3o tem o que falar de si pr\u00f3prio. \u00c9 um babacoide!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilbertynhoo/status/1037531472314478597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037531325379604481, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 58838717, "username": "fabriciounipe", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O vampiro descompensou!! Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciounipe/status/1037531325379604481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529523225427968, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56770365, "username": "wainerroque", "tweet": "@evaldodesousa @geraldoalckmin Vai cuidar dos teus 9% picol\u00e9 de chuchu. Aqui \u00e9 BOLSONARO 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wainerroque/status/1037529523225427968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,evaldodesousa"}
{"id": 1037527610811662336, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@geraldoalckmin \u00e9 TEMER:  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037527610811662336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037523275063152641, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 191811902, "username": "idizariodantas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pega fogo cabar\u00e9!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idizariodantas/status/1037523275063152641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522256006709248, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 91181002, "username": "stetic_cris", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #Bolsonaro17 neles \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/stetic_cris/status/1037522256006709248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521846747451392, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "@geraldoalckmin falando de todos, at\u00e9 dos aliados do Centr\u00e3o, que fazem parte do governo @MichelTemer, s\u00e3o despreparados?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037521846747451392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037519948007043073, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 424914513, "username": "jocanbafilho", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EliseuPadilha @MoreiraFranco @VEJA @ptnacional @LulaOficial @gleisi @roxmo @jairbolsonaro @AcordouAcordou POR QUE O TEMER NAO RESPONDE ASSIM AO @LulaOficial, QUE ANDA MENTINDO HORRORES SOBRE SUA GEST\u00c3O?DIZ AT\u00c9 Q ELE \u00c9 RESPONS\u00c1VEL PELOS 13 MILH\u00d5ES DE DESEMPREGADOS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocanbafilho/status/1037519948007043073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,EliseuPadilha,MoreiraFranco,VEJA,ptnacional,LulaOficial,gleisi,roxmo,jairbolsonaro,AcordouAcordou"}
{"id": 1037518159207649280, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 102771820, "username": "ArthurSAraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pega fogo cabar\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSAraujo/status/1037518159207649280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517548688953349, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 180183990, "username": "lmart88", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #CiroPresidente12 pic.twitter.com/is0lCu4rH9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/lmart88/status/1037517548688953349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517195142733825, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 180183990, "username": "lmart88", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Rapaz, chamou de mentiroso, manipulado, dissimulado e disse que seus apoiadores s\u00e3o os mesmos. Queima\u00e7\u00e3o maior imposs\u00edvel!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmart88/status/1037517195142733825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517006751379456, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "@folha @jairbolsonaro ,  @geraldoalckmin n\u00e3o teme a  @MichelTemer , critica a incompet\u00eancia dos seus aliados do centr\u00e3o que fazem parte do governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037517006751379456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037516876505669633, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1034859424421212160, "username": "vialbuquerqhist", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer SEU FANFARR\u00c3O!!! AGORA VIROU YOUTUBER? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vialbuquerqhist/status/1037516876505669633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516576671637507, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 @MauriciocLima3 O cara certo pra que? Pra afundar de vez o pa\u00eds? Tomanocu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037516576671637507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauriciocLima3,Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516336841338880, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 Na TV vc disse que \u00e9 culpa do Temer a viol\u00eancia no Brasil?!? Depois de 13 anos do pt vc vem dizer isso?!? Quem vc pensa que engana? Isso se chama falta de car\u00e1ter. Pilantra, ladrao de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037516336841338880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515710757588992, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin Filho da puta que vc \u00e9!!! E vc fez o que pelo estado de SP? Vagabundo, mau car\u00e1ter. Bolsonaro vai te engolir nas urnas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037515710757588992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037511665020035073, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 75305813, "username": "AdeltonAlves", "tweet": "Toma essa! geraldoalckmin_  https://www.instagram.com/p/BnXbiAHlOWR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=181oanuwa4m4y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeltonAlves/status/1037511665020035073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510710702624768, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 125518856, "username": "1carneiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/NZjHheCggA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1carneiro/status/1037510710702624768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510363309375488, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/qybRLIkuze", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1037510363309375488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510158325346307, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1037510158325346307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505605316096000, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Ilha tucana: aliados escondem Geraldo Alckmin at\u00e9 em Campina Grande:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/ilha-tucana-aliados-escondem-geraldo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037505605316096000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505436923125760, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 164042482, "username": "matheusccq", "tweet": "O m\u00e9dico @geraldoalckmin , colega de partido e amigo do senador @AecioNeves , \u00e9 o candidato de Temer a presidente? https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusccq/status/1037505436923125760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,AecioNeves"}
{"id": 1037504561404096512, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 158904815, "username": "NetoeSanabia", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer querendo que Alckmin seja visto como anti-Temer. N\u00e3o deu pra disfar\u00e7ar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoeSanabia/status/1037504561404096512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037499907760959493, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 131310109, "username": "PedroAugustoGA", "tweet": "MEU AMIGO MUHAMUHAMUHAMUHAMUHA, @geraldoalckmin SENDO MASSACRADO PELO PRESIDA  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroAugustoGA/status/1037499907760959493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
