{"id": 1038442381866090496, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 71059854, "username": "JREDGARD", "tweet": "Espero no segundo turno v\u00ea  a esquerda unida no mesmo palanque! @cirogomes @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JREDGARD/status/1038442381866090496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,ManuelaDavila,GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038220399899824130, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 404309049, "username": "FyllipeDias", "tweet": "N\u00e3o deve - se admitir nenhuma ressalva. Eu, por exemplo, tenho nojo de Guilherme Boulos, mas jamais faria ou desejaria que algu\u00e9m atentasse contra a vida dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FyllipeDias/status/1038220399899824130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213521497055232, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 587083541, "username": "_claudiorosa", "tweet": "@MauMeirelles, no primeiro momento achei que era tu...depois vi que \u00e9 o @GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/wxBZto49hJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_claudiorosa/status/1038213521497055232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038062654273802240, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 57746465, "username": "cartolujo", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos At\u00e9 que enfim algo sensato...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartolujo/status/1038062654273802240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038058976699670528, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2958759238, "username": "macedo_barreto", "tweet": "@GuilhermeBoulos @altoslegais Seria sim. Apesar de discordar das pol\u00edticas do Amoedo.... ele \u00e9 um cara q tem uma proposta, \u00e9 o debate seria em torno disso. Diferente de outros candidatos q n falam nada com nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macedo_barreto/status/1038058976699670528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "altoslegais,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038058497521446912, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2958759238, "username": "macedo_barreto", "tweet": "@GuilhermeBoulos Kkkkkk boa, Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macedo_barreto/status/1038058497521446912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038028805410091009, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2263411184, "username": "infelipe_99", "tweet": "Friendship ended with guilherme boulos.......................", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infelipe_99/status/1038028805410091009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025835582767104, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 40694616, "username": "serjopereira", "tweet": "pensando mais do que deveria em guilherme boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serjopereira/status/1038025835582767104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797596927074304, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3232712639, "username": "Alphtom", "tweet": "@GuilhermeBoulos E o Collor ? Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alphtom/status/1037797596927074304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037791385443819524, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3232712639, "username": "Alphtom", "tweet": "@GuilhermeBoulos Foi tudo combinado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alphtom/status/1037791385443819524", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037733128285167621, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 995158082316570624, "username": "igor38457432", "tweet": "@GuilhermeBoulos Am\u00e9m. 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor38457432/status/1037733128285167621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037531172300107777, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 191811902, "username": "idizariodantas", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 atr\u00e1s do pai tbm. Haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idizariodantas/status/1037531172300107777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037517121666867200, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 319308070, "username": "joeniltonpsi", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o cara que s\u00f3 \u00e9 valente quando t\u00e1 junto dos militantes do PSOL. O sujo falando do mal lavado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeniltonpsi/status/1037517121666867200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037496834061750273, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@GuilhermeBoulos Comprem mais cadeados, Boulos est\u00e1 na \u00e1rea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1037496834061750273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037496357362302976, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@GuilhermeBoulos Quando que tu vens a Jo\u00e3o Pessoa? Avisa antes pra eu poder colocar mais cadeados no meu port\u00e3o!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1037496357362302976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
