{"id": 1038446673628942339, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "Em 1989 a dispers\u00e3o de candidatos de centro direita(afifi,caiado,maluf,covas, ulysses guimar\u00e3es), colocou collor e lula no segundo turno, agora essa dispers\u00e3o(alckmin,meirelles,dias e amoedo), far\u00e1 o mesmo com bolsonaro e haddad. Culpo isso a vaidade de alvaro dias e meirelles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038446673628942339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442381866090496, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 71059854, "username": "JREDGARD", "tweet": "Espero no segundo turno v\u00ea  a esquerda unida no mesmo palanque! @cirogomes @ManuelaDavila @GuilhermeBoulos @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JREDGARD/status/1038442381866090496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,ManuelaDavila,GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038433895891566593, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 63743881, "username": "nirvanadesa", "tweet": "Mas Haddad \u00e9 perfeito. Ai meu cora\u00e7\u00e3o por ele! E Boulos? Queria ele pra governar minha vida, mas n\u00e3o tem chances. Ent\u00e3o, acho que vou com H. mesmo, mas, mas, e Ciro? Que tem governabilidade e chances. Enfim, s\u00f3 sei em quem n\u00e3o votar: todos os outros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nirvanadesa/status/1038433895891566593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433472879243264, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 63743881, "username": "nirvanadesa", "tweet": "Haddad \u00e9 perfeito! Mas n\u00e3o acho que v\u00e3o deix\u00e1-lo governar (assim como fizeram com Dilma). Ciro dificulta com aquela vice, mas tem governabilidade e chances de derrubar o inomin\u00e1vel. Ent\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nirvanadesa/status/1038433472879243264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422716188119040, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "Rumo a Vit\u00f3ria em 1 turno, #LULA \u00e9 #HADDAD e #HADDAD \u00e9 #LULA  https://www.facebook.com/1550563553/posts/10216763638713902/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULA,#HADDAD,#HADDAD,#LULA", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038422716188119040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413752645951489, "date": "2018-09-08", "time": "08:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "#HADDAD #LULALIVRE  https://www.facebook.com/1550563553/posts/10216763384627550/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HADDAD,#LULALIVRE", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038413752645951489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403702019776512, "date": "2018-09-08", "time": "07:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "O povo vai voltar a ser feliz de novo com ele o escolhido pelo melhor PRESIDENTE que esse pa\u00eds ja teve, #HADDAD \u00e9 #LULA e #LULA \u00e9 #Hahahaddad \u260613\u2606 neles.  https://www.facebook.com/ssgomesm/videos/10216762944256541/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HADDAD,#LULA,#LULA,#Hahahaddad", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038403702019776512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402576650313728, "date": "2018-09-08", "time": "07:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 104898662, "username": "sergiolimis", "tweet": "J\u00e0 tem gente chamando @Haddad_Fernando e  @ManuelaDaAvila de candigatos de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiolimis/status/1038402576650313728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038383195597795328, "date": "2018-09-08", "time": "06:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@Haddad_Fernando @NPTO @CapixabaCirao @fraca_abusada Os jornalixos todos com medo da volta ao passado negro... Mas eles s\u00e3o os maiores respons\u00e1veis por isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038383195597795328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fraca_abusada,CapixabaCirao,NPTO,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038373969546633216, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "Vamos ao penta sem medo de ser feliz de novo.\u00c9 o povo feliz de novo #HADDAD \u00e9 #LULA e #LULA \u00e9 #Hahahaddad #Hahahaddad https://exame.abril.com.br/brasil/poder360-apoiado-por-lula-potencial-de-voto-de-haddad-e-de-34/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HADDAD,#LULA,#LULA,#Hahahaddad,#Hahahaddad", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038373969546633216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038351997655769089, "date": "2018-09-08", "time": "04:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 232275973, "username": "realgomesjp", "tweet": "Para o Brasil voltar a sorrir vote 13 Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realgomesjp/status/1038351997655769089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271938660052993, "date": "2018-09-07", "time": "22:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 227722673, "username": "victor12345g", "tweet": "@mbrprogressista @swiftie89_ Pelas pesquisas Ciro ganha no bozo no segundo turno, j\u00e1 Haddad n\u00e3o. V\u00e1 de Ciro! Precisamos unificar o pa\u00eds pra seguir me frente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor12345g/status/1038271938660052993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "swiftie89_,mbrprogressista"}
{"id": 1038269505145856000, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "S\u00f3 o que vejo por aqui \u00e9 gente querendo muito votar no Haddad, mas j\u00e1 pulando pro Ciro achando que vai ser a op\u00e7\u00e3o mais vi\u00e1vel. IMHO,essa estrat\u00e9gia vai miar. Porque duvido muito que Haddad n\u00e3o herde a maioria dos votos do Lula quando for oficializado. E passando, dispara. A ver.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1038269505145856000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266422458281984, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "#IBOPE fake n\u00e3o vai conseguir segurar o que vir\u00e1: a onda #LULA agora \u00e9 #HADDAD, \u00e9 13!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#IBOPE,#LULA,#HADDAD", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038266422458281984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263168110354432, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 225602187, "username": "djborgato", "tweet": "\u201cDesejo o pronto restabelecimento a Jair Bolsonaro\". Haddad \"Vamos fuzilar a petralhada toda aqui\".Jair Bolsonaro, no Acre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djborgato/status/1038263168110354432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255819245146112, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1027267458477031424, "username": "VniaAndrade9", "tweet": "#BolsonaroNao #lula #lulalivre #haddad  pic.twitter.com/Idvw9RCmtG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroNao,#lula,#lulalivre,#haddad", "link": "https://twitter.com/VniaAndrade9/status/1038255819245146112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253425169973249, "date": "2018-09-07", "time": "21:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 232275973, "username": "realgomesjp", "tweet": "Vote Haddad 13!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realgomesjp/status/1038253425169973249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231160197992448, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 167948568, "username": "ThiagoFSR83", "tweet": "Hadouken!Na GloboNews at\u00e9 o nome das coisas mudam para que Haddad esteja errado!  https://twitter.com/cynaramenezes/status/1038158461530451968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoFSR83/status/1038231160197992448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227190482128897, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 313288328, "username": "leeeu_", "tweet": "Marina cara de graduanda de ci\u00eancias sociais no terceiro per\u00edodo. Haddad cara de baixista daquela banda ok da cena local.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeeu_/status/1038227190482128897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224141332238336, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "E ainda exigiam do Haddad \"autocr\u00edtica\". rs.  https://twitter.com/proclic/status/1038221689937702912\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1038224141332238336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223427608432640, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2699325301, "username": "AraujoEdineuza", "tweet": "URGENTE: Haddad pode vencer elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno  https://politicaeestrategiaglobal.blogspot.com/2018/09/urgente-haddad-pode-vencer-eleicao-no.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoEdineuza/status/1038223427608432640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208757644386310, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 557699731, "username": "vemkcaetano_", "tweet": "Haddad, Marina, Alckmin and Bolsonaro. (Postei e sai correndo) #VEMCIR\u00c3O #Ciro12 @cirogomes #CiroPresidente pic.twitter.com/Dp8rC9qCdO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VEMCIR\u00c3O,#Ciro12,#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/vemkcaetano_/status/1038208757644386310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038204016759586817, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "Parece que tem gente que se faz de idiota. S\u00f3 pode. Quando Haddad rejeita nas entrevistas ser vice ap\u00f3s a homologa\u00e7\u00e3o final da chapa \u00e9 porque essa vaga est\u00e1 reservada para a Manu. Isso j\u00e1 foi explicado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1038204016759586817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195944309841925, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 70587881, "username": "WagnerLima35", "tweet": "@tvglobooficiall @AndreLML Sim. Mas creio q vc n\u00e3o entendeu. A Globo s\u00f3 colheu depoimentos de Haddad entre os vices. Os demais foram os cabe\u00e7as de chapa. N\u00e3o pode ir pro debate mas pode se constenar  c candidato do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerLima35/status/1038195944309841925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreLML,tvglobooficiall"}
{"id": 1038179264389165058, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 52981916, "username": "RonilsonPaz", "tweet": "Lula \u00e9 Haddad e Haddad \u00e9 Lula com Manuela!  https://www.terra.com.br/noticias/lula-lidera-pesquisa-de-votos-espontaneos-mesmo-excluido-pelo-ibope,c224313538056708364ca41efc30b815udsep4ua.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonilsonPaz/status/1038179264389165058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170209536942086, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 52981916, "username": "RonilsonPaz", "tweet": "Vamos mudar o foco? O foco agora \u00e9 Haddad!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonilsonPaz/status/1038170209536942086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164197329125376, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice se o PT indicar outro nome como candidato a presidente \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/haddad-diz-que-nao-sera-vice-se-o-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038164197329125376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158345172119552, "date": "2018-09-07", "time": "15:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 125835757, "username": "carlos_stat", "tweet": "@cyrusafa \u00c9 uma torcida da direita pra que ela, Marina, v\u00e1 pro segundo turno em vez de Ciro ou Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_stat/status/1038158345172119552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cyrusafa"}
{"id": 1038155947284328454, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2263411184, "username": "infelipe_99", "tweet": "@theussxx2 Eu acho q vai ser ciro.... Mas haddad manda mto tbm....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infelipe_99/status/1038155947284328454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theussxx2"}
{"id": 1038151543277662208, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 56437792, "username": "anahuacpg", "tweet": "Haddad foi absolutamente espetacular.  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037876337241874432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anahuacpg/status/1038151543277662208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150023165431813, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "Rumo a Vit\u00f3ria j\u00e1 estamos  HADDADPTANDO agora e meter o \u260613 \u2606 NELES #LULALIVRE #LULA \u00c9 #HADDAD \u00c9 #LULA  https://www.facebook.com/1550563553/posts/10216756844304046/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULALIVRE,#LULA,#HADDAD,#LULA", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038150023165431813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148820004216834, "date": "2018-09-07", "time": "14:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "J\u00e1 \u00e9 bom ir se HaddaPTando #LULA \u00e9 #HADDAD \u00e9 #LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULA,#HADDAD,#LULA", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038148820004216834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147016243720192, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "O @geraldoalckmin tem que atacar o ciro gomes e o haddad agora. Se n\u00e3o atacar n\u00e3o vai ao segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038147016243720192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038140896989065216, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 448852965, "username": "Albertobritopb", "tweet": "Se depender de n\u00f3s paraibanos @LulaOficial ou @Haddad_Fernando chegar\u00e3o a 70%, enquanto o mis\u00f3geno ficar\u00e1 na margem de erro.  https://twitter.com/pablovillaca/status/1037579201107427328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albertobritopb/status/1038140896989065216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038113606259433473, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "NOVA PESQUISA PRESIDENCIAL: Quando apontado como candidato de Lula, Haddad assume segundo lugar, diz Instituto XP/Ipespe  http://bit.ly/2NTElar\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1038113606259433473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111839794679808, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 281031748, "username": "Leonirnsilva", "tweet": "@CECapalestra @veramagalhaes Com Lula ou com Haddad, o PT ganha no primeiro turno, msm o ibope falsificando as pesquisas e \u00e9 por isso que esses direitistas como a Sra Vera Magalh\u00e3es est\u00e3o se corroendo por dentro... acharam q era s\u00f3 tirar o Lula q tava no papo kkkkk.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonirnsilva/status/1038111839794679808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,CECapalestra"}
{"id": 1038109608219435009, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 557699731, "username": "vemkcaetano_", "tweet": "@euclarice Haddad deve ser legal, mas voc\u00ea vem de um rapaz que n\u00e3o conseguiu se reeleger pra prefeito, Norte/Nordeste n\u00e3o conhece ele... ele \u00e9 do PT, ent\u00e3o as chances dele entrar no poder e sofrer um impeachment s\u00e3o muuuuito reais. Ent\u00e3o, vamos de Ciro, Flor.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vemkcaetano_/status/1038109608219435009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038108440307097600, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 35035761, "username": "fridaymanson", "tweet": "Apenas vendo essa hype pra cima do Ciro sendo que Haddad e Manuela s\u00e3o mais gatissimos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fridaymanson/status/1038108440307097600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096657638940672, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "O povo feliz de novo Ja \u00e9 bom ir se HaddaPTando #LULA \u00e9 #HADDAD \u00e9 #LULA  https://www.facebook.com/ssgomesm/videos/10216755449429175/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULA,#HADDAD,#LULA", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038096657638940672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095407824478208, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "@cafecomferri Falso. Esquerda sai fortalecida. No segundo turno bolsonaro perder\u00e1. Haddad vai para o segundo turno com bolso, infelizmente. J\u00e1 era... O PT voltar\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038095407824478208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038094501120823298, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 165538235, "username": "caiobarbalho", "tweet": "quem vota em haddad e bolsominion enrustido. pq votar em haddad ele estando em 5\u00ba e ajudar bolsonaro. parabens.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobarbalho/status/1038094501120823298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093567963672576, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 65952934, "username": "idalilacsonyeo", "tweet": "Respeito meus amigos petistas at\u00e9 pq sou petista tbm Mas eles t\u00e3o doidos querendo convencer a todo custo q quem \u00e9 petista DEVE votar em HAddad Virou voto de cabresto foi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idalilacsonyeo/status/1038093567963672576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070094029565954, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 83612608, "username": "MeuNomeEhJanz", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Para que t\u00e1 feio. T\u00e1 se passando demais! Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeuNomeEhJanz/status/1038070094029565954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038068563888795648, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 40293074, "username": "caaamis", "tweet": "@ndprabotar Da familia haddad eu so pegava o pai mesmoO filho do edu eu ate iaO da katia \u00e9 mt hetero made in ro\u00e7a, nao ia kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caaamis/status/1038068563888795648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ndprabotar"}
{"id": 1038058857484959744, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 63220057, "username": "RobertoLauria", "tweet": "Haddad 13, Ciro 12 e Boulos 50O pa\u00eds n\u00e3o aguenta mais governos \u201cguiados\u201d pra beneficiar os ricos.VOTEMOS em candidatoS q lutem por n\u00f3s: POVO TRABALHADOR.Quem \u00e9 anti-petista, tem o CIRO.Quem acha o Ciro pavio curto, tem o HADDAD.Quem n\u00e3o quer nenhum dos dois, tem o BOULOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoLauria/status/1038058857484959744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055828278767616, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 112811744, "username": "NubiaRenata", "tweet": "Temer manda Haddad \u2018ler a constitui\u00e7\u00e3o\u2019 em novo v\u00eddeo no Twitter  http://dlvr.it/QjRFX9\u00a0 pic.twitter.com/yYwQ5Na1ev", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NubiaRenata/status/1038055828278767616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055794413957121, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 37202917, "username": "gutobrandao", "tweet": "Temer manda Haddad \u2018ler a constitui\u00e7\u00e3o\u2019 em novo v\u00eddeo no Twitter  http://dlvr.it/QjRFMG\u00a0 pic.twitter.com/WwnMN5Vpmh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutobrandao/status/1038055794413957121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055592311570432, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 139543043, "username": "janairovisk", "tweet": "inclusive, Haddad pai muito melhor que Haddad filho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janairovisk/status/1038055592311570432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055488498397184, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 139543043, "username": "janairovisk", "tweet": "brinks, o mini Haddad a gente deixa passar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janairovisk/status/1038055488498397184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043337327034368, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 125835757, "username": "carlos_stat", "tweet": "@xicosa A Globo News Levou uma surra fenomenal de Haddad. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_stat/status/1038043337327034368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038035818550636545, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice se o PT indicar outro nome como candidato a presidente \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/haddad-diz-que-nao-sera-vice-se-o-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038035818550636545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031007247683586, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 15261182, "username": "sanuvas", "tweet": "Haddad: acho digno.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10156775022342010&id=758012009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanuvas/status/1038031007247683586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023667383500801, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@LulaOficial @GloboNews @Haddad_Fernando @cecmarcosg Muito me admira a tal da Miriam Leit\u00e3o passar de ex-torturada a defensora n\u00famero um da direita. S\u00edndrome de Estocolmo que chama...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038023667383500801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cecmarcosg,Haddad_Fernando,GloboNews,LulaOficial"}
{"id": 1038020470774423552, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 45425948, "username": "wpereyra", "tweet": "Os c\u00e3es-de-guarda midi\u00e1ticos quase morderam Haddad na GloboNews.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wpereyra/status/1038020470774423552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019595834216448, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "Assistindo a sabatina de @Haddad_Fernando na @GloboNews ficou patente o tamanho da oposi\u00e7\u00e3o que os entrevistadores tem ao PT, ao ex-presidente @LulaOficial e ao trabalhador brasileiro. N\u00e3o admitem que cometeram um erro gigantesco ao apoiarem o golpe de 2016.", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038019595834216448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews,LulaOficial"}
{"id": 1038018605257043968, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 993550133206966273, "username": "_coldyng", "tweet": "@gduvivier Op\u00e7\u00f5es (que n\u00e3o seja Bolsonaro) : Marina, Ciro, Haddad e Alckmim... S\u00f3 Bolsonaro preocupa, pq? Oq os outros tem em comum? Fica a\u00ed o questionamento.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_coldyng/status/1038018605257043968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier"}
{"id": 1037991425336647680, "date": "2018-09-07", "time": "04:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 57326251, "username": "marina_cbrl", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Devia ter parado nos v\u00eddeos para Geraldo hein, presida...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marina_cbrl/status/1037991425336647680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037984105806348288, "date": "2018-09-07", "time": "03:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 582066410, "username": "ivoxavier1", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario J\u00e1 analisei e vi que n\u00e3o tenho como votar em quem protege bandidos, PT nunca mais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivoxavier1/status/1037984105806348288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037944493880881154, "date": "2018-09-07", "time": "01:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "@arhl0 brasil n tem elei\u00e7\u00e3o sem segundo turno,ciro pra mim \u00e9 s\u00f3 se for pra segundo turno primeiro turno eu tou haddad/manu n quero ciro tanto quanto n quero k\u00e1tia mas bolzinari vai ganhar mto voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037944493880881154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arhl0"}
{"id": 1037943532701605889, "date": "2018-09-07", "time": "00:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "@arhl0 amg se ele contra o bolso \u00e9 qm tem chance infelizmente voto nele,o bicho agr \u00e9 martir ou o PT coloca o haddad de vez ou ajeita isso pq hj a situ mudou mto", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037943532701605889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arhl0"}
{"id": 1037913067156324358, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 70587881, "username": "WagnerLima35", "tweet": "N\u00e3o entendi. A @tvglobooficiall n\u00e3o aceita #Haddad nas sabatinas e debates, mas o reconheceu cm candidato a vice para se constenae sobre a facada daquele candidato q n\u00e3o vale citar o nome.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/WagnerLima35/status/1037913067156324358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvglobooficiall"}
{"id": 1037910841268613123, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 17759044, "username": "iasdoar", "tweet": "vixe t\u00e1 sofr\u00edvel essa entrevista do haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasdoar/status/1037910841268613123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910590759555073, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037910590759555073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905361527873537, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Presidente do PT na Para\u00edba defende que Haddad seja anunciado como candidato:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/presidente-do-pt-na-paraiba-defende-que.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037905361527873537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902141174808576, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "Pra quem quiser ver a entrevista com Haddad na Globo News. \ud83d\udc47\ud83c\udffd#LulaManuHaddad#OBrasilFelizDeNovo https://twitter.com/rafyfa/status/1037899553620598784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaManuHaddad,#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037902141174808576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899739881250819, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 124029562, "username": "zazoeira", "tweet": "*Haddad no covil dos tucanos, deu show de paci\u00eancia, respeito e sabedoria!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zazoeira/status/1037899739881250819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899340554162176, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "A chapa desse ano \u00e9 pra eu votar com muito gosto, apesar dos pesares. Queria muito que justi\u00e7a fosse feita com o Lula,mas o golpe em curso n\u00e3o vai permitir... Haddad foi uma baita escolha. Estou plenamente satisfeita. Manu eu j\u00e1 acompanhava e tinha bastante admira\u00e7\u00e3o. S\u00f3 love. \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037899340554162176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898016777293824, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@o_colecionador ela est\u00e1 aguardando as ordens do Lula e do Haddad. Por hora ela est\u00e1 na cozinha fazendo a janta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1037898016777293824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037894999629856768, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "Eu mesma. Pensei at\u00e9 que eu n\u00e3o ia conseguir assistir de tanto asco que eu tenho. Mas Haddad calava a tropa de choque. \ud83d\ude02  https://twitter.com/ultrajano/status/1037893810167185408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037894999629856768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894317820530693, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "Esses canalhas da Globo adoram exigir mea culpa dos outros, mas cad\u00ea que assumem a parte deles na escalada do \u00f3dio? O antipetismo foi fabricado tamb\u00e9m por essa m\u00eddia golpista e parcial. Adorei o Haddad jogando na cara que eles s\u00f3 transmitem um lado. \u00c9 claro e cristalino isso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037894317820530693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893058103336960, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 124029562, "username": "zazoeira", "tweet": "A @GloboNews bate e o_*Haddad fica maior!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zazoeira/status/1037893058103336960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037892098320752640, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 799193757929316353, "username": "AryanAzevedo", "tweet": "@Haddad_Fernando \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://twitter.com/olivaluiz/status/1037885469839769600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AryanAzevedo/status/1037892098320752640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037891489530040320, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 380396007, "username": "Apreciador1", "tweet": "@Haddad_Fernando @ocafezinho Haddad mantendo a tranquilidade no meio dos tubar\u00f5es. Surfando com classe no mar revolto #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Apreciador1/status/1037891489530040320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037891029058379776, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 124029562, "username": "zazoeira", "tweet": "@GloboNews O ping-pong da @GloboNEWS com -Haddad virou um acusad\u00e3o feij\u00e3o com arroz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zazoeira/status/1037891029058379776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037890917330345986, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 380396007, "username": "Apreciador1", "tweet": "@Haddad_Fernando @ManuelaDavila Haddad mantendo a tranquilidade no meio dos tubar\u00f5es. Surfando com classe no mar revolto #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Apreciador1/status/1037890917330345986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890874057924608, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 29024677, "username": "juniorayres", "tweet": "\u00c9 no m\u00ednimo engra\u00e7ado quando os \u201ceconomistas\u201d da Globo News entrevistam um economista. #Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/juniorayres/status/1037890874057924608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890569794723843, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 918300737720995840, "username": "Jackson66909591", "tweet": "Lula \u00e9 Haddad e Eu TBM \u2764\u270a #HaddadNaGloboNews pic.twitter.com/EgkeOBAZJK", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Jackson66909591/status/1037890569794723843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889202011222016, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 293183118, "username": "hermesfranc", "tweet": "Eu realmente estou impressionado com o preparo e a calma de Haddad. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/hermesfranc/status/1037889202011222016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888666906107904, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "Haddad \u00e9 muito foda! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037888666906107904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886190588964864, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 380396007, "username": "Apreciador1", "tweet": "#HaddadNaGloboNews Haddad \u00e9 o politico mais preparado do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Apreciador1/status/1037886190588964864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886161937678337, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "Haddad est\u00e1 emudecendo a tropa de choque canalha da Globo News. \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037886161937678337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885452181807104, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 131560388, "username": "igorescorreia", "tweet": "Dwpois do vice presidente decorativo, o Haddad criaria a categoria de presidente decorativo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorescorreia/status/1037885452181807104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883671305510912, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 60998718, "username": "piresmnat", "tweet": "@anacronices @anacserraa @ledrajamil Haddad j\u00e1 tem idade pra ter filho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/piresmnat/status/1037883671305510912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ledrajamil,anacserraa,anacronices"}
{"id": 1037883580951740416, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 124029562, "username": "zazoeira", "tweet": "@Haddad_Fernando @GolpeNuncaMais @MFernanda017 Mas \u00e9 dif\u00edcil viu? A mesma lenga lenga das acusa\u00e7\u00f5es!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zazoeira/status/1037883580951740416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MFernanda017,GolpeNuncaMais,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037882589422526464, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial #EsquerdaAssassina!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037882589422526464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037881718911447040, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 57746465, "username": "cartolujo", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario A sua filha t\u00e1 vadiando e se drogando. E vc a\u00ed preocupada com merda de campanha. Retardo mental", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartolujo/status/1037881718911447040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037880326494859264, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 124029562, "username": "zazoeira", "tweet": "A @GloboNews  nao deixa Haddad falar", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zazoeira/status/1037880326494859264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037878767870464000, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 743858391559323648, "username": "jrcabrall", "tweet": "-Bozonarian sofreu uma facada.- arran, t\u00e1.Mas como vai ser, vamos votar em Haddad ou Ciro?Decidam logo precisamos encaminhar esse neg\u00f3cio!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrcabrall/status/1037878767870464000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878219804950528, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 124029562, "username": "zazoeira", "tweet": "#Haddad brilhante na #CentralDasEleicoes", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#CentralDasEleicoes", "link": "https://twitter.com/zazoeira/status/1037878219804950528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863571135311873, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1019886579756740608, "username": "Rayanadecarvalh", "tweet": "@euclarice Ciro com haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rayanadecarvalh/status/1037863571135311873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851814815780865, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 867514654322556928, "username": "Art_Edits", "tweet": "@Haddad_Fernando @Na_pcardoso @CristiMcNichol J\u00e1 ouviu falar em hemorragia interna?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Art_Edits/status/1037851814815780865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CristiMcNichol,Na_pcardoso,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037847976750841858, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 379960252, "username": "AndrepzSantos", "tweet": "Lulaapoia haddad vicequem \u00e9 o candidato?  pic.twitter.com/AMzBP7bQIz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrepzSantos/status/1037847976750841858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836671667056640, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 124029562, "username": "zazoeira", "tweet": "Haddad!  https://twitter.com/CassiaVF/status/1037834612293201920\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zazoeira/status/1037836671667056640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826427343785984, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "Amigos, compartilhem , para anular o veneno direcionado a campanha de Haddad/Lula. Fundamental essa atitude. GratoSE AD\u00c9LIO BISPO DE OLIVEIRA N\u00c3O ERA PETISTA, ENT\u00c3O QUEM ERA ELE?Uma not\u00edcia que...  http://www.eliseumariotti.com/2018/09/se-adelio-bispo-de-oliveira-nao-era.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1037826427343785984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823455775862785, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1037709855941910529, "username": "edivando_lima", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Boa Noite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edivando_lima/status/1037823455775862785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037818349869260800, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 799030304623230976, "username": "mateusvitorss", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei @WanessaTorresss @RoTriboli @Carlos_Bita @alekini13 Um colete a prova de bala pode ser perfurado por uma faca pic.twitter.com/SIXNCyutkF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusvitorss/status/1037818349869260800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alekini13,Carlos_Bita,RoTriboli,WanessaTorresss,Foimalsequelei,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037817153813184514, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 197875401, "username": "DECCASTRO35", "tweet": "@Haddad_Fernando @renato_rovai Opini\u00e3o e conhecimentos de traidor nenhum valor tem. A hist\u00f3ria est\u00e1 cansada de registrar isto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DECCASTRO35/status/1037817153813184514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_rovai,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037812971483881472, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 88805305, "username": "Mari_EP", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Revoltada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_EP/status/1037812971483881472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037800731913465856, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "@Fi_da_peste eu ja ia votar em ciro de todo jeito. com esse tweet eu so to tentando nos livrar de bolsonaro, tentando conscientizar aqueles que t\u00e3o indecisos entre ciro e haddad de que, pela l\u00f3gica e para nos defender de bolsonaro, ciro \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. mas o voto \u00e9 seu vc faz o que quiser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1037800731913465856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fi_da_peste"}
{"id": 1037795519152709632, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "SOLIDARIEDADE: Ciro chama ataque a Bolsonaro de 'barb\u00e1rie', Haddad lastima e Amo\u00eado clama justi\u00e7a  http://bit.ly/2NT7tia\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037795519152709632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792813948317696, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "O criminoso \u00e9 militante petista, os pezares de Haddad e Boulos s\u00e3o vazios. Ambos s\u00e3o condescendentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1037792813948317696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788261865930753, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula  http://bit.ly/2NU63E9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037788261865930753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779363993972736, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "@icpStarFox ah sim! na vdd, eu ja iria votar em ciro de todo jeito, nunca pensei em votar em haddad ou marina. e ja que ciro tem grandes chances de vencer bolsonaro no segundo turno, to tentando conscientizar a esquerda pra nos livrarmos de bolsonaro. mas meu voto sempre foi dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1037779363993972736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "icpStarFox"}
{"id": 1037778853077438470, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 290223914, "username": "vitori_no", "tweet": "Caralho o Haddad \u00e9 muito pleno nas entrevistasParece q j\u00e1 respondeu KD pergunta 100 vezes  https://www.pscp.tv/w/bmFsp3R3LTI5MDIyMzkxNHwxZWFLYlZPcndBQktYkWsZnV01V1N7KESd8ufIX3lK_p_gz1z0LBrmSAUk7fg=?t=31m3s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitori_no/status/1037778853077438470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776273047781376, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "#HADDAD dando aula aos que se acham sabe tudo. #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad #Hahahaddad...  https://www.facebook.com/1550563553/posts/10216748165567083/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HADDAD,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad,#Hahahaddad", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1037776273047781376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776045087305733, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1084377319, "username": "hclacerda", "tweet": "A vez do Haddad de levar na cara \ud83d\ude0e  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hclacerda/status/1037776045087305733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775719995252738, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 898791660875808768, "username": "LigiaMSMarinho1", "tweet": "@Haddad_Fernando @OBrasilFeliz @LulaOficial @DireitonewsCom @ptbrasil  pic.twitter.com/OTJJCZ7Whg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LigiaMSMarinho1/status/1037775719995252738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,DireitonewsCom,LulaOficial,OBrasilFeliz,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037775428000329728, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 84072200, "username": "merlaniomaia", "tweet": "Voto em Haddad atinge mesmo potencial de Lula, admite Ibope - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d  http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merlaniomaia/status/1037775428000329728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775349600407552, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 917010000, "username": "sk_serge", "tweet": "\u00c9norme! Le pr\u00e9dident de la r\u00e9publique clashe deux candidats... #Br\u00e9sil #Temer #Haddad #Alckmin \ud83d\ude02 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Br\u00e9sil,#Temer,#Haddad,#Alckmin", "link": "https://twitter.com/sk_serge/status/1037775349600407552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773663649652736, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "TOMAAAAAA.  HADDAD!  https://www.facebook.com/100003708359056/posts/1365586780241587/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037773663649652736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771479394463744, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 309808678, "username": "liefvic", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer No cu n\u00e3o pq no cu \u00e9 gostosinho mas merecia uns soc\u00e3o na fu\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liefvic/status/1037771479394463744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037771268727218176, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 309808678, "username": "liefvic", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Vai tomar no teu cu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liefvic/status/1037771268727218176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037767239909494786, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "O gif do Haddad foi o melhor fechamento. rs.  https://twitter.com/obrasilfeliz/status/1037761509852700672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037767239909494786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763569725648896, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 161711190, "username": "klewerlourenco", "tweet": "J\u00e1 existe algum perfil Michel Pistola nesse tt? Vi agora que sobrou at\u00e9 pro Haddad hahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klewerlourenco/status/1037763569725648896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760776176627712, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "GENTE! Obviamente Lula n\u00e3o poderia ir, mas Haddad e Manu fizeram um giro como seus representantes. Inclusive eu fui no evento de campanha da Para\u00edba. Achei essa mat\u00e9ria bastante desonesta ao n\u00e3o considerar a agenda do PT. #LulaManuHaddad https://twitter.com/g1paraiba/status/1037755392858759168\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037760776176627712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759916902109184, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 378896460, "username": "ter_negra", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Faz um videozinho desses para o C\u00e1ssio Cunha Lima, ele anda te renegando aqui na Para\u00edba.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ter_negra/status/1037759916902109184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037759311127236608, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 61975523, "username": "ocassambito", "tweet": "CARTA ABERTA \u00c0 ESQUERDAgalera, \u00e9 quest\u00e3o de l\u00f3gica: pelas pesquisas, haddad n\u00e3o ganha de bolsonaro no segundo turno, mas ciro ganha. o neg\u00f3cio agora, infelizmente, n\u00e3o \u00e9 mais \"votar no pol\u00edtico que eu gosto\", e sim se unir contra o satan\u00e1s. ciro \u00e9 a nossa salva\u00e7\u00e3o! vote 12!", "replies": 7, "retweets": 54, "likes": 134, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocassambito/status/1037759311127236608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758254288388096, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 980149345025654784, "username": "almeida_arq", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeida_arq/status/1037758254288388096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037757587893178368, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 102771820, "username": "ArthurSAraujo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Galera, CORRE que \u00e9 uma s\u00e9rie!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurSAraujo/status/1037757587893178368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037757329960304641, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 804677161441525760, "username": "WesleyJean_Pb", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya Isso \u00e9 Fake News. Bolsonaro ganha do Haddad no 2\u00b0 turno. O Sr est\u00e1 um pouco desatualizado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyJean_Pb/status/1037757329960304641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037755798674448387, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Presidente do PT na Para\u00edba defende que Haddad sej...  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/presidente-do-pt-na-paraiba-defende-que.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037755798674448387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754710164430851, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \u00c9 verdade esse bilete.. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 pic.twitter.com/G2HgfmCwia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037754710164430851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037754477409906688, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Falou o Presidente que adora cumprir a Constitui\u00e7\u00e3o e adora LEIS.. mas BARROU as Investiga\u00e7\u00f5es na C\u00e2mara, comprando Deputados com BILH\u00d5ES.. em EMENDAS!!! pic.twitter.com/mxFMuuUobF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037754477409906688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746717423271936, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 39343627, "username": "anna721", "tweet": "acabei de ver o v\u00eddeo pra haddad e t\u00f4 felic\u00edssima com essa vibe para todos os garotos candidatos que amei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anna721/status/1037746717423271936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744905093885958, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 32079731, "username": "gabrielteofilo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @rafaellehmkuhl Vou at\u00e9 seguir que a coisa t\u00e1 boa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielteofilo/status/1037744905093885958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaellehmkuhl,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037743900084105216, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 496460308, "username": "nflisoares", "tweet": "Hoje foi a vez de @Haddad_Fernando receber recadinho de Temer. Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo? Aguardando as cenas dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos... \ud83e\udd14  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nflisoares/status/1037743900084105216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037743857742622721, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "Pior \u00e9 ler na @ Temerosa gente achando que ele \"desmascarou\" Haddad. Em que dimens\u00e3o vivem?! \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037743857742622721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741629011120129, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "HAHAHAHAHAHA... Temeroso tentando dar aula sobre a Constitui\u00e7\u00e3o pro Haddad! Essa vergonha \u00e9 total no d\u00e9bito! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037741629011120129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741248617033728, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer  pic.twitter.com/y6wOZj2ksP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1037741248617033728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037740567835365378, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 120199121, "username": "leandroconexao", "tweet": "Eu t\u00f4 passado com os v\u00eddeos de Temer afrontando @geraldoalckmin e @Haddad_Fernando. J\u00e1 quero r\u00e9plica, tr\u00e9plica...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroconexao/status/1037740567835365378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037740136883204107, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "Eu fiz o golpe, mas o golpe \u00e9 legal @Haddad_Fernando  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1037740136883204107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037740039789309954, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @alan_cunha01 MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1037740039789309954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alan_cunha01,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037740035720790016, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 396671435, "username": "whymarcus", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Terceiriza\u00e7\u00e3o Irrestrita = reforma trabalhista modernizadora? Aumento do setor informal ser contabilizado como gera\u00e7\u00e3o de emprego? Voc\u00ea t\u00e1 cada dia mais desvirtuado da realidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whymarcus/status/1037740035720790016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738787395260417, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "J\u00c1 ME HADDAPTEILula n\u00e3o far\u00e1 apenas transferir\u00e1, mas far\u00e1 uma verdadeira transposi\u00e7\u00e3o de votos para Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1037738787395260417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738545560133632, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 131560388, "username": "igorescorreia", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Golpista precarizador do trabalho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorescorreia/status/1037738545560133632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037732871958609922, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 380396007, "username": "Apreciador1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer E essa m\u00famia escapou do inc\u00eandio no museu? Volta pro sarc\u00f3fago.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apreciador1/status/1037732871958609922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037725319376056321, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "A Pesquisa Ibope Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/a-pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037725319376056321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721884891262977, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 380396007, "username": "Apreciador1", "tweet": "@ocafezinho Esses votos n\u00e3o pertencem ao Ciro, s\u00e3o apenas eleitores do Lula que ficaram um pouco desorientados ao verem o cart\u00e3o sem o nome do Lula, mas em breve estar\u00e3o com o Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apreciador1/status/1037721884891262977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho"}
{"id": 1037717442489970688, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 17189437, "username": "mariorabello", "tweet": "na minha bolha social, essa divulga\u00e7\u00e3o da ultima pesquisa eleitoral fez um monte de gente desistir de votar no haddad e votar no ciro por quest\u00f5es pragm\u00e1ticas. ainda bem, j\u00e1 que haddad era o \u00fanico que perdia pro bolsonaro no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariorabello/status/1037717442489970688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716568606760960, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 81948392, "username": "agesantana", "tweet": "Bom dia, amigos! Fa\u00e7amos o seguinte: Vamos eleger @Haddad_Fernando  e pto final. Tapemos os ouvidos e fechemos os olhos para o que anunciam e gritam os homens do PIG. \u00d1 podemos desperdi\u00e7ar energia, o foco \u00e9 @Haddad_Fernando  e @ManuelaDavila. Por @LulaOficial, por Justi\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agesantana/status/1037716568606760960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ManuelaDavila,LulaOficial"}
{"id": 1037704234698002432, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 707353235661692928, "username": "ptpb13", "tweet": "Compromisso assumido por uma Para\u00edba cada vez mais forte! #Lula #Haddad #LuizCouto #Veneziano #Jo\u00e3oAzev\u00eado #RicardoCoutinho https://twitter.com/veneziano400/status/1037695789458444289\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lula,#Haddad,#LuizCouto,#Veneziano,#Jo\u00e3oAzev\u00eado,#RicardoCoutinho", "link": "https://twitter.com/ptpb13/status/1037704234698002432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698981286035458, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 380396007, "username": "Apreciador1", "tweet": "@ocafezinho Hoje \u00e9 dia de aula, do professor haddad  nos alunos atrasados da Globo News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apreciador1/status/1037698981286035458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho"}
{"id": 1037694165256208385, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 993914140572954625, "username": "leandrinh44", "tweet": "@prtrrrs eu t\u00f4 meio decepcionada com essa jogada do PT e acho que o Ciro teria mais capacidade de ter projetos aceitos, pelo poder de media\u00e7\u00e3o dele no senado. acho que o Haddad enfrentaria o mesmo problema que Dilma para governar.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrinh44/status/1037694165256208385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prtrrrs"}
{"id": 1037692848995532800, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 380396007, "username": "Apreciador1", "tweet": "@ocafezinho Pra derrotar o Bozo, proponho votar no Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apreciador1/status/1037692848995532800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho"}
{"id": 1037682286135836672, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2751066581, "username": "gracamv32", "tweet": "@paraiba_online Em andamento agora a persegui\u00e7\u00e3o a Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gracamv32/status/1037682286135836672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paraiba_online"}
{"id": 1037682115511558150, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2751066581, "username": "gracamv32", "tweet": "J\u00e1 come\u00e7ou a persegui\u00e7\u00e3o a Haddad tamb\u00e9m.  https://twitter.com/paraiba_online/status/1037104521028268032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gracamv32/status/1037682115511558150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679686854164480, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/XFqR3Z81tgI?aIbope\u00a0\u2026 mostra como ocorre o cen\u00e1rio eleitoral \u00e0 espera do crescimento de Haddad |", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037679686854164480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037678945594834950, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1352653280, "username": "lucaseisso", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjJkNB\u00a0 pic.twitter.com/6LRfui39vn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaseisso/status/1037678945594834950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673563426377728, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 24922732, "username": "Pieg", "tweet": "esquerda dividida entre lula (haddad), ciro e boulos. direita focada no bozonaro.olhe, tudo certo pra dar merda...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pieg/status/1037673563426377728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673467343249413, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 988537274387353600, "username": "mateuslcn", "tweet": "@Haddad_Fernando \u00c9 verdade, apesar das contradi\u00e7\u00f5es geradas, n\u00e3o h\u00e1 mal\u00e9vola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateuslcn/status/1037673467343249413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037670281576427522, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "Sou PT, sou 13, sou Lula, sou Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037670281576427522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669326080356352, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "\u00c9 bom demais ver eles se engalfiando dessa forma, e assim LULA lindo vai crescendo cada vez mais para desepero deles. #LULALIVRE #LULA2018 #LULAPRESIDENTE e vai se HaddaPTando #LULA \u00e9 #HADDAD \u00e9 #LULA e #LULA \u00e9 #Hahahaddad \u00e9 #LULA .  https://www.facebook.com/ssgomesm/videos/10216745878349904/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULALIVRE,#LULA2018,#LULAPRESIDENTE,#LULA,#HADDAD,#LULA,#LULA,#Hahahaddad,#LULA", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1037669326080356352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668716954169344, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "\u00c9 hoje !!!Vamos l\u00e1 patralhada ver o show de educa\u00e7\u00e3o e civiliza\u00e7\u00e3o do Haddad, dando banho nesses golpistas.  https://www.facebook.com/1550563553/posts/10216745856029346/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1037668716954169344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665816643293184, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 206694196, "username": "sergiolacerdapb", "tweet": "@P_droMenezes Rapaz, essa ladainha est\u00e1 cansando. Mas supondo que a persquisa esteja certa vamos fazer um exerc\u00edcio: num segundo entre @jairbolsonaro e Haddad voc\u00ea votaria no Haddad, certo? Ent\u00e3o se o PT voltar a culpa ser\u00e1 de quem mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiolacerdapb/status/1037665816643293184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037664987689496576, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 861978579663564801, "username": "erickmartx", "tweet": "Ok, essa not\u00edcia me deixou bem amedrontado \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; e Haddad, 6%  https://www.huffpostbrasil.com/2018/09/05/ibope-bolsonaro-tem-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-e-haddad-6_a_23518471/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickmartx/status/1037664987689496576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663807181660160, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "A gente s\u00f3 resiste ao golpe devolvendo a presid\u00eancia ao PT. N\u00e3o sendo Lula , \u00e9 Haddad. \u00c9 um projeto de governo que j\u00e1 deu certo, onde todos foram beneficiados , vou de 13.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037663807181660160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660645611712512, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Exceto, se por um milagre enfrentar o Haddad! NESSE \u00daNICO CEN\u00c1RIO, o Bolsoanta vence! (Aten\u00e7\u00e3o!!!) EM TODOS OS DEMAIS n\u00e3o s\u00f3 perde, TOMA UMA SURRA de qualquer outro! A rejei\u00e7\u00e3o tbm foi analisada, e mais uma vez o Bolsonaro vence! \u00c9 DE LONGE O DE MAIOR REJEI\u00c7\u00c3O! #elei\u00e7oes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660645611712512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660639802675200, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "A fal\u00e1cia de \"transfer\u00eancia de votos\" do Lula para o Haddad caiu por terra! N\u00e3o veio e nem vir\u00e1! Dai o desespero do PT em querer que A FOTO DO LULA conste nas Urnas e nao a do Haddad... Pois, infantilmente acredita que isso ajudaria o seu candidato REAL, (continua) #Eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660639802675200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660623222530048, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "E saiu a mais nova pesquisa p/ presidente, AGORA SEM O LULA, trazendo a verdade eleitoral, com o Haddad como o candidato do PT, e alguns cen\u00e1rios j\u00e1 est\u00e3o claros: A) O 2\u00ba turno ser\u00e1 o Bolsoanta e +1, e esse sair\u00e1 de Marina, Ciro ou Picol\u00e9 de Xuxu... (continua) #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660623222530048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639385997619200, "date": "2018-09-06", "time": "04:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 513739795, "username": "HermesBezerra1", "tweet": "Kennedy ironiza: 's\u00f3 falta o MP-SP denunciar Haddad na Vara da Fam\u00edlia' | Brasil 247 @mpsp_oficial http://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367849/Kennedy-ironiza-'s%C3%B3-falta-o-MP-SP-denunciar-Haddad-na-Vara-da-Fam%C3%ADlia'.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HermesBezerra1/status/1037639385997619200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mpsp_oficial"}
{"id": 1037635035518709761, "date": "2018-09-06", "time": "04:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "Pesquisa Ibope: *Bolsonaro, 22%;* Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%. https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037635035518709761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631009397727233, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 179953449, "username": "Paraibacombr", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://dlvr.it/QjHml7\u00a0 pic.twitter.com/bveUfOMiXr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paraibacombr/status/1037631009397727233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037572111961866241, "date": "2018-09-06", "time": "00:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1028730953831731200, "username": "matxesao", "tweet": "Por outro lado, se o PT conseguir migrar os votos de Lula pro Haddad em menos de um m\u00eas, podemos considerar isso hist\u00f3rico, e de hist\u00f3ria Lula manja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matxesao/status/1037572111961866241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037571783619162112, "date": "2018-09-06", "time": "00:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1028730953831731200, "username": "matxesao", "tweet": "Se o PT deixar bolsonaro ganhar essa elei\u00e7\u00e3o por que insistiu no Lula inv\u00e9s de fazer campanha pro Haddad e deu uma rasteira no Ciro ser\u00e1 foda, ser\u00e1 que a luta pelo poder vale mais que a causa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matxesao/status/1037571783619162112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558944221282304, "date": "2018-09-05", "time": "23:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario @LulaOficial Vai tirar teus anos de cadeia, seu miser\u00e1vel LADR\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037558944221282304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037548893565800448, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 73904543, "username": "mjardelino", "tweet": "@Haddad_Fernando @lula @sidneyrezende Eu mesmo sou hum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjardelino/status/1037548893565800448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sidneyrezende,lula,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037548809650429952, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 39311794, "username": "RomuloH_", "tweet": "@delucca Prevendo o \u00f3bvio da inelegibilidade, Haddad deveria ter registrado seu nome na chapa como Fernando LULA. O fato \u00e9 que sem Lula coloda, Haddad \u00e9 s\u00f3 Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloH_/status/1037548809650429952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037548808853442560, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 73904543, "username": "mjardelino", "tweet": "@Haddad_Fernando @lula @sidneyrezende Concordo plenamente j\u00e1 me decidi por Cirao da massa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjardelino/status/1037548808853442560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sidneyrezende,lula,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037536160476811264, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 161711190, "username": "klewerlourenco", "tweet": "@delucca Pera l\u00e1, quem tem que ligar o nome de Haddad ao de Lula \u00e9 o PT e sua campanha, n\u00e3o o instituto de pesquisa.Eu t\u00f4 entre Haddad e Ciro, mas voc\u00eas n\u00e3o ajudam postando esse tipo de bobagem. Faz a gente passar vergonha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klewerlourenco/status/1037536160476811264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037533421759852545, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 184440898, "username": "ZeGuilhermeF", "tweet": "Eu sempre votei no PT com orgulho, mas a milit\u00e2ncia cega da galera j\u00e1 deu. Querem justificar como \"cerceamento de campanha\" algo que \u00e9 culpa do partido. N\u00e3o adianta culpar o IBOPE pela pesquisas que relatam o Haddad perdendo, qdo o pr\u00f3prio partido t\u00e1 cagando pro candidato.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeGuilhermeF/status/1037533421759852545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533026664820736, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 137486133, "username": "ademirregis", "tweet": "n\u00e3o tem jeito, depois desse nonsense do PT de insistir no Lula nesse governo golpista, eu sou Ciro 12. prefiro Haddad ou at\u00e9 o Boulos, mas a gente tem que jogar a real aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ademirregis/status/1037533026664820736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529575985754112, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 131560388, "username": "igorescorreia", "tweet": "O Pablo desesperado pq viu a fragilidade do Haddad nessa \u00faltima pesquisa. T\u00f4 me divertindo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorescorreia/status/1037529575985754112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526238162825221, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 15261182, "username": "sanuvas", "tweet": "Segundo turno: a rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro impede que ele suba muito e ele perde para todas e empata tecnicamente com Haddad.Ciro 44% x 33% Bolsonaro (Ciro sobe 32 e Bolsonaro 11)2o turno segundo...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10156771692712010&id=758012009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanuvas/status/1037526238162825221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523042086395904, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 822283775174463489, "username": "lucaasfeitosa", "tweet": "A\u00ed eu tenho q ouvir q Haddad \u00e9 o favorito pra enfrentar Bolsonaro no segundo turno. Um maluco q n ganhou nem dos brancos e nulos em S\u00e3o Paulo, sem for\u00e7a pol\u00edtica alguma, ele devia era retirar a campanha dele pelo bem da esquerda  pic.twitter.com/LmsW0pBLMy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaasfeitosa/status/1037523042086395904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516794171416576, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "A Pesquisa Ibope Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/a-pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037516794171416576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514509697593344, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "O Ibope faz uma pesquisa e divulga sem o nome de Lula porque a candidatura foi cassada pelo TSE, mas divulga o nome de Haddad que nem\u00e9 candidato registrado??? Ainda quer dizer que \u00e9 pesquisa cient\u00edfica!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037514509697593344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513420487254016, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037513420487254016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508384348667905, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 603175247, "username": "prof_charliton", "tweet": "IBOPE fake n\u00e3o vai conseguir segurar o que vir\u00e1: a onda LULA agora \u00e9 HADDAD, \u00e9 13!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prof_charliton/status/1037508384348667905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504581889155073, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 34847635, "username": "anacarlasr", "tweet": "Se a esquerda jogar o Haddad no segundo turno com Bolsonaro \u00e9 de uma burrice hist\u00f3rica sem precedentes. #avisei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#avisei", "link": "https://twitter.com/anacarlasr/status/1037504581889155073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502935608033281, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 87019066, "username": "rafaelakls", "tweet": "@natelovesdana acho que depende muito mas que a maioria iria pra ciroja com haddad acho mais facil irem pra bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelakls/status/1037502935608033281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natelovesdana"}
{"id": 1037498142353227776, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 87019066, "username": "rafaelakls", "tweet": "@lukineas AFFFFF s\u00f3 haddad toma no cu KKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelakls/status/1037498142353227776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lukineas"}
{"id": 1037493742989656064, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 162168235, "username": "RuanLops", "tweet": "@edsoonsoarees__ @marllonarruda Ele perde pra todo mundo. Exceto, nesta pesquisa, pra Haddad. Mas no primeiro turno t\u00e1 Bozo 22%, Ciro e Marina empatados com 12%, Alckmin com 9% e Haddad com 6%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuanLops/status/1037493742989656064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marllonarruda,edsoonsoarees__"}
{"id": 1037491131838287872, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 161711190, "username": "klewerlourenco", "tweet": "@phfernandes N\u00e3o falo do Haddad crescer a ponto de vencer a elei\u00e7\u00e3o. To falando de vencer do Bolsonaro no cen\u00e1rio de segundo turno das pesquisas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klewerlourenco/status/1037491131838287872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phfernandes"}
