{"id": 1038448674848874496, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @chriscgomes Ainda d\u00e1 tempo se redimir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038448674848874496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chriscgomes,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038448628568866818, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2964655095, "username": "JOAOBANDEIRA85", "tweet": "@jairbolsonaro @NdaGlen @ericka_kau \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOAOBANDEIRA85/status/1038448628568866818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericka_kau,NdaGlen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038448185885319169, "date": "2018-09-08", "time": "10:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Alto Comissariado das Na\u00e7\u00f5es Unidas para os Direitos Humanos (ACNUDH) condenou nesta sexta-feira (07/09) o ataque contra o deputado federal e candidato a Presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro.  http://acnudh.org/pt-br/brasil-escritorio-de-direitos-humanos-da-onu-condena-ataque-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038448185885319169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446863563862017, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 59970118, "username": "JaderRCR", "tweet": "@jairbolsonaro @ZeLimeiriando \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaderRCR/status/1038446863563862017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZeLimeiriando,jairbolsonaro"}
{"id": 1038446211672547330, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Brazil's presidential election frontrunner Jair Bolsonaro stabbed at campaigning rally  https://news.sky.com/story/brazils-presidential-election-frontrunner-jair-bolsonaro-stabbed-at-campaigning-rally-11492210\u00a0\u2026 pic.twitter.com/jM2AdGAS0F", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038446211672547330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445069618098176, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 elei\u00e7\u00e3o presidencial no Brasil, \u00e9 esfaqueado em uma campanhaO filho do principal candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil diz que seu pai de 63 anos chegou ao hospital \"quase morto\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038445069618098176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444932896358403, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Brazil's presidential election frontrunner Jair Bolsonaro stabbed at campaigning rally  https://news.sky.com/story/brazils-presidential-election-frontrunner-jair-bolsonaro-stabbed-at-campaigning-rally-11492210\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038444932896358403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444618025717761, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "O dram\u00e1tico esfaqueamento do pol\u00edtico de direita Jair Bolsonaro foi flagrado em v\u00eddeo e compartilhado nas redes sociais. O pol\u00edtico sobreviveu, mas ficou gravemente ferido e passou por uma cirurgia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038444618025717761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444603228258311, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 773958282159480832, "username": "Sergio0_slv", "tweet": "Boa capit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1038441048383647744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergio0_slv/status/1038444603228258311", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038444470017110016, "date": "2018-09-08", "time": "10:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "The dramatic stabbing of firebrand right-wing politician Jair Bolsonaro was caught on video and shared on social media. The politician survived, but was seriously injured and underwent surgery.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038444470017110016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444243042398213, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Brazil presidential frontrunner Jair Bolsonaro stabbed  https://p.dw.com/p/34S1P?maca=en-Twitter-sharing\u00a0\u2026 Brazil presidential frontrunner Jair Bolsonaro stabbed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038444243042398213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443030942965761, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 358469423, "username": "ApsTete", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/htnhTl0WdlI?aM\u00a0\u00daSICA - CAPIT\u00c3O LEVANTA-TE - EL VENECO FEAT VHERO - HOMENAGEM A JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApsTete/status/1038443030942965761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038442437390286849, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "O ataque de faca a Jair Bolsonaro impactar\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o do Brasil?Pela primeira vez em d\u00e9cadas, um candidato presidencial no Brasil sofreu uma tentativa de assassinato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038442437390286849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442286898716673, "date": "2018-09-08", "time": "10:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Will knife attack on Jair Bolsonaro impact Brazil's election? For the first time in decades, a presidential candidate in Brazil has suffered an assassination attempt. @AJENews http://aje.io/2qtwv\u00a0", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038442286898716673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AJENews"}
{"id": 1038440171753152513, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1028765380322439170, "username": "SilvanoCarvalho", "tweet": "@LuanSan10329682 @Anacgraf2 Tenho adesivos do Bolsonaro, mas n\u00e3o ouso colocar no meu carro. Principalmente porque minhas filhas e minha esposa andam neke e, infelizmente, tenho medo da a\u00e7\u00e3o dos v\u00e2ndalos do momento, mas sigo firme: @jairbolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanoCarvalho/status/1038440171753152513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anacgraf2,LuanSan10329682,jairbolsonaro"}
{"id": 1038438259184099330, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1028765380322439170, "username": "SilvanoCarvalho", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @JeffersonLuisA2 Aqui no Nordeste dizemos: essa boquinha vai acabar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanoCarvalho/status/1038438259184099330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JeffersonLuisA2,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038437850709151745, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1028765380322439170, "username": "SilvanoCarvalho", "tweet": "@jairbolsonaro @benevides_cris @AVENAoficial @Lilicastellar Am\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanoCarvalho/status/1038437850709151745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lilicastellar,AVENAoficial,benevides_cris,jairbolsonaro"}
{"id": 1038437428409913345, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1028765380322439170, "username": "SilvanoCarvalho", "tweet": "@jairbolsonaro @JoelAlexandreM @AVENAoficial Sinceramente: os verdadeiros artistas n\u00e3o se envolvem em pol\u00edtica! Perfeita sua coloca\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanoCarvalho/status/1038437428409913345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,JoelAlexandreM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038437200655003648, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@GloboNews Deus aben\u00e7oe e recupere t\u00e3o logo o @jairbolsonaro \ud83d\ude4f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038437200655003648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038434878172348416, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @Stemenxd6 @ErronBlack77 Verdade! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038434878172348416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErronBlack77,Stemenxd6,jairbolsonaro"}
{"id": 1038432843310006274, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "No desfile de 7 de setembro a Esquadrilha da Fuma\u00e7a faz homenagem a JAIR BOLSONARO na apresenta\u00e7\u00e3o 7 d...  https://youtu.be/_wGkTIpKWM0\u00a0 via @YouTube \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038432843310006274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038432718546194432, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 71951497, "username": "Waldirporfirio", "tweet": "@zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @luisandrefq_ @Marciolopeste @delajournee @RosaSkarlate @Gabriel6828 @Iran_Palma @Cyberdri @lopesfernande N\u00e3o votava no Bolsonaro, mas depois do atentado a sua vida continuo n\u00e3o votando. Afinal a cirurgia foi na barriga e n\u00e3o no c\u00e9rebro, portanto ele continua o mesmo...", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Waldirporfirio/status/1038432718546194432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lopesfernande,Cyberdri,Iran_Palma,Gabriel6828,RosaSkarlate,delajournee,Marciolopeste,luisandrefq_,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu"}
{"id": 1038430767116898304, "date": "2018-09-08", "time": "09:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 226610426, "username": "MiltonRamalhoPB", "tweet": "Declare seu voto nas redes sociais a @jairbolsonaro pessoas de bem como vc e que querem o bem do Brasil deve saber que vc j\u00e1 tomou a decis\u00e3o, vamos fazer a nossa parte, algu\u00e9m precisa saber da sua posi\u00e7\u00e3o pra decidir a dela, pense nisso!#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MiltonRamalhoPB/status/1038430767116898304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038428690558984194, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 349053302, "username": "facacegapb", "tweet": "C\u00e1ssio repudia viol\u00eancia contra Jair\u00a0Bolsonaro  http://www.politicaetc.com.br/2018/09/cassio-repudia-violencia-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facacegapb/status/1038428690558984194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428136952741888, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@diImabr @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @Marciolopeste @delajournee @RosaSkarlate @Gabriel6828 @zehdeabreu @Cyberdri @silvanacedraz E m\u00e9dico se acha humano?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038428136952741888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvanacedraz,Cyberdri,zehdeabreu,Gabriel6828,RosaSkarlate,delajournee,Marciolopeste,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,diImabr"}
{"id": 1038421512393555968, "date": "2018-09-08", "time": "08:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@folha @jairbolsonaro Cada vez q a m\u00eddia o ataca, mais admiradores surgem, como foi o meu caso. \u00c9 um PATRIOTA, expont\u00e2neo e HONESTO sem medo de dizer a VERDADE! Os outros est\u00e3o na fal\u00e1cia, o prop\u00f3sito \u00e9 ter o poder para alugar os 4 cantos do pa\u00eds aos partidos lixo!  https://twitter.com/folha/status/1038394015283073024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038421512393555968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038421407582105600, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 81579856, "username": "joseclaudiojr", "tweet": "@jairbolsonaro @peakebraga @AiltonBenedito De fato, muito estranho essa \u00e2nsia em querer particularizar o crime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseclaudiojr/status/1038421407582105600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,peakebraga,jairbolsonaro"}
{"id": 1038420552220860416, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1028765380322439170, "username": "SilvanoCarvalho", "tweet": "@FlavioBolsonaro Fiquem tranquilos. Sou da Para\u00edba e tamb\u00e9m, mesmo com algumas dificuldades, estou firme com grande parte da minha fam\u00edlia e amigos, ajudando no que posso na campanha de Jair Bolsonaro. Avante Brasil ao primeiro turno! Vamos moralizar este pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanoCarvalho/status/1038420552220860416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038420209273634818, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 81579856, "username": "joseclaudiojr", "tweet": "@FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @SolonPatriota @MeryanyG \u00c9 muita desfa\u00e7atez desse pessoal que acusa os outros daquilo que eles pregam. \u00c9 fundamental come\u00e7ar a mudar de verdade o pa\u00eds nessa elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseclaudiojr/status/1038420209273634818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MeryanyG,SolonPatriota,jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038420054818402304, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 578884513, "username": "ZeLimeiriando", "tweet": "Segundo informa\u00e7\u00f5es o TRE/PB vai colocar uma sec\u00e7\u00e3o eleitoral no Parque Arruda C\u00e2mara.Intuito \u00e9 facilitar os eleitores de @jairbolsonaro que n\u00e3o podem sair das jaulas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeLimeiriando/status/1038420054818402304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038418848205156353, "date": "2018-09-08", "time": "08:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 9079992, "username": "CrisL", "tweet": "Nunca ouvir da boca de @jairbolsonaro que iria exterminar negros, pobres e homossexuais. Nunca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisL/status/1038418848205156353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038418633263853568, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 9079992, "username": "CrisL", "tweet": "LGBT independente vota no @jairbolsonaro pelo que ando vendo. Os que vivem da sigla, n\u00e3o vota!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisL/status/1038418633263853568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038418334935597056, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 81579856, "username": "joseclaudiojr", "tweet": "@FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @MeryanyG @LucianoTakaki Valente quando est\u00e1 longe. Um perfeito idiota.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseclaudiojr/status/1038418334935597056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianoTakaki,MeryanyG,jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038418252945412096, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 9079992, "username": "CrisL", "tweet": "No 1\u00ba turno voto no @joaoamoedonovo , caso v\u00e1 ao 2\u00ba, continuarei votando, caso contr\u00e1rio,\u2019ser\u00e1 @jairbolsonaro .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisL/status/1038418252945412096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038418091401768960, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 81579856, "username": "joseclaudiojr", "tweet": "@FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @MeryanyG @SolonPatriota Um idiota. \u00c9 um daqueles valentes de teclado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseclaudiojr/status/1038418091401768960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SolonPatriota,MeryanyG,jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038417858227830784, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 979705792663257088, "username": "LondresFlavio", "tweet": "@luisnassif o contradit\u00f3rio e, na pol\u00edtica, a oposi\u00e7\u00e3o s\u00e3o muito importantes. Ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro em 2018 \u00e9 importante que voc\u00ea fa\u00e7a os seus coment\u00e1rios, mas espero que de forma construtiva. Nosso pa\u00eds tem que crescer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LondresFlavio/status/1038417858227830784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif,jairbolsonaro"}
{"id": 1038412734562480129, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@roxmo @bramasole1000 N\u00e3o eram seus amigos! @jairbolsonaro fez o favor de espantar os falsos amigos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038412734562480129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bramasole1000,roxmo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038412470786949120, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@SergioMoroJuiz @Bolsoneas @jairbolsonaro \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038412470786949120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsoneas,SergioMoroJuiz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038409596069658625, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 751505399585632256, "username": "niielluzumaki", "tweet": "@PastorMalafaia esse ataque a Jair Bolsonaro s\u00f3 prova o qu\u00e3o ele esteve equivocado quando diz que a libera\u00e7\u00e3o de armas \u00e9 necess\u00e1ria, e quando ele fala que viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia. nesse momento, se as armas fossem liberadas, ele n\u00e3o estaria vivo. certo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niielluzumaki/status/1038409596069658625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038409520052097024, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 751505399585632256, "username": "niielluzumaki", "tweet": "@PastorMalafaia esse ataque a Jair Bolsonaro s\u00f3 prova o qu\u00e3o ele esteve equivocado quando diz que a libera\u00e7\u00e3o de armas \u00e9 necess\u00e1ria, e quando ele fala que viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia. nesse momento, se as armas fossem liberadas, ele n\u00e3o estaria vivo. certo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niielluzumaki/status/1038409520052097024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038408471421624320, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @Stemenxd6 @ErronBlack77 Verdade! Mas \u00e9 uma l\u00e1stima ver que existam pessoas t\u00e3o cegas depois de tantos anos! Bom, cada um \u00e9 dono do seu mundo n\u00e9!?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038408471421624320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErronBlack77,Stemenxd6,jairbolsonaro"}
{"id": 1038408440945815552, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 81579856, "username": "joseclaudiojr", "tweet": "Onde chegamos? Que absurdo! Isso \u00e9 direito de express\u00e3o ou incita\u00e7\u00e3o ao crime? Essa pessoa mora no Brasil? @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro pic.twitter.com/V5uNYRFMxH", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseclaudiojr/status/1038408440945815552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038408206677094401, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @_naflavi Viva!! E vc a\u00ed falando em igualdade salarial... deixa eu entender: 8 anos de FHC, 8 de Lula, 7 de Dilma, 3 de Temer, e vc t\u00e1 querendo por a culpa disso no BOLSONARO que nunca foi presidente!? N\u00e3o soa um tanto hipocrisia pra vc!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038408206677094401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_naflavi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038407606224801792, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @_naflavi Ahhh e apanhar na vida, n\u00f3s j\u00e1 estamos! Esses anos de PT tem nos dado muita surra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038407606224801792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_naflavi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038407464142680064, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @_naflavi Sou a favor que ele terceirize o que n\u00e3o funciona, como os Correios por exemplo! A gente tem que estudar antes de falar! Mas \u00e9 bem importante esse debate, pq a gente s\u00f3 aprende assim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038407464142680064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_naflavi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038407307087044608, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "@jairbolsonaro @katiadesiqueir1 @eduardoalbu56 O Sr. \u00e9 policial. Participa da investiga\u00e7\u00e3o? Cuidado para n\u00e3o cometer injusti\u00e7a. Um punhado de cliques n\u00e3o compensa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038407307087044608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardoalbu56,katiadesiqueir1,jairbolsonaro"}
{"id": 1038406913384431618, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @Stemenxd6 Golpe da direita!? A mesma direita que est\u00e1 com o PT hoje!? N\u00e3o sou maluca, sou realista, n\u00e3o sou cega, e errar \u00e9 humano, mas permanecer no erro, isso sim \u00e9 burrice! Faz assim, vai pra Bol\u00edvia! T\u00e1 uma maravilha l\u00e1! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038406913384431618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stemenxd6,jairbolsonaro"}
{"id": 1038406879783870465, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 960002106752208896, "username": "emilianogomes3", "tweet": "@WinstonLing @policiafederal @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emilianogomes3/status/1038406879783870465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WinstonLing,policiafederal,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038406261350518790, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @ErronBlack77 @Stemenxd6 Vamos l\u00e1! Meu irm\u00e3o trabalhou anos para a petrobras! Ele sabe bem o que o PT fez com a petrobras! Meu querido, n\u00f3s votamos na merda do PT (eis o meu arrependimento). N\u00e3o vem com essa de extrema direita! Vc n\u00e3o me conhece, vc n\u00e3o me conhece mesmo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038406261350518790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stemenxd6,ErronBlack77,jairbolsonaro"}
{"id": 1038405610319036416, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @Stemenxd6 ... \u00e9 pra matar banido que venham tentar algo contra mim ou minha fam\u00edlia! Achas bem que vou querer dar flores pra quem tentar algo contra mim. \u00c9 s\u00f3 uma quest\u00e3o de sermos menos hipocritas! N\u00e3o tenho pq te dar block, n\u00e3o sou t\u00e3o pequena assim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038405610319036416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stemenxd6,jairbolsonaro"}
{"id": 1038405036672540672, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @Stemenxd6 Que mente pequena! Vamos l\u00e1! Eu nem pago IR pq o que eu ganho n\u00e3o chega ao teto. Eu n\u00e3o tenho filhos, e nem penso ter, pois n\u00e3o tenho coragem de colocar um inocente neste mundo c\u00e3o! J\u00e1 passei necessidade sim, acho que vc n\u00e3o sabe o que \u00e9 isso! E a arma \u00e9 pra matar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038405036672540672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stemenxd6,jairbolsonaro"}
{"id": 1038404938215444480, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1851621722, "username": "santoswitoria", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann Lament\u00e1vel...globo e comunismo caminham \u00e0 passos largos,vamos mudar esse continu\u00edsmo nas urnas.Fora PT!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santoswitoria/status/1038404938215444480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038401381386932224, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "Globo sendo Globo, sendo canalha! Quem assistiu viu a tentativa de induzir Mour\u00e3o a dizer que poderia haver um golpe! Muita canalhice! @jairbolsonaro  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/08/general-mourao-admite-que-na-hipotese-de-anarquia-pode-haver-autogolpe-do-presidente-com-apoio-das-forcas-armadas.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038401381386932224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038401296515121155, "date": "2018-09-08", "time": "07:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2236857401, "username": "Jesiel_Claudino", "tweet": "Comemoraram os tiros na caravana no @LulaOficial, culparam a @mariellefranco, por ter sido brutalmente assassinada, hoje debocham da tentativa de assassinato contra o @jairbolsonaro. A crueldade e a insensatez e do preconceito n\u00e3o tem lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jesiel_Claudino/status/1038401296515121155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,mariellefranco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038400531658620929, "date": "2018-09-08", "time": "07:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@jairbolsonaro Em ora\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038400531658620929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038396181003554816, "date": "2018-09-08", "time": "06:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1029738360653393920, "username": "nobrega_helder", "tweet": "@jairbolsonaro Boas melhoras saiba que o Brasil te espera. Grande abra\u00e7o e que Deus guie seus passos. Brasil acima de tudo. #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nobrega_helder/status/1038396181003554816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038393499207577601, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@folha As redes sociais em sua maioria, j\u00e1 elegeu seu PRESIDENTE, ap\u00f3s o atentado n\u00e3o h\u00e1 mais d\u00favidas, @jairbolsonaro 1\u00baTURNO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038393499207577601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038392737597288450, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@gcamarotti @MiriamLeitaoCom Pq vcs t\u00eam feito entrevista com @jairbolsonaro e Vice, com tanta raiva e \u00f3dio?  @cristilobo depois do mar de botox, quase n consegue mais formular uma pergunta, nervosa procurando palavras q penetrem na jugular e mate o entrevistado. @RedeGlobo LIXO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038392737597288450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,MiriamLeitaoCom,jairbolsonaro,cristilobo,RedeGlobo"}
{"id": 1038391864183975936, "date": "2018-09-08", "time": "06:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 88700227, "username": "jamillysarah", "tweet": "Bom dia, Brasil!A-D-I-V-I-N-H-E-M quem n\u00e3o pretendia votar em @jairbolsonaro, mas agora vai?Sim, Euzinha \ud83d\ude0eEssa gente movida \u00e0 \u00f3dio agora vai aprender o que \u00e9 DEMOCRACIA.V\u00e3o eleg\u00ea-lo com esse atentado abjeto. \u270c#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jamillysarah/status/1038391864183975936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038391757988417537, "date": "2018-09-08", "time": "06:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 993550133206966273, "username": "_coldyng", "tweet": "@jairbolsonaro @ericachristieh Pessoas que n\u00e3o tenham o discernimento correto sobre Jair e que iriam dar repres\u00e1lia e ter preconceito com o seu direito livre de votar, essas pessoas n\u00e3o valem a pena ter. A porta de sa\u00edda \u00e9 serventia da casa!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_coldyng/status/1038391757988417537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ericachristieh,jairbolsonaro"}
{"id": 1038391410624552965, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "Para onde caminha a humanidade, neste atentado contra  a vida de @jairbolsonaro, tenho lido textos que penso que n estou mais convivendo com humanos. Se, em 1964 o ex\u00e9rcito tivesse caprichado, com certeza ter\u00edamos uma gera\u00e7\u00e3o melhor...sinceramente!  https://twitter.com/rejanepaiva/status/1038139688379400193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038391410624552965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038389727873916930, "date": "2018-09-08", "time": "06:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 167845868, "username": "juniornadv", "tweet": "@jairbolsonaro @AiltonBenedito Esse cidad\u00e3o - o criminoso - corre s\u00e9rio risco de queima de arquivo. Que o DEPEN esteja atento a isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornadv/status/1038389727873916930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,jairbolsonaro"}
{"id": 1038388613338341376, "date": "2018-09-08", "time": "06:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 424914513, "username": "jocanbafilho", "tweet": "@jairbolsonaro @RevistaISTOE @folha @ptnacional @UOL @exercitooficial @AcordouAcordou @Estadao @JornalOGlobo @jornalnacional @BoechatOficial @radiobandnewsfm EU TRABALHO H\u00c1 30 ANOS, E NAO POSSO PAGAR UM BOM ADVOGADO, CASO PRECISE. ESSE PSICOPATA CRIMINOSO TEM 4. QUEM T\u00c1 PAGANDO? https://twitter.com/VEJA/status/1038193517615570946\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocanbafilho/status/1038388613338341376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,RevistaISTOE,folha,ptnacional,UOL,exercitooficial,AcordouAcordou,Estadao,JornalOGlobo,jornalnacional,BoechatOficial,radiobandnewsfm"}
{"id": 1038383163402334209, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2347058756, "username": "GeraldoJr1970", "tweet": "@MarceloFreixo Ele n\u00e3o foi linchado. Os seguran\u00e7as de @jairbolsonaro  o protegeram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoJr1970/status/1038383163402334209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038381052832563200, "date": "2018-09-08", "time": "05:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 111172417, "username": "k_lidrager", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/j3xA2CyGC8s?aAtentado\u00a0\u2026 a Jair Bolsonaro e os Youtubers Idiotas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/k_lidrager/status/1038381052832563200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038374339974967296, "date": "2018-09-08", "time": "05:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 515309288, "username": "JoselitaLitah", "tweet": "@FlavioBolsonaro @STF_oficial @JanainaDoBrasil @jairbolsonaro @Gen_VillasBoas @JoelAlexandreM https://twitter.com/macunaimaz/status/1038269051972317189\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoselitaLitah/status/1038374339974967296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,STF_oficial,JanainaDoBrasil,jairbolsonaro,Gen_VillasBoas,JoelAlexandreM"}
{"id": 1038367104586665984, "date": "2018-09-08", "time": "05:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030612724873666560, "username": "Sidney35711342", "tweet": "@jornal_cultura. Em gra\u00e7ado voc\u00eas falando do atentado contra o candidato Jair Bolsonaro voc\u00eas fala que ele planta o \u00f3dio que ele quer dar arma como se for\u00e7e a pior coisa do mundo! Agora j\u00e1 imaginou como seria se as pessoas que nos defende tamb\u00e9m n\u00e3o tive\u00e7e arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidney35711342/status/1038367104586665984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornal_cultura"}
{"id": 1038349779170996224, "date": "2018-09-08", "time": "03:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 345054668, "username": "ElifranVieira", "tweet": "O d\u00f3lar caiu e a bolsa de valores subiu. Essas foram as rea\u00e7\u00f5es do mercado de valores ap\u00f3s o atentado a Jair Bolsonaro. Como se explica isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElifranVieira/status/1038349779170996224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038329936099135495, "date": "2018-09-08", "time": "02:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 322079549, "username": "JoaciBorges", "tweet": "@jairbolsonaro Segura a peteca, que Deus tem algo para voc\u00ea e o Brasil! Deus te der sa\u00fade, paz e refrig\u00e9rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaciBorges/status/1038329936099135495", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038317156683796481, "date": "2018-09-08", "time": "01:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/Bu4PKJyl5xs?a\u00a0 AN\u00c1LISE sobre o ATENTADO contra Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1038317156683796481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038317156356644864, "date": "2018-09-08", "time": "01:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/1ruR85SXWlg?a\u00a0 Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro diz quem foi o mandante do CRIME", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1038317156356644864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038317156113371136, "date": "2018-09-08", "time": "01:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/EKnpO6VgYUg?a\u00a0 #URGENTE Momento em que Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#URGENTE", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1038317156113371136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038307589929553920, "date": "2018-09-08", "time": "01:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 460337288, "username": "ParaibaG7", "tweet": "O suspeito de atentado a Jair Bolsonaro https://youtu.be/4gwru-V5OJg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParaibaG7/status/1038307589929553920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038307524041232386, "date": "2018-09-08", "time": "01:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 460337288, "username": "ParaibaG7", "tweet": "Pol\u00edcia Militar confirma identidade do suspeito de atentado a Jair Bolsonaro https://youtu.be/4gwru-V5OJg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParaibaG7/status/1038307524041232386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038300391912480768, "date": "2018-09-08", "time": "00:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@MiriamLeitaoCom n\u00e3o perdoa a surra, que levou de @jairbolsonaro, e @gcamarotti parece mastigar vidros! https://twitter.com/dariojjunior/status/1038244867602825217\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038300391912480768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom,jairbolsonaro,gcamarotti"}
{"id": 1038299477382234112, "date": "2018-09-08", "time": "00:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@DCM_online  Esperneando, pq  n come mais\ud83d\udcb0 dos nossos impostos, foi bom babar na gravata do LADR\u00c3O! E seus seguidores, q nem sequer sabem escrever, seguem chorando l\u00e1grimas de sangue. Juntos, mastigam vidros, porque o mito deles \u00e9 de mortadela e PROPINA! @jairbolsonaro 17!!!!  https://twitter.com/dcm_online/status/1038236148001386496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038299477382234112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online,jairbolsonaro"}
{"id": 1038299360860295168, "date": "2018-09-08", "time": "00:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 339263117, "username": "AndersonKaty96", "tweet": "O CARA DEBOCHADO FALANDO DO BOZO \"Jair Bolsonaro\"N\u00c3O GOSTOU A JUSTI\u00c7A EST\u00c1 A DISPOSI\u00c7\u00c3O DE VOC\u00caS  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1038275005866565632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonKaty96/status/1038299360860295168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290627157323776, "date": "2018-09-07", "time": "23:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 244473312, "username": "reigomesamaral", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reigomesamaral/status/1038290627157323776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038285738171924480, "date": "2018-09-07", "time": "23:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 988882150693982208, "username": "sfcdesde1912", "tweet": "@jairbolsonaro @blogkatia Eu iria votar nulo, mas depois dessa votarei no BOLSONARO assim como outras pessoas que tamb\u00e9m se decidiram ap\u00f3s o atentado. Vai ser no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdesde1912/status/1038285738171924480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogkatia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038285252945424384, "date": "2018-09-07", "time": "23:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 913192542300196864, "username": "evitoriiia", "tweet": "N\u00e3o aguento mais esse povo falando do Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evitoriiia/status/1038285252945424384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281397641859073, "date": "2018-09-07", "time": "23:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 49524567, "username": "mina_minako", "tweet": "Estou  rezando  pela  recupera\u00e7\u00e3o  plena  de  Jair  Bolsonaro #ForcaCapitao #ForcaBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaCapitao,#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/mina_minako/status/1038281397641859073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271356796915712, "date": "2018-09-07", "time": "22:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 149167771, "username": "gilbertynhoo", "tweet": "@GeorgMarques Tudo que desejas ao Jair Bolsonaro, que Deus conceda a ti e tua fam\u00edlia em triplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilbertynhoo/status/1038271356796915712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1038263782110195713, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 298508918, "username": "venturamusico", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IPssQck3xL4?aSobre\u00a0\u2026 o atentado a Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturamusico/status/1038263782110195713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038263168110354432, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 225602187, "username": "djborgato", "tweet": "\u201cDesejo o pronto restabelecimento a Jair Bolsonaro\". Haddad \"Vamos fuzilar a petralhada toda aqui\".Jair Bolsonaro, no Acre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djborgato/status/1038263168110354432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248177852407810, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2405278394, "username": "viniciussawate", "tweet": "Eu t\u00f4 pouco me f*dendo se Jair Bolsonaro vai ganhar ou n\u00e3o, n\u00e3o vai mudar nada na minha vida mesmo, tenho outros problemas piores com outras pessoas que est\u00e3o mais por perto pra me importar... \ud83d\ude02\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussawate/status/1038248177852407810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246436306137088, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 68224453, "username": "josenimedeiros", "tweet": "@jairbolsonaro Deus seja contigo, nosso Presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josenimedeiros/status/1038246436306137088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038246129941573632, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@GloboNews Mirian acaba qualquer debate! Ela \u00e9 p\u00e9ssima! #GNEleicoes2018 @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038246129941573632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038245669360869377, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@GloboNews a Mirian \u00e9 lament\u00e1vel! Cheia de ressentimentos! N\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de entrevistar! Algu\u00e9m tira essa mulher da\u00ed! #GNEleicoes2018 @jairbolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038245669360869377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038244315388997635, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1038244315388997635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038244114423275520, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@GloboNews n\u00e3o tem jeito! N\u00e3o perguntam nada de bom! #GNEleicoes2018 \u00e9 lament\u00e1vel! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038244114423275520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038243475257520130, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 42234992, "username": "SebastiaoRangel", "tweet": "General Augusto Heleno Comenta O Atentado Contra Jair Bolsonaro  https://criticanacional.com.br/2018/09/07/general-augusto-heleno-comenta-o-atentado-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebastiaoRangel/status/1038243475257520130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243380545953795, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "#GNEleicoes2018 a Globo querendo enrolar Mour\u00e3o, ele falando sobre anomias e a @GloboNews querendo induzir Mour\u00e3o de todo jeito a falar de golpe militar! Lament\u00e1vel! @jairbolsonaro TMJ! B17!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038243380545953795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038242502225158144, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 @eeeeita0 Kkkkkkkk manda a prova a\u00ed ent\u00e3o fiquei at\u00e9 curioso, porque toda a m\u00eddia j\u00e1 divulgou que ele s\u00f3 era do psol por idolatrar o daciolo. Acho que suas fontes precisam ser revisadas amig\u00e3o, \"s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038242502225158144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eeeeita0,vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038238818791555072, "date": "2018-09-07", "time": "20:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "#GNEleicoes2018 Mour\u00e3o sendo entrevistado! @jairbolsonaro \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038238818791555072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038232229091188736, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016344170984853505, "username": "MarcosJ80850510", "tweet": "@jairbolsonaro Acompanhando por aqui e orando muito pela sua melhora meu presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosJ80850510/status/1038232229091188736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038231607616782336, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/B5NUBLU_vlw?aChegada\u00a0\u2026 de Jair Bolsonaro a S\u00e3o Paulo transferido para Hospital Albert Einstein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038231607616782336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038229271238594560, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "@jairbolsonaro @diogomainardi @Zildete8 @physis11 S\u00f3 o seu candidato tem volunt\u00e1rios?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1038229271238594560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "physis11,Zildete8,diogomainardi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038228791225737216, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4573259181, "username": "HenryKisaragi", "tweet": "@jairbolsonaro @TbCabelinho @GKBMG2003 @KGamesaf @Sharda_paula Maconheiro e Vagabundo n\u00e3o gosta do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenryKisaragi/status/1038228791225737216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sharda_paula,KGamesaf,GKBMG2003,TbCabelinho,jairbolsonaro"}
{"id": 1038225514563960832, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029508381244055552, "username": "Noticiasdabell1", "tweet": "Chegamos 3K.OBRIGADA A TODOS.. RUMO AOS 4K. . - \ud83d\udea8 CHEGOU AT\u00c9 AQUI, SEGUE, CURTE E COMENTA\ud83d\udde3\ufe0f- #leodias #sasha #xuxa #pol\u00eamica #pabllovittar #anitta #jairbolsonaro #fofocalizando\u2026  https://www.instagram.com/p/BncgH2Rnr69/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gldgl7vgkuxu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#leodias,#sasha,#xuxa,#pol\u00eamica,#pabllovittar,#anitta,#jairbolsonaro,#fofocalizando", "link": "https://twitter.com/Noticiasdabell1/status/1038225514563960832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224679423631361, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 861579617949417472, "username": "pedrohenrilz", "tweet": "@jairbolsonaro Valeu, meu capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrohenrilz/status/1038224679423631361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038224405602529283, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038224405602529283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038219939251937280, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @Stemenxd6 Claro a esquerda pensa no povo! S\u00e9rio mesmo? L\u00e1 na Venezuela a esquerda pensa no povo, em Cuba a esquerda pensa no povo, na Bol\u00edvia a esquerda pensa no povo, na Nicar\u00e1gua a esquerda pensa no povo... ops! Pensa mesmo!? Socialistazinho de merda!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038219939251937280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stemenxd6,jairbolsonaro"}
{"id": 1038219229445668864, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @_naflavi Me mostra ele sendo homof\u00f3bico e pregando discurso de \u00f3dio contra as mulheres. Me mostra! Acho que como pessoas cultas que somos, podemos ter um bom debate aqui. To esperando.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038219229445668864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_naflavi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038218977049276416, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @_naflavi O partido com maior investigados na Lava Jato... mas me diz s\u00f3 uma coisa: o Bolsonaro t\u00e1 na Lava Jato?! S\u00e9rio que vc usou esse argumento med\u00edocre! Minha filha, se aprofunde no conhecimento antes de escrever esse tipo de coisa! Pelo amor de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038218977049276416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_naflavi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038218394997321728, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @_naflavi Oh c\u00e9us! Ela decorou o discurso, vai tirar nota 10 pro concurso de analfabeto funcional do ano! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb T\u00e1 de parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038218394997321728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_naflavi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038218047058837504, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @ErronBlack77 @Stemenxd6 Oh c\u00e9us! Deixem de ser trouxas! Pq a culpa \u00e9 do Bolsonaro meninas! A culpa \u00e9 toda dele, mi mi mi! \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038218047058837504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stemenxd6,ErronBlack77,jairbolsonaro"}
{"id": 1038216700284559360, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 917010000, "username": "sk_serge", "tweet": "213 mil tweets mencionando \"Jair Bolsonaro\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sk_serge/status/1038216700284559360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216517928669184, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1029508381244055552, "username": "Noticiasdabell1", "tweet": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 brendaysadoraoff. . . . (\ud83d\udcf9 Reprodu\u00e7\u00e3o Instagram)- - \ud83d\udea8 CHEGOU AT\u00c9 AQUI, SEGUE, CURTE E COMENTA\ud83d\udde3\ufe0f- #leodias #sasha #xuxa #pol\u00eamica #pabllovittar #anitta #jairbolsonaro\u2026  https://www.instagram.com/p/Bncb6u8HI6R/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=e8jwa1vl2dt5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#leodias,#sasha,#xuxa,#pol\u00eamica,#pabllovittar,#anitta,#jairbolsonaro", "link": "https://twitter.com/Noticiasdabell1/status/1038216517928669184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215859154640897, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 120310700, "username": "ramonrarf", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro  pic.twitter.com/6iTGdw68GU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramonrarf/status/1038215859154640897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038215111373193216, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 317406558, "username": "ValdomiroR", "tweet": "Jair Bolsonaro afirma em sua conta do Twitter que passa bem  https://youtu.be/_KuH1zYIRLg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdomiroR/status/1038215111373193216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038213337086078976, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 993887618864738304, "username": "Hyarley4", "tweet": "@jairbolsonaro Se Deus quiser capit\u00e3o vc vai sair dessa mais forte do que nunca. Votarei em vc sempre junto com o povo de bem. E no dia primeiro de janeiro estaremos com a direita no comando. E chega da esquerda! De ladr\u00e3o! #For\u00e7aCapit\u00e3o #Bolsonaro2018. \u00c9 17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Hyarley4/status/1038213337086078976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038212432492158976, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1029007943855951872, "username": "Barbaraimr2", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews Deus est\u00e1 no controle. Ele vai ser curado. Em nome de Jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbaraimr2/status/1038212432492158976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038209469988130818, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3413499382, "username": "AdhemarLeite", "tweet": "Atentado contra a vida do candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica Jair Bolsonaro: Os fatos apurados at\u00e9 o momento indicam a atua\u00e7\u00e3o de uma c\u00e9lula terrorista, vinculada a ainda n\u00e3o se sabe quem. Uma investiga\u00e7\u00e3o s\u00e9ria desvendar\u00e1 tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdhemarLeite/status/1038209469988130818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209199870803973, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 87060541, "username": "soniamdsilva", "tweet": "@jairbolsonaro Deus o aben\u00e7oe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soniamdsilva/status/1038209199870803973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038205439601778688, "date": "2018-09-07", "time": "18:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 178173831, "username": "ismael2014", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m meu presidente #JairBolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus est\u00e1 contigo e a popula\u00e7\u00e3o Brasileira tamb\u00e9m, pode ter certeza que voc\u00ea vai vim mais forte... Que Deus te proteja e seus familiares #RumoAVitoria 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\u270c\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro1,#RumoAVitoria", "link": "https://twitter.com/ismael2014/status/1038205439601778688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038204885848739840, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 287292324, "username": "carlabezerraa", "tweet": "@jairbolsonaro Que Deus continue te aben\u00e7oando poderosamente. E restaure logo sua sa\u00fade . E a vit\u00f3ria \u00e9 nossa pelo sangue de Jesus \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlabezerraa/status/1038204885848739840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038201585762004992, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@jairbolsonaro @jdoriajr @Poder360 Engana-se meu bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038201585762004992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jdoriajr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038200540872814592, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@ECantanhede O botox tomou conta do seu c\u00e9rebro, ou \u00e9 o desespero que @jairbolsonaro ser\u00e1 eleito no 1\u00ba TURNO?  https://twitter.com/helena32324407/status/1038061027122966528\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038200540872814592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede,jairbolsonaro"}
{"id": 1038198768372510720, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1001170167487922176, "username": "rejoly", "tweet": "@jairbolsonaro O Eterno est\u00e1 no comando e vc ir\u00e1 come\u00e7ar a mudan\u00e7a do nosso Brasil. O Brasil pertence a Deus e o mal n\u00e3o prevalecer\u00e1. Estamos em ora\u00e7\u00e3o dia e noite para mostrar ao esquerdopatas quem manda aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rejoly/status/1038198768372510720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038198689330679808, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 330980586, "username": "ApcRodolfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApcRodolfo/status/1038198689330679808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038198220936171520, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @Stemenxd6 @ErronBlack77 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038198220936171520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErronBlack77,Stemenxd6,jairbolsonaro"}
{"id": 1038193541481160704, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @Stemenxd6 N\u00e3o! \u00c9 maior, pq sou mais competente! Desculpa! Agora vem c\u00e1! 8 anos de FHC, 8 anos de Lula, 7 anos de Dilma, 3 anos de Temer, e o cobrado disso \u00e9 o Bolsonaro!? Esquerda mais louca n\u00e3o \u00e9!? Pega o seu desespero e vaza!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038193541481160704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stemenxd6,jairbolsonaro"}
{"id": 1038191449878065154, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@Estadao @jairbolsonaro ser\u00e1 PRESIDENTE NO 1\u00ba TURNO!  https://twitter.com/ottoni3101/status/1038142996447944704\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038191449878065154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038189600295010304, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @Stemenxd6 Trabalho na sa\u00fade e na educa\u00e7\u00e3o! Pq mesmo!?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038189600295010304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stemenxd6,jairbolsonaro"}
{"id": 1038189463942430720, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @_naflavi ... a lava jato, e tudo o que coopera pra derrubar esse sistema que est\u00e1 afundando o nosso pa\u00eds! A\u00ed sim eu teria vergonha! Agora, pega a reta!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038189463942430720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_naflavi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038189201492242433, "date": "2018-09-07", "time": "17:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @_naflavi Voc\u00ea, uma mulher deveria ter vergonha de apoiar quem apoia o aborto, o bandido (inclusive menor infrator), o corrupto, o pol\u00edtico preso, o comunismo, a ideologia de g\u00eanero ensinada as crian\u00e7as. Vergonha eu teria de n\u00e3o apoiar a fam\u00edlia, os princ\u00edpios crist\u00e3os, a...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038189201492242433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_naflavi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038187472088457216, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@jairbolsonaro @TonhoDrinks @lafaeu era essa a imagem q eu tava procurando ha 200 anos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1038187472088457216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonhoDrinks,jairbolsonaro,lafaeu"}
{"id": 1038186799007449088, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 125835757, "username": "carlos_stat", "tweet": "@diImabr @zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Beta22 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @luisandrefq_ @Marciolopeste @delajournee @RosaSkarlate @Gabriel6828 @Adrianasscamar1 @Cyberdri Acabei de ver uma explica\u00e7\u00e3o pra isso ... https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_stat/status/1038186799007449088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyberdri,Adrianasscamar1,Gabriel6828,RosaSkarlate,delajournee,Marciolopeste,luisandrefq_,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Beta22,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu,diImabr"}
{"id": 1038182520595079169, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@diImabr @zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Beta22 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @Marciolopeste @delajournee @RosaSkarlate @Gabriel6828 @Adrianasscamar1 @Cyberdri @mariagorettimm \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 a Globo emprestou a faca que usaram na novela SEGUNDO SOL para matar Remy, para forjar a facada de Voldemort. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038182520595079169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariagorettimm,Cyberdri,Adrianasscamar1,Gabriel6828,RosaSkarlate,delajournee,Marciolopeste,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Beta22,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu,diImabr"}
{"id": 1038181729431904256, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@diImabr @zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @Marciolopeste @delajournee @RosaSkarlate @Gabriel6828 @Cyberdri O cara que, segundo o m\u00e9dico, levou mais de trezentos pontos no intestino, que est\u00e1 faltando e peidando num saco, ainda tem condi\u00e7\u00f5es de sorrir para foto? V\u00e1 se lascar para o quinto dos infernos! Isso \u00e9 arma\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038181729431904256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyberdri,Gabriel6828,RosaSkarlate,delajournee,Marciolopeste,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu,diImabr"}
{"id": 1038180397279047685, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2408793340, "username": "netegrapete", "tweet": "Come\u00e7o a entender a educa\u00e7\u00e3o da Brasil, triste realidade.N\u00e3o \u00e9 esse Brasil que quero para os meus filhos...@jairbolsonaro , @BolsonaroSP pic.twitter.com/RkeJDBnHfo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netegrapete/status/1038180397279047685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038179439685775360, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 244473312, "username": "reigomesamaral", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reigomesamaral/status/1038179439685775360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038178748594626562, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 983495496688984064, "username": "jacileidema", "tweet": "@jairbolsonaro @Ro_Moller @hbredda \"Deveremos *repudiar todo o tipo de viol\u00eancia*, n\u00e3o apenas a cometida contra o seu candidato. As ideias de Bolsonaro precisam ser derrotadas no voto, democraticamente.\"  (Josane Cristina B Santos)#Lulalivre #LulaHaddadManu SEM MEDO DE SER FELIZ \u26e7\u2764\ud83d\udc4f\ud83c\udf3b\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lulalivre,#LulaHaddadManu", "link": "https://twitter.com/jacileidema/status/1038178748594626562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,Ro_Moller,jairbolsonaro"}
{"id": 1038177536906326016, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2512557289, "username": "Kesiaa3Da", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Bolsonaro .  Deus aben\u00e7oe e que tenha uma boa recupera\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kesiaa3Da/status/1038177536906326016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038177451162132480, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1007416987193171968, "username": "DanielfoNobrega", "tweet": "Tinha feito essa capa h\u00e1 tempos, imaginando como seria se a Esquerda vencesse o Impeachment. N\u00e3o estava t\u00e3o longe do cen\u00e1rio que queriam. #ForcaBolsonaro @jairbolsonaro  pic.twitter.com/kDU3e2OoAr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DanielfoNobrega/status/1038177451162132480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038176506063802369, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 351940659, "username": "and_medeiros", "tweet": "N\u00e3o foi um ato isolado, e sim uma conspira\u00e7\u00e3o dessa esquerdalha maldita. Tentaram assassinar o nosso futuro presidente @jairbolsonaro Tem foto desse bandido com camisa de #LulaLivre e essa corja ainda diz que n\u00f3s \u00e9 que somos intoletantes.#VaiSerNoPrimeiroTurno#BolsonaroNeles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#VaiSerNoPrimeiroTurno,#BolsonaroNeles", "link": "https://twitter.com/and_medeiros/status/1038176506063802369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038171747575582722, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 200660012, "username": "ATT_FFAA", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a MITO !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ATT_FFAA/status/1038171747575582722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038171195185672192, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 fora da campanha presidencial \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/jair-bolsonaro-esta-fora-da-campanha-presidencial\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038171195185672192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170240688050176, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 125835757, "username": "carlos_stat", "tweet": "@diImabr @zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Beta22 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @luisandrefq_ @Marciolopeste @delajournee @RosaSkarlate @Gabriel6828 @Adrianasscamar1 @Cyberdri Porque ele n\u00e3o sangrou? Foi muito superficial ou Aquela regi\u00e3o n\u00e3o sai sangue?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_stat/status/1038170240688050176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyberdri,Adrianasscamar1,Gabriel6828,RosaSkarlate,delajournee,Marciolopeste,luisandrefq_,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Beta22,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu,diImabr"}
{"id": 1038168506473148416, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "As l\u00e1grimas que choram \u2013 Carta de um m\u00e9dico ao deputado Jair Bolsonaro \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/as-lagrimas-que-choram-carta-de-um-medico-ao-deputado-jair-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038168506473148416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168295705378817, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 858024420, "username": "GilliardeDantas", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Capit\u00e3o, estamos numa corrente positiva para que o Sr se recupere logo. Em nome de JESUS o Sr vai levar essa elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno. BRASIL ACIMA DE TUDO!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilliardeDantas/status/1038168295705378817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038166926269263872, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 108344579, "username": "dayaninhapb", "tweet": "O atentado foi um ato repugnante, uma tentativa de parar uma pessoa com id\u00e9ias repugnantes,  mass ainda sim um ato de Viol\u00eancia inaceit\u00e1vel,conden\u00e1vel. Mas s\u00f3 pra constar Jair Bolsonaro foi salvo pelo estatuto do desarmamento. Imagine se o autor tivesse uma arma de fogo.\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dayaninhapb/status/1038166926269263872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166751593328640, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "@jairbolsonaro @ThalesBH17 @ramonritter @brunogama1981 Antes de coragem \u00e9 preciso compet\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1038166751593328640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunogama1981,ramonritter,ThalesBH17,jairbolsonaro"}
{"id": 1038166703530754049, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 81579856, "username": "joseclaudiojr", "tweet": "@jairbolsonaro @TwitterBrasil @AiltonBenedito Esperemos sentados...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseclaudiojr/status/1038166703530754049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,TwitterBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038166230757081088, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "AN\u00c1LISE sobre o ATENTADO contra Jair Bolsonaro:  http://youtu.be/Bu4PKJyl5xs?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1038166230757081088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038165874430099456, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3742992316, "username": "Pedrofariasfla", "tweet": "@jairbolsonaro Deus \u00e9 bom o tempo todo. #Bolsonaro2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Pedrofariasfla/status/1038165874430099456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038164880103272448, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 836047638940299264, "username": "dani_mssantos", "tweet": "@jairbolsonaro#Bolsonaro2018 pic.twitter.com/02H30TZEq9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/dani_mssantos/status/1038164880103272448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038164088394678272, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Pr\u00f3ximas horas de Jair Bolsonaro ser\u00e3o de luta contra infec\u00e7\u00e3o no intestino \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/proximas-horas-de-jair-bolsonaro-serao-de-luta-contra-infeccao-no-intestino\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038164088394678272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163539880366080, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1004507052667031553, "username": "JSantana083", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus!! O Brasil ora por voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JSantana083/status/1038163539880366080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038162973624332289, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 97266411, "username": "Sidney_Campos", "tweet": "Vamos aos fatos:O agressor do Jair Bolsonaro estava desempregado mas estava em uma pousada em Juiz de Fora a 10 dias com os valores  pagos antecipadamente em dinheiro vivo;Ao ser detido pela PF, o agressor...  https://www.facebook.com/100000182045469/posts/2300325996650113/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidney_Campos/status/1038162973624332289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162902891614211, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1851621722, "username": "santoswitoria", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m...os que confiam no senhor,jamais ser\u00e3o confundidos...vit\u00f3ria na sa\u00fade e nas urnas!   Bolsonaro presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santoswitoria/status/1038162902891614211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038162747899486218, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1018140985233207301, "username": "hora_lm_", "tweet": "ser\u00e1 @jairbolsonaro ?  https://twitter.com/jejesinceru/status/1037786615630974976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hora_lm_/status/1038162747899486218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038160510708056064, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "Na @CBNoficial virou mantra na boca dos JORNALIXO, que o atentado contra @jairbolsonaro foi \u201cfato isolado\u201d. Para eles, melhor \u00e9 a esquerda assassina, q viciou essa imprensa LIXO, a mamar nos nossos impostos. Continuem falando do MITO, pq s\u00f3 aumenta o mar de gente que o segue...", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038160510708056064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038160366897745922, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 775313827621634049, "username": "OrcinioEliedson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrcinioEliedson/status/1038160366897745922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038160012764372992, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 104898662, "username": "sergiolimis", "tweet": "@jairbolsonaro @veramartins Ir\u00f4nico seria se fosse o m\u00e9dico fosse cubano e o sangue recebido fosse de um homossexual,mulher ou quilombola.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiolimis/status/1038160012764372992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramartins,jairbolsonaro"}
{"id": 1038159183755935745, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 981596912100003841, "username": "Thalyson1822", "tweet": "@jairbolsonaro @sanasmoura @KarollaFerreira Somos!!!!! Bolsonaro neles!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thalyson1822/status/1038159183755935745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KarollaFerreira,sanasmoura,jairbolsonaro"}
{"id": 1038158031027023872, "date": "2018-09-07", "time": "15:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 161559603, "username": "well_msilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/a7oX131J37k?aFL\u00a0\u00c1VIO EMOCIONADO FALA SOBRE SEU PAI JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/well_msilva/status/1038158031027023872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038158005039235072, "date": "2018-09-07", "time": "15:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "FOR\u00c7A @jairbolsonaro!  https://twitter.com/iaragb/status/1038116628410576896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038158005039235072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038157932154822656, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 156670852, "username": "zueironation", "tweet": "@jairbolsonaro Mito n\u00e3o nos deixe, seu caminho j\u00e1 est\u00e1 tra\u00e7ado e n\u00e3o \u00e9 o mau que vai vencer o bem porque sempre o bem vencer\u00e1 #JairBolsonaro dia 7 \u00e9 17...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/zueironation/status/1038157932154822656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038157493908762625, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1027253805140856832, "username": "JackieMonteneg5", "tweet": "@Francischini_ @jairbolsonaro @RedeGlobo @AntonioLeitteRj @cacaunh Tomara que a verdade apare\u00e7a urgente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JackieMonteneg5/status/1038157493908762625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cacaunh,AntonioLeitteRj,RedeGlobo,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038153869119746049, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1038153869119746049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038153718909337601, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 955295444934021120, "username": "Claudio64239510", "tweet": "@jairbolsonaro @NdaGlen E vc que deve ser acostumada a falar mentiras kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudio64239510/status/1038153718909337601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NdaGlen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038153322849554432, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 57746465, "username": "cartolujo", "tweet": "@jairbolsonaro @ciccmaher Filho da puta deve ser viado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartolujo/status/1038153322849554432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciccmaher,jairbolsonaro"}
{"id": 1038152870930116608, "date": "2018-09-07", "time": "14:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2865317511, "username": "sd_bento", "tweet": "alo @policiafederal @jairbolsonaro @BolsonaroSP @conexaopolitica vamos impedir que uma trag\u00e9dia aconte\u00e7a https://twitter.com/raulnascimentoo/status/1038145643938754561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sd_bento/status/1038152870930116608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,jairbolsonaro,BolsonaroSP,conexaopolitica"}
{"id": 1038151788548026368, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 979705792663257088, "username": "LondresFlavio", "tweet": "@jairbolsonaro Vai sair dessa, amanh\u00e3 ser\u00e1 ainda mais forte!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LondresFlavio/status/1038151788548026368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038150471356215296, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 852170405984993280, "username": "isolda43", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o foi v\u00edtima da viol\u00eancia que dizem que ele prega.Foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele combate!1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isolda43/status/1038150471356215296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146347130662913, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 Deixa de ser tabacudo rap\u00e1! Procure ler mais...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038146347130662913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038141815705268224, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 424914513, "username": "jocanbafilho", "tweet": "@jairbolsonaro @ptnacional @psol50 @gleisi @LulaOficial @lindberghfarias @exercitooficial @geraldomiotto @GenPauloChagas @AcordouAcordou @Gen_VillasBoas @Gen_Ex_Freitas @VEJA @folha @roxmo @o_antagonista @jose_simao @RevistaEpoca @RevistaISTOE @jornalnacional @JornalOGlobo @UOL pic.twitter.com/HtufIeFcGl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocanbafilho/status/1038141815705268224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,ptnacional,psol50,gleisi,LulaOficial,lindberghfarias,exercitooficial,geraldomiotto,GenPauloChagas,AcordouAcordou,Gen_VillasBoas,Gen_Ex_Freitas,VEJA,folha,roxmo,o_antagonista,jose_simao,RevistaEpoca,RevistaISTOE,jornalnacional,JornalOGlobo,UOL"}
{"id": 1038141812714745856, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @mateuwz @rgf_ferretti @Mufasa3103 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 fique a vontade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038141812714745856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mufasa3103,rgf_ferretti,mateuwz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038140600636321792, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 17036072, "username": "KarollaFerreira", "tweet": "@jairbolsonaro @sanasmoura Isso!!! Sou de JP tamb\u00e9m \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarollaFerreira/status/1038140600636321792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sanasmoura,jairbolsonaro"}
{"id": 1038140037710446593, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @mateuwz @rgf_ferretti @Mufasa3103 Ent\u00e3o, sendo assim, at\u00e9 nunca mais! \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038140037710446593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mufasa3103,rgf_ferretti,mateuwz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038137402047569920, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @mateuwz @rgf_ferretti @Mufasa3103 L\u00e1 vou eu me trocar com o analfabeto! S\u00f3 pra vc entender: A partir de janeiro, teremos uma pessoa que vai lutar pelo nosso pa\u00eds como um todo. Acho que vc t\u00e1 querendo algo pra si pr\u00f3prio, por isso \u00e9 um analfabeto funcional. V\u00e1 atr\u00e1s do seu saco de cimento e caia fora!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038137402047569920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mufasa3103,rgf_ferretti,mateuwz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038136114979196928, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1005900504935870465, "username": "MariaJliaFerna3", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos todos juntos nessa capit\u00e3o,Deus sabe de tudo!!! #Bolsonaro17 #ForcaCapitao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/MariaJliaFerna3/status/1038136114979196928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038134475136360448, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 871893126746603520, "username": "GBCRESH", "tweet": "@jairbolsonaro @TVMaresol @cnt_pr @TVJandaia \ud83d\udc4d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GBCRESH/status/1038134475136360448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVJandaia,cnt_pr,TVMaresol,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133769167884293, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 702197478624464897, "username": "MertVitor", "tweet": "@jairbolsonaro @FeCastanhari Bolsonaro levou uma facada ent\u00e3o , n\u00e9 ? #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MertVitor/status/1038133769167884293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133313758801921, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @mateuwz @Mufasa3103 @rgf_ferretti Rafael, n\u00e3o responda! N\u00e3o vale a penas se desgatar com um mero analfabeto funcional! \ud83d\ude18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038133313758801921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rgf_ferretti,Mufasa3103,mateuwz,jairbolsonaro"}
{"id": 1038132948250357762, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Capit\u00e3o! Jo\u00e3o Pessoa est\u00e1 com vc! Descanse, n\u00f3s faremos sua campanha! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038132948250357762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038132474147229696, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 60905247, "username": "d1v", "tweet": "\"O agressor foi preso na hora. Sem levar um tiro, mesmo havendo ali v\u00e1rios homens e seguran\u00e7as armados.Prova de que arma de fogo em boas m\u00e3os n\u00e3o mata ningu\u00e9m.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#Bolsonaro17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7@jairbolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/d1v/status/1038132474147229696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038132231288643584, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1029924651655462912, "username": "ArtsDigitus", "tweet": "@jairbolsonaro #Avante#MudaBrasilMelhoras nosso futuro presidente,Deus no comando de TUDO!!!Estamos orando por vossa excel\u00eancia.#17Onumerodavit\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Avante,#MudaBrasilMelhoras,#17Onumerodavit\u00f3ria", "link": "https://twitter.com/ArtsDigitus/status/1038132231288643584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038130560625979396, "date": "2018-09-07", "time": "13:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 270545593, "username": "adelsoncl", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews  pic.twitter.com/wl93Zak0hO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelsoncl/status/1038130560625979396", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038130332845961216, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 272074283, "username": "marcofariaspb", "tweet": "@jairbolsonaro Deus te aben\u00e7oe e cuide de sua sa\u00fade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcofariaspb/status/1038130332845961216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038127956504326145, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3228614711, "username": "carloshierropb_", "tweet": "ASSISTA: Veja como foi a chegada de Jair Bolsonaro a S\u00e3o Paulo, transferido para Hospital Albert Einstein...  https://primeirasnoticias.com.br/video/1030/assista-veja-como-foi-a-chegada-de-jair-bolsonaro-a-sao-paulo-transferido-para-hospital-albert-einstein#.W5K_FEfchD0.whatsapp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloshierropb_/status/1038127956504326145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127700882411520, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@jairbolsonaro Agora sim ja pode liberar o porte de armas , somos civilizados ......Melhoras", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1038127700882411520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038127654170443777, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "Se eu fosse o @geraldoalckmin n\u00e3o pararia os ataques a jair bolsonaro, eles vinha fazendo efeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038127654170443777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038126923346571264, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 45845769, "username": "roomulofmf", "tweet": "@jairbolsonaro Seja bem vindo de volta Capit\u00e3o! Tamo junto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roomulofmf/status/1038126923346571264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038126515064631297, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:03", "timezone": "CDT", "user_id": 157286959, "username": "CarlosCSCcley", "tweet": "@jairbolsonaro @LuisCaval1 @LarissaFCM #for\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CarlosCSCcley/status/1038126515064631297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,LuisCaval1,jairbolsonaro"}
{"id": 1038125059322335233, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 157286959, "username": "CarlosCSCcley", "tweet": "@jairbolsonaro #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CarlosCSCcley/status/1038125059322335233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038124122939838466, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 60905247, "username": "d1v", "tweet": "Deus acima de tudo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #For\u00e7aBolsonaro @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro #7deSetembro pic.twitter.com/eDEr6OUKQy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/d1v/status/1038124122939838466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038123926596071427, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 779970850892251136, "username": "rsobral19", "tweet": "@ThiagoFavaSEP @jairbolsonaro For\u00e7a, capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rsobral19/status/1038123926596071427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,ThiagoFavaSEP"}
{"id": 1038120768100605952, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 145807410, "username": "andreMB_", "tweet": "@odeiojovem @jairbolsonaro For\u00e7a Bolsonaro \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreMB_/status/1038120768100605952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,odeiojovem"}
{"id": 1038120492748689408, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 959894272962121733, "username": "anaameliaden93", "tweet": "@jairbolsonaro @cassiocl Ciro 12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaameliaden93/status/1038120492748689408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiocl,jairbolsonaro"}
{"id": 1038119069260623873, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@jairbolsonaro O Brasil do bem est\u00e1 com vc, nosso futuro presidente!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1038119069260623873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118753211432960, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 176931500, "username": "celsomesquiktaj", "tweet": "@jairbolsonaro vamos divulgar nas redes sociais, os candidatos a deputados federais e Senadores do PSL e aliados, para fazermos uma bancada forte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsomesquiktaj/status/1038118753211432960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038115981191729152, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2277656120, "username": "pireseruzilania", "tweet": "Na minha opini\u00e3, os maiores culpados por esse b\u00e1baro atentado com Bolsonaro, foram a imprensa e quem propaga mentiras ou falsas verdades, sobre Jair Bolsonaro!  https://www.instagram.com/p/BnbuWIHHhuHpgGfFNEbBZnhhFwHP83JJ0EIkJU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1slu7tlfiii67\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pireseruzilania/status/1038115981191729152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115618438963201, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "A @CBNoficial no seu JORNALIXO, insistem em minimizar o ato de terrorismo, contra o j\u00e1 eleito em 1\u00ba TURNO @jairbolsonaro!  https://twitter.com/smith_hays/status/1037901928863330304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038115618438963201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038115351505129472, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 841829646, "username": "flacostacurta", "tweet": "@jairbolsonaro Primeiro a recupera\u00e7\u00e3o pra depois sentir o gosto da VIT\u00d3RIA!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flacostacurta/status/1038115351505129472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113924007309312, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 323496548, "username": "DanielAranhaJP", "tweet": "@jairbolsonaro Forza, capit\u00e3o do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielAranhaJP/status/1038113924007309312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113504010547200, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038113504010547200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038112537953402880, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 56007900, "username": "Pedro_Rafael1", "tweet": "@jairbolsonaro #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Pedro_Rafael1/status/1038112537953402880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112360383139840, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O candidato a presidente Jair Bolsonaro (PSL) deixou ...  https://instagram.com/p/BnbstAWjSVrTvTl2nSSI2gBWSJw6tzaTuIEbbM0\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6DJhakIaAx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1038112360383139840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112131479216130, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 857032558655287299, "username": "Cleonilda12", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a candidato! O senhor vai ficar bom  e virar o jogo dessa campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleonilda12/status/1038112131479216130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111262385655808, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/q5ubilpcV1U?aM\u00a0\u00e9dica diz que estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro \u00e9 delicado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038111262385655808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038111204894539776, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 223947341, "username": "felipecaval27", "tweet": "@jairbolsonaro Nosso Presidente!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipecaval27/status/1038111204894539776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038109788792664065, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@dilmabr Voc\u00eas s\u00e3o da esquerda ASSASSINA! @jairbolsonaro 1\u00baTURNO!  https://twitter.com/henriquelorenzo/status/1037819726339158023\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038109788792664065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038103776127852544, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 804677161441525760, "username": "WesleyJean_Pb", "tweet": "O atentado contra o @jairbolsonaro atinge uma maioria da popula\u00e7\u00e3o brasileira, atinge a democracia que os hip\u00f3critas tanto defendem. #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/WesleyJean_Pb/status/1038103776127852544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038102191649824769, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "#Estudioi tentando transformar o Adelio, criminoso, em doente mental? Lobo solit\u00e1rio? @jairbolsonaro a globo sendo globo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Estudioi", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038102191649824769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038098402968588289, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 804677161441525760, "username": "WesleyJean_Pb", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann O meliante foi pego em flagrante e ainda ousam se referir a ele como suspeito. Vivemos num pa\u00eds onde \u00e9 proibido chamar o bandido de bandido. #For\u00e7aBolsonaro #democraciaeserenidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#democraciaeserenidade", "link": "https://twitter.com/WesleyJean_Pb/status/1038098402968588289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038096547534262272, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 958745594893422593, "username": "omatheuslima_", "tweet": "O petista Luiz Marinho insinuou que o atentado a Jair Bolsonaro foi forjado.Ele comentou com a Folha de S. Paulo:\u201cAchei estranho n\u00e3o ver sangue nenhum\u201d.Eu acho estranho um filha da puta como o senhor @luizmarinhopt n\u00e3o est\u00e1 preso. pic.twitter.com/gDDNDjPiEQ", "replies": 2, "retweets": 18, "likes": 54, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheuslima_/status/1038096547534262272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmarinhopt"}
{"id": 1038092842554540033, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 287292324, "username": "carlabezerraa", "tweet": "@jairbolsonaro @s_manoel1 @AVENAoficial Pois e ? Kd ? A esquerda sempre mau . E a direita sofrendo . Mais em breve esse povo vai pagar todo mau . Queria ver se algu\u00e9m matasse  . Lula.manuela. Dilma . Gleici. Lidebergue ? E a\u00ed o que a esquerda ia dizer ? Pq ela faz todo mau no Brasil . M\u00e1quina tudo .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlabezerraa/status/1038092842554540033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,s_manoel1,jairbolsonaro"}
{"id": 1038092475410407425, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 125835757, "username": "carlos_stat", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Mentirosa safada. Nem saiu sangue dessa coisa ruim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_stat/status/1038092475410407425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038089766397460482, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 @eeeeita0 Do mesmo jeito que o cabo daciolo j\u00e1 foi e um monte de louco j\u00e1 foi do PSL, puta argumento raso de ensino fundamental cara kkkkk eu nem sequer acredito que t\u00f4 te respondendo de t\u00e3o ridiculo o argumento kkkkkkkkkkkk os outros partidos que ele se filiou Foda-se n\u00e9? kkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038089766397460482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eeeeita0,vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038089718594818048, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 154977873, "username": "vanderlon25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderlon25/status/1038089718594818048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038087362092445696, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @eeeeita0 @vramos1991 Mano eu me nego a responder um coment\u00e1rio imbecil desse kkkk ache o que quiser Kkkkkk eu tenho limite de babaquice para lidar. N\u00e3o vou nem te mandar os links sobre a investiga\u00e7\u00e3o dele que pelo visto voces s\u00e3o sabidos demais pra ler hahahahahahahahahaha s\u00f3 lamento mano s\u00f3 isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038087362092445696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vramos1991,eeeeita0,jairbolsonaro"}
{"id": 1038085512475684865, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @TrumpDonaldi @alex_lana E as palavras do presidi\u00e1rio, do filho do presidi\u00e1rio, do boulos e mais um monte de vagabundo, qdo disseram que iriam botar fogo no Brasil se o verme fosse preso, a\u00ed tudo bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1038085512475684865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_lana,TrumpDonaldi,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038085349073973248, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Alto comando do Ex\u00e9rcito emite nota sobre o atentado contra Jair Bolsonaro \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/alto-comando-do-exercito-emite-nota-sobre-o-atentado-contra-jair-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038085349073973248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085011952431105, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2CTDlq6cid8?aEntrevista\u00a0\u2026 com um eleitor do Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038085011952431105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038084669844140033, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@joaocarlos_real Ele n\u00e3o teria esse DiREITO? Melhor pagar pelo tratamento dele, \u00e9 sustentar um b\u00eabado analfabeto, estuprador de cabras. O  presidi\u00e1rio que assaltou o pa\u00eds, o \u00eddolo de mortadela e propina! #JairBolsonaro 1\u00ba TURNO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038084669844140033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaocarlos_real"}
{"id": 1038079791356895233, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 128890841, "username": "flaviolvieira", "tweet": "Menos de um dia depois de Jair Bolsonaro ter sido esfaqueado por um desequilibrado mental, e de todos os candidatos terem condenado o ato e se solidarizado com a v\u00edtima, eis que s\u00e3o seus apoiadores, incluindo a\u00ed os...  https://www.facebook.com/flavioluciov/posts/2201107959930775\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviolvieira/status/1038079791356895233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075815068684288, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 345054668, "username": "ElifranVieira", "tweet": "O atentado ocorrido ontem contra o candidato a presidente do Brasil, Jair Bolsonaro, deixa a seguinte reflex\u00e3o: Qual o limite de um extremista militante politico?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElifranVieira/status/1038075815068684288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074871744483330, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1001170167487922176, "username": "rejoly", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc A ONU est\u00e1 aparelhada por pessoas e governos que n\u00e3o d\u00e3o nenhum valor ao Criador, querem mais que todos que acreditam no Eterno morram. Ent\u00e3o se falarem algo v\u00e3o dizer o mesmo que a Dilma, que \u00e9 culpa do Bolsonaro. #ONUlixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ONUlixo", "link": "https://twitter.com/rejoly/status/1038074871744483330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038074702248460288, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 64423529, "username": "Antonioleitte", "tweet": "@jairbolsonaro @g1 @HelmitonFilho @periloborba N\u00e3o se pode afirmar nada, quando n\u00e3o se tem a conclus\u00e3o dos fatos. At\u00e9 que os m\u00e9dicos gerem o boletim tudo \u00e9 uma suposi\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonioleitte/status/1038074702248460288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "periloborba,HelmitonFilho,g1,jairbolsonaro"}
{"id": 1038073424881414144, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 179953449, "username": "Paraibacombr", "tweet": "Jair Bolsonaro chega a S\u00e3o Paulo para ser internado no Albert Einstein  http://dlvr.it/QjRdMq\u00a0 pic.twitter.com/np7rhU7eVn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paraibacombr/status/1038073424881414144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072716614684673, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 207615085, "username": "pimentinha_jp", "tweet": "[Ag\u00eancia Lupa] Atentado contra Jair Bolsonaro: checamos em tempo real  https://piaui.folha.uol.com.br/lupa/2018/09/06/atentado-bolsonaro-tempo-real/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pimentinha_jp/status/1038072716614684673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072285259870209, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 Pessoal da esquerda? Uahauahaua a porque voc\u00eas apoiadores do bolsonaro querem enfiar a palavra esquerda em qualquer argumento? kkkkkkkkk o que a esquerda tem a ver? Kkkkkkkk kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038072285259870209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038072049636438021, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 Recomendo perder uns minutos lendo sobre a hist\u00f3ria de nossas elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o precisa nem ir longe so as brasileira, j\u00e1 que o Eduardo Campos n\u00e3o te serve como exemplo veja voc\u00ea mesmo os exemplos. T\u00f4 levando na base do achismo n\u00e3o, t\u00f4 falando te o que j\u00e1 foi fat\u00eddico. Vamo ver n\u00e9 kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038072049636438021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038071773709967360, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1016363809961857024, "username": "EdsonJo316", "tweet": "@jairbolsonaro @Filipe82443142 Nenhuma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonJo316/status/1038071773709967360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Filipe82443142,jairbolsonaro"}
{"id": 1038071179632955394, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "#Edicao10 @jairbolsonaro n\u00e3o precisar\u00e1 fazer mais campanha! Voc\u00eas j\u00e1 est\u00e3o fazendo! Rumo \u00e0 presid\u00eancia! Deus na frente e a recupera\u00e7\u00e3o do nosso presidente! \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Edicao10", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038071179632955394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038070989790367744, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 226610426, "username": "MiltonRamalhoPB", "tweet": "500 mil votos podem fazer diferen\u00e7a no pleito? Esse \u00e9 o efetivo que ser\u00e1 deslocado para longe de seu domic\u00edlio eleitoral... PC PM PF PRF EB ...com @jairbolsonaro vamos mudar essa realidade.#for\u00e7aBolsonaro#SomosTodosBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro,#SomosTodosBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MiltonRamalhoPB/status/1038070989790367744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038070624386789376, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 \u00c9 s\u00f3 olhar a hist\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 o primeiro caso semelhante. Eduardo Campos por exemplo teve uma alta por 3 semanas e deu o que? Ninguem nem lembrou que ele existia nas urnas haha e isso eu t\u00f4 te dando um caso recente, fora todos outros da hist\u00f3ria...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038070624386789376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038070125994405888, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 Kkkkkkkkkk vamos ver, pelo visto voc\u00ea esqueceu como funciona a mem\u00f3ria do brasileiro hahahaha, isso fosse 1 semana antes das elei\u00e7\u00f5es quem sabe n\u00e9? Mas n\u00e3o foi, ele ainda vai ser oposi\u00e7\u00e3o a todos no segundo turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038070125994405888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038069968447918080, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 239000354, "username": "karlaalencar_", "tweet": "Jair Bolsonaro chega a S\u00e3o Paulo e \u00e9 levado para ser internado no Albert Einstein  https://bit.ly/2NTKfZf\u00a0 #paraibaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paraibaja", "link": "https://twitter.com/karlaalencar_/status/1038069968447918080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069959442739201, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:19", "timezone": "CDT", "user_id": 70381287, "username": "FelipeMatos7", "tweet": "Jair Bolsonaro chega a S\u00e3o Paulo e \u00e9 levado para ser internado no Albert Einstein  https://bit.ly/2NTKfZf\u00a0 #paraibaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paraibaja", "link": "https://twitter.com/FelipeMatos7/status/1038069959442739201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069932330762241, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 132907466, "username": "fabiocbernardo", "tweet": "Jair Bolsonaro chega a S\u00e3o Paulo e \u00e9 levado para ser internado no Albert Einstein  https://bit.ly/2NTKfZf\u00a0 #paraibaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paraibaja", "link": "https://twitter.com/fabiocbernardo/status/1038069932330762241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067391970738176, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "Jair Bolsonaro chega a S\u00e3o Paulo para ser internado no Albert Einstein  http://dlvr.it/QjRVd6\u00a0 pic.twitter.com/EZdedhaYN9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1038067391970738176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066081800355840, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@g1 Deus na frente! @jairbolsonaro orando pela corrup\u00e7\u00e3o r\u00e1pida!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038066081800355840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,jairbolsonaro"}
{"id": 1038065079978213376, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "@jairbolsonaro chega a S\u00e3o Paulo! https://tanaarea.com.br/politica/bolsonaro-chega-a-sao-paulo-para-ser-internado-no-albert-einstein/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1038065079978213376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038061370229628928, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3160381144, "username": "yohanlucas9", "tweet": "@jairbolsonaro @tania_tpimentel @ellen_malinski \ud83d\ude22\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yohanlucas9/status/1038061370229628928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ellen_malinski,tania_tpimentel,jairbolsonaro"}
{"id": 1038058446216679424, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "*NOTA DA MA\u00c7ONARIA SOBRE O ATENTADO A @jairbolsonaro * https://www.facebook.com/100000537729325/posts/2240561222638447/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1038058446216679424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038058064820224000, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "Nunca fiz nada a ningu\u00e9m, s\u00f3 incito o \u00f3dio a anos KKKKKKKKKKKKKK vai se fuder @jairbolsonaro, n\u00e3o desejo mal a ningu\u00e9m mas aqui se faz aqui se paga, o karma \u00e9 foda.  https://twitter.com/g1/status/1038023212519444485\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038058064820224000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038056148295983104, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 880612983818289154, "username": "marcosswiendl", "tweet": "@jairbolsonaro @ario_2025 @fcblovatobfr Ent vamos proibir a faca... N\u00e3o importa oq se est\u00e1 usando, o q mata \u00e9 o homem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosswiendl/status/1038056148295983104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcblovatobfr,ario_2025,jairbolsonaro"}
{"id": 1038055555947024384, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "N\u00e3o importa qual candidato voc\u00ea tenha inten\u00e7\u00e3o de eleger, neste #7deSetembro pe\u00e7o um minuto de ora\u00e7\u00e3o sil\u00eanciosa pelas almas dos que celebraram a tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro em Juiz de Fora.#ForcaBolsonaro pic.twitter.com/GqljbV3Kly", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038055555947024384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054839018811392, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4845478655, "username": "limaan_", "tweet": "@jairbolsonaro @EdGaarcia @tumaoficial A comiss\u00e3o vai visitar o criminoso que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaan_/status/1038054839018811392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,EdGaarcia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038053126685827073, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 64452124, "username": "eduardopflores", "tweet": "@jairbolsonaro @GenPauloChagas \u00e9 vc Satanas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardopflores/status/1038053126685827073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GenPauloChagas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038052724909191168, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Avi\u00e3o com candidato Jair Bolsonaro chega a S\u00e3o Paulo  http://bit.ly/2NVHCGr\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1038052724909191168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050109966172166, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 189598909, "username": "pralesilvabr", "tweet": "O atentado ao candidato Jair Bolsonaro te alegrou? Se arrependa, se converta. Cristo pode te transformar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pralesilvabr/status/1038050109966172166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048192967991297, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3228614711, "username": "carloshierropb_", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para o Hospital Israelita Albert Einstein em S\u00e3o Paulo  https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8526/jair-bolsonaro-e-transferido-para-o-hospital-israelita-albert-einstein-em-sao-paulo#.W5J1QqA8GQo.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloshierropb_/status/1038048192967991297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047958565044224, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 838375917835726849, "username": "PNnoticias", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para o Hospital Israelita Albert Einstein em S\u00e3o Paulo  https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8526/jair-bolsonaro-e-transferido-para-o-hospital-israelita-albert-einstein-em-sao-paulo#.W5J1Fe5wjC8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PNnoticias/status/1038047958565044224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046901684252672, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 83612608, "username": "MeuNomeEhJanz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nyFoEuc9v1Q?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeuNomeEhJanz/status/1038046901684252672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038046716325314560, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3348463828, "username": "CaioSincero", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioSincero/status/1038046716325314560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038046595797995520, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1020689523167178752, "username": "RonaldoVanessa1", "tweet": "@jairbolsonaro @LeoLins @DaniloGentili @Marc2010 @LUKASGa43468916 @_LULA2018_ N\u00e3o existe desculpa para fazerem barbaridades, essa estrat\u00e9gia da esquerda \u00e9 doente, esse povo n\u00e3o aceitam pensamento contr\u00e1rio querem impor a maldita ideologia deles a for\u00e7a quando n\u00e3o conseguem partem para a viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoVanessa1/status/1038046595797995520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LULA2018_,LUKASGa43468916,Marc2010,DaniloGentili,LeoLins,jairbolsonaro"}
{"id": 1038046133141028867, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1036392335184199680, "username": "Antenorbjj2", "tweet": "@JornalOGlobo Para comemorar a data, esfaquearam @jairbolsonaro !!!??!! Ser\u00e1?!?!!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antenorbjj2/status/1038046133141028867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038040930471870464, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 69495563, "username": "mileumanoticias", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo  http://www.1001noticias.com.br/noticias/saude/jair-bolsonaro-e-transferido-para-hospital-em-sao-paulo.html#.W5JuiWjvrRs.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mileumanoticias/status/1038040930471870464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039422015602688, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 39856034, "username": "bismarkazevedo", "tweet": "\u00c9 inaceit\u00e1vel humana e politicamente, o que houve com Jair Bolsonaro. INTOLER\u00c1VEL! Obrigado, Cristo Jesus, pela Tua a\u00e7\u00e3o naquele hospital, guiando os m\u00e9dicos e enfermeiros na cirurgia. \u00d3tima recupera\u00e7\u00e3o JB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bismarkazevedo/status/1038039422015602688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039280080363523, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132907466, "username": "fabiocbernardo", "tweet": "Ap\u00f3s pedido da fam\u00edlia, Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo  https://bit.ly/2Qcz8MA\u00a0 #paraibaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paraibaja", "link": "https://twitter.com/fabiocbernardo/status/1038039280080363523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039271389708289, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 70381287, "username": "FelipeMatos7", "tweet": "Ap\u00f3s pedido da fam\u00edlia, Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo  https://bit.ly/2Qcz8MA\u00a0 #paraibaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paraibaja", "link": "https://twitter.com/FelipeMatos7/status/1038039271389708289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039253610115072, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 239000354, "username": "karlaalencar_", "tweet": "Ap\u00f3s pedido da fam\u00edlia, Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para hospital em S\u00e3o Paulo  https://bit.ly/2Qcz8MA\u00a0 #paraibaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paraibaja", "link": "https://twitter.com/karlaalencar_/status/1038039253610115072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037584507744257, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 329994316, "username": "atilahc_", "tweet": "@jairbolsonaro cada vez mais buscado no Google Trends. A tentativa de assassinato surtiu efeito contr\u00e1rio.  pic.twitter.com/tfmxdFDrQi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atilahc_/status/1038037584507744257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038036755251965952, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Pr\u00f3ximas horas de Jair Bolsonaro ser\u00e3o de luta contra infec\u00e7\u00e3o no intestino \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/proximas-horas-de-jair-bolsonaro-serao-de-luta-contra-infeccao-no-intestino\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038036755251965952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032839374188546, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 882767080105402369, "username": "m_emilialmeidan", "tweet": "E que todo \u00f3dio vire amor!!!!!! @jairbolsonaro eleito no primeiro turno!\ud83d\ude0e\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_emilialmeidan/status/1038032839374188546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038032098840469504, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 882767080105402369, "username": "m_emilialmeidan", "tweet": "Como todo mal vem para um bem...@jairbolsonaro agora vai ganhar de lavada no 1 turno!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_emilialmeidan/status/1038032098840469504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038031724033310720, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 968824859550736385, "username": "ArturMonteiroS2", "tweet": "@jairbolsonaro @BlogdoNoblat @MauCRF1895 @t100igual \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro presidente do Brasil  ! Contra tudo e contra todos \u00e9 17 neles  \ud83d\udc4a\ud83d\udca3", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturMonteiroS2/status/1038031724033310720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "t100igual,MauCRF1895,BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1038030972736942080, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 394258933, "username": "BayeuxJovem", "tweet": "Mais um v\u00eddeo O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais. O candidato estava no meio da multid\u00e3o que o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaIuW3n565/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=134vz3edlnnen\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BayeuxJovem/status/1038030972736942080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030849718054913, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 882767080105402369, "username": "m_emilialmeidan", "tweet": "@FlavioBolsonaro Melhoras ao nosso Presidente @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_emilialmeidan/status/1038030849718054913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038030027760254978, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 773958282159480832, "username": "Sergio0_slv", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP For\u00e7a capit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergio0_slv/status/1038030027760254978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038029962958327811, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@g1 As fakenews e a mentira divulgada nas redes sociais fizeram isso acontecer! Grande parte a m\u00eddia colaborou! Espero que entendam que isso gera \u00f3dio e \u00f3dio gera viol\u00eancia! @jairbolsonaro Deus est\u00e1 contigo! Sair\u00e1 mais forte e rumo \u00e0 presid\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038029962958327811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,jairbolsonaro"}
{"id": 1038028985962246144, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@GloboNews @g1 @gcamarotti As fakenews e a mentira divulgada nas redes sociais fizeram isso acontecer! Grande parte a m\u00eddia colaborou! Espero que entendam que isso gera \u00f3dio e \u00f3dio gera viol\u00eancia! @jairbolsonaro Deus est\u00e1 contigo! Sair\u00e1 mais forte e rumo \u00e0 presid\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038028985962246144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038027691352567808, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 402330824, "username": "kenanzaofu", "tweet": "@JoelAlexandreM @SPD_33 @mamaefalei @moura_101 @leandroruschel @allantercalivre @jairbolsonaro @MDavidmoreira Melhor discurso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kenanzaofu/status/1038027691352567808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MDavidmoreira,jairbolsonaro,allantercalivre,leandroruschel,moura_101,mamaefalei,SPD_33,JoelAlexandreM"}
{"id": 1038027052778237952, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "N\u00e3o importa qual candidato voc\u00ea tenha inten\u00e7\u00e3o de eleger, neste #7deSetembro pe\u00e7o um minuto de ora\u00e7\u00e3o sil\u00eanciosa pelas almas dos que celebraram a tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro em Juiz de Fora.#ForcaBolsonaro pic.twitter.com/HeEgIkGHzJ", "replies": 20, "retweets": 71, "likes": 362, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1038027052778237952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025245045743618, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2906847837, "username": "PedroNetoBRA", "tweet": "@g1 Se preparem vermes malditos! Jair Bolsonaro ser\u00e1 seu presidente! N\u00e3o tem pra onde fugir.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroNetoBRA/status/1038025245045743618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038024880107606016, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 88355588, "username": "parlamentopb", "tweet": "Jair Bolsonaro comenta atentado e agradece por estar vivo:  http://youtu.be/sOerYycQ9Q8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parlamentopb/status/1038024880107606016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038022590047178752, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 105838161, "username": "emersonmofi", "tweet": "Em v\u00eddeo obtido por O Antagonista, Jair Bolsonaro, na UTI da Santa Casa de Juiz de Fora, manda um recado aos brasileiros, ap\u00f3s ora\u00e7\u00e3o comandada pelo senador Magno Malta ao lado dos filhos do deputado, Fl\u00e1vio,...  https://www.facebook.com/tvcabuloso/videos/1486870394791207/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmofi/status/1038022590047178752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019364715413505, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 226610426, "username": "MiltonRamalhoPB", "tweet": "A esquerda adora um defunto pra se promover... n\u00f3s queremos @jairbolsonaro bem vivo pra conduzir o Brasil e nos tirar desse mar de lama.#SomosTodosBolsonaro#for\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#for\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MiltonRamalhoPB/status/1038019364715413505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038019131818340352, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 484125877, "username": "Bllitzparaiba", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais  http://blitzparaiba.com.br/2014/voce-no-blitz/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas-gerais\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bllitzparaiba/status/1038019131818340352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015418307362820, "date": "2018-09-07", "time": "05:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 876835502485364736, "username": "ninamaria1978", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Isso \u00e9 reflexo de quem semeia \u00f3dio !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninamaria1978/status/1038015418307362820", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038005689153716225, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 323496548, "username": "DanielAranhaJP", "tweet": "@bernardopkuster @Fabi_Moller_ @Ro_Moller @SchuldinerSieg @jairbolsonaro @PastorLiomar @luizaaspinola @SrtaLawyerBr17 @TCelTito @AmandaViana78 Olha @flaviomorgen", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielAranhaJP/status/1038005689153716225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmandaViana78,TCelTito,SrtaLawyerBr17,luizaaspinola,PastorLiomar,jairbolsonaro,SchuldinerSieg,Ro_Moller,Fabi_Moller_,bernardopkuster,flaviomorgen"}
{"id": 1038003706023866368, "date": "2018-09-07", "time": "04:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 323496548, "username": "DanielAranhaJP", "tweet": "@jairbolsonaro @patibaroli @TCelTito Ideia show.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielAranhaJP/status/1038003706023866368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,patibaroli,jairbolsonaro"}
{"id": 1037999491574423552, "date": "2018-09-07", "time": "04:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro diz quem foi o mandante do CRIME:  http://youtu.be/1ruR85SXWlg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1037999491574423552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037998197262700544, "date": "2018-09-07", "time": "04:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 460337288, "username": "ParaibaG7", "tweet": "#V\u00cdDEO: Pol\u00edcia Militar confirma identidade do suspeito de atentado a Jair Bolsonaro https://youtu.be/4gwru-V5OJg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#V\u00cdDEO", "link": "https://twitter.com/ParaibaG7/status/1037998197262700544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037971834711367680, "date": "2018-09-07", "time": "02:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "Filho de Jair Bolsonaro se emociona ao falar do estodo de saude do pai:  http://youtu.be/td1p1pWPLd8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1037971834711367680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037969996943482880, "date": "2018-09-07", "time": "02:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 838375917835726849, "username": "PNnoticias", "tweet": "Les\u00f5s foram graves e colocaram em risco a vida de Bolsonaro, diz m\u00e9ico:M\u00e9ico fala sobre o estado de sa\u00fae de Bolsonaro (Reprodu\u00e7\u00e3/GloboNews)O candidato \u00e0Presid\u00eacia Jair Bolsonaro (PSL)\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnar9CfjyBj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=965lzlytyv0n\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PNnoticias/status/1037969996943482880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037963011175010305, "date": "2018-09-07", "time": "02:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "Filho de Jair Bolsonaro,Eduardo Bolsonaro manda noticias do pai:  http://youtu.be/w7UTYyp-irA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1037963011175010305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037955948709597184, "date": "2018-09-07", "time": "01:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 131906975, "username": "JHSCavalcante", "tweet": "\"Jair Bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JHSCavalcante/status/1037955948709597184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947837462532096, "date": "2018-09-07", "time": "01:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 134603764, "username": "LuizClaudiopb", "tweet": "O suspeito de esfaquear o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL) disse em alguns momentos \u00e0 pol\u00edcia, durante conversa ap\u00f3s ser preso, que o crime \"foi a...  http://www.portaldolitoralpb.com.br/suspeito-disse-que-atentado-contra-bolsonaro-foi-mando-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizClaudiopb/status/1037947837462532096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037943666936107008, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 182857937, "username": "encspb", "tweet": "Suspeito de esfaquear Jair Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014  https://goo.gl/HTnEVZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/encspb/status/1037943666936107008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037934681944145921, "date": "2018-09-07", "time": "00:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 323496548, "username": "DanielAranhaJP", "tweet": "@jairbolsonaro @Tarik_mohad @MarlonTg Parabens por se posicionar. Esse \u00e9 o esp\u00edrito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielAranhaJP/status/1037934681944145921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,Tarik_mohad,jairbolsonaro"}
{"id": 1037931116701868032, "date": "2018-09-07", "time": "00:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 893616973908766720, "username": "ErickNu87411308", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP #For\u00e7aBolsonaro For\u00e7a meu presidente o Brasil precisa de voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ErickNu87411308/status/1037931116701868032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037931068773609472, "date": "2018-09-07", "time": "00:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 893534813386407936, "username": "Im_oLucas", "tweet": "Nosso futuro presidente voltar\u00e1 mais forte e com uma faixa no peito. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Im_oLucas/status/1037931068773609472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037928792201805825, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f @jairbolsonaro Deus na frente! Rumo \u00e0 presid\u00eancia!  pic.twitter.com/RpInS98uhU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1037928792201805825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037920397411401728, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2408793340, "username": "netegrapete", "tweet": "@carteiroreaca Deus \u00e9 o m\u00e9dico dos m\u00e9dicos e nunca desamparados seus filhos... Cora\u00e7\u00e3o um pouco aliviando. @jairbolsonaro  vai sair dessa, ele vai ser um testemunho vivo do poder de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netegrapete/status/1037920397411401728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carteiroreaca,jairbolsonaro"}
{"id": 1037920128946655232, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3540637696, "username": "profvalneto", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP N\u00e3o dar nem para dormir com tamanha preocupa\u00e7\u00e3o mediante aos fatos. For\u00e7a Bolsonaro. A Para\u00edba est\u00e1 contigo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profvalneto/status/1037920128946655232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918437614477312, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3540637696, "username": "profvalneto", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Olha s\u00f3 quem t\u00e1 falando em democracia, quando em seu governo apoiava ditaduras totalitaristas. #Incoerente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Incoerente", "link": "https://twitter.com/profvalneto/status/1037918437614477312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037912629950472193, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 959594561675976705, "username": "vkookday", "tweet": "\"Espero que meu capit\u00e3o fique bem\" KKKKK na presid\u00eancia ele chamar\u00e1 voc\u00ea de \"s\u00fadito\", ele n se importa com vcs, gosta tanto de viol\u00eancia q ela foi bater um papo com ele, manda ele combater isso com ela, mas \u00e9 aquele ditado \"vaso ruim n se quebra\" #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/vkookday/status/1037912629950472193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912072036786176, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 882767080105402369, "username": "m_emilialmeidan", "tweet": "Se meu esposo fosse o guarda costas de @jairbolsonaro  duvido que isso teria acontecido. Condecorado no ex\u00e9rcito americano, apenas.@FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_emilialmeidan/status/1037912072036786176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037911000153038849, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2790389321, "username": "LCSS11", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Uma anta dessa ainda t\u00e1 livre por a\u00ed pra falar as merdas de sempre. Nenhum pa\u00eds merece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCSS11/status/1037911000153038849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037909320296525824, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Essa senhora \u00e9 lament\u00e1vel! \u00c9 uma l\u00e1stima e denigre as mulheres! Ele deve ser expurgada da vida p\u00fablica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1037909320296525824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037908821228834816, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 956495581148532741, "username": "Lucas95dutra", "tweet": "For\u00e7as meu futuro presidente. Deus \u00e9 contigo @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas95dutra/status/1037908821228834816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037907843414990851, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 59490165, "username": "jefftiago", "tweet": "Popula\u00e7\u00e3o faz ora\u00e7\u00e3o pela recupera\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro na frente da Santa Casa, em Juiz de Fora - MG. #For\u00e7aBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  https://www.facebook.com/jefftiago/videos/1384106555026390/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jefftiago/status/1037907843414990851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905708170268672, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: TSE aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia do Brasil:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/tse-aprova-candidatura-de-jair.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037905708170268672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905272658911232, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037905272658911232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904482611470336, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo cancela sua agenda em solidariedade ao candidato Jair Bolsonaro!Jo\u00e3o Amo\u00eado 30 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnaOK1xD9Yl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=61rf1qf2pv5i\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037904482611470336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899518585589760, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 929394125421580288, "username": "magnomagnatapb", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano Vamos juntos nessa corrente de ora\u00e7\u00e3o #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/magnomagnatapb/status/1037899518585589760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037897121993764865, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1007416987193171968, "username": "DanielfoNobrega", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @agencialupa N\u00e3o \u00e9 Falso, \u00e9 Faaaalso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielfoNobrega/status/1037897121993764865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1037897005178212353, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O homem que deu uma facada em Jair Bolsonaro enquanto o candidato a presidente do PSL fazia campanha em Juiz de Fora (MG) e identificado pela Pol\u00edcia Federal como Adelio Bispo de Oliveira, de 40 anos, afirmou,...  https://www.facebook.com/radiodebate104fm/videos/262791091095982/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037897005178212353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894826723893248, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "Povo com @jairbolsonaro , hoje, em Juiz de Fora(MG).  pic.twitter.com/QkGtdugwcf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037894826723893248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037889586687627266, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 161559603, "username": "well_msilva", "tweet": "A esquerda est\u00e1 desesperada, pois sabe que as todas as pautas (gayzismo, aborto, legaliza\u00e7\u00e3o das drogas, destrui\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia e dos valores crist\u00e3os) ser\u00e3o barradas, quando Jair Bolsonaro assumir o poder. Por isso sou #Bolsonaro17 #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/well_msilva/status/1037889586687627266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889583537631233, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "ATENTADO AO @jairbolsonaroPol\u00edcia prende um terceiro envolvido, informa jornal de Juiz de Fora.  https://tribunademinas.com.br/noticias/politica/06-09-2018/pm-prende-terceiro-homem-envolvido-em-ataque-contra-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037889583537631233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037889173267664896, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@jairbolsonaro @BlogdoNoblat @firstcitizensam @rapadura2048 imbecil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037889173267664896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rapadura2048,firstcitizensam,BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1037887682247049216, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2758125418, "username": "Milton_Limeira", "tweet": "Esse pessoal que n\u00e3o aguenta levar um peteleco na orelha, o pessoal das piadas que matam, j\u00e1 pararam de diminuir o crime contra o @jairbolsonaro ? V\u00e3o seguir insinuando um embuste?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milton_Limeira/status/1037887682247049216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037886260461723648, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 330980586, "username": "ApcRodolfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CNf_9WHZSwk?a\u00a0\ud83d\udea8 O QUADRO DE JAIR BOLSONARO \u00c9 GRAVE !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/ApcRodolfo/status/1037886260461723648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037884789959872512, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "Parte da imprensa (Globo) tentando minimizar o fato do autor da facada em #JairBolsonaro ser de esquerda e militante, tentando levar a popula\u00e7\u00e3o a acreditar que ele \u00e9 apenas um doido, em parte eles tem raz\u00e3o, para ser esquerdista tem de ter 1 parafuso a menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1037884789959872512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884443409563648, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 349053302, "username": "facacegapb", "tweet": "Presidente da CMJP divulga mensagem condenando agress\u00e3o a Jair\u00a0Bolsonaro  http://www.politicaetc.com.br/2018/09/presidente-da-cmjp-divulga-mensagem-condenando-agressao-a-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/bgjiu4WnP8", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facacegapb/status/1037884443409563648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884124466479104, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2758125418, "username": "Milton_Limeira", "tweet": "Que o @jairbolsonaro saia dessa com vida. Deus o proteja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milton_Limeira/status/1037884124466479104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037883999853715457, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "Tu\u00edte ir\u00f4nico sobre @jairbolsonaro derruba assessora de Dilma.   https://tanaarea.com.br/brasil/tuite-ironico-sobre-bolsonaro-derruba-assessora-de-dilma/#.W5Hauh4ZmSQ.whatsapp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037883999853715457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037883336411291648, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@jairbolsonaro @_AlexGavea_ Boa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037883336411291648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037882406726983685, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@jairbolsonaro @olucassalles @_AlexGavea_ @Elfishfanatic Com certeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037882406726983685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Elfishfanatic,_AlexGavea_,olucassalles,jairbolsonaro"}
{"id": 1037881307345432576, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 354627947, "username": "AdalbertoPVFilh", "tweet": "Momentos dram\u00e1ticos vividos pelo candidato Jair Bolsonaro durante uma caminhada  hoje(06.09.2018) a tarde em Juiz de Fora em Belo Horizonte. Um sujeito no meio da multid\u00e3o o esfaqueou no abd\u00f4men e perfurou...  https://www.facebook.com/AdalbertoFerrariPB/videos/1911738285515334/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdalbertoPVFilh/status/1037881307345432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881259496824832, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 323496548, "username": "DanielAranhaJP", "tweet": "Minha d\u00favida para o dia 7 de outubro se esvaiu hoje. Votarei em Jair Bolsonaro. Chega de esquerda.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DanielAranhaJP/status/1037881259496824832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880947067314177, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 460337288, "username": "ParaibaG7", "tweet": "Suspeito de atentado a Jair Bolsonaro https://youtu.be/4gwru-V5OJg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParaibaG7/status/1037880947067314177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880748865466368, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@jairbolsonaro @ricfonta @EduardoPSL17 Bora #EsquerdaAssassina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037880748865466368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoPSL17,ricfonta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037880723800244225, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@jairbolsonaro @olucassalles @_AlexGavea_ @Elfishfanatic Essa galera adora ironizar, lacrar e s\u00f3..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037880723800244225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Elfishfanatic,_AlexGavea_,olucassalles,jairbolsonaro"}
{"id": 1037878040829865984, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "FOR\u00c7A @jairbolsonaro ! O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea!  pic.twitter.com/vaNn3o8Ped", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037878040829865984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037874137228689408, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 298508918, "username": "venturamusico", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CNf_9WHZSwk?a\u00a0\ud83d\udea8 O QUADRO DE JAIR BOLSONARO \u00c9 GRAVE !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/venturamusico/status/1037874137228689408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037873920882499585, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 176520021, "username": "elyaneluis", "tweet": "Mais que a cura f\u00edsica, haja cura espiritual.For\u00e7a Jair BolsonaroO BRASIL \u00c9 DO SENHOR JESUS CRISTO.Am\u00e9m...!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elyaneluis/status/1037873920882499585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870639565160450, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 460337288, "username": "ParaibaG7", "tweet": "Pol\u00edcia Militar confirma identidade do suspeito de atentado a Jair Bolsonaro  https://youtu.be/4gwru-V5OJg\u00a0 pic.twitter.com/AqVzYwuRyc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParaibaG7/status/1037870639565160450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869534512914432, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 269416142, "username": "YgorFreestepBra", "tweet": "Sincero e honesto , odeio pol\u00edtica ,e politicagem tamb\u00e9m,N\u00e3o tenho inten\u00e7\u00e3o de votar, mas seria \u00f3timo se Jair Bolsonaro fosse eleito s\u00f3 para mostrar a incapacidade que o Brasileiro tem como pessoa ! #FaloMesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FaloMesmo", "link": "https://twitter.com/YgorFreestepBra/status/1037869534512914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869171407761416, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@jairbolsonaro @olucassalles @_AlexGavea_ Esse povo s\u00f3 pode ser imbecil, tudo agora \u00e9 \u2018imagina se libera\u2019 \u2018povo n sabe usar a virgula, imagina arma\u2019 n\u00e3o pode ser t\u00e3o imbecil assim, tem que ser m\u00e1 f\u00e9 msm.. pqp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037869171407761416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,olucassalles,jairbolsonaro"}
{"id": 1037868542354440193, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 165538235, "username": "caiobarbalho", "tweet": "QUE ISSSSSO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK HENRIQUE DOURADO E ACUSADO DE CEIFAR O JAIR BOLSONARO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobarbalho/status/1037868542354440193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866969008099328, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "Jair Bolsonaro, M\u00e9dicos d\u00e3o Entrevista Coletiva apos opera\u00e7\u00e3o  https://youtu.be/E_msIJwwr4g\u00a0 via @YouTube #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037866969008099328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037866299265695745, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 73157790, "username": "marconiferreira", "tweet": "C\u00e1ssio repudia atentado contra o candidato Jair Bolsonaro  http://dlvr.it/QjNDTm\u00a0 pic.twitter.com/BOFxxRRLdh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconiferreira/status/1037866299265695745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863964728852482, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 460337288, "username": "ParaibaG7", "tweet": "Pol\u00edcia Militar confirma identidade do suspeito de atentado a Jair Bolsonaro https://youtu.be/4gwru-V5OJg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParaibaG7/status/1037863964728852482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862857386405888, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1030895109506772992, "username": "anna_nobregaa", "tweet": "@jairbolsonaro @mariadorosario @MBLivre @eno2t Dizendo q n teve culpa e q era doente mental...-.-", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anna_nobregaa/status/1037862857386405888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eno2t,MBLivre,mariadorosario,jairbolsonaro"}
{"id": 1037862225199816705, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL) n\u00e3o ...  https://instagram.com/p/BnZ69GDjXPH34ftmHfb0d-flX7SPGBZHr164ac0\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zltcBDK0p9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037862225199816705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862156744765440, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 702274239097868288, "username": "mauro_tocchio", "tweet": "@FlavioBolsonaro Mesmo que n\u00e3o seja meu candidato temos que orar muito e que seja esclarecido esse absurdo que fizeram ao deputado Jair Bolsonaro!!! Minhas preces a toda fam\u00edlia. Grande abra\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauro_tocchio/status/1037862156744765440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037861339476250624, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 702274239097868288, "username": "mauro_tocchio", "tweet": "@BolsonaroSP Mesmo que n\u00e3o \u00e9 meu candidato temos que orar muito e que seja esclarecido esse absurdo que fizeram ao deputado Jair Bolsonaro!!! Minhas preces a toda fam\u00edlia. Grande abra\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauro_tocchio/status/1037861339476250624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037861041596780545, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2408793340, "username": "netegrapete", "tweet": "Meu maior medo \u00e9 levarem o @jairbolsonaro para um hospital que n\u00e3o seja das for\u00e7as armadas, sei que gente ruim tem em qualquer lugar, mesmo assim, queria que fosse para um hospital militar.\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a@BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netegrapete/status/1037861041596780545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037860709407903745, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 979705792663257088, "username": "LondresFlavio", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada \u00c9 bom o eleitor mineiro assistir o v\u00eddeo antes da elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LondresFlavio/status/1037860709407903745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037859281729736704, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 958745594893422593, "username": "omatheuslima_", "tweet": "O n\u00edvel do jornalismo brasileiro. A senhora @rosaneoliveira tripudiando da desgra\u00e7a de Jair Bolsonaro. \u00c9 de d\u00e1 nojo...#for\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/cfEpHA5gKr", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/omatheuslima_/status/1037859281729736704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosaneoliveira"}
{"id": 1037858414293082112, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1271256860, "username": "AlaneMelloo", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Essa mulher \u00e9 uma piada kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlaneMelloo/status/1037858414293082112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857302680875008, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "Se algu\u00e9m ainda estava indeciso, agora \u00e9 @jairbolsonaro 1\u00baTURNO! @jrguzzofatos, essa m\u00eddia composta de JORNALIXO, est\u00e3o arranjando imputabilidade para o BANDIDO, dizendo que \u00e9 \u201clouco\u201d, \u201cfato isolado\u201d. Entrei no facebook dele, o cara \u00e9  \u201clulalivre\u201d, militante da ORCRIM! https://twitter.com/jrguzzofatos/status/1037847779752722432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037857302680875008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,jrguzzofatos"}
{"id": 1037856790376054785, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 354627947, "username": "AdalbertoPVFilh", "tweet": "Momentos dram\u00e1ticos vividos pelo candidato Jair Bolsonaro durante uma caminhada  hoje(06.09.2018) a tarde em Juiz de Fora em Belo Horizonte. Um sujeito  no meio da multid\u00e3o o esfaqueou no abd\u00f4men atingindo...  https://www.facebook.com/AdalbertoFerrariPB/videos/1911662978856198/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdalbertoPVFilh/status/1037856790376054785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856780435554304, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 890028558256668675, "username": "twnios", "tweet": "@jairbolsonaro @euclarice @AVENAoficial @iwolfstan @Theus00693566 obg mana sz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twnios/status/1037856780435554304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Theus00693566,iwolfstan,AVENAoficial,euclarice,jairbolsonaro"}
{"id": 1037856123976593408, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 959894272962121733, "username": "anaameliaden93", "tweet": "Virou a faca ou n\u00e3o virou? #JairBolsonaro  pic.twitter.com/QMeITYDI3H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/anaameliaden93/status/1037856123976593408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854957733662720, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 515309288, "username": "JoselitaLitah", "tweet": "A facada que feriu @jairbolsonaro          Feriu tamb\u00e9m a democracia do BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #DeusFam\u00edliaBrasil #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DeusFam\u00edliaBrasil,#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/JoselitaLitah/status/1037854957733662720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853749786681345, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 890028558256668675, "username": "twnios", "tweet": "@jairbolsonaro @euclarice @AVENAoficial @iwolfstan s\u00f3 n da mais nojo do que mulher apoiando BolsonaroE VCS BOZOMINION N VENHAM RESPONDER AQ N, j\u00e1 decorei as falas de vcs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twnios/status/1037853749786681345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iwolfstan,AVENAoficial,euclarice,jairbolsonaro"}
{"id": 1037853189238923271, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 845195735205265409, "username": "EniltonIASD", "tweet": "@jairbolsonaro @euclarice @AVENAoficial Paz e amor para esse pessoal!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EniltonIASD/status/1037853189238923271", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,euclarice,jairbolsonaro"}
{"id": 1037851176576925696, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "PM confirma pris\u00e3o do autor do atentado contra Jair Bolsonaro \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/pm-confirma-prisao-do-autor-do-atentado-contra-jair-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037851176576925696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851023375826944, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Autor do atentado contra Jair Bolsonaro \u00e9 identificado \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/autor-do-atentado-contra-jair-bolsonaro-e-identificado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037851023375826944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850871512657920, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Saiba como est\u00e1 o estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/saiba-como-esta-o-estado-de-saude-de-jair-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037850871512657920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850041124315138, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@jairbolsonaro em ora\u00e7\u00e3o! Deus na frente! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f  https://twitter.com/paraiba_online/status/1037849073376796672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1037850041124315138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037848897937436673, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 868534041460572160, "username": "NewhopexPB", "tweet": "Os vagabundos est\u00e3o tudo comendo tentando mata Jair Bolsonaro.Fato lament\u00e1vel #Brasil  https://www.facebook.com/emmmanuelpereirasilvaoficial/videos/1858689070834045/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil", "link": "https://twitter.com/NewhopexPB/status/1037848897937436673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847686886711296, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "For\u00e7aBolsonaro! @jairbolsonaro  https://twitter.com/MBLivre/status/1037812540238123012\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037847686886711296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037847167749251072, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2943050433, "username": "paulinhope789", "tweet": "@paulacamara_ #ForcaBolsonaro . Oremos pela sa\u00fade e pleno restabelecimento de @jairbolsonaro  pic.twitter.com/Dy1yZf5lCJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/paulinhope789/status/1037847167749251072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulacamara_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037846916766289920, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2943050433, "username": "paulinhope789", "tweet": "@Francischini_ #ForcaBolsonaro Oremos meu Brasil de bem, pela sa\u00fade do @jairbolsonaro  pic.twitter.com/ehWOL05gH1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/paulinhope789/status/1037846916766289920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037844577988816906, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @RosaSkarlate @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Marciolopeste @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Gabriel6828 @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @stanleyburburin @Cyberdri @leozao__ Imaginei que fosse da visita que fez pela manh\u00e3 a outro hospital. Mas a minha pergunta \u00e9: cad\u00ea o sangue? Uma facada na dimens\u00e3o que est\u00e3o dizendo era pra ter sangue por todo canto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037844577988816906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leozao__,Cyberdri,stanleyburburin,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,Gabriel6828,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,Marciolopeste,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,RosaSkarlate,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu"}
{"id": 1037844051247210496, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "N\u00c3O SE MATAM ID\u00c9IAS: MAIS DO QUE NUNCA VAMOS LUTAR POR @jairbolsonaro ! \u00c0 VITORIA BRASIL! FOR\u00c7A PRESIDENTE @jairbolsonaro !  https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2239754829385753&id=100000537729325\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037844051247210496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037840592536064000, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, que esfaqueou @jairbolsonaro \u00e9 mais um do \u201clulalivre\u201d PRESO! Fui no facebook desse bandido, de louco n\u00e3o tem nada, como a r\u00e1dio CBN dizia...  pic.twitter.com/5hfj9gJkQG", "replies": 2, "retweets": 18, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037840592536064000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037840228743086080, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "Brazilian presidential candidate Jair Bolsonaro stabbed while campaigning   https://www.wsj.com/articles/brazilian-presidential-candidate-stabbed-while-campaigning-1536272700\u00a0\u2026 via @WSJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1037840228743086080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WSJ"}
{"id": 1037839457221672960, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1029508381244055552, "username": "Noticiasdabell1", "tweet": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. . - - (\ud83d\udcf9 Reprodu\u00e7\u00e3o Instagram)- . . - \ud83d\udea8 CHEGOU AT\u00c9 AQUI, SEGUE, CURTE E COMENTA\ud83d\udde3\ufe0f- #leodias #sasha #xuxa #pol\u00eamica #pabllovittar #anitta #jairbolsonaro\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZwaHEnzDh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12gdinq83w2r6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#leodias,#sasha,#xuxa,#pol\u00eamica,#pabllovittar,#anitta,#jairbolsonaro", "link": "https://twitter.com/Noticiasdabell1/status/1037839457221672960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839311100620801, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 209573377, "username": "OxiOlivia", "tweet": "@jairbolsonaro @samadhilc Esse \u00e9 meu presidente! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OxiOlivia/status/1037839311100620801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samadhilc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037838876499357696, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 330312692, "username": "jefersonelias1", "tweet": "Pol\u00edcia Militar confirma identidade do suspeito de atentado a Jair Bolsonaro; ele confessou o crime, segundo a PM  http://dlvr.it/QjMpjV\u00a0 pic.twitter.com/RmwInxJT5f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jefersonelias1/status/1037838876499357696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838744773124096, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1403481727, "username": "AlysonTrigueiro", "tweet": "\ud83d\ude22 Eu repudio toda e qualquer forma de viol\u00eancia. Isso o que fizeram hoje com o candidato @jairbolsonaro fere a democracia deste pa\u00eds, somos livres para escolher e votar em quem quisermos. Mas este ato de viol\u00eancia tem que ser banido do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlysonTrigueiro/status/1037838744773124096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037837472976257026, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 988882150693982208, "username": "sfcdesde1912", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro estamos com vc!  pic.twitter.com/zzsmvAQt8I", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdesde1912/status/1037837472976257026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037835302998556673, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 359719542, "username": "Rosangela_ollem", "tweet": "@jairbolsonaro @frc36 @AnaMLopesFotos Desse jeito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosangela_ollem/status/1037835302998556673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,frc36,jairbolsonaro"}
{"id": 1037834945853566977, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "C\u00e1ssio repudia viol\u00eancia contra Jair Bolsonaro  http://bit.ly/2NSYTjt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037834945853566977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832732267761664, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1029508381244055552, "username": "Noticiasdabell1", "tweet": "Tirem suas conclus\u00f5es #JairBolsonaro #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/JdSQI6cPQC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/Noticiasdabell1/status/1037832732267761664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832014353838081, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 320042262, "username": "juemelly", "tweet": "Sobre a facada no Jair Bolsonaro isso \u00e9 tudo que tenho a declarar !!!  pic.twitter.com/RHvZ5Fmnib", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juemelly/status/1037832014353838081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830428357480449, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@jairbolsonaro 1\u00baTURNO!  https://twitter.com/francis42913322/status/1037762320506789888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037830428357480449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037829884251459584, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 75921186, "username": "kplcavalcanti", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 @mateuszhinn @eu_mathias2 Mas ele tinha uma arma, s\u00f3 que arma branca. Vai proibir a posse de facas tamb\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kplcavalcanti/status/1037829884251459584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eu_mathias2,mateuszhinn,Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037829413155614720, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "@FlavioBolsonaro  \"Infelizmente foi mais grave que esper\u00e1vamos. A perfura\u00e7\u00e3o atingiu parte do f\u00edgado, do pulm\u00e3o e da al\u00e7a do intestino. Perdeu muito sangue, @jairbolsonaro chegou no hospital com press\u00e3o de 10/3, quase morto.Seu estado agora parece estabilizado. Orem, por favor!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037829413155614720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037828495852937216, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "AINDA EXISTIAM DUVIDAS?Suspeito de agredir @jairbolsonaro \u00e9 ativista comunista!  https://istoe.com.br/suspeito-de-agredir-bolsonaro-e-ativista-comunista/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037828495852937216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037828456673726464, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 154977873, "username": "vanderlon25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ubJe8zwp9wI?aCOBERTURA\u00a0\u2026 ATENTADO JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderlon25/status/1037828456673726464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828236091240454, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 167845868, "username": "juniornadv", "tweet": "@jairbolsonaro @PatrickD4511 @cassiocl Senador, parab\u00e9ns por se posicionar. Mais do que um atentado contra o Bolsonaro, \u00e9 um atentado contra o Estado Democr\u00e1tico de Direito. Que nosso povo consiga separar as pessoas das institui\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornadv/status/1037828236091240454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiocl,PatrickD4511,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827840828428288, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:13", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Crist\u00e3o que vota em Bolsonaro n\u00e3o entendeu o que \u00e9 ser Crist\u00e3o.  Mulher que vota em Bolsonaro tem  s\u00edndrome de auto-destrui\u00e7\u00e3o. Negro, \u00edndio, mesti\u00e7o e LGBT que vota em Bolsonaro, possui a mais profunda avers\u00e3o ao que v\u00ea quando se olha no espelho.Vade retro, Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1037827840828428288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827591581917184, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 134603764, "username": "LuizClaudiopb", "tweet": "Ap\u00f3s levar uma facada na tarde desta quinta-feira (6), o candidato Jair Bolsonaro foi levado as pressas para o Hospital Santa Casa, em Minas Gerais, onde passa por uma...  http://www.portaldolitoralpb.com.br/bolsonaro-e-internado-no-hospital-santa-casa-e-passa-por-cirurgia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizClaudiopb/status/1037827591581917184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826791648493568, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 320042262, "username": "juemelly", "tweet": "At\u00e9 ponto chegou o amor e a empatia com o pr\u00f3ximo n\u00e9 ? Discordar do Jair Bolsonaro tudo bem, mas se alegrar com o ocorrido \u00e9 lament\u00e1vel. Acho que essa palavra foi extinta do dicion\u00e1rio portugu\u00eas.  pic.twitter.com/zYiz9i5RDZ", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juemelly/status/1037826791648493568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826553256849413, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 971109970442846208, "username": "ihhseinao", "tweet": "Jair bolsonaro uns dias atr\u00e1s falou de metralhar a glr do PT no Acre hoje ele \u00e9 esfaqueado. Sofreu do que ele pr\u00f3prio incentiva, a viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ihhseinao/status/1037826553256849413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826359861628933, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 75921186, "username": "kplcavalcanti", "tweet": "@RedeGlobo disse que o esfaqueador do presidenci\u00e1vel manifestava ser contra pol\u00edticos em geral, mas mentiram, pois ele contra a \"direita\"/Jair Bolsonaro. Duvidam? Deem uma olhada no perfil dele. #GloboLixo #GloboMentirosa https://www.facebook.com/profile.php?id=100004257606381\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboLixo,#GloboMentirosa", "link": "https://twitter.com/kplcavalcanti/status/1037826359861628933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo"}
{"id": 1037825426461216768, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 105838161, "username": "emersonmofi", "tweet": "Presidente da CMJP divulga mensagem condenando agress\u00e3o a Jair Bolsonaro  http://www.cabulosopb.com.br/2018/09/presidente-da-cmjp-divulga-mensagem_6.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmofi/status/1037825426461216768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825393351385088, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "A Pol\u00edcia Militar identificou o suspeito de esfaquear o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL). Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, 40...  http://rotapb.net/policia-militar-confirma-identidade-do-suspeito-de-atentado-a-jair-bolsonaro-ele-confessou-o-crime-segundo-a-pm/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037825393351385088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825388007895040, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "Pol\u00edcia Militar confirma identidade do suspeito de atentado a Jair Bolsonaro; ele confessou o crime, segundo a\u00a0PM  http://rotapb.net/policia-militar-confirma-identidade-do-suspeito-de-atentado-a-jair-bolsonaro-ele-confessou-o-crime-segundo-a-pm/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/KPbYKQ693L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037825388007895040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824734812164096, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 26498680, "username": "orodrigolimaa", "tweet": "Percebam que s\u00e3o as pessoas que est\u00e3o gostando da situa\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro e vejam que lado pol\u00edtico elas est\u00e3o. E tirem suas conclus\u00f5es se \u00e9 isso mesmo que voc\u00eas querem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orodrigolimaa/status/1037824734812164096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824576133246978, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 809503954405040128, "username": "FlamengueiroPB", "tweet": "Jair Bolsonaro tem dois caminhos: Ou a morte e a autom\u00e1tica convers\u00e3o em um m\u00e1rtir para os que o seguem ou a presid\u00eancia da rep\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlamengueiroPB/status/1037824576133246978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824389956481024, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 147429098, "username": "SoutoMaiorFilho", "tweet": "Entregaram o pleito a Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoutoMaiorFilho/status/1037824389956481024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824225644634113, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 26498680, "username": "orodrigolimaa", "tweet": "\u00c9 esse tipo de pessoa que defende a democracia? \u00c9 esse tipo de pessoa que quer um pa\u00eds melhor? Ser\u00e1 que a democracia n\u00e3o foi ferida hoje? For\u00e7a Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orodrigolimaa/status/1037824225644634113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824001387712515, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4078675395, "username": "olivdinho", "tweet": "Esse atentado contra o candidato Jair Bolsonaro entristece e suja ainda mais a vis\u00e3o do Brasil ao mundo.Lament\u00e1vel.Que o senhor se recupere o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olivdinho/status/1037824001387712515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823099654295552, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 204087773, "username": "meysoncassio", "tweet": "Imagina se o Jair Bolsonaro j\u00e1 fosse o presidente, seu projeto \"Arma Para Todos\" j\u00e1 tivesse sido aprovado e seu algoz j\u00e1 estivesse desfrutando desse privil\u00e9gio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meysoncassio/status/1037823099654295552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822931886325761, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 74539204, "username": "leoferreirapb", "tweet": "\"Quem \u00e9 Adelio Bispo, autor da facada em Jair Bolsonaro\" - Nordeste 1  http://www.nordeste1.com/quem-e-adelio-bispo-autor-da-facada-em-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoferreirapb/status/1037822931886325761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822915570552835, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 287322128, "username": "Jonatasmmaia", "tweet": "@FlavioBolsonaro Estamos orando pela vida de @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonatasmmaia/status/1037822915570552835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822904879198208, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 167845868, "username": "juniornadv", "tweet": "@jairbolsonaro @PablooUmbelino Vamos proibir as facas, n\u00e3o \u00e9 jovem? Aproveita e pro\u00edbe tesouras, espetos e etc. Tudo mata.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornadv/status/1037822904879198208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PablooUmbelino,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822759127199744, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 60184627, "username": "joelsonfgomes", "tweet": "@g1 Os Comunistas j\u00e1 esperavam #JairBolsonaro  pic.twitter.com/PUfc5t1vm7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/joelsonfgomes/status/1037822759127199744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037822739959169024, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 60184627, "username": "joelsonfgomes", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano Os Comunistas j\u00e1 esperavam #Jairbolsonaro  pic.twitter.com/3CxmHhEAwg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jairbolsonaro", "link": "https://twitter.com/joelsonfgomes/status/1037822739959169024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822736717041669, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 60184627, "username": "joelsonfgomes", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano  pic.twitter.com/U3dXy3z47U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelsonfgomes/status/1037822736717041669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822735412592640, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 60184627, "username": "joelsonfgomes", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano O que a acessora de Dilma disse pic.twitter.com/rCIIQTMT8r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelsonfgomes/status/1037822735412592640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822702738976770, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 60184627, "username": "joelsonfgomes", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @marcofeliciano O perfil do comunista agressor pic.twitter.com/S7fsF1bQWP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelsonfgomes/status/1037822702738976770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822564368826368, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1030895109506772992, "username": "anna_nobregaa", "tweet": "Ao vivo, na Jovem Pan, not\u00edcias sobre #JairBolsonaro https://youtu.be/5Wv2XXZFazY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/anna_nobregaa/status/1037822564368826368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821752322281473, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Imprensa Internacional repercute atentado sofrido por Jair Bolsonaro  http://bit.ly/2NUVAsb\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037821752322281473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821208639598597, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, l...  https://instagram.com/p/BnZoTW1j4EhsxW--OYpLwsQWdcbtt9WcSo4w-00\u00a0\u2026 pic.twitter.com/UTLGMCdCar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037821208639598597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821078469574657, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1646186250, "username": "gabe_fc1", "tweet": "O brasileiro, que adora um m\u00e1rtir, se divide, hoje, por dois l\u00edderes populares (ou populistas?): Lula da Silva, na cadeia, e Jair Bolsonaro, na sala de cirurgia.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabe_fc1/status/1037821078469574657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820827859861505, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 67620829, "username": "prleonardofelix", "tweet": "\u00c9 lament\u00e1vel o epis\u00f3dio de viol\u00eancia contra o Jair Bolsonaro. O agressor do Bolsonaro entendeu muito bem o apelo dos advers\u00e1rios pol\u00edticos e decidiu dar um jeito.Oremos pela sa\u00fade do presidenci\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prleonardofelix/status/1037820827859861505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820640261234689, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 42284334, "username": "RaoniMendes", "tweet": "A facada em Jair Bolsonaro atingiu em cheio a nossa t\u00e3o fragilizada democracia.Sonhamos todos com um pa\u00eds mais justo para todos, apenas o caminho que \u00e9 diferente.Minhas ora\u00e7\u00f5es, ao candidato Jair Bolsonaro e que se restabele\u00e7a rapidamente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaoniMendes/status/1037820640261234689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820408723066885, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1022144596967661569, "username": "JaJose7", "tweet": "Nesse momento estamos rezando pela sa\u00fade de @jairbolsonaro nosso futuro presidente  https://twitter.com/Clauwild1/status/1037590213609046016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaJose7/status/1037820408723066885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037820350854311936, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 211971879, "username": "AlvaroGuilherme", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson Pelo que vejo nas ruas e na internet, v\u00e3o dar Bolsonaro no primeiro turno, n\u00e3o tem sa\u00edda, ainda bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvaroGuilherme/status/1037820350854311936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037819257915142146, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 378597537, "username": "_PedroCezar1", "tweet": "Eleito no 1\u00ba Turno sem d\u00favidas. Deus no controle meu irm\u00e3o de batalha! #ForcaBolsonaro #JairBolsonaro #OBolsonaro #FACADA #Bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#JairBolsonaro,#OBolsonaro,#FACADA,#Bozonaro", "link": "https://twitter.com/_PedroCezar1/status/1037819257915142146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819067674112000, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 112500151, "username": "EVANDRONJR", "tweet": "O @cirogomes que hoje condena o ato criminoso contra @jairbolsonaro \u00e9 o mesmo que falou que recebia \u201ca turma do S\u00e9rgio Moro\u201d a bala. Pois \u00e9... #ForcaCapitao", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/EVANDRONJR/status/1037819067674112000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037818977039183872, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "PM confirma pris\u00e3o do autor do atentado contra Jair Bolsonaro \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/pm-confirma-prisao-do-autor-do-atentado-contra-jair-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037818977039183872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818669865336832, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "VIOL\u00caNCIA N\u00c3O: Presidenci\u00e1veis repudiam ataque contra Jair Bolsonaro  http://bit.ly/2Q9BxHV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037818669865336832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818573132099585, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 297172048, "username": "Correia_Pedro", "tweet": "No momento nada mais tem import\u00e2ncia que n\u00e3o seja a pronta recupera\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro. Que o culpado pague pelo que fez e que possamos serenar \u00e2nimos para que nada de ainda mais grave aconte\u00e7a ao Brasil e a seus cidad\u00e3os. Dia de tristeza pra quem acredita num pa\u00eds democr\u00e1tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Correia_Pedro/status/1037818573132099585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037818420572508160, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 94428241, "username": "depruycarneiro", "tweet": "O atentado contra o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, \u00e9 tamb\u00e9m um atentado ao processo eleitoral e consequentemente \u00e0 democracia brasileira. Condeno veementemente este ato, desejando ao candidato, plena e r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o de sua sa\u00fade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depruycarneiro/status/1037818420572508160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818280621342721, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53072554, "username": "lenilsonguedes", "tweet": "Presidente da CMJP divulga mensagem condenando agress\u00e3o a Jair Bolsonaro  http://bit.ly/2MTd2kc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenilsonguedes/status/1037818280621342721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817987972120576, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 71358162, "username": "rodrigovollmer", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora... {Absurdo!}Uma #vergonha intoler\u00e1vel independente de posicionamento pol\u00edtico..\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude22Repudiamos a viol\u00eancia... em Jo\u00e3o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZl5_bDqWc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6e8eyyuklene\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vergonha", "link": "https://twitter.com/rodrigovollmer/status/1037817987972120576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817943780937730, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2846924554, "username": "Alice_Felintro", "tweet": "Wanderson me enviou um texto falando de Jair Bolsonaro e me bloqueou, nao esperou nem eu estalar meus dedos pra come\u00e7ar a digitar af", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alice_Felintro/status/1037817943780937730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817507577585664, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 44727528, "username": "PADUANEVES", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado por um militante do PT de Minas Gerais, mostrando o desespero e a intolerancia em aceitar a derrota nas proximas eleicoes presidenciais por parte de quem se coloca como favorito como futuro Presidente do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PADUANEVES/status/1037817507577585664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817244842176512, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1016363809961857024, "username": "EdsonJo316", "tweet": "@OdeCarvalho @jairbolsonaro @joicehasselmann Pq a midia ainda est\u00e1 tratando o bandido como \"suspeito\"??? \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 600 videos mostrando o verme atigindo o presidente. \"Suspeito\" aaaaa fa\u00e7a-me o favor.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonJo316/status/1037817244842176512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,OdeCarvalho"}
{"id": 1037816852859289601, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "@MouraoVice tem que continuar a campanha, @jairbolsonaro vai ser o presidente!  https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037815849858555904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037816852859289601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MouraoVice,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816804914208768, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 44727528, "username": "PADUANEVES", "tweet": "Jair Bolsonaro was stabbed by a PT militant from Minas Gerais, showing despair and intolerance in accepting defeat in the upcoming presidential elections by those who favor him as the future president of Brazil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PADUANEVES/status/1037816804914208768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816597518462977, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 899670104, "username": "Divanaahcardoso", "tweet": "Eu sei que n\u00e3o gosto do modo que o Jair Bolsonaro, que comandar o Brasil! Mas voc\u00ea ele n\u00e3o merecia isso pois querendo ou n\u00e3o ele \u00e9 um ser humano e que Deus aben\u00e7oe a fam\u00edlia dele que est\u00e1 precisando neste momento! Vamos deixar nossas rixas de lado!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Divanaahcardoso/status/1037816597518462977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816479352279040, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 325290155, "username": "OMARCAPUTOSOFFR", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OMARCAPUTOSOFFR/status/1037816479352279040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816326717407232, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 156670852, "username": "zueironation", "tweet": "J\u00e1 estou esperando Jair Bolsonaro fazendo mas um discurso mito, essa facada elegeu o #JairBolsonaro PRESIDENTE DO BRASIL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/zueironation/status/1037816326717407232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815965747216384, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1851621722, "username": "santoswitoria", "tweet": "@jairbolsonaro @RicaPerrone Verdade.....absurdo total!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santoswitoria/status/1037815965747216384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815731646128129, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 540501250, "username": "xelda2007", "tweet": "#URGENTE momento em que Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 ESFAQUEADO:  http://youtu.be/EKnpO6VgYUg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#URGENTE", "link": "https://twitter.com/xelda2007/status/1037815731646128129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037814998079295488, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 58578131, "username": "FcoAssisFreitas", "tweet": "@RBandeirantes Deus de recupera\u00e7\u00e3o e Saude para Jair Bolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FcoAssisFreitas/status/1037814998079295488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBandeirantes"}
{"id": 1037814708450062338, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 742155521734631424, "username": "inacioqueirozad", "tweet": "@GeorgMarques Interessante que no exato momento em que desferes um discurso infeliz, Jair Bolsonaro passa por uma cirurgia complicad\u00edssima. Deus tenha piedade de ti.", "replies": 9, "retweets": 3, "likes": 141, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inacioqueirozad/status/1037814708450062338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1037814553533456386, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 97266411, "username": "Sidney_Campos", "tweet": "A que ponto chega a intoler\u00e2ncia?A que ponto chega a raiva, o \u00f3dio, o extremismo e a viol\u00eancia desmedida.Pol\u00edtica n\u00e3o \u00e9 guerra!For\u00e7a, @jairbolsonaro Deus \u00e9 contigo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidney_Campos/status/1037814553533456386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037813651229564928, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1566557407, "username": "manihceycao20", "tweet": "Vamos ver como o JN e os demais tratar\u00e3o esse atentado ao candidato Jair Bolsonaro... Vamos ver... \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manihceycao20/status/1037813651229564928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813198097969153, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 44727528, "username": "PADUANEVES", "tweet": "The candidate for President of the Republic of Brazil, Jair Bolsonaro, who leads the polls in order to vote on the elections on October 7, carries the stab of PT militant in the abdomen and is now being operated in Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PADUANEVES/status/1037813198097969153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813130766770176, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 48132171, "username": "eusoujoabe", "tweet": "Rep\u00fadio total ao atentado contra o candidato Jair Bolsonaro. Intoler\u00e2ncia sem tamanho em tempos de fascistas mascarados em todos os lados. Nada justifica tamanha covardia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusoujoabe/status/1037813130766770176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812820686131201, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 578884513, "username": "ZeLimeiriando", "tweet": "@mariogomesfilho ando meio por fora da pol\u00edtica meio infastiado.\u00c9 um velho que cheira a p\u00f3 ou o pr\u00f3prio p\u00f3,nada muda.Contudo acabaram de passar a not\u00edcia que um dos candidatos,no caso @jairbolsonaro foi esfaqueado.Ser\u00e1 que tem perigo dele escapar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeLimeiriando/status/1037812820686131201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariogomesfilho,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812817057857536, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1027289277728808963, "username": "FATVchannel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsgjuLfvk1s?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo: Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATVchannel/status/1037812817057857536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037812571175350277, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2846924554, "username": "Alice_Felintro", "tweet": "N\u00e3o acredito que t\u00f4 brigando no grupo da fam\u00edlia por causa de pol\u00edtica.  Minha prima de 15 anos querendo opinar, opinar n\u00e3o, querendo que todos votem em Jair Bolsonaro, a desgra\u00e7ada nem t\u00edtulo tem. O pai dela \u00e9 outro louco, n\u00e3o tem como ficar calada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alice_Felintro/status/1037812571175350277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812525956399105, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1027289277728808963, "username": "FATVchannel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5b4DFIQCHpk?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo - Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 alvo de atentado em Juiz de Fora, MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATVchannel/status/1037812525956399105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037811909129646080, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 89991281, "username": "FerdnandoLucena", "tweet": "Toda forma de viol\u00eancia deve ser repudiada em qualquer circunst\u00e2ncia... mas quando um candidato como @jairbolsonaro espalha \u00f3dio e intoler\u00e2ncia n\u00e3o tem como n\u00e3o receber o mesmo #naoaintolerancia #soumaisbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#naoaintolerancia,#soumaisbrasil", "link": "https://twitter.com/FerdnandoLucena/status/1037811909129646080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811642015395841, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 761506628, "username": "isabeladonato1", "tweet": "Deus cuide de @jairbolsonaro !!! Minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia !!! Muito triste !!! Brasil sem lei!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabeladonato1/status/1037811642015395841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811485274267649, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 131342611, "username": "wagnerlibardi", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Se Bolsonaro morrer a guerra civil vai acontecer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnerlibardi/status/1037811485274267649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810855092674560, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 220676863, "username": "luciovilhena", "tweet": "For\u00e7a meu presidente, amigo e irm\u00e3o  @jairbolsonaro - Para quem acusa de intoler\u00e2ncia, mostra suas garras. O desespero deles, s\u00f3 confirma a certeza da Vit\u00f3ria. #for\u00e7aBOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBOLSONARO", "link": "https://twitter.com/luciovilhena/status/1037810855092674560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037810577140330501, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos !!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro#for\u00e7aBOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBOLSONARO", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037810577140330501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037810363142733824, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 61334764, "username": "MESRodrigues", "tweet": "@jairbolsonaro @andersonfeeliip Ele t\u00e1 metido com ator?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MESRodrigues/status/1037810363142733824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andersonfeeliip,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810147345793024, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 185638756, "username": "andersonfeeliip", "tweet": "@jairbolsonaro @MESRodrigues J\u00e1 catei \u00e9 fake igual o meme de Lupita levando uma batida de carro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonfeeliip/status/1037810147345793024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MESRodrigues,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810014981775360, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zlC14nP-alk?aVeja\u00a0\u2026 o momento em que o candidato Jair Bolsonaro sofre ataque durante com\u00edcio em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037810014981775360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037809682272870400, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1014117613763485696, "username": "vanderl10695570", "tweet": "Veja o momento em que o candidato Jair Bolsonaro sofre ataque durante com\u00edcio em MG:  http://youtu.be/c5uX_MFbqfk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderl10695570/status/1037809682272870400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037809542040563712, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "@folha Que Deus esteja com o @jairbolsonaro nesse momento cr\u00edtico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1037809542040563712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808780988375041, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1035959045771931649, "username": "RStreetnetwork", "tweet": "@sophia4knowles Jair Bolsonaro.\"Vale lembrar que o Brasil n\u00e3o \u00e9 uma fac\u00e7\u00e3o criminosa para ser comandado de dentro da cadeia\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RStreetnetwork/status/1037808780988375041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sophia4knowles"}
{"id": 1037808444080832515, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @RosaSkarlate @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @marlenemota7 @Marciolopeste @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Gabriel6828 @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @neusinhaschub @Cyberdri @CzMip T\u00e1 parecendo novela mal produzida.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037808444080832515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CzMip,Cyberdri,neusinhaschub,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,Gabriel6828,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,Marciolopeste,marlenemota7,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,RosaSkarlate,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu"}
{"id": 1037808364376469506, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 220676863, "username": "luciovilhena", "tweet": "For\u00e7a meu presidente @jairbolsonaro #Bolsonaro17 #Bolsonaro17No1oTurno pic.twitter.com/VqEHv3S3Lo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/luciovilhena/status/1037808364376469506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037808357292363776, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 61334764, "username": "MESRodrigues", "tweet": "@jairbolsonaro @andersonfeeliip Quem sabe?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MESRodrigues/status/1037808357292363776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andersonfeeliip,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808266871484416, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1018581000450912256, "username": "sarinhabatst", "tweet": "@jairbolsonaro @aquelebronze8 n\u00e3o estou dizendo que foi certo isso, foi totalmente repugnante, e idiotice, pois isso s\u00f3 ajudou mais a campanha dele, mas n\u00e3o distorce os fatos dele est\u00e1 querendo liberar o porte das armas, e vamos ser honestos consigo mesmos, n\u00e3o acha que se fosse arma, ele n\u00e3o estaria morto?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarinhabatst/status/1037808266871484416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aquelebronze8,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808164773789697, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @RosaSkarlate @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @marlenemota7 @Marciolopeste @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Gabriel6828 @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @neusinhaschub @Cyberdri @CzMip O m\u00e9dico sem luvas, no m\u00ednimo uma sepse ele pode pegar...", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037808164773789697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CzMip,Cyberdri,neusinhaschub,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,Gabriel6828,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,Marciolopeste,marlenemota7,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,RosaSkarlate,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu"}
{"id": 1037807531647754240, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 21013750, "username": "raphaelmro", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann @iccoqueiro o @realsardenberg acha que ningu\u00e9m tem acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o hoje! Que desservi\u00e7o ao jornalismo hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelmro/status/1037807531647754240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iccoqueiro,joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews,realsardenberg"}
{"id": 1037806461945040896, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "Lament\u00e1vel @jairbolsonaro estamos na ora\u00e7\u00e3o, for\u00e7a!  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037797097746194433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037806461945040896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806283129274368, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 350917751, "username": "spiesparks", "tweet": "Este ato s\u00f3 fez eleger Jair Bolsonaro a presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spiesparks/status/1037806283129274368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806178925981696, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@jairbolsonaro @TrumpThatcher @bolsimpson Com certeza, o que se v\u00ea diariamente \u00e9 o \u00f3dio ao Bolsonaro e quem apoia, tem in\u00fameros v\u00eddeos de estudantes sendo agredidos em universidades.. N\u00e3o se pode ser livre e apoiar quem vc quiser, pass\u00edvel de agress\u00e3o e atentado, inadmiss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037806178925981696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,TrumpThatcher,jairbolsonaro"}
{"id": 1037806092426899456, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 424914513, "username": "jocanbafilho", "tweet": "@ivomarcelino @fitzca @STF_oficial @gilmarmendes @policiafederal @MPF_PGR @jairbolsonaro @ptnacional PRECISA NAO...GILMAR O SOLTA ANTES DISSO...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocanbafilho/status/1037806092426899456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fitzca,ivomarcelino,STF_oficial,gilmarmendes,policiafederal,MPF_PGR,jairbolsonaro,ptnacional"}
{"id": 1037805559033090048, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 394258933, "username": "BayeuxJovem", "tweet": "Jair Bolsonaro passa por procedimento cir\u00fargico ap\u00f3s levar facadaO candidato \u00e0 presid\u00eancia estava em um ato de campanha em Juiz de Fora (MG) na hora do atentado   Bolsonaro na mesa de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZhE-cHYaN/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8xz9hfizftcq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BayeuxJovem/status/1037805559033090048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805363150643201, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 134233495, "username": "simone_imprensa", "tweet": "Atentado a Jair Messias Bolsonaro @jairbolsonaro REP\u00daDIOIsso n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtica\u00c9 FANATISMOPOL\u00cdCIA FEDERAL SE PRONUNCIE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simone_imprensa/status/1037805363150643201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805046954635264, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 47704752, "username": "josenildochaves", "tweet": "Jornalistazinho da @GloboNews desesperado, tentando dissociar o agressor do @jairbolsonaro do PT e da esquerdalha desse pa\u00eds. In\u00fatil. #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/josenildochaves/status/1037805046954635264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037804341086904325, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2704472143, "username": "andremp40", "tweet": "\u2022Celso Daniel\u2022Eduardo Campos\u2022Teori ZavasckAgora tentam dar o mesmo destino Jair Bolsonaro....Isso mostra o desespero do PT, PSOL, PSDB......#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/andremp40/status/1037804341086904325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804283314483202, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @RosaSkarlate @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Marciolopeste @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Gabriel6828 @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @Cyberdri Cad\u00ea o furo da faca?", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037804283314483202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyberdri,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,Gabriel6828,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,Marciolopeste,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,RosaSkarlate,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu"}
{"id": 1037804079127425025, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 64212453, "username": "ivonefrp", "tweet": "Pol\u00edcia Militar confirma identidade do suspeito de atentado a Jair Bolsonaro; ele confessou o crime, segundo a PM  https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2018/09/06/policia-militar-de-minas-confirma-identidade-do-suspeito-de-atentado-a-jair-bolsonaro.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivonefrp/status/1037804079127425025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804010848378880, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, levou uma facada na regi\u00e3o do t\u00f3rax durante um ato de campanha em Juiz de Fora (MG) na tarde desta quinta-feira (6), segundo informa\u00e7\u00f5es da PM. Um suspeito foi...  http://rotapb.net/atentado-a-bolsonaro-repercute-no-meio-politico/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037804010848378880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803804777959427, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 351940659, "username": "and_medeiros", "tweet": "Esse esquerdopata que tentou matar o nosso futuro presidente @jairbolsonaro tamb\u00e9m acabou de decretar a vitoria dele em primeiro turno.#BolsonaroPresidente17#BolsonaroPresidente17#BolsonaroPresidente17#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#BolsonaroPresidente17,#BolsonaroPresidente17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/and_medeiros/status/1037803804777959427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803345061335040, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 74539204, "username": "leoferreirapb", "tweet": "Pol\u00edcia Militar confirma identidade do suspeito de atentado a Jair Bolsonaro; ele confessou o crime, segundo a PM - Nordeste 1  http://www.nordeste1.com/policia-militar-confirma-identidade-do-suspeito-de-atentado-a-jair-bolsonaro-ele-confessou-o-crime-segundo-a-pm/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoferreirapb/status/1037803345061335040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803315994808321, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "V\u00eddeo mostra momento que o deputado Jair Bolsonaro, (@jairmessiasbolsonaro) candidato a Presidente pelo PSL, \u00e9 atingido.\u2022Saiba mais em  http://www.cabulosopb.com.br\u00a0\u2022DEIXE SEU COMENT\u00c1RIO, FA\u00c7A VALER SUA OPINI\u00c3O  https://www.facebook.com/radiodebate104fm/videos/261635274480778/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037803315994808321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803104572506113, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "A Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais confirmou que uma pessoa foi presa sob suspeita de atacar o candidato Jair Bolsonaro (PSL). A assessoria de imprensa do \u00f3rg\u00e3o, entretanto, ainda n\u00e3o informou detalhes....  http://rotapb.net/homem-e-preso-sob-suspeita-de-esfaquear-bolsonaro-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037803104572506113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802505474850821, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 74539204, "username": "leoferreirapb", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha; Veja v\u00eddeo - Nordeste 1  http://www.nordeste1.com/jair-bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoferreirapb/status/1037802505474850821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802386775887872, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "Ap\u00f3s levar uma facada na tarde desta quinta-feira (6), o candidato Jair Bolsonaro foi levado as pressas para o Hospital Santa Casa, em Minas Gerais, onde passa por uma cirurgia no f\u00edgado,...  http://rotapb.net/bolsonaro-e-internado-no-hospital-santa-casa-e-passa-por-cirurgia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037802386775887872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801090220285952, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "@jairbolsonaro @marcofeliciano Que Deus com ele nesse momento e que o tire dessa lament\u00e1vel situa\u00e7\u00e3o. Que a justi\u00e7a seja de fato feito e com rigor. Oremos sim, Feliciano e que juntos vamos formar uma uma grande na\u00e7\u00e3o justa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1037801090220285952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,jairbolsonaro"}
{"id": 1037800872292638722, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2408793340, "username": "netegrapete", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann  pic.twitter.com/9pfKvJmmNV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netegrapete/status/1037800872292638722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037800597163044866, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 52254071, "username": "edumontenegro", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann A globo \u00e9 a esc\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edumontenegro/status/1037800597163044866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037799874719305728, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 185638756, "username": "andersonfeeliip", "tweet": "Gente, a facada que @jairbolsonaro levou \u00e9 real ou cena pra ganhar Ibope?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonfeeliip/status/1037799874719305728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799773707939840, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 387899868, "username": "Claudllonor", "tweet": "O Candidato Jair Bolsonaro acabou de ser esfaqueado gente olha a que ponto isso est\u00e1 chegando !!!   http://bit.ly/2oKOhIv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudllonor/status/1037799773707939840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799326800642049, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1018581000450912256, "username": "sarinhabatst", "tweet": "o @jairbolsonaro s\u00f3 propaga o \u00f3dio como meio de solu\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.viol\u00eancia gera viol\u00eancia.achei pesado isso, porque ningu\u00e9m merece passar por umas dessas, mas isso s\u00f3 mostra o exemplo que ele d\u00e1! #bolsonaroesfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/sarinhabatst/status/1037799326800642049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799249910669312, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 740032020223385600, "username": "083raquel", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/083raquel/status/1037799249910669312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037798867499139073, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "A assessoria de Jair Bolsonaro informa que ele foi atingido no f\u00edgado e est\u00e1 sendo submetido a uma cirurgia neste momento.  http://oantagonista.com/brasil/bolsona\u00a0\u2026 pic.twitter.com/rnIsdajmWX", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037798867499139073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798379693244416, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 111028670, "username": "bruleomedeiros", "tweet": "O que mais d\u00f3i \u00e9 saber que se atenta contra a vida por n\u00e3o concordar com times, ideologia pol\u00edtica, religiosa, ...For\u00e7a @jairbolsonaro !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruleomedeiros/status/1037798379693244416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037797938737508352, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Autor do atentado contra Jair Bolsonaro \u00e9 identificado \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/autor-do-atentado-contra-jair-bolsonaro-e-identificado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037797938737508352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797373030920192, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 85944867, "username": "cassiocl", "tweet": "Lamento profundamente o que ocorreu com o candidato @jairbolsonaro. \u00c9 muito preocupante para nossa democracia esse tipo de acontecimento. Espero que possamos ter uma campanha que seja em paz, tranquila, passiva e com debates e discuss\u00e3o de problemas.", "replies": 6, "retweets": 14, "likes": 101, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassiocl/status/1037797373030920192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037797264843067392, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 909917130744791040, "username": "LucasSa48208532", "tweet": "Orando pela vida do Jair Bolsonaro. Deus est\u00e1 operando desde o in\u00edcio. Tudo vai dar certo - em nome do nosso senhor Jesus Cristo! #vivaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#vivaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LucasSa48208532/status/1037797264843067392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797235772272640, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1032628603501113345, "username": "DaviLeall1", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora .Eu estou chocado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviLeall1/status/1037797235772272640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796681234825216, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 112500151, "username": "EVANDRONJR", "tweet": "O discurso de \u00f3dio desses marginais da esquerda \u00e9 o respons\u00e1vel por essa tentativa de assassinato ao nosso futuro Presidente. For\u00e7a @jairbolsonaro #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/EVANDRONJR/status/1037796681234825216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795891497844736, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 351254712, "username": "DiWendell", "tweet": "Pensei que s\u00f3 armas de fogo que feriam, ou ser\u00e1 que agora voc\u00eas entendem que o mal vem da pessoa e n\u00e3o do objeto?.Gra\u00e7as a Deus Jair Bolsonaro ta bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiWendell/status/1037795891497844736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795674962714625, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3310790387, "username": "opps_mell", "tweet": "T\u00f4 passada com esse atentado a Bolsonaro#eleicoes2018 #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/opps_mell/status/1037795674962714625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794944528932864, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 199352743, "username": "Samir_Coutinho", "tweet": "Sobre atentado ao Candidato a Pres. @jairbolsonaro PARABENS (Ironia) aos militantes d esquerda/direita, sobretudo seus l\u00edderes, q fomentaram e fomentam o clima d guerra e intoler\u00e2ncia pol\u00edtica nesse pa\u00eds. Foi m+q1 atentado ao candidato, foi atentado contra a democracia brasileira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samir_Coutinho/status/1037794944528932864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794928716341248, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1012162005623599105, "username": "sdspinto", "tweet": "Melhoras pro @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sdspinto/status/1037794928716341248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794885250760709, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 459320302, "username": "soudaniella111", "tweet": "Lamento o que ocorreu com o candidato \u00e0 presid\u00eancia @jairbolsonaro, esta tarde em Juiz de Fora, Minas Gerais. O atentado fere a nossa democracia.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soudaniella111/status/1037794885250760709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794807098290176, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 150346742, "username": "jandessn", "tweet": "@jairbolsonaro for\u00e7a ao \u00edcone  https://twitter.com/ocriador/status/1037794188803428352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandessn/status/1037794807098290176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794728845160448, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 39856034, "username": "bismarkazevedo", "tweet": "A disputa presidencial \u00e9 o \u00e1pice da nossa democracia! Todos os candidatos t\u00eam o direito a percorrer o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em campanha eleitoral e merece todo nosso respeito! Melhoras e tenha \u00d3TIMA recupera\u00e7\u00e3o Jair Bolsonaro! @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bismarkazevedo/status/1037794728845160448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794526243381248, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 959401837634912257, "username": "ParaibaDiario", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParaibaDiario/status/1037794526243381248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794394764652545, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 226610426, "username": "MiltonRamalhoPB", "tweet": "Uma facada na democracia n\u00e3o vai nos calar !!#tmj17#SomosTodosBolsonaro@jairbolsonaro@BolsonaroSP@CarlosBolsonaro@FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#tmj17,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiltonRamalhoPB/status/1037794394764652545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037794266104455169, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 349053302, "username": "facacegapb", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de\u00a0Fora  http://www.politicaetc.com.br/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/n10Q4Hnh3n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facacegapb/status/1037794266104455169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794070201094146, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 394258933, "username": "BayeuxJovem", "tweet": "Acusado de esfaquear o candidato presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais. O candidato estava no meio\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZbxxfnNqA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fdhmvp1xrqy8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BayeuxJovem/status/1037794070201094146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793843826118658, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 394258933, "username": "BayeuxJovem", "tweet": "Acusado de esfaquear o candidato presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais. O candidato estava no meio\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZb2a2nK7N/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=rwhxt3r0008w\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BayeuxJovem/status/1037793843826118658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793695242874880, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 994610039397765121, "username": "deusperdoe", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica T\u00e1 vendo a\u00ed? Se a popula\u00e7\u00e3o tivesse porte de arma um neg\u00f3cio desses n\u00e3o acontecia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deusperdoe/status/1037793695242874880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793487788355584, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 544588139, "username": "_HenricoFitz", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica  pic.twitter.com/AZ02bw2KhQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_HenricoFitz/status/1037793487788355584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792772651208705, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1029508381244055552, "username": "Noticiasdabell1", "tweet": "#globo diz que foi uma agress\u00e3o...An????????Queridos isso foi um atentado terrorista a #JairBolsonaro , esfaqueram ele. #GloboLixo#JairBolsonaro17 pic.twitter.com/F6NSCwtzTx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#globo,#JairBolsonaro,#GloboLixo,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Noticiasdabell1/status/1037792772651208705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792731656011776, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "@jairbolsonaro :Queremos manter os incentivos \u00e0 cultura, p/bons artistas q agregam valor, q est\u00e3o iniciando suas carreiras e n\u00e3o possuem estrutura. O q deve acabar \u00e9 dinheiro publico financiando absurdos como oficinas de masturba\u00e7\u00e3o ou pe\u00e7as com pessoas cutucando seus orif\u00edcios!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037792731656011776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792652358574083, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 521845642, "username": "Rogeriosantan15", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Verme, t\u00e1 colhendo o \u00f3dio que semeia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rogeriosantan15/status/1037792652358574083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792423357759489, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Saiba como est\u00e1 o estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/saiba-como-esta-o-estado-de-saude-de-jair-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037792423357759489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792295205175298, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2787030231, "username": "anpaixao_paixao", "tweet": "Querem impedir o Jair Bolsonaro chegar ao poder......Esquerdistas, desistam!!!!....Voc\u00eas j\u00e1 perderam. Tratem de se mudar para Cuba, Venezuela ou Coreia do Norte!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anpaixao_paixao/status/1037792295205175298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792217165910018, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 988882150693982208, "username": "sfcdesde1912", "tweet": "@jairbolsonaro @caapatta @matozaobhz COVARDE QUE SE ESCONDE ATRAS DE UM PERFIL INSIGNIFICANTE.SUA HORA E A DE MUITOS CHEGAR\u00c3O...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdesde1912/status/1037792217165910018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matozaobhz,caapatta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792215572066305, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 394258933, "username": "BayeuxJovem", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais. O candidato estava no meio da multid\u00e3o que o recebia\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZbDzbHyK_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13b6ldunx0sqd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BayeuxJovem/status/1037792215572066305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792210090110976, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1008021595192004608, "username": "GeraldoLacerda9", "tweet": "Esse \u00e9 o meliante que atacou a democracia, agredindo covardemente o candidato a presidente Jair Bolsonaro.  pic.twitter.com/9p4NVHdWDW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoLacerda9/status/1037792210090110976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792035116380160, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 927600795012489221, "username": "stoplight9921", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Sabem quem fez isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stoplight9921/status/1037792035116380160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791313264041992, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2704472143, "username": "andremp40", "tweet": "Eu quero ver a comiss\u00e3o de direitos humanos da ONU emitir nota de  rep\u00fadio sobre esse atentado a Jair Bolsonaro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andremp40/status/1037791313264041992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790847436288001, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @RosaSkarlate @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Marciolopeste @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Gabriel6828 @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @Cyberdri Quem \u00e9 esse?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037790847436288001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyberdri,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,Gabriel6828,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,Marciolopeste,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,RosaSkarlate,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790392651894784, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi retirado por seguran\u00e7as do local onde fazia campanha, em Juiz de Fora, ap\u00f3s ser atingido por uma facada, segundo a Pol\u00edcia Militar.  http://www.paraiba.com.br/2018/09/06/74208-candidato-a-presidente-da-republica-e-esfaqueado-durante-atividade-de-campanha\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1037790392651894784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790143137148928, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1029508381244055552, "username": "Noticiasdabell1", "tweet": "Bolsonaro tem que andar com colete. Os bandidos de Bras\u00edlia est\u00e3o em desespero as boquinha vai acabar...#JairBolsonaroEsfaqueram Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaroEsfaqueram", "link": "https://twitter.com/Noticiasdabell1/status/1037790143137148928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790041936805889, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "JUIZ DE FORA - O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do PSL, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora na tarde desta desta quinta-feira, 6. O presidenci\u00e1vel foi levado para...  http://rotapb.net/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037790041936805889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789610196312065, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@jairbolsonaro esfaqueado !!!No minimo deve ter sido causado p/ algum ser politizado q conclama na net q o mundo precisa de mais amor, toler\u00e2ncia, menos \u00f3dio e preconceito. \u00c9 esse tipo de gente q \u00e9 capaz de fazer tudo p/ eliminar quem pensa o oposto. Isso sim \u00e9 facismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037789610196312065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789331291885568, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "@FlavioBolsonaro : @jairbolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Gra\u00e7as a Deus, foi apenas superficial e ele passa bem. Pe\u00e7o que intensifiquem as ora\u00e7\u00f5es por n\u00f3s!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037789331291885568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789097602031616, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 223156987, "username": "djhighcommander", "tweet": "@jairbolsonaro t\u00e3o mzr que nem o satan\u00e1s te quis agr, arrombado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djhighcommander/status/1037789097602031616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789095760744449, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 49764477, "username": "daniellimap", "tweet": "Jair Bolsonaro foi v\u00edtima de um ataque covarde em Minas Gerais. Oremos por ele e sobretudo por nosso pa\u00eds. \u00c9 inaceit\u00e1vel para uma democracia, assistir tamanha viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellimap/status/1037789095760744449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788949182390273, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 917010000, "username": "sk_serge", "tweet": "#Br\u00e9sil: Sc\u00e8ne surr\u00e9elle, le candidat de l'extr\u00eame droite Jair Bolsonaro a \u00e9t\u00e9 agress\u00e9 au couteau. Il va bien selon des sources proches. Difficile de se faire une opinion claire avec de telles images, mais la politique ce n'est pas \u00e7a.  https://twitter.com/JovemPanNews/status/1037786645523832832\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Br\u00e9sil", "link": "https://twitter.com/sk_serge/status/1037788949182390273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788826759049217, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 363881344, "username": "Midiaparaiba", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora, diz PM  http://www.midiaparaiba.com/noticia/433/jair-bolsonaro-esfaqueado-durante-campanha-em-juiz-de-fora-diz-pm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Midiaparaiba/status/1037788826759049217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788523657617410, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 105838161, "username": "emersonmofi", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais  http://www.cabulosopb.com.br/2018/09/jair-bolsonaro-leva-facada-em-ato-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmofi/status/1037788523657617410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788497082548224, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@jairbolsonaro @Saldanha_fla @conexaopolitica @fabrsport Esses dias este candidato estava em um palanque, segurando uma metralhadora e dizendo que tem que \"metralhar a petralhada\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037788497082548224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabrsport,conexaopolitica,Saldanha_fla,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788085566754816, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-em-minas.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037788085566754816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787591737831424, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 59977558, "username": "BlogdoPG", "tweet": "Um dos candidatos \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica,  Jair Bolsonaro, acaba de ser esfaqueado durante um ato de campanha em Juiz de Fora, em Minas Gerais. As informa\u00e7\u00f5es \u00e9 que ele passa bem e foi superficial. \ud83d\udc40#pgnews #blogdopg  https://www.facebook.com/blogpaulogermano/videos/338114730259114/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pgnews,#blogdopg", "link": "https://twitter.com/BlogdoPG/status/1037787591737831424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787539032211457, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 44727528, "username": "PADUANEVES", "tweet": "Lament\u00e1vel o atentado de hoje contra Jair Bolsonaro. Ainda bem que foi uma les\u00e3o sem gravidade, mas mostra o desespero com a possibilidade de elei\u00e7\u00e3o do Mito nas vindouras elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PADUANEVES/status/1037787539032211457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787426167640065, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4559734779, "username": "Ponthyarelly", "tweet": "@jairbolsonaro @elniaob Iiiih sabe ler n\u00e3o \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ponthyarelly/status/1037787426167640065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elniaob,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787405326139392, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 59977558, "username": "BlogdoPG", "tweet": "Um dos candidatos \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica,  Jair Bolsonaro, acaba de ser esfaqueado durante um ato de campanha em Juiz de Fora, em Minas Gerais. As informa\u00e7\u00f5es \u00e9 que ele passa bem e\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZY4d6A25_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13gj8hdc8eyuj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogdoPG/status/1037787405326139392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787031848595456, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 85453832, "username": "pbhoje", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada no t\u00f3rax durante ato de campanha em MG; veja o momento do\u00a0golpe  http://www.pbhoje.com.br/noticias/49073/jair-bolsonaro-leva-facada-no-torax-durante-ato-de-campanha-em-mg-veja-o-momento-do-golpe.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/2PikKaY8ta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbhoje/status/1037787031848595456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787025053810689, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 75305813, "username": "AdeltonAlves", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada no t\u00f3rax durante ato de campanha em MG; veja o momento do\u00a0golpe  http://www.pbhoje.com.br/noticias/49073/jair-bolsonaro-leva-facada-no-torax-durante-ato-de-campanha-em-mg-veja-o-momento-do-golpe.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0t6hz74HRZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeltonAlves/status/1037787025053810689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787006225604609, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 54169884, "username": "Jojojoia", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada no t\u00f3rax durante ato de campanha em MG; veja o momento do\u00a0golpe  http://www.portaldolitoralpb.com.br/jair-bolsonaro-leva-facada-no-torax-durante-ato-de-campanha-em-mg-veja-o-momento-do-golpe/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/sc4umBpHe4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jojojoia/status/1037787006225604609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786998042517505, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 134603764, "username": "LuizClaudiopb", "tweet": "Um ato de campanha do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi interrompido na tarde desta quinta-feira (6), em Juiz de Fora (MG), ap\u00f3s um...  http://www.portaldolitoralpb.com.br/jair-bolsonaro-leva-facada-no-torax-durante-ato-de-campanha-em-mg-veja-o-momento-do-golpe/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizClaudiopb/status/1037786998042517505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786989528068096, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1308751190, "username": "PortalLitoralPB", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada no t\u00f3rax durante ato de campanha em MG; veja o momento do\u00a0golpe  http://www.portaldolitoralpb.com.br/jair-bolsonaro-leva-facada-no-torax-durante-ato-de-campanha-em-mg-veja-o-momento-do-golpe/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/xUna5HHXOY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalLitoralPB/status/1037786989528068096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786964269953024, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 63362224, "username": "carlos_sergio", "tweet": "Viol\u00eancia gera viol\u00eancia! Jair Bolsonaro esfaqueado em Ju\u00edzo de Fora. Mais toler\u00e2ncia! Nada se resolve na faca nem na bala. Que esteja tudo bem com ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_sergio/status/1037786964269953024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786913778884609, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 49947613, "username": "Tcaviquioli", "tweet": "@jairbolsonaro quem prega a viol\u00eancia tem que saber lidar com ela n\u00e9.... Agradecer por n\u00e3o ter sido um eleitor seu \u201carmado com arma de fogo\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tcaviquioli/status/1037786913778884609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786891372900352, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "@jairbolsonaro estamos com voc\u00ea, for\u00e7a!  https://twitter.com/JovemPanNews/status/1037784055637573632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037786891372900352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786672623243264, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 45562266, "username": "jullianaveloso", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL) foi esfaqueado agora h\u00e1 pouco no interior. O agressor foi preso. #bolsonaropresidente #viol\u00eancia #elei\u00e7\u00f5es2018 #pol\u00edtica  https://www.instagram.com/p/BnZYTNPD37q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qluoku4i6pdy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente,#viol\u00eancia,#elei\u00e7\u00f5es2018,#pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/jullianaveloso/status/1037786672623243264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786504053968896, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, f...  https://instagram.com/p/BnZYhR5DW7MNHwosFDsOrlCF8GVxChosa-cd0w0\u00a0\u2026 pic.twitter.com/gAB7Cp0aev", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037786504053968896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786229058748420, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 958745594893422593, "username": "omatheuslima_", "tweet": "Meu Deus, por mais que algu\u00e9m tenha discord\u00e2ncias com o senhor Jair Bolsonaro, ele n\u00e3o pode ser enxergado como o inimigo a ser abatido. Triste momento o nosso pa\u00eds est\u00e1 vivendo hoje.", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheuslima_/status/1037786229058748420", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786032794685441, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 131310109, "username": "PedroAugustoGA", "tweet": "Meu amigo que absurdo o cara meteu uma peixeira no Jair Bolsonaro!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroAugustoGA/status/1037786032794685441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785990767828992, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1029508381244055552, "username": "Noticiasdabell1", "tweet": "T\u00e1 todo mundo doidooo... #JairBolsonaro foi esfaqueado...V\u00e3o tentar matar esse homem pq sabem que s\u00f3 ela vai d\u00e1 jeito nesse pa\u00eds.#JairBolsonaro17 pic.twitter.com/KWWcPVK8EV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Noticiasdabell1/status/1037785990767828992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785711540350976, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1036719019297042432, "username": "ArtesCaio", "tweet": "URGENTE! Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, \u00e9 esfaqueado no abd\u00f4men em ato de campanha em Juiz de Fora (MG). \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31  https://twitter.com/UOL/status/1037783830164324352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtesCaio/status/1037785711540350976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785442865664001, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 80347197, "username": "illuminarch", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado e ainda tem gente querendo que ele morra! \u00c9 disso que falo, n\u00e3o precisa pensar ou dizer isso, que absurdo, que tipo de ser humano \u00e9 esse que fica feliz por isso! Realmente estamos na situa\u00e7\u00e3o que merecemos!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/illuminarch/status/1037785442865664001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785205312905217, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3742992316, "username": "Pedrofariasfla", "tweet": "O povo do bem e patriota est\u00e1 orando por voc\u00ea, capit\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #VotoBolsonaro17 #DeusAcimaDeTudo @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotoBolsonaro17,#DeusAcimaDeTudo", "link": "https://twitter.com/Pedrofariasfla/status/1037785205312905217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784208075370496, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 943267603224649728, "username": "LeticiaBuriti", "tweet": "Acabaram de eleger Jair Bolsonaro Puta merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeticiaBuriti/status/1037784208075370496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784074381926405, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 152765897, "username": "juuhbenicio_", "tweet": "O deputado @jairbolsonaro sofreu uma tentativa de assassinato!#somostofosbolsonaro #Bolsonaro2018 #BolsonaroPresidente pic.twitter.com/UTDTuX82xc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#somostofosbolsonaro,#Bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/juuhbenicio_/status/1037784074381926405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783654452408321, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 943267603224649728, "username": "LeticiaBuriti", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Parab\u00e9ns, Brasil, pela estupidezAgora ser\u00e1 realmente Bolsonaro Presidente, que infeliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeticiaBuriti/status/1037783654452408321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037782843492126723, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 473128315, "username": "caiobacelona", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @athaydesebasti Vlw pow vai l\u00e1 votar em Lula, pena que ele t\u00e1 preso n\u00e9,  cagando num buraco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobacelona/status/1037782843492126723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "athaydesebasti,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037782671722733578, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@jairbolsonaro @Saldanha_fla @conexaopolitica Quem planta vilolencia colhe violencia !!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037782671722733578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,Saldanha_fla,jairbolsonaro"}
{"id": 1037779087895547904, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz @phenosbr kkkkkk \u00e9 cada merda que vcs falam , t\u00e3o aprendendo dieitinho com o jegue de terno ! passar bem !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037779087895547904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phenosbr,mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037778395365613569, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz @phenosbr se contar direitinho dar 1001", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037778395365613569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phenosbr,mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037775103776509953, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz uma multid\u00e3o de 1000 pessoas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037775103776509953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037770935212756992, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1352653280, "username": "lucaseisso", "tweet": "TSE aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  http://dlvr.it/QjLkfY\u00a0 pic.twitter.com/0We7Urx9CJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaseisso/status/1037770935212756992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766921540788224, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@jairbolsonaro E nem um hosp\u00edcio para ser comandado por um doente mental como sr \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037766921540788224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037759738740703237, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "CANDIDATO AO GOVERNO DA PARA\u00cdBA,  JOS\u00c9 MARANH\u00c3O, N\u00c3O DEMONSTRA  EMPOLGA\u00c7\u00c3O COM VISITA DE CANDIDATO DO SEU PARTIDO \u00c0 PRESID\u00caNCIA. ENQUANTO NA M\u00cdDIA CIRCULA BANNER DELE COM @jairbolsonaro .  https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8518/maranhao-nao-demonstra-empolgacao-com-visita-de-candidato-do-mdb-a-presidencia#.W5Fm9wLV2hQ.whatsapp\u00a0\u2026 pic.twitter.com/i7v8PGVQN5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037759738740703237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037755688452349952, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "PARAIBA CARREATA DA MUDAN\u00c7A S\u00e1bado, 08 de setembro de 2018. Concentra\u00e7\u00e3o na Praca do Povo, em Santa Rita(PB), \u00e0s 14:00 horas. A Para\u00edba vota @jairbolsonaro!  pic.twitter.com/RiOrAzGFS7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037755688452349952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037755305692745728, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@jairbolsonaro @UOLNoticias @WolfJustice1 Tem o link na minha \u00faltima postagem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037755305692745728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WolfJustice1,UOLNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1037754530191077377, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 396671435, "username": "whymarcus", "tweet": "@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @ArturMazzega @agentejames007 @Dudu420 @RPeresSilva Amoedo \u00e9 da turma dos Banc\u00e1rios (e do alto escal\u00e3o), como n\u00e3o est\u00e1 habituado a \"jogo pol\u00edtico\"?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whymarcus/status/1037754530191077377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RPeresSilva,Dudu420,agentejames007,ArturMazzega,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037753549537648641, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@jairbolsonaro @UOLNoticias @WolfJustice1 A\u00ed voc\u00ea d\u00e1 uma olhada no site da c\u00e2mara. Deve ter l\u00e1! Apenas dei o print pra voc\u00ea observar que consta l\u00e1. N\u00e3o criei, est\u00e1 l\u00e1!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037753549537648641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WolfJustice1,UOLNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1037752761377546240, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@jairbolsonaro @UOLNoticias @WolfJustice1 Fonte:  http://www.camara.gov.br/proposicoesWeb/fichadetramitacao?idProposicao=586417\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0cphlmY6Mb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037752761377546240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WolfJustice1,UOLNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1037750085747130369, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@jairbolsonaro @UOLNoticias @WolfJustice1 Entra l\u00e1 na p\u00e1gina dele, est\u00e1 l\u00e1! D\u00e1 mais uma olhadinha. Na PL tem fulano de tal e outros.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037750085747130369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WolfJustice1,UOLNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1037746176672428032, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 424914513, "username": "jocanbafilho", "tweet": "@FlamengoResenha @ColunaFlamengo @maurocezar @NacaodoFlamengo @NoticiasDoUrubu @jairbolsonaro @velhinhofla V\u00c1 N\u00c3O, CAPIT\u00c3O...VAIS CONHECER SUA PRIMEIRA DERROTA...COM ESSE TIMECO, ESSE ESTAGI\u00c1RIO, E ESSA DIRETORIA ET, VAMOS PERDER PRA CHAPE, COM CERTEZA.ESSE ARREMEDO DE TIME NAO GANHA NEM DO \u00cdBIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocanbafilho/status/1037746176672428032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlamengoResenha,ColunaFlamengo,maurocezar,NacaodoFlamengo,NoticiasDoUrubu,jairbolsonaro,velhinhofla"}
{"id": 1037744982550110208, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1003024201786195969, "username": "Parkerhs1", "tweet": "@jairbolsonaro responde ao @FeCastanhari", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Parkerhs1/status/1037744982550110208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FeCastanhari"}
{"id": 1037744215827116033, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 226610426, "username": "MiltonRamalhoPB", "tweet": "Conhe\u00e7a antes falar besteira, n\u00e3o seja uma \"Maria vai com as outras\" temos a oportunidade de mudar o jeito de fazer pol\u00edtica e isso depende de vc!  @jairbolsonaro@BolsonaroSP@CarlosBolsonaro@FlavioBolsonaro@aandretravassos#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037714404979163137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MiltonRamalhoPB/status/1037744215827116033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,aandretravassos"}
{"id": 1037742436729188354, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 112500151, "username": "EVANDRONJR", "tweet": "Parece que os eleitores do tal \u201cPartido Novo\u201d est\u00e3o vestindo a carapu\u00e7a do velho e incentivando os v\u00eddeos editados contra o @jairbolsonaro N\u00e3o errei: \u00e9 o Novo maquiado. #FakeNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FakeNews", "link": "https://twitter.com/EVANDRONJR/status/1037742436729188354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037736272746430464, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "ASBI - Associa\u00e7\u00e3o Sionista Brasil-Israel: Manifesto \u00c0 FAVOR DE JAIR BOLSONARO EM OPOSI\u00c7\u00c3O \u00c0 DEN\u00daNCIA DA PGR POR CRIME DE RACISMO. - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  http://chn.ge/2oJg2RE\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037736272746430464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1037733695204012032, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 554815299, "username": "RonaldoLisboa1", "tweet": "@jairbolsonaro Meu Presidente estamos Juntos Nessa batalha, vamos colocar Ordem e buscar o progresso de Amado Brasil. pic.twitter.com/jdNbpKhxle", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoLisboa1/status/1037733695204012032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037730284723163136, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 554815299, "username": "RonaldoLisboa1", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/4Zunpdf1ks", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoLisboa1/status/1037730284723163136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037726763521060866, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "ASBI - Associa\u00e7\u00e3o Sionista Brasil-Israel: MANIFESTO \u00c0 FAVOR DE JAIR BOLSONARO EM OPOSI\u00c7\u00c3O \u00c0 DEN\u00daNCIA DA PGR POR CRIME DE RACISMO. - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2oJg2RE\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037726763521060866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1037726406967537664, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "O Tribunal Superior Eleitoral (TSE) aprovou hoje (6), por unanimidade, o registro de candidatura do deputado Jair Bolsonaro, do PSL, \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Este foi o \u00faltimo dos 13...  http://rotapb.net/tse-aprova-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia-do-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037726406967537664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726402169196544, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "TSE aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia do\u00a0Brasil  http://rotapb.net/tse-aprova-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia-do-brasil/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/b41wsQOVU9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037726402169196544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720587739820033, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: TSE aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00ea...  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/tse-aprova-candidatura-de-jair.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037720587739820033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713367408889856, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 94223557, "username": "fabianogomespb", "tweet": "TSE aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia da\u00a0Rep\u00fablica  http://www.blogdogordinho.com.br/tse-aprova-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia-da-republica/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/1G2MNTXtQm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianogomespb/status/1037713367408889856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707651633823746, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "#Edicao10 pesquisa de ibope? Quais regi\u00f5es das cidades foram feitas as entrevistas? Melhor @jairbolsonaro se acostumando! \u2615\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Edicao10", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1037707651633823746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037696961724465152, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 206827566, "username": "lucianopjp", "tweet": "@jairbolsonaro Ganhou de vez meu voto. https://www.youtube.com/watch?v=yKm4wHdsmMc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianopjp/status/1037696961724465152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037696835366871040, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "@jairbolsonaro @jesseqs @helderbezerra21 O voto \u00e9 democr\u00e1tico! Ao se dirigir \u00e0 urna, pense: Eu quero ordem e progresso no Brasil; quero um pa\u00eds onde o presidente cuide da sa\u00fade,  seguran\u00e7a e veja nossos familiares como irm\u00e3os! Diga assim: EU QUERO MEU BRASIL DE VOLTA! PAZ E BEM PARA VOC\u00ca! E BOM VOTO! pic.twitter.com/3PsHBcV2fh", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037696835366871040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helderbezerra21,jesseqs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037695458670456833, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "Vit\u00f3ria de @jairbolsonaro a partir de Bras\u00edlia,  BRASIL!  pic.twitter.com/gbLHqnUS7X", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037695458670456833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037694477299867649, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1032461833335177217, "username": "GonalvesDeLima1", "tweet": "@jairbolsonaro 17 neles Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GonalvesDeLima1/status/1037694477299867649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037684430326980608, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@jairbolsonaro Acabou de ser denunciado! N\u00e3o tem moral pra falar de ningu\u00e9m! Sigla partid\u00e1ria corrupta! Segue 17!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1037684430326980608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037671569567494144, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 226610426, "username": "MiltonRamalhoPB", "tweet": "Todos os dias as 17 horas vou postar a #BolsonaroPresidente17 compartilhe essa id\u00e9ia e poste tamb\u00e9m... vamos subir a # aos TTs todos os dias at\u00e9 a elei\u00e7\u00e3o, coloque o celular pra tocar as 16:55h pra te lembrar.@jairbolsonaro@BolsonaroSP@CarlosBolsonaro@FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MiltonRamalhoPB/status/1037671569567494144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037667396201472000, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 87060541, "username": "soniamdsilva", "tweet": "@jairbolsonaro Adorei...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soniamdsilva/status/1037667396201472000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037665816643293184, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 206694196, "username": "sergiolacerdapb", "tweet": "@P_droMenezes Rapaz, essa ladainha est\u00e1 cansando. Mas supondo que a persquisa esteja certa vamos fazer um exerc\u00edcio: num segundo entre @jairbolsonaro e Haddad voc\u00ea votaria no Haddad, certo? Ent\u00e3o se o PT voltar a culpa ser\u00e1 de quem mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiolacerdapb/status/1037665816643293184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037665586036305920, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 226610426, "username": "MiltonRamalhoPB", "tweet": "Vai ser no primeiro turno.@jairbolsonaro#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/Mestredestra1/status/1037429650224500739\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MiltonRamalhoPB/status/1037665586036305920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037665297984049152, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 226610426, "username": "MiltonRamalhoPB", "tweet": "Dia 7 e dia de adesivar com 17.@jairbolsonaro#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/AM7DuJSCi5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MiltonRamalhoPB/status/1037665297984049152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037664777114476545, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 226610426, "username": "MiltonRamalhoPB", "tweet": "@geraldoalckmin Pra roubar vc \u00e9 super preparado... por isso vou de @jairbolsonaro #17Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17Presidente", "link": "https://twitter.com/MiltonRamalhoPB/status/1037664777114476545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037664204986167296, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 344788845, "username": "rayanealves12", "tweet": "@jairbolsonaro @PPReacaRN @lexrande @SrtaLawyerBr17 @crylonelybaby Por isso q n voto nesse homem se ele j\u00e1 \u00e9 bem no\u00e7\u00e3o e besta imagina os eleitores dele .. eca nojo", "replies": 8, "retweets": 5, "likes": 153, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayanealves12/status/1037664204986167296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crylonelybaby,SrtaLawyerBr17,lexrande,PPReacaRN,jairbolsonaro"}
{"id": 1037660976085131264, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 363950059, "username": "DanielMachadoRe", "tweet": "A campanha de \"queimar\" @jairbolsonaro na propaganda eleitoral em uma semana, j\u00e1 come\u00e7a a surtir efeito. A rejei\u00e7\u00e3o dele aumentou consideravelmente nos \u00faltimos dias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielMachadoRe/status/1037660976085131264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037659843094564866, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 299828441, "username": "leoni_alves", "tweet": "@jairbolsonaro Eu o chamaria de \"Sr Merenda\" no pr\u00f3ximo debate. Na cara dura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoni_alves/status/1037659843094564866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037652852028723201, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro disse que os ataques de advers\u00e1rios n\u00e3o v\u00e3o abalar a sua candidatura \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/o-presidenciavel-jair-bolsonaro-disse-que-os-ataques-de-adversarios-nao-vao-abalar-a-sua-candidatura\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037652852028723201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643506595115008, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 773958282159480832, "username": "Sergio0_slv", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 melhor Jair se acostumando, talkei? Hahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sergio0_slv/status/1037643506595115008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037638001717911552, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2247666972, "username": "marxmelo1963", "tweet": "@jairbolsonaro Mas o PTCC \u00e9 uma fac\u00e7\u00e3o, hoje mandada de dentro da cadeia, igual essa q atualmente manda nos pres\u00eddios de S\u00e3o Paulo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxmelo1963/status/1037638001717911552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037637353530114048, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "PERNAMBUCO VOTA 17Dia onze, \u00e0s 11:00 horas,  @jairbolsonaro chegar\u00e1 Recife. Pernambuco receber\u00e1, de bra\u00e7os abertos, o futuro presidente do Brasil. pic.twitter.com/1AQSB427dr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037637353530114048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037541888981692416, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 424914513, "username": "jocanbafilho", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @policiafederal @VEJA @Estadao @folha @JotaInfo @jairbolsonaro @AcordouAcordou @roxmo TSE; \"TRIBUNAL SUPERIOR ELEITORAL\",QUE DEVERIA SER A \u00daLTIMA INST\u00c2NCIA DE RECURSOS ELEITORAIS. SE O STF REVERTER SUAS DECIS\u00d5ES,ELE SERVE PRA QUE? MELHOR FECHA-LO https://twitter.com/VladeSampaio/status/1037375690218328065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocanbafilho/status/1037541888981692416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,policiafederal,VEJA,Estadao,folha,JotaInfo,jairbolsonaro,AcordouAcordou,roxmo"}
{"id": 1037533215194587136, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 49110001, "username": "costadayanne", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Fazendo press\u00e3o desde j\u00e1! @cirogomes participa\u00e7\u00e3o essencial!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costadayanne/status/1037533215194587136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037532026084175872, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 209573377, "username": "OxiOlivia", "tweet": "@jairbolsonaro @FranqueiraLineu @SPD_33 @samadhilc Baterista, manobrista, pecuarista...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OxiOlivia/status/1037532026084175872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samadhilc,SPD_33,FranqueiraLineu,jairbolsonaro"}
{"id": 1037531842075869186, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 857032558655287299, "username": "Cleonilda12", "tweet": "@jairbolsonaro Adorei suas propostas sobre o bolsa fam\u00edlia, o senhor acertou em cheio, mas precisa se preocupar mais com o que fala, porque isso pode afet\u00e1 -lo negativamente afastando os eleitores mais moderados. Pense nisso candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleonilda12/status/1037531842075869186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037531401623613440, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 209573377, "username": "OxiOlivia", "tweet": "@jairbolsonaro @FranqueiraLineu @SPD_33 @samadhilc Kkkkkkkk depois a direita que \u00e9 baixa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OxiOlivia/status/1037531401623613440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samadhilc,SPD_33,FranqueiraLineu,jairbolsonaro"}
{"id": 1037525991852335104, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 209573377, "username": "OxiOlivia", "tweet": "@jairbolsonaro @FranqueiraLineu @SPD_33 Internem essa mulher no Jo\u00e3o Ribeiro, home. Lhoca Lhaca! @samadhilc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OxiOlivia/status/1037525991852335104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,FranqueiraLineu,jairbolsonaro,samadhilc"}
{"id": 1037519948007043073, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 424914513, "username": "jocanbafilho", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EliseuPadilha @MoreiraFranco @VEJA @ptnacional @LulaOficial @gleisi @roxmo @jairbolsonaro @AcordouAcordou POR QUE O TEMER NAO RESPONDE ASSIM AO @LulaOficial, QUE ANDA MENTINDO HORRORES SOBRE SUA GEST\u00c3O?DIZ AT\u00c9 Q ELE \u00c9 RESPONS\u00c1VEL PELOS 13 MILH\u00d5ES DE DESEMPREGADOS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocanbafilho/status/1037519948007043073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,EliseuPadilha,MoreiraFranco,VEJA,ptnacional,LulaOficial,gleisi,roxmo,jairbolsonaro,AcordouAcordou"}
{"id": 1037517653563371521, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037517367906066433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037517653563371521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037517006751379456, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "@folha @jairbolsonaro ,  @geraldoalckmin n\u00e3o teme a  @MichelTemer , critica a incompet\u00eancia dos seus aliados do centr\u00e3o que fazem parte do governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037517006751379456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037514998845788161, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "@jairbolsonaro @MouraoVice est\u00e3o brigando entre eles! https://twitter.com/folha/status/1037514227471327234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037514998845788161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MouraoVice"}
{"id": 1037511311012384768, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 182857937, "username": "encspb", "tweet": "Alckmin n\u00e3o decola, e banqueiros come\u00e7am a aceitar Jair Bolsonaro  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/bloomberg/2018/09/04/alckmin-nao-decola-e-banqueiros-comecam-a-aceitam-jair-bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/encspb/status/1037511311012384768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509176216494080, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "@g1 @jairbolsonaro @MouraoVice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037509176216494080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,jairbolsonaro,MouraoVice"}
{"id": 1037508436517441538, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "@jairbolsonaro @MouraoVice https://twitter.com/andrizek/status/1037506905848115201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037508436517441538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MouraoVice"}
{"id": 1037507889181667328, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "@jairbolsonaro estamos bem de vice @MouraoVice , muito conhecedor dos assuntos que o Brasil precisa e que n\u00f3s brasileiros precisamos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037507889181667328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MouraoVice"}
{"id": 1037506367807004674, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1028765380322439170, "username": "SilvanoCarvalho", "tweet": "@RJ_Luzetti @Antonsilva Pois \u00e9, acho um absurdo esses resultados. Por onde ando aqui na Para\u00edba, mesmo sendo um reduto dos coron\u00e9is,  encontro muita gente que vira no nosso Presidente Jair Bolsonaro. N\u00e3o entendo estes percentuais de pesquisa: o candidato e rejeitado, nas est\u00e1 em primeiro! V\u00e1 entender!!!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanoCarvalho/status/1037506367807004674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Antonsilva,RJ_Luzetti"}
{"id": 1037505094214930432, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "como o Ibope explica a multid\u00e3o que acolhe @jairbolsonaro por onde ele passa, para mim n\u00e3o tem pesquisa melhor do que essa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037505094214930432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037502924769902592, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 89991281, "username": "FerdnandoLucena", "tweet": "O dubl\u00ea de candidato a presidente @jairbolsonaro tem a maior rejei\u00e7\u00e3o entre os  presidenci\u00e1veis. Perde para todos no segundo turno. O Brasil precisa se livrar de oportunistas como ele. Vote consciente e livre o pa\u00eds de falsos profetas e vendedores de ilus\u00f5es #forabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#forabolsonaro", "link": "https://twitter.com/FerdnandoLucena/status/1037502924769902592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037499286848557056, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 360330153, "username": "sinvalestevam", "tweet": "@jairbolsonaro @MouraoVice eu acredito! https://twitter.com/recordnews/status/1037489506755248133\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalestevam/status/1037499286848557056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MouraoVice"}
{"id": 1037497871057092610, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 112811744, "username": "NubiaRenata", "tweet": "Livro infantil que foi alvo de pol\u00eamica com Jair Bolsonaro ser\u00e1 relan\u00e7ado por editora  http://dlvr.it/QjFxnG\u00a0 pic.twitter.com/YxjFTOs9se", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NubiaRenata/status/1037497871057092610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494468205633536, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 282307364, "username": "WarlleyCorsino", "tweet": "Pesquisa IBOPE divugada hoje mostra:Jair BOLSONARO com 22% em primeiro lugar seguido por Marina Silva 12%  empatada com Ciro gomes que tamb\u00e9m tem 12%.\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXTrvfFm11lf8l7TUEc1v17-xQ4BimLmS__pg0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=125ybvnrnxayp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WarlleyCorsino/status/1037494468205633536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494434466811906, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@TerraNoticiasBR Terra, parece que voc\u00eas est\u00e3o querendo jogar terra no Jair Bolsonaro. Se a PGR n\u00e3o ver crime na fala do homem, por que voc\u00eas v\u00eaem??? Terra, deixa de jogar terra!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1037494434466811906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1037493237735251968, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 76041287, "username": "CarlosRocha_", "tweet": "Livro infantil que foi alvo de pol\u00eamica com Jair Bolsonaro ser\u00e1 relan\u00e7ado por editora  http://dlvr.it/QjFtfc\u00a0 pic.twitter.com/qTzlUXdLqe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosRocha_/status/1037493237735251968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
