{"id": 1038424213856681986, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @yagol3onel Hoje \u00e9 muito f\u00e1cil lavar dinheiro desviado atrav\u00e9s de doa\u00e7\u00f5es pra Igreja. Voc\u00ea acha que a Igreja pergunta ou precisa explicar de onde veio o dinheiro ofertado? N\u00e3o seja ing\u00eanuo e achar que na Igreja s\u00f3 tem como fim a boa f\u00e9 crist\u00e3.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038424213856681986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yagol3onel,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038420900729823232, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @yagol3onel Apenas cobrando de quem deveria pagar. Pra cada isen\u00e7\u00e3o a carga tribut\u00e1ria aumenta pra os outros, n\u00e3o falo apenas das empresas, mas do povo que paga mais imposto. N\u00e3o acho errado cobrar imposto de Igreja, pois elas vendem produtos sim... Veja como a universal vende \u00e1gua santa...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038420900729823232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yagol3onel,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038420182207815681, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @douglasce1 @cassiafm23 Exatamente, muita gente usa igreja pra lavar dinheiro. Principalmente, as evang\u00e9licas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038420182207815681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiafm23,douglasce1,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038418252945412096, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 9079992, "username": "CrisL", "tweet": "No 1\u00ba turno voto no @joaoamoedonovo , caso v\u00e1 ao 2\u00ba, continuarei votando, caso contr\u00e1rio,\u2019ser\u00e1 @jairbolsonaro .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisL/status/1038418252945412096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038410647111966720, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo A maioria das igrejas arrecadam muitos dinheiro, enquanto pequenos empres\u00e1rios fecham as portas pq s\u00e3o obrigados pagar imposto pelas igrejas.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038410647111966720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038399884012015617, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2236857401, "username": "Jesiel_Claudino", "tweet": "@joaoamoedonovo \u00d3timas propostas, me preocupa apenas a pol\u00edtica do voucher, \u00e9 continuar injetando dinheiro p\u00fablico na iniciativa privada, como vem fazendo outros outros governos em outras \u00e1reas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jesiel_Claudino/status/1038399884012015617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038223091841871872, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 38952680, "username": "Onacir", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito boa. Voto mais que decidido.  #AmoedoPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AmoedoPresidente", "link": "https://twitter.com/Onacir/status/1038223091841871872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038198816657362944, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "@eduardocosta @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1038198816657362944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocosta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038192918509563904, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 354599294, "username": "LaurimarLiraBra", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial CHAMARAM O JO\u00c3O, @joaoamoedonovo . QUEREMOS V\u00ca-LO NO DEBATE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaurimarLiraBra/status/1038192918509563904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038146347130662913, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 Deixa de ser tabacudo rap\u00e1! Procure ler mais...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038146347130662913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038145766815137793, "date": "2018-09-07", "time": "14:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "@Comprova N\u00e3o \u00e9 verdade que Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo, trabalhe para o megainvestidor George Soros  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/nao-e-verdade-que-joao-amoedo-do-novo-trabalhe-para-o-megainvestidor-george-soros.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026 via @folha @comprova", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1038145766815137793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,Comprova"}
{"id": 1038139820432936966, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 372409043, "username": "will1hit", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Convida o Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/will1hit/status/1038139820432936966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil"}
{"id": 1038138007180767232, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 68170984, "username": "HeirisonCaetano", "tweet": "@CanalMyNews @antoniotabet @joaoamoedonovo e mais quem? Ciro Gomes?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeirisonCaetano/status/1038138007180767232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet,CanalMyNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135321672732672, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 No mais, pra cima deles PORCO!!! Abs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038135321672732672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135058727673857, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Eu nao me defino como lado a, b ou c. O justo \u00e9 o justo. Se Empresas pagam impostos, porque essa legi\u00e3o de Igrejas n\u00e3o devem pagar? O texto da CF diz que o estado \u00e9 laico. N\u00e3o fui eu quem disse isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038135058727673857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038134473387171841, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 S\u00f3 citei um.Eu pago ICMS, ISS, PIS, Cofins, CSLL, IRPJ, IPTU, FGTS. Igreja paga o que?N a d a.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038134473387171841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038133930480807938, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Criar imposto?Cara, quem te ensinou que vai se criar? Igreja apenas tem isen\u00e7\u00e3o fiscal. Retire-a. N\u00e3o tem nada de CRIAR. Igreja aufere renda, paga IRPJ. Igreja n\u00e3o \u00e9 ONG nem \u00e9 entidade filantr\u00f3pica. Olha que tava igrejas tem nessa porra desse Pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038133930480807938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038132337366781954, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1013605928174747648, "username": "edmundoassis3", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Se o Estado \u00e9 laico, por que isentar igrejas? No fim s\u00e3o atividades remuneradas. Por sinal se n\u00e3o o fossem a RECORD n\u00e3o seria o que \u00e9. Tem que tributar SIM.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmundoassis3/status/1038132337366781954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038117002538303488, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 132566286, "username": "pignes", "tweet": "@joaoamoedonovo @o_antagonista @jhonystechinno fumando o que cara? a esquerda deixou ele ainda mais forte... abra\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pignes/status/1038117002538303488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonystechinno,o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038116185466908677, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 97564930, "username": "IvannAraujo", "tweet": "N\u00e3o precisamos de \"\u00eddolos\" e sim de compet\u00eancia pra tirar o Brasil de onde os \"\u00eddolos\" o colocaram!!!! @joaoamoedonovo @partidonovo30 #renovabrasil https://twitter.com/gustavoramos/status/1038053819790360577\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#renovabrasil", "link": "https://twitter.com/IvannAraujo/status/1038116185466908677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038093382508310528, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2363184606, "username": "MaxwellKenned", "tweet": "Me mostre um candidato com proposta melhores !!Jo\u00e3o Amo\u00eado - P\u00e2nico - 04/09/18  https://youtu.be/0xTQW3Ltnpo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaxwellKenned/status/1038093382508310528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038081002080555013, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#democraciasempre#NOVO30#SOUNOVO#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/Bnbeb31j60T/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=76jz9s3u189a\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#democraciasempre,#NOVO30,#SOUNOVO,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1038081002080555013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904482611470336, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo cancela sua agenda em solidariedade ao candidato Jair Bolsonaro!Jo\u00e3o Amo\u00eado 30 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnaOK1xD9Yl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=61rf1qf2pv5i\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037904482611470336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902830869377024, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#NOVO30#sounovo#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnaNaZIDjFb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6rt14zwgulxi\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#sounovo,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037902830869377024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886411666546688, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 227789542, "username": "VALDOMIROS", "tweet": "H\u00e1 uma tentativa de polarizar a elei\u00e7\u00e3o entre o Fla x Flu (esquerda e direita), esquecendo que temos outras op\u00e7\u00f5es e candidatos fora desse mimimi e com propostas diversas como @cirogomes @MarinaSilva @joaoamoedonovo @alvarodias_ https://twitter.com/folha/status/1037883222384893952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALDOMIROS/status/1037886411666546688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,joaoamoedonovo,alvarodias_"}
{"id": 1037865459473936384, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1037835615126147073, "username": "iaco_lopes", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o da vez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaco_lopes/status/1037865459473936384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833914662969344, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 45845769, "username": "roomulofmf", "tweet": "@joaoamoedonovo Enfia esses teus 4 por cento no cu e apoia o Bolsonaro. S\u00f3 assim acredito que voc\u00ea \u00e9 direita de verdade!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roomulofmf/status/1037833914662969344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037806658435592198, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1016363809961857024, "username": "EdsonJo316", "tweet": "@joaoamoedonovo @Filipe82443142 Lamentavel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonJo316/status/1037806658435592198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Filipe82443142,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037801382282252288, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1000542321249832960, "username": "LuizEmanoel_", "tweet": "@joaoamoedonovo Provavelmente, o \u00fanico que falou isso com sinceridade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizEmanoel_/status/1037801382282252288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037795846203559937, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 184638868, "username": "betocordula", "tweet": "Essa cidad\u00e3 j\u00e1 excluiu a conta dela.@partidonovo30 @FernandoHoliday @joaoamoedonovo @MBLivre @kimpkat @VemPraRua_br pic.twitter.com/k9p5hDCrNA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betocordula/status/1037795846203559937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,FernandoHoliday,joaoamoedonovo,MBLivre,kimpkat,VemPraRua_br"}
{"id": 1037789794498174982, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 184638868, "username": "betocordula", "tweet": "@joaoamoedonovo Se for pra todos os outros \u00e9 discurso de \u00f3dio, mas se for pela \"causa\" pode!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betocordula/status/1037789794498174982", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037780119526559746, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Vamos renovar tudo!!#NOVO30#SOUNOVO#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZVi1KDaMh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gcpbmf5mq9yd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#SOUNOVO,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037780119526559746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776310591008768, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 354599294, "username": "LaurimarLiraBra", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial CHAMARAM O  @joaoamoedonovo  ? VAMOS OUVIR NOVAS IDEAIS . CHAMA O @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaurimarLiraBra/status/1037776310591008768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037736751131963397, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 61799373, "username": "JuhRRamalho", "tweet": "@IandeAlbuquerq @joaoamoedonovo \ud83d\udc46\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuhRRamalho/status/1037736751131963397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IandeAlbuquerq,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037731428887420930, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 128102444, "username": "PedroGom3s", "tweet": "@euclarice Vota no @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroGom3s/status/1037731428887420930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037696321983897603, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado presidente#NOVO30#NOVO30 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYvb8oD0nm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2di9fvubexys\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037696321983897603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694146469867520, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1000109292463194112, "username": "CarlotoEliabe", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri Qual a l\u00f3gica do retardo mental?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlotoEliabe/status/1037694146469867520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037687794997645312, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Ser novo \u00e9 querer mudan\u00e7a, ser NOVO \u00e9 querer o melhor para o Brasil!!#NOVO30#NOVO30JO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE#joaoamoedo30 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYroI8DEHe/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q4h36ex0izst\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30JO\u00c3O,#joaoamoedo30", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037687794997645312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686878538002432, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "A onda laranja n\u00e3o para de crescerVenha ora essa onda voc\u00ea tamb\u00e9m!!#NOVO30#NOVO30JO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYrNXaD3PC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rmbvse3erkfw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30JO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037686878538002432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686524521766912, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado presidente!!#NOVO30#NOVO30#joaoamoedo30 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYrDEDj39B/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4zn7qfljvdhh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30,#joaoamoedo30", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037686524521766912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676937290960896, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2361704122, "username": "Adjairlopes33", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @RodrigoColen Ent\u00e3o faz assim: taxamos a igreja,e todos os projetos sociais que ela desenvolve a gente manda pra tu resolver!Ali\u00e1s para come\u00e7ar te mandaremos para Roraima para ajudar os venezuelanos l\u00e1!A igreja est\u00e1 fazendo isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adjairlopes33/status/1037676937290960896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodrigoColen,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037660643674009600, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Entre os chamados \"nanicos\" o grande destaque \u00e9 o Jo\u00e3o Amo\u00eado! que saiu de 0 p/ 3%, a candidatura do Meireles simplesmente \u00f1 existe! Outro grande destaque foram as simula\u00e7\u00f5es p/ o 2\u00ba turno: EM (quase) TODOS OS CEN\u00c1RIOS o Bolsoanta PERDE p/ o advers\u00e1rio, (continua) #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660643674009600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639658761383936, "date": "2018-09-06", "time": "04:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 179626981, "username": "BRASILTONY", "tweet": "Vou de Jo\u00e3o Amo\u00eado 30  https://www.instagram.com/p/BnYVvRDjz-i/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q2hy9rko55bx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRASILTONY/status/1037639658761383936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566654933356544, "date": "2018-09-06", "time": "00:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 40509352, "username": "Verme_Cinzento", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @renatolbo @LGroening2 S\u00e3o t\u00e3o a favor do Lula que a advogada do partido entrou com liminar contra as propagandas do PT usando a imagem do Lula. \u00c9 bom sempre pesquisar antes de sair falando besteira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verme_Cinzento/status/1037566654933356544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LGroening2,renatolbo,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037564785284579328, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 128102444, "username": "PedroGom3s", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Votem e. @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroGom3s/status/1037564785284579328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037542861854597126, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#joaoamoedo30#NOVO30#SOUNOVO#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXpoCKjsfM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=su84tl9srxrt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo30,#NOVO30,#SOUNOVO,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037542861854597126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539663114915840, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Caminhada pelo centro de Campina Grande, divulgando o NOVO Para\u00edba a fora.@diegoerickaires  @dantas_marilia#NOVO30#NOVO30JO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXoQ1KjTee/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zennas29dwwo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30JO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037539663114915840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538983004254208, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Participe das a\u00e7\u00f5es do NOVONosso pa\u00eds precisa de mudan\u00e7aS\u00f3 o NOVO \u00e9 NOVO!!#NOVO30#NOVO30JO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXn89xjOGD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=sgd1ga8nmh3d\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#NOVO30JO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037538983004254208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538591126286336, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 56770365, "username": "wainerroque", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo New Collor enrola a bandeira e vai pro teu banco. Presid\u00eancia n\u00e3o \u00e9 brincadeira e nem pra fracos de opini\u00e3o!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wainerroque/status/1037538591126286336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037533421726302208, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#NOVO30#sounovo#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXlYkajNRM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zwc7hn27rpfq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#sounovo,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037533421726302208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532044233007104, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "#NOVO30#sounovo#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXkvCnD6bC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3qnpy5xiyb3o\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#sounovo,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037532044233007104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530512032706566, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 137544702, "username": "mauriciorenato0", "tweet": "Amo\u00eado Presidente!!!#NOVO30#SOUNOVO#amoedopresidenteJO\u00c3O AMOEDO PRESIDENTE 2018 em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnXkGxbjLIt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1idbqoxeycr1j\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#SOUNOVO,#amoedopresidenteJO\u00c3O", "link": "https://twitter.com/mauriciorenato0/status/1037530512032706566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520651001708545, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 48764412, "username": "PenaforteNanda", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo \u00c9 um medo t\u00e3o grande que querem excluir a qualquer custo voc\u00ea das elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o aparece seu nome. Mais nos estamos aqui, fazendo a onda laranja crescer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PenaforteNanda/status/1037520651001708545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037517976189186054, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 759150164733034500, "username": "ShinjiParaibano", "tweet": "Meu sonho \u00e9 acreditar em mim do mesmo jeito q o Joao Amoedo acredita q vai ganhar as eleicoes  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037507272648351745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShinjiParaibano/status/1037517976189186054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513496534163456, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 67592641, "username": "VicthorHugo", "tweet": "@joaoamoedonovo @vitormoraesvi @Bopressor20 @jfaraujoura Onde pesquisa isso ? Que site ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicthorHugo/status/1037513496534163456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jfaraujoura,Bopressor20,vitormoraesvi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037504752903438336, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 67592641, "username": "VicthorHugo", "tweet": "@pauloap @TonhoDrinks Pq a negrada j\u00e1 ta com medo do novo ?? Ser\u00e1 se pq o Jo\u00e3o amoedo t\u00e1 fazendo barulho ? Pq ser\u00e1 que pra os burro que n\u00e3o comem capim , todo partido que n\u00e3o tiver o bolsonaro \u00e9 de esquerda , vermelho por dentro , comunista ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicthorHugo/status/1037504752903438336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonhoDrinks,pauloap"}
{"id": 1037501164785426433, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 97088490, "username": "dfreitas79", "tweet": "@joaoamoedonovo Vc precisa atacar o elefante rosa que esta na sala. Todos falam que vc e o candidato dos banqueiros, quer apossar da Caixa e BB. Se quer contihuar a subir deve eliminar esta obje\u00e7\u00e3o que e a maior para vc canditado. \u00c9 um elefante rosa no meio da sala de visita. Todos percebem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dfreitas79/status/1037501164785426433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
