{"id": 1038446673628942339, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "Em 1989 a dispers\u00e3o de candidatos de centro direita(afifi,caiado,maluf,covas, ulysses guimar\u00e3es), colocou collor e lula no segundo turno, agora essa dispers\u00e3o(alckmin,meirelles,dias e amoedo), far\u00e1 o mesmo com bolsonaro e haddad. Culpo isso a vaidade de alvaro dias e meirelles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038446673628942339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441359722590213, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 206385120, "username": "luisantei", "tweet": "Nada de admirar: o lula tem 200!  https://twitter.com/claudioedantas/status/1038172019374874624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisantei/status/1038441359722590213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439557656666112, "date": "2018-09-08", "time": "09:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 397557274, "username": "pbconfidencial", "tweet": "Ricardo dispara contra integrantes de comit\u00ea Lula-Luc\u00e9lio: \u201cS\u00e3o oportunistas\u201d  http://www.paraibaconfidencial.com.br/?p=25810\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbconfidencial/status/1038439557656666112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438255329468416, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 40509352, "username": "Verme_Cinzento", "tweet": "@SchuldinerSieg @antoniojmrocha Info: foi a advogada do NOVO que entrou com um processo no TSE para retirar as propagandas do PT com o Lula. No mais, acreditar em correntes de whatsapp \u00e9 feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verme_Cinzento/status/1038438255329468416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniojmrocha,SchuldinerSieg"}
{"id": 1038432783327219712, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 139543043, "username": "janairovisk", "tweet": "\"eu acho nobre que as pessoas queiram ser candidatos, ter o boulos, ter a manuela... a Marina j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 nobre\"- LulaO BERRO QUE EU DEI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janairovisk/status/1038432783327219712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428722880303105, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3546819681, "username": "ConanSR", "tweet": "@luizcoutopt Tenho certeza que o senhor est\u00e1 do lado certo! Bandidos s\u00e3o os covardes que prenderam injustamente o presidente Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConanSR/status/1038428722880303105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizcoutopt"}
{"id": 1038427686471917569, "date": "2018-09-08", "time": "09:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2496360541, "username": "alettertoeloar", "tweet": "Todo dia \u00e9 um dia bom pra mimar Lula, cuidar dele, dar carinho e amor. Mas hoje eu acordei foi com uma saudade danada de Dilma!! #LulaLivre #Dilm\u00e3e #Cora\u00e7\u00e3oValente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#Dilm\u00e3e,#Cora\u00e7\u00e3oValente", "link": "https://twitter.com/alettertoeloar/status/1038427686471917569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425602443890688, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 139543043, "username": "janairovisk", "tweet": "eu ainda n\u00e3o terminei de ouvir o anticast com Lula t\u00f4 uma p\u00e9ssima ouvinte de podcast", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janairovisk/status/1038425602443890688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422716188119040, "date": "2018-09-08", "time": "08:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "Rumo a Vit\u00f3ria em 1 turno, #LULA \u00e9 #HADDAD e #HADDAD \u00e9 #LULA  https://www.facebook.com/1550563553/posts/10216763638713902/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULA,#HADDAD,#HADDAD,#LULA", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038422716188119040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417736974643201, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 99500052, "username": "Jrc_ch", "tweet": "@Rs78Santos @LulaOficial Nossa educacao \u00e9 uma das piores do mundo, nao fizeste nada bandido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jrc_ch/status/1038417736974643201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Rs78Santos"}
{"id": 1038416697638703106, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3154266289, "username": "Everald45218845", "tweet": "@N_Carvalheira O QUE EST\u00c1 FALTANDO AO PA\u00cdS \u00c9 O RETORNO DOS MILH\u00d5ES ROUBADOS PELA QUADRILHA PTRALHA .E OS MILH\u00d5ES DA FAM\u00cdLIA DO LULA MOLUSCO A EXEMPLO DOS SEUS FILHOS E PARENTES .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Everald45218845/status/1038416697638703106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "N_Carvalheira"}
{"id": 1038408206677094401, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @_naflavi Viva!! E vc a\u00ed falando em igualdade salarial... deixa eu entender: 8 anos de FHC, 8 de Lula, 7 de Dilma, 3 de Temer, e vc t\u00e1 querendo por a culpa disso no BOLSONARO que nunca foi presidente!? N\u00e3o soa um tanto hipocrisia pra vc!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038408206677094401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_naflavi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038405377723969536, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "FOLHA DE S\u00c3O LULA DIZ QUE CASO DE BOLSONARO CRIOU BRIGUINHA DE HOSPITAIS EM SP. \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/folha-de-s-o-lula-diz-que-caso-de-bolsonaro-criou-briguinha-de-hospitais-em-sp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038405377723969536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403702019776512, "date": "2018-09-08", "time": "07:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "O povo vai voltar a ser feliz de novo com ele o escolhido pelo melhor PRESIDENTE que esse pa\u00eds ja teve, #HADDAD \u00e9 #LULA e #LULA \u00e9 #Hahahaddad \u260613\u2606 neles.  https://www.facebook.com/ssgomesm/videos/10216762944256541/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HADDAD,#LULA,#LULA,#Hahahaddad", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038403702019776512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403059972485120, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "O MINISTRO LEWANDOWISK EST\u00c1 PREPARANDO O TERRENO PARA DAR UM GOLPE EM FAVOR DA CANDIDATURA DE LULA. \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/o-ministro-lewandowisk-est-preparando-o-terreno-para-dar-um-golpe-em-favor-da-candidatura-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038403059972485120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402576650313728, "date": "2018-09-08", "time": "07:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 104898662, "username": "sergiolimis", "tweet": "J\u00e0 tem gente chamando @Haddad_Fernando e  @ManuelaDaAvila de candigatos de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiolimis/status/1038402576650313728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038401296515121155, "date": "2018-09-08", "time": "07:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2236857401, "username": "Jesiel_Claudino", "tweet": "Comemoraram os tiros na caravana no @LulaOficial, culparam a @mariellefranco, por ter sido brutalmente assassinada, hoje debocham da tentativa de assassinato contra o @jairbolsonaro. A crueldade e a insensatez e do preconceito n\u00e3o tem lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jesiel_Claudino/status/1038401296515121155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,mariellefranco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038394050339110912, "date": "2018-09-08", "time": "06:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 54590093, "username": "edijuca", "tweet": "@pablovillaca @nesimachado Hora amigo, o acampamento de apoiadores de Lula j\u00e1 foi alvo de tiros v\u00e1rias vezes. E at\u00e9 agora nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edijuca/status/1038394050339110912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nesimachado,pablovillaca"}
{"id": 1038377147717574661, "date": "2018-09-08", "time": "05:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 120208730, "username": "lacerdasonia", "tweet": "Obrigada  Consuelo Maria da Concei\u00e7\u00e3o Cerqueira Jan Marcel Lacerda Flavio Tavares Vera Rodriges Lula da Silva Vera Soares Servulu M\u00e1rioServulu  https://www.facebook.com/1289094384/posts/10212641132605110/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacerdasonia/status/1038377147717574661", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373969546633216, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "Vamos ao penta sem medo de ser feliz de novo.\u00c9 o povo feliz de novo #HADDAD \u00e9 #LULA e #LULA \u00e9 #Hahahaddad #Hahahaddad https://exame.abril.com.br/brasil/poder360-apoiado-por-lula-potencial-de-voto-de-haddad-e-de-34/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HADDAD,#LULA,#LULA,#Hahahaddad,#Hahahaddad", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038373969546633216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370503491309568, "date": "2018-09-08", "time": "05:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "LULA \u00c9 PAZ ENTRE AS NA\u00c7\u00d5ES!Recordar \u00e9 lembrar a que ponto com esse CARA o nosso pa\u00eds chegou e incomodou tanto que fizeram o que eata a\u00ed.  https://www.facebook.com/ssgomesm/videos/10216762145436571/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038370503491309568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038348412318568448, "date": "2018-09-08", "time": "03:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 49796100, "username": "joelcavalcante", "tweet": "Confira as universidades, c\u00e2mpus e institutos federais criados pelos governos do PT - Lula  https://lula.com.br/confira-as-universidades-campus-e-institutos-federais-criados-pelos-governos-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelcavalcante/status/1038348412318568448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038330011948859392, "date": "2018-09-08", "time": "02:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Justi\u00e7a eleitoral apreende material de campanha de Lula em Campina Grande:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/justica-eleitoral-apreende-material-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1038330011948859392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038321906171170816, "date": "2018-09-08", "time": "02:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 496460308, "username": "nflisoares", "tweet": "@nathcaspersz @twentyonecomic @nomipussy @oitao_tres @sagace423 Faz parte do algoritmo dos rob\u00f4s do inomin\u00e1vel falar do Lula automaticamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nflisoares/status/1038321906171170816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sagace423,oitao_tres,nomipussy,twentyonecomic,nathcaspersz"}
{"id": 1038304552963985408, "date": "2018-09-08", "time": "00:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 975448540540436480, "username": "SaMerdaAiMrm", "tweet": "@cabelloknoww @AryaTargaryen68 Deve Loren tava pensando: que merda ela ta falando?!? Bob esponja e lula molusco? Serio karla?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaMerdaAiMrm/status/1038304552963985408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AryaTargaryen68,cabelloknoww"}
{"id": 1038295204212760577, "date": "2018-09-08", "time": "00:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 125518856, "username": "1carneiro", "tweet": "Lula estava no \u00faltimo mandato  https://twitter.com/rangermatheus/status/1038056483269865473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1carneiro/status/1038295204212760577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038291827550502912, "date": "2018-09-08", "time": "00:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 189598909, "username": "pralesilvabr", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://www.youtube.com/watch?v=uhFhNx0oBLE&sns=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pralesilvabr/status/1038291827550502912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269505145856000, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "S\u00f3 o que vejo por aqui \u00e9 gente querendo muito votar no Haddad, mas j\u00e1 pulando pro Ciro achando que vai ser a op\u00e7\u00e3o mais vi\u00e1vel. IMHO,essa estrat\u00e9gia vai miar. Porque duvido muito que Haddad n\u00e3o herde a maioria dos votos do Lula quando for oficializado. E passando, dispara. A ver.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1038269505145856000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266422458281984, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "#IBOPE fake n\u00e3o vai conseguir segurar o que vir\u00e1: a onda #LULA agora \u00e9 #HADDAD, \u00e9 13!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#IBOPE,#LULA,#HADDAD", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038266422458281984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262667532808194, "date": "2018-09-07", "time": "22:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 54665607, "username": "iltonio_alves", "tweet": "@xpinvestimentos @Poder360 E cad\u00ea a foto de Hadad na imagem da chamada? Lula n\u00e3o \u00e9 candidato. Aceitem!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iltonio_alves/status/1038262667532808194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,xpinvestimentos"}
{"id": 1038260094641864709, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1001210249083310080, "username": "souzamadu_", "tweet": "@solterissimas @juuuangabriel eu o bob \u00e9 tu o Lula molusco kkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souzamadu_/status/1038260094641864709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "solterissimas,juuuangabriel"}
{"id": 1038257212337123329, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1037880153051947009, "username": "darcybonfim", "tweet": "bolsonaro ou lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darcybonfim/status/1038257212337123329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255819245146112, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1027267458477031424, "username": "VniaAndrade9", "tweet": "#BolsonaroNao #lula #lulalivre #haddad pic.twitter.com/Idvw9RCmtG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroNao,#lula,#lulalivre,#haddad", "link": "https://twitter.com/VniaAndrade9/status/1038255819245146112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245775657132032, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3231617349, "username": "cinemask001", "tweet": "@pimpimentalol Posta \"Lula livre\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cinemask001/status/1038245775657132032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pimpimentalol"}
{"id": 1038236699824979968, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@o_colecionador Aqui em Jo\u00e3o Pessoa ele t\u00e3o conhecido qto o Lula. Tem muito voto. Pessoas com camisas dele na rua. Hj vi v\u00e1rios. S\u00f3 se fala na facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1038236699824979968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1038229847133315073, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 54665607, "username": "iltonio_alves", "tweet": "@Poder360 Lula \u00e9 candidato \u00e0 presid\u00eancia? N\u00e3o esperamos de voc\u00eas valores morais, mas que ao menos aceitem as decis\u00f5es da justi\u00e7a. Pobre imprensa brasileira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iltonio_alves/status/1038229847133315073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1038229070067249153, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 67482978, "username": "psycheparaiba", "tweet": "@LulaOficial Sei...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psycheparaiba/status/1038229070067249153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038226358449700865, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1001170167487922176, "username": "rejoly", "tweet": "@folha Am\u00e9m, que todos os bandidos do PT que est\u00e3o saqueando a Na\u00e7\u00e3o tenham a mesma colheita do ladr\u00e3o mor Lula. Que o Eterno traga ju\u00edzo e a colheita que todos merecem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rejoly/status/1038226358449700865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038221118090371072, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/eqfnNXpMDPE?aPT\u00a0 estuda boicotar elei\u00e7\u00f5es de 2018 se Lula n\u00e3o puder ser candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038221118090371072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038215657748406272, "date": "2018-09-07", "time": "19:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1892518910, "username": "Arthur89Jose", "tweet": "@JOAQUIMTEIXEIA E Lula, o mais pobre de todos, contratou advogado de milh\u00f5es? Paci\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthur89Jose/status/1038215657748406272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOAQUIMTEIXEIA"}
{"id": 1038213894051909634, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 43591970, "username": "andradejessica", "tweet": "- por que voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o pra aula da saudade de lula e dilma?- n\u00e3o! j\u00e1 sei! vamo de bolsonaro e a faca (n\u00e3o revelarei a identidade dos envolvidos)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradejessica/status/1038213894051909634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212581637468160, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 60389051, "username": "raphaellykcs", "tweet": "carta de lula a ricardo coutinhowow", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellykcs/status/1038212581637468160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212272487837696, "date": "2018-09-07", "time": "18:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 351205613, "username": "joseinacio_g14", "tweet": "Vav\u00e1 disse que mais vale um Lula preso, do que dois companheiros roubando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseinacio_g14/status/1038212272487837696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211554330730496, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 911349782, "username": "dougsilva1234", "tweet": "@joanatreptow Sou paraibano, minha fam\u00edlia \u00e9, Lula nunca foi unanimidade, aqui ele \u00e9 exce\u00e7\u00e3o, entre colegas de trabalho tamb\u00e9m. Voc\u00ea pode afirmar isso dentro do seu c\u00edrculo de conviv\u00eancia, n\u00e3o do Nordeste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dougsilva1234/status/1038211554330730496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanatreptow"}
{"id": 1038194836560601088, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 219539218, "username": "ThiaguinhoG_92", "tweet": "@___Layan_ Porque o lula vai ganhar \u00e9 ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiaguinhoG_92/status/1038194836560601088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "___Layan_"}
{"id": 1038193673601732608, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 139543043, "username": "janairovisk", "tweet": "eu vejo Lula na televis\u00e3o e quase choro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janairovisk/status/1038193673601732608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193541481160704, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @Stemenxd6 N\u00e3o! \u00c9 maior, pq sou mais competente! Desculpa! Agora vem c\u00e1! 8 anos de FHC, 8 anos de Lula, 7 anos de Dilma, 3 anos de Temer, e o cobrado disso \u00e9 o Bolsonaro!? Esquerda mais louca n\u00e3o \u00e9!? Pega o seu desespero e vaza!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038193541481160704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stemenxd6,jairbolsonaro"}
{"id": 1038192799634665479, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 9402902, "username": "eristonmattos", "tweet": "@luizcoutopt Quero saber quem afinal, \u00e9 o candidato do PT \u00e0 Presid\u00eancia pq meu voto \u00e9 13, mas essa odisseia infeliz de \"quem \u00e9 quem\" t\u00e1 p\u00e9ssima.... Como eu vou dizer que eu sou o Lula?? N\u00e3o sou rico, n\u00e3o estou preso e nem tenho vida pol\u00edtica. T\u00e1 chato pra caralho hein?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eristonmattos/status/1038192799634665479", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizcoutopt"}
{"id": 1038187926402859008, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@JornalOGlobo kkkkkkkk chamaram o advogado do lula pra defender o caran eh possivel tamanha burrice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1038187926402859008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038187454761721856, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 167948568, "username": "ThiagoFSR83", "tweet": "Todos n\u00f3s sabemos: @ptbrasil tem, historicamente, 20% dos votos.Qualquer candidato do PT j\u00e1 est\u00e1 no 2\u00ba turno.Mesmo quando FHC ganhou no 1\u00ba turno, @LulaOficial-Brizola tiveram +20% dos votos.Isso se d\u00e1 pq \u00e9 o partido preferido dos brasileiros com 19% da prefer\u00eancia nacional.  https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037664208190500865\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoFSR83/status/1038187454761721856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial"}
{"id": 1038183042374885376, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 958747263190396930, "username": "jxllxv", "tweet": "bolsonaro esfaqueado de la lula preso de cae o povo segue firme tomando no centro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jxllxv/status/1038183042374885376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183004022009857, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Ibope afasta Lula e Datafolha vai medir o reflexo do punhal contra Bolsonaro \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/ibope-afasta-lula-e-datafolha-vai-medir-o-reflexo-do-punhal-contra-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038183004022009857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179264389165058, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 52981916, "username": "RonilsonPaz", "tweet": "Lula \u00e9 Haddad e Haddad \u00e9 Lula com Manuela!  https://www.terra.com.br/noticias/lula-lidera-pesquisa-de-votos-espontaneos-mesmo-excluido-pelo-ibope,c224313538056708364ca41efc30b815udsep4ua.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonilsonPaz/status/1038179264389165058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178309203537922, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 345917253, "username": "AlexandreRamal3", "tweet": "Per\u00edcia conclui que caravana de Lula foi alvo de tiros  http://www.pt.org.br/pericia-conclui-que-caravana-de-lula-foi-alvo-de-tiros/#.W5LugJlCJFY.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreRamal3/status/1038178309203537922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177473656246277, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2979535875, "username": "JoSantiago02", "tweet": "@CastroLuanna Interessante foi ele assumir publicamente que Lula disse que Ciro estava certo. Mas a Gleise e o PT queriam indulto. Faltou ele assumir tamb\u00e9m mais essa cagada do partido dele.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoSantiago02/status/1038177473656246277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastroLuanna"}
{"id": 1038177468992106499, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "O mesmo que acontecia quando o Lula tentava transformar o pr\u00e9dio do sindicato no ABC em bunker.  https://twitter.com/AhLineeee/status/1038166784304705538\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1038177468992106499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175242601095169, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 983495496688984064, "username": "jacileidema", "tweet": "@Ro_Moller ContBolsonaro continuou sendo aplaudido pelos seus seguidores, mesmo defendendo a tortura e a viol\u00eancia, chegando a dizer que o ex-presidente FHC deveria ser assassinado, defendendo uma guerra civil e, mais recentemente, sendo pego simulando um tiro na cabe\u00e7a de um boneco do Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacileidema/status/1038175242601095169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1038173244879192064, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 983495496688984064, "username": "jacileidema", "tweet": "@Ro_Moller Cont. Um belo texto  para muitas reflex\u00f5es...Os mesmos que fomentaram e desacreditaram os tiros contra a caravana de Lula, hoje gritam absurdos nas redes  assassinado, defendendo uma guerra civil e, mais recentemente, sendo pego simulando um tiro na cabe\u00e7a de um boneco ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacileidema/status/1038173244879192064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1038173040062984192, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 278115299, "username": "GleideSobreira", "tweet": "Lula lidera 'vota\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea', mesmo exclu\u00eddo pelo Ibope  https://www.terra.com.br/noticias/lula-lidera-pesquisa-de-votos-espontaneos-mesmo-excluido-pelo-ibope,c224313538056708364ca41efc30b815udsep4ua.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleideSobreira/status/1038173040062984192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172188300521475, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 983495496688984064, "username": "jacileidema", "tweet": "@Ro_Moller Cont. Um belo texto  para muitas reflex\u00f5es....Os mesmos que vibraram quando Bolsonaro sugeriu fuzilar petistas no Acre, hoje se espantam com a viol\u00eancia...Os mesmos que fomentaram e desacreditaram os tiros contra a caravana de Lula, hoje gritam absurdos nas redes sociais...Cont", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacileidema/status/1038172188300521475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1038171231021944832, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 983495496688984064, "username": "jacileidema", "tweet": "@Ro_Moller Um belo texto  para muitas reflex\u00f5es....Os mesmos que foram gritar na porta do hospital onde a mulher de Lula estava prestes a morrer, hoje cobram paz...Os mesmos que ridicularizaram Marielle e espalharam not\u00edcias falsas no dia de sua morte, hoje repudiam o ataque...  Cont...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacileidema/status/1038171231021944832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1038168478925156357, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4596629241, "username": "paula1be", "tweet": "@LulaOficial u\u00e9, mas pa\u00eds soberano n cede a pedido de ong", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula1be/status/1038168478925156357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038164132162236416, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Quando \u00e9 que vamos parar de falar de Lula? Pergunta o novo presidente do STJ \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/quando-e-que-vamos-parar-de-falar-de-lula-pergunta-o-novo-presidente-do-stj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038164132162236416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164129838559232, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Acordo fechado. Antes de sair, Temer libertar\u00e1 Lula e S\u00e9rgio Cabral. \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/acordo-fechado-antes-de-sair-temer-libertara-lula-e-sergio-cabral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038164129838559232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164099639566337, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o remete processo de Lula ao exame do Superior Tribunal de Justi\u00e7a \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/trf-da-4-regiao-remete-processo-de-lula-ao-exame-do-superior-tribunal-de-justica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038164099639566337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160542614073347, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 698129524106653697, "username": "joaoazevedolins", "tweet": "Confira em primeira m\u00e3o o terceiro programa do guia de Jo\u00e3o para a TV, que vai ser exibido mais tarde. Tem a carta de Lula \u00e0 Para\u00edba, depoimento de Ricardo e outras raz\u00f5es pra acreditar que o trabalho vai continuar. \u00c9 40! https://www.youtube.com/watch?v=ePN7U3nzf6M&feature=youtu.be&a=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoazevedolins/status/1038160542614073347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160428893921281, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 401556132, "username": "gustavomrl7", "tweet": "@gcamarotti @MBLivre @JuMagalhaesBH E Lula seu messias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomrl7/status/1038160428893921281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH,MBLivre,gcamarotti"}
{"id": 1038159516641181696, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 979705792663257088, "username": "LondresFlavio", "tweet": "@diogomainardi Devia estar se referindo ao Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LondresFlavio/status/1038159516641181696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038153731718737921, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 108751845, "username": "hxf25", "tweet": "@rainhainternet At\u00e9 quem \u00e9 contra Lula, precisa dele para sobreviver politicamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hxf25/status/1038153731718737921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rainhainternet"}
{"id": 1038153109329956864, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 74738674, "username": "luizcoutopt", "tweet": "Luiz \u00e9 Lula. Lula \u00e9 Luiz!\u00c9 uma honra ter ao nosso lado, nesta caminhada, um homem que sempre trabalhou pela melhoria da vida das trabalhadoras e dos trabalhadores deste pa\u00eds. Sem d\u00favida,\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnb_OFZj5eo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=u1lc77pdmv83\u00a0\u2026", "replies": 9, "retweets": 17, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizcoutopt/status/1038153109329956864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150023165431813, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "Rumo a Vit\u00f3ria j\u00e1 estamos  HADDADPTANDO agora e meter o \u260613 \u2606 NELES #LULALIVRE #LULA \u00c9 #HADDAD \u00c9 #LULA  https://www.facebook.com/1550563553/posts/10216756844304046/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULALIVRE,#LULA,#HADDAD,#LULA", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038150023165431813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148820004216834, "date": "2018-09-07", "time": "14:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "J\u00e1 \u00e9 bom ir se HaddaPTando #LULA \u00e9 #HADDAD \u00e9 #LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULA,#HADDAD,#LULA", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038148820004216834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146843224489985, "date": "2018-09-07", "time": "14:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 826746046244126721, "username": "rafapilar", "tweet": "@flaviogomes69 Kkkkkkkkkkk desespero do krai p incriminar algu\u00e9m ligado ao lula, pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafapilar/status/1038146843224489985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviogomes69"}
{"id": 1038143750206357504, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @elias47271750 Diz a\u00ed qual \u00e9 minha cara? Porque nunca votei em Lula. Outro ponto importante: e se fosse, qual seria o problema? N\u00e3o h\u00e1 problema em defender as suas ideologias. Voc\u00ea defende a de um cara desequilibrado, eu n\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1038143750206357504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elias47271750,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1038141815705268224, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 424914513, "username": "jocanbafilho", "tweet": "@jairbolsonaro @ptnacional @psol50 @gleisi @LulaOficial @lindberghfarias @exercitooficial @geraldomiotto @GenPauloChagas @AcordouAcordou @Gen_VillasBoas @Gen_Ex_Freitas @VEJA @folha @roxmo @o_antagonista @jose_simao @RevistaEpoca @RevistaISTOE @jornalnacional @JornalOGlobo @UOL pic.twitter.com/HtufIeFcGl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocanbafilho/status/1038141815705268224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,ptnacional,psol50,gleisi,LulaOficial,lindberghfarias,exercitooficial,geraldomiotto,GenPauloChagas,AcordouAcordou,Gen_VillasBoas,Gen_Ex_Freitas,VEJA,folha,roxmo,o_antagonista,jose_simao,RevistaEpoca,RevistaISTOE,jornalnacional,JornalOGlobo,UOL"}
{"id": 1038140896989065216, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 448852965, "username": "Albertobritopb", "tweet": "Se depender de n\u00f3s paraibanos @LulaOficial ou @Haddad_Fernando chegar\u00e3o a 70%, enquanto o mis\u00f3geno ficar\u00e1 na margem de erro. https://twitter.com/pablovillaca/status/1037579201107427328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albertobritopb/status/1038140896989065216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038138561181245440, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 74151377, "username": "AnisinhoMaia13", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa que liga esfaqueador de Bolsonaro a Lula e PT  https://congressoemfoco.uol.com.br/video/magno-malta-posta-foto-falsa-que-liga-esfaqueador-de-bolsonaro-a-lula-e-pt/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnisinhoMaia13/status/1038138561181245440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129217525960705, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 980475273593458688, "username": "Fcoleite1", "tweet": "@diogomainardi Ent\u00e3o o Lula e sua seita colhem o que plantaram", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fcoleite1/status/1038129217525960705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038127761121046530, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1036392335184199680, "username": "Antenorbjj2", "tweet": "@em_com @dilmabr avisa a @LulaOficial que quem planta corrup\u00e7\u00e3o colhe cadeia. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Antenorbjj2/status/1038127761121046530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "em_com,dilmabr,LulaOficial"}
{"id": 1038117334064537600, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 270545593, "username": "adelsoncl", "tweet": "@LulaOficial Pra vcs quebrarem novamente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelsoncl/status/1038117334064537600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038116852617101312, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 90730948, "username": "badehresende", "tweet": "H\u00e1 muito pouco ele e seus asseclas estavam comemorando os tiros contra os \u00f4nibus de Lula e lamentando o fato do ex-presidente n\u00e3o ter sido baleado. Comemorando os tiros contra o acampamento #LulaLivre. Hoje cobram lamento da esquerda pela facada no Bozonazi. Hip\u00f3critas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/badehresende/status/1038116852617101312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114546630750214, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 57746465, "username": "cartolujo", "tweet": "@mariadorosario @Marciolopeste Deve ser uma bixinha frustada kkkkkk vai d\u00e1 o cu a Lula. Doente mental.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartolujo/status/1038114546630750214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marciolopeste,mariadorosario"}
{"id": 1038113664824500224, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Wanders23903627 @marcopoliti @nascinanda @isacristlb_ Ah t\u00e1...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038113664824500224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isacristlb_,nascinanda,marcopoliti,Wanders23903627,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038113606259433473, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "NOVA PESQUISA PRESIDENCIAL: Quando apontado como candidato de Lula, Haddad assume segundo lugar, diz Instituto XP/Ipespe  http://bit.ly/2NTElar\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1038113606259433473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112762717777920, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @Wanders23903627 @marcopoliti @nascinanda @isacristlb_ Essa lombra ainda te mata... Sai dessa enquanto eh tempo...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038112762717777920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isacristlb_,nascinanda,marcopoliti,Wanders23903627,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038111839794679808, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 281031748, "username": "Leonirnsilva", "tweet": "@CECapalestra @veramagalhaes Com Lula ou com Haddad, o PT ganha no primeiro turno, msm o ibope falsificando as pesquisas e \u00e9 por isso que esses direitistas como a Sra Vera Magalh\u00e3es est\u00e3o se corroendo por dentro... acharam q era s\u00f3 tirar o Lula q tava no papo kkkkk.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonirnsilva/status/1038111839794679808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,CECapalestra"}
{"id": 1038106792386076672, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @marcopoliti @Wanders23903627 @nascinanda Voc\u00eas s\u00e3o hip\u00f3critas, n\u00e3o emp\u00e1ticos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038106792386076672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nascinanda,Wanders23903627,marcopoliti,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038106709477208064, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @marcopoliti @Wanders23903627 @nascinanda Quem n\u00e3o tem empatia s\u00e3o voc\u00eas, que celebram a Pedagogia do Oprimido, se valendo de fortunas injetadas nas universidades p\u00fablicas posando de intelectual, quando deviam distribuir esse dinheiro nas car\u00eancias sociais. Voc\u00ea est\u00e1 confundindo empatia com hipocrisia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038106709477208064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nascinanda,Wanders23903627,marcopoliti,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038106010228015107, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @marcopoliti @Wanders23903627 @nascinanda Mo\u00e7a, n\u00e3o sabes do que fala. Sou filho de uma costureira pobre, fui criado pelos meus av\u00f3s enquanto minha m\u00e3e trabalhava, nasci na periferia, estudei a vida toda em escola p\u00fablica, isso n\u00e3o fez de mim demente para defender bandidos, apenas me impulsionou a sair da lama.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038106010228015107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nascinanda,Wanders23903627,marcopoliti,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038096657638940672, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "O povo feliz de novo Ja \u00e9 bom ir se HaddaPTando #LULA \u00e9 #HADDAD \u00e9 #LULA  https://www.facebook.com/ssgomesm/videos/10216755449429175/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULA,#HADDAD,#LULA", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1038096657638940672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096584045678595, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "@cafecomferri Povo vota em quem lula mandar. Pt nunca teve menos de 25% dos votos. Em 1998 FHC quase no auge, PT teve 31% , pq agora num momento melhor ter\u00e1 menos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038096584045678595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038092842554540033, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 287292324, "username": "carlabezerraa", "tweet": "@jairbolsonaro @s_manoel1 @AVENAoficial Pois e ? Kd ? A esquerda sempre mau . E a direita sofrendo . Mais em breve esse povo vai pagar todo mau . Queria ver se algu\u00e9m matasse  . Lula.manuela. Dilma . Gleici. Lidebergue ? E a\u00ed o que a esquerda ia dizer ? Pq ela faz todo mau no Brasil . M\u00e1quina tudo .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlabezerraa/status/1038092842554540033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,s_manoel1,jairbolsonaro"}
{"id": 1038088066236407808, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 980475273593458688, "username": "Fcoleite1", "tweet": "@dek4dron @joanatreptow Nessa \u00e1rea ningu\u00e9m tem Band News e voc\u00ea vem do passado glorioso de Lula e das not\u00edcias de r\u00e1dios com radialistas tendenciosos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fcoleite1/status/1038088066236407808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanatreptow,dek4dron"}
{"id": 1038087424583380993, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 980475273593458688, "username": "Fcoleite1", "tweet": "@joanatreptow Joana, voc\u00ea deve estar pelo interior do nordeste, onde Lula \u00e9 um deus. No litoral h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es e pessoas mais esclarecidas. Na camada sem acesso e sem instru\u00e7\u00f5es Lula \u00e9 unanimidade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fcoleite1/status/1038087424583380993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanatreptow"}
{"id": 1038087276608274434, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 278115299, "username": "GleideSobreira", "tweet": "Confira as universidades, c\u00e2mpus e institutos federais criados pelos governos do PT - Lula  https://lula.com.br/confira-as-universidades-campus-e-institutos-federais-criados-pelos-governos-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleideSobreira/status/1038087276608274434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086240468393985, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 64093383, "username": "esmejlinc", "tweet": "@lampiaodaesquin Sim, mas a\u00ed \u00e9 a forma como o povo age diante da pol\u00edtica. N\u00f3s n\u00e3o somos gado. Dentro do espectro Balsanary h\u00e1 os que nunca fariam mal a um gay e aos que matariam gay na porrada. No espectro Lula h\u00e1 os que fazem cr\u00edtica ao PT e h\u00e1 os que confiam cegamente em painho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esmejlinc/status/1038086240468393985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lampiaodaesquin"}
{"id": 1038085232036069378, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 74738674, "username": "luizcoutopt", "tweet": "J\u00e1 estamos em contagem regressiva para a vit\u00f3ria do povo paraibano! No pr\u00f3ximo dia 07/10, daqui h\u00e1 exatos 30 dias, a Para\u00edba estar\u00e1 escolhendo o lado certo. Vamos com Luiz Couto, o Senador de Lula, o Senador de Ricardo, o Senador do Povo! \u270c\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#luizcoutosenador #luizcouto134 pic.twitter.com/L9BFtIVmMX", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#luizcoutosenador,#luizcouto134", "link": "https://twitter.com/luizcoutopt/status/1038085232036069378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085048774393857, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 278115299, "username": "GleideSobreira", "tweet": "IBOPE E DATAFOLHA CANCELAM DIVULGA\u00c7\u00c3O DE PESQUISA COM NOME DE LULA  https://politicaatual.com/ibope-e-datafolha-cancelam-divulgacao-de-pesquisa-com-nome-de-lula/QNyye\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleideSobreira/status/1038085048774393857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081892724236295, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 227789542, "username": "VALDOMIROS", "tweet": "@tonymelojr @MBLivre @fabypalacio @fael_sfx Talvez os executores tenham porte de armas. Mas ainda est\u00e1 sob investiga\u00e7\u00e3o. Antes de me rotular, veja todos meus tweets e conclua se eu defendo Lula e o PT! Talvez se surpreenda. N\u00e3o acho o Bolsonaro bom candidato por n\u00e3o enxergar capacidade nele, apenas isso. N\u00e3o \u00e9 \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALDOMIROS/status/1038081892724236295", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fael_sfx,fabypalacio,MBLivre,tonymelojr"}
{"id": 1038081861229178881, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290795733, "username": "Betoventurapb", "tweet": "PT e a esquerda sempre incentivaram o n\u00f3s contra eles, o pobre contra rico, mtas vezes com viol\u00eancia e baderna! Qdo s\u00e3o eles q sofrem as agress\u00f5es, como no caso do \u00f4nibus em q Lula estava, a culpa \u00e9 dos \u201cfacistas\u201d, qdo \u00e9 o oponente, a culpa \u00e9 dele pois est\u00e1 colhendo o q plantou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Betoventurapb/status/1038081861229178881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080150636847106, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "Minha opini\u00e3o sobre essa tentativa de esfaquear a nossa democracia \u00e9 a seguinte: fato lament\u00e1vel esse da facada em Bolsonaro e devemos repudiar, como repudiamos os tiros na caravana Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1038080150636847106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078168069021701, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 979705792663257088, "username": "LondresFlavio", "tweet": "@VEJA @o_antagonista @Luciana53013033 Tem caso que a imprensa n\u00e3o v\u00ea assim, quando atiraram ovos em Lula e ele disse pra pol\u00edcia invadir o apartamento e dar um \u201ccorretivo\u201d.                Lula \u00e9 atingido por chuva de ovos e pede a PM que d\u00ea \"CORRETIVO\" - 25/03...  https://youtu.be/9lGkFOjwvAo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LondresFlavio/status/1038078168069021701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luciana53013033,o_antagonista,VEJA,YouTube"}
{"id": 1038076549474529282, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 48565369, "username": "ctarantes", "tweet": "S\u00f3 acho curioso quem achou bem feito a morte de d. Marisa, que riu do atentado contra Lula, que disse que Marielle mereceu ser executada... agora dizendo que quem comemorou a facada no capit\u00e3o \u00e9 desumano. Eles sabem o que \u00e9 ser humano? \ud83e\udd14", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ctarantes/status/1038076549474529282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070099457044480, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 146938488, "username": "tuliohong", "tweet": "@Juroqtento sem lula, t\u00f4 com ele tbm <3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuliohong/status/1038070099457044480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Juroqtento"}
{"id": 1038058684063141889, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 236989385, "username": "coiotexz", "tweet": "@fwolfeasy @Rodrigo_Souza_0 @joujuba_ lula po", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coiotexz/status/1038058684063141889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joujuba_,Rodrigo_Souza_0,fwolfeasy"}
{"id": 1038057397015719936, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi @ETDemocratico @marcopoliti Enquanto n\u00e3o for favor\u00e1vel ao seu lado \u00e9 fraude n\u00e9 kkkkk, basta ele sair na frente que do nada vira brasileiro de bem nmkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038057397015719936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcopoliti,ETDemocratico,marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1038056947436662785, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 184638868, "username": "betocordula", "tweet": "@wendelrj @mottamvs Quem paga essas despesas s\u00e3o os mesmos que pagam os advogados do Lula, ou seja, n\u00f3s!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betocordula/status/1038056947436662785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,wendelrj"}
{"id": 1038054467059494913, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "Coletiva de Azev\u00eado foi para apresentar Carta de Lula em apoio as candidaturas do PSB na PB https://dercio.com.br/blog/coletiva-de-azevedo-foi-para-apresentar-carta-de-lula-em-apoio-as-candidaturas-do-psb-na-pb/\u00a0\u2026  https://dercio.com.br/blog/coletiva-de-azevedo-foi-para-apresentar-carta-de-lula-em-apoio-as-candidaturas-do-psb-na-pb/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1038054467059494913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054127895552000, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "Coletiva de Azev\u00eado foi para apresentar Carta de Lula em apoio as candidaturas do PSB na PB  https://dercio.com.br/blog/coletiva-de-azevedo-foi-para-apresentar-carta-de-lula-em-apoio-as-candidaturas-do-psb-na-pb/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1038054127895552000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053859216773120, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4845478655, "username": "limaan_", "tweet": "@UOLNoticias O LULA faz da cadeia um palanque por que vc n\u00e3o faz text\u00e3o disso esquerdalha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaan_/status/1038053859216773120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038048273595031552, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1022831625992896512, "username": "Mirtis84185970", "tweet": "J\u00e1 sei tu \u00e9 do movimento lula livre n\u00e9...kkkkk sabia  https://twitter.com/LessaStreep/status/1037855530839093249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mirtis84185970/status/1038048273595031552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048141373726720, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 722238419800297473, "username": "Pintaoluiz", "tweet": "UeMas se eu sair com a camisa do lula vai acontecer a mesma coisa ou pior  https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pintaoluiz/status/1038048141373726720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040613256667136, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 513739795, "username": "HermesBezerra1", "tweet": "LEONARDO STOPPA: Processo na ONU em nome dos eleitores brasileiros/caso LULA. https://youtu.be/z90m6DughW8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HermesBezerra1/status/1038040613256667136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038436194734080, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1009214530667401216, "username": "salespedro1", "tweet": "@whycosima FOOOIIIIII FAKE PO FOIIIII, kkkkkkkkkkk, odeio esquerdistas por conta disso, se fosse em Lula j\u00e1 iriam acusar algum seguidos de bolsonaro por ter feito isso, agora como \u00e9 Bolsonaro \u00e9 fake. Pera\u00ed me porra, deixem de falar merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salespedro1/status/1038038436194734080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1038036880904912897, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Advogados de Lula e do PT enfim est\u00e3o esgotando suas \u00faltimas cartadas \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/advogados-de-lula-e-do-pt-enfim-estao-esgotando-suas-ultimas-cartadas\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038036880904912897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036680945672192, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o remete processo de Lula ao exame do Superior Tribunal de Justi\u00e7a \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/trf-da-4-regiao-remete-processo-de-lula-ao-exame-do-superior-tribunal-de-justica\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038036680945672192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036611357962241, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Quando \u00e9 que vamos parar de falar de Lula? Pergunta o novo presidente do STJ \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/quando-e-que-vamos-parar-de-falar-de-lula-pergunta-o-novo-presidente-do-stj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038036611357962241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036524401676289, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Acordo fechado. Antes de sair, Temer libertar\u00e1 Lula e S\u00e9rgio Cabral. \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/acordo-fechado-antes-de-sair-temer-libertara-lula-e-sergio-cabral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038036524401676289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031458701660161, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 304344137, "username": "black_kline", "tweet": "...e nem por isso apoiei o mesmo em ir atr\u00e1s do agressor, esse tipo de \u00f3dio se espelhando e gerando uma rede de negatividade \u00e9 extremamente in\u00fatil!Mas isso tamb\u00e9m n\u00e3o quer dizer que iria vota no @LulaOficial  pois ele \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o pois j\u00e1 fez coisas maravilhosas pelo pa\u00eds...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/black_kline/status/1038031458701660161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038029784125767680, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 127851681, "username": "VictorDantaass", "tweet": "@GeorgMarques Ainda tem ch\u00e3o, falta muito para as elei\u00e7\u00f5es, nenhum candidato vai tirar 50 Milh\u00f5es de voto no primeiro turno, nem Lula no \u00e1pice do seu governo se elegeu no primeiro turno, bolsonaro vai ganhar simpatizantes, mais isso n\u00e3o vai fazer a rejei\u00e7\u00e3o dele diminuir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorDantaass/status/1038029784125767680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1038025945985306626, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 131560388, "username": "igorescorreia", "tweet": "@bbcbrasil E eu achando que os tiros na caravana do Lula j\u00e1 tinham demonstrado isso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorescorreia/status/1038025945985306626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1038023667383500801, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@LulaOficial @GloboNews @Haddad_Fernando @cecmarcosg Muito me admira a tal da Miriam Leit\u00e3o passar de ex-torturada a defensora n\u00famero um da direita. S\u00edndrome de Estocolmo que chama...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038023667383500801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cecmarcosg,Haddad_Fernando,GloboNews,LulaOficial"}
{"id": 1038020664156991489, "date": "2018-09-07", "time": "06:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 281489664, "username": "aldoalemao", "tweet": "Ex-presidente Lula emite carta de apoio a Jo\u00e3o Azev\u00eado e socialista comemora: \"Representa muito\"  http://aldoalemao.blogspot.com/2018/09/ex-presidente-lula-emite-carta-de-apoio.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldoalemao/status/1038020664156991489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019595834216448, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "Assistindo a sabatina de @Haddad_Fernando na @GloboNews ficou patente o tamanho da oposi\u00e7\u00e3o que os entrevistadores tem ao PT, ao ex-presidente @LulaOficial e ao trabalhador brasileiro. N\u00e3o admitem que cometeram um erro gigantesco ao apoiarem o golpe de 2016.", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038019595834216448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews,LulaOficial"}
{"id": 1038018661737553920, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 484125877, "username": "Bllitzparaiba", "tweet": "Justi\u00e7a eleitoral apreende material de campanha de Lula em Campina Grande  http://blitzparaiba.com.br/2014/politica/justica-eleitoral-apreende-material-de-campanha-de-lula-em-campina-grande\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bllitzparaiba/status/1038018661737553920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017730094530560, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 40293074, "username": "caaamis", "tweet": "Bicho eu acho muito engra\u00e7ado que o povo de direita acha que a esquerda se resume ao pt e a lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caaamis/status/1038017730094530560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017282876891136, "date": "2018-09-07", "time": "05:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade. 06.09.2018 http://blogdopedromarinho.com/?p=single&id=71760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1038017282876891136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006673212940289, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 315788675, "username": "djnonony", "tweet": "O que 40 reais n\u00e3o faz einh( bolsa familia )Ate tentativa de homicidio teve ..lula nao foi dessa vez.aceita o novo presidente do brasil #bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/djnonony/status/1038006673212940289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000534282817537, "date": "2018-09-07", "time": "04:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 513739795, "username": "HermesBezerra1", "tweet": "Gostaria de saber sua opini\u00e3o sobre o atentado a caravana do presidente Lula?  https://twitter.com/deltanmd/status/1037888220820922370\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HermesBezerra1/status/1038000534282817537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037996948643561472, "date": "2018-09-07", "time": "04:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 53872256, "username": "cosmaia", "tweet": "@PMoane Tamb\u00e9m meteram bala no Instituto Lula, tempos atr\u00e1s, e a imprensa nem tchum....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmaia/status/1037996948643561472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PMoane"}
{"id": 1037985933923110912, "date": "2018-09-07", "time": "03:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1036208234204418048, "username": "Eduardo37175283", "tweet": "@alexandregarcia Voc\u00eas da globo,sempre fabricando pesquisas,e escondendo fatos reais,o governo Lula acabou com a pobreza quando temos uma gigantesca popula\u00e7\u00e3o de miser\u00e1veis que a Globo a servi\u00e7o do PT sempre tentou esconder e manipular mentes da popula\u00e7\u00e3o menos favorecida e sem informa\u00e7\u00e3o.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo37175283/status/1037985933923110912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037964073059659776, "date": "2018-09-07", "time": "02:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @marcopoliti @Wanders23903627 @nascinanda Eu, como homem de Direita, apenas trouxe a lume a incoer\u00eancia de se defender o ensino sem saber sequer escrever a pr\u00f3pria palavra *ensino. Todavia, voc\u00eas da esquerda, mostram que discordam de um homem esfaqueando-o. Mais empatia pedimos n\u00f3s...", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1037964073059659776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nascinanda,Wanders23903627,marcopoliti,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037963058772099072, "date": "2018-09-07", "time": "02:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @marcopoliti @Wanders23903627 T\u00e1 faltando voc\u00ea estudar melhor o assunto. Quem removeu esse assunto do curr\u00edculo foi FHC, que por sua vez \u00e9 t\u00e3o socialista quanto Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1037963058772099072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wanders23903627,marcopoliti,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037942389623738368, "date": "2018-09-07", "time": "00:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 86159683, "username": "henriquepnunes", "tweet": "Esse clima de \u00f3dio e guerra no qual se encontra o nosso pa\u00eds tem 2 respons\u00e1veis: Lula (PT) e Bolsonaro. Votar em um dos dois \u00e9 querer aumentar ainda mais esse tipo de selvageria que aconteceu hoje.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquepnunes/status/1037942389623738368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924801237549057, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LboVNEM-JC8?aGolpe\u00a0\u2026: Lula candidato por Fachin - Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037924801237549057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037909894719053824, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Justi\u00e7a eleitoral apreende material de campanha de Lula em Campina Grande:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/justica-eleitoral-apreende-material-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037909894719053824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906288959803392, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Bolsonaro lidera inten\u00e7\u00e3o de votos em cen\u00e1rio sem Lula; Marina e Ciro disputam o segundo lugar:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-lidera-intencao-de-votos-em.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037906288959803392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905962328313856, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Em carta, Lula ap\u00f3ia candidatura de Jo\u00e3o Azev\u00eado e agradece lealdade de Ricardo Coutinho:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/em-carta-lula-apoia-candidatura-de-joao.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037905962328313856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905747609378816, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Luiz Couto v\u00ea &#8216;oportunismo&#8217; da oposi\u00e7\u00e3o com palanques para Lula:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/luiz-couto-ve-oportunismo-da-oposicao.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#8216,#8217", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037905747609378816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905495284232192, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: 'Honrado', diz veneziano ap\u00f3s ser citado em carta de Lula:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/honrado-diz-veneziano-apos-ser-citado.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037905495284232192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905255957192704, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 325290155, "username": "OMARCAPUTOSOFFR", "tweet": "Kkkk Lula paz e amor ninca existiu  https://twitter.com/lulaoficial/status/1037878006168084480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OMARCAPUTOSOFFR/status/1037905255957192704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904398754689024, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 137870350, "username": "DiegoImperiano", "tweet": "O juiz \u00e9tico, imparcial e incorrupt\u00edvel, S\u00e9rgio Moro, afirma que Lula fugiu da cadeia para esfaquear Bolsonaro. E DESSA VEZ ELE TEM PROVAS:  pic.twitter.com/dWoxptkw8U", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoImperiano/status/1037904398754689024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901571063988224, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "@niqueplum Eu penso o contr\u00e1rio. Acho que a chapa do PT \u00e9 a que tem mais condi\u00e7\u00f5es de passar pro 2\u00ba turno. Se fosse com Lula ganharia j\u00e1 no 1\u00ba. \ud83d\ude01", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037901571063988224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niqueplum"}
{"id": 1037899340554162176, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "A chapa desse ano \u00e9 pra eu votar com muito gosto, apesar dos pesares. Queria muito que justi\u00e7a fosse feita com o Lula,mas o golpe em curso n\u00e3o vai permitir... Haddad foi uma baita escolha. Estou plenamente satisfeita. Manu eu j\u00e1 acompanhava e tinha bastante admira\u00e7\u00e3o. S\u00f3 love. \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037899340554162176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898016777293824, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@o_colecionador ela est\u00e1 aguardando as ordens do Lula e do Haddad. Por hora ela est\u00e1 na cozinha fazendo a janta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1037898016777293824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037897926138372097, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 72305301, "username": "weberacjp", "tweet": "@TonyStarkMeta S\u00f3 o \u00f4nibus de Lula, mas de t\u00e3o fake que foi que nem  mesmo os petistas tocam mais no assunto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weberacjp/status/1037897926138372097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonyStarkMeta"}
{"id": 1037896987658600448, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1176422677, "username": "AdryanoWander", "tweet": "@GloboNews @AndreiaSadi Ele n\u00e3o \u00e9 candidato a vice, deixem de fazer o joguinho do PT! Ele \u00e9 o candidato a presidente. Lula est\u00e1 ineleg\u00edvel. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdryanoWander/status/1037896987658600448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,GloboNews"}
{"id": 1037894915513085958, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 999503425, "username": "Meubanhomylife", "tweet": "@0_nani N\u00e3o sou de esquerda ou direita.n\u00e3o levo t\u00e3o a s\u00e9rio lado. Mas meu voto \u00e9 e ser\u00e1 sempre em Lula! Mas isso n\u00e3o me desespera ou coisas do tipo.estava achando estranho.fui me informar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meubanhomylife/status/1037894915513085958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0_nani"}
{"id": 1037894837322870784, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 58278566, "username": "Marcosssocial", "tweet": "Quem planta colhe? Ent\u00e3o pq vc n\u00e3o deixa Lula colher a cadeia pelos crimes que ele plantou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcosssocial/status/1037894837322870784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894244646768641, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @perseguidoTwit Velho, acho que isso \u00e9 montagem, t\u00e1! D\u00e1 uma averiguada. Outro detalhe: apesar de n\u00e3o votam em hip\u00f3tese alguma em Bolsonaro, tamb\u00e9m n\u00e3o sou eleitor de LULA.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037894244646768641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perseguidoTwit,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037891181676515328, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 771060351106416640, "username": "InoueFM", "tweet": "lucas vc vai votar no lula ou na dilma nessa elei\u00e7\u00e3o \u2014 eu vou vota no carne mo\u00edda  https://curiouscat.me/inouedoc/post/641101528?1536287515\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InoueFM/status/1037891181676515328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890569794723843, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 918300737720995840, "username": "Jackson66909591", "tweet": "Lula \u00e9 Haddad e Eu TBM \u2764\u270a #HaddadNaGloboNews pic.twitter.com/EgkeOBAZJK", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Jackson66909591/status/1037890569794723843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886756635402240, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 330980586, "username": "ApcRodolfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApcRodolfo/status/1037886756635402240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037886391957508097, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 698129524106653697, "username": "joaoazevedolins", "tweet": "A gente nem sabia ainda, mas j\u00e1 era Lula dando seu aval a Jo\u00e3o. Essa \u00e9 mais uma das hist\u00f3rias que mostram que Jo\u00e3o est\u00e1 onde est\u00e1 gra\u00e7as ao seu trabalho, sua seriedade e seu conhecimento.#TBT #VamosComJo\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#TBT,#VamosComJo\u00e3o", "link": "https://twitter.com/joaoazevedolins/status/1037886391957508097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886388937609216, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 698129524106653697, "username": "joaoazevedolins", "tweet": "E foi assim que Jo\u00e3o Azev\u00eado, ainda um pouco t\u00edmido, come\u00e7ou sua explica\u00e7\u00e3o sobre as obras. Logo que Jo\u00e3o terminou, todos agradeceram. Lula ent\u00e3o chegou no ouvido de Ricardo e disse: - Esse Jo\u00e3o, ele vai falar l\u00e1 no palanque, n\u00e3o \u00e9? Ele tem que falar.#TBT #VamosComJo\u00e3o", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#TBT,#VamosComJo\u00e3o", "link": "https://twitter.com/joaoazevedolins/status/1037886388937609216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886385829683200, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 698129524106653697, "username": "joaoazevedolins", "tweet": "Ricardo ent\u00e3o pediu licen\u00e7a e disse a Dilma e Lula: - Vou chamar uma pessoa aqui que pode explicar essa obra melhor do que ningu\u00e9m: Jo\u00e3o, vem aqui, por favor.#TBT #VamosComJo\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#TBT,#VamosComJo\u00e3o", "link": "https://twitter.com/joaoazevedolins/status/1037886385829683200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886382872715265, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 698129524106653697, "username": "joaoazevedolins", "tweet": "Contam que durante a viagem, Lula chamou Ricardo Coutinho num canto e pediu mais informa\u00e7\u00f5es sobre as obras, as adutoras e todo o trabalho que faria da Para\u00edba o estado que mais r\u00e1pido e melhor aproveitou a chegada das \u00e1guas da transposi\u00e7\u00e3o.#TBT #VamosComJo\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#TBT,#VamosComJo\u00e3o", "link": "https://twitter.com/joaoazevedolins/status/1037886382872715265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886379387248640, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 698129524106653697, "username": "joaoazevedolins", "tweet": "O DIA QUE LULA CONHECEU JO\u00c3OEra o dia 19 de mar\u00e7o de 2017, Lula e Dilma vieram \u00e0 Para\u00edba, mais especificamente para Monteiro, para ver a chegada das \u00e1guas da Transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco.#VamosComJo\u00e3o \ud83c\udf3b #TBT https://youtu.be/dzaqehG2mqM\u00a0", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#VamosComJo\u00e3o,#TBT", "link": "https://twitter.com/joaoazevedolins/status/1037886379387248640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883017900052480, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @marcopoliti @Wanders23903627 Realmente Lula deu mesmo condi\u00e7\u00f5es de entrar no \"encino\" superior...\ud83d\ude02", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1037883017900052480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wanders23903627,marcopoliti,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037882720930746368, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 176072061, "username": "porfvieira", "tweet": "@W_Farias Lula \u00e9 candidato a que mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porfvieira/status/1037882720930746368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "W_Farias"}
{"id": 1037882589422526464, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial #EsquerdaAssassina!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037882589422526464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037882020121206785, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @WalderlaLima @f_lomaria Cala a boca Satan\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1037882020121206785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "f_lomaria,WalderlaLima,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037881683389898753, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Como eh que Lula t\u00e1 tweetando de dentro da cadeia?\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1037881683389898753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037881606982258689, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3399088365, "username": "apgmc_", "tweet": "Lula foge da cadeia e se esconde no Valentina, aonde tem planos de se afiliar a OKD RB para dominar o Brasil.  https://www.nsfnews.com/5b91d9f410c93/lula-foge-da-cadeia-e-se-esconde-no-valentina-aonde-tem-planos-de-se-afiliar-a-okd-rb-para-dominar-o-brasil.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apgmc_/status/1037881606982258689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880661544263680, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 325290155, "username": "OMARCAPUTOSOFFR", "tweet": "Ent\u00e3o foi o Lula, j\u00e1 que Lula diz que \u00e9 Deus.  https://twitter.com/jornaloglobo/status/1037871904894246912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OMARCAPUTOSOFFR/status/1037880661544263680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864681166315525, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@TrumpThatcher @MBLivre Se for por isso e quanto a galera do pt que amea\u00e7ou Ju\u00edz? E o outro l\u00e1 que afirmou que teria que ser enforcado? E o l\u00edder do Mst que fala em \u2018atear fogo no Brasil\u2019.. E o l\u00edder do outro partido que intima militantes a pegar em armas para defender lula? Qnt a isso NADA n\u00e9, HIP\u00d3CRIT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037864681166315525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,TrumpThatcher"}
{"id": 1037861185541074944, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 94218024, "username": "Analuisabc", "tweet": "O problema n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a esquerda, pq assim como tem fan\u00e1tico capaz de matar Bolsonaro, teria fan\u00e1ticos pra matar Lula. O problema \u00e9 o ser humano quando alimentado e legitimado pelo \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Analuisabc/status/1037861185541074944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856517221801985, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 165538235, "username": "caiobarbalho", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/HyrYDUxmmqI?a\u00a0 Lula fala sobre Ciro Gomes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobarbalho/status/1037856517221801985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037852316093886464, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 937673399840755712, "username": "rogeriorogeriou", "tweet": "procurem solu\u00e7\u00f5es melhores para o nosso pa\u00eds. j\u00e1 sa\u00edmos da ditadura, defender Bolsonaro e Lula \u00e9 retroceder. Escolham um candidato a altura, com propostas boas e atuais pra o atual cen\u00e1rio de nosso pa\u00eds precisamos de pessoas competentes pra assumir todo um pa\u00eds.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriorogeriou/status/1037852316093886464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851877344460800, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 984906284381229056, "username": "rodrigo_dantasc", "tweet": "@fernandatanaka_ inacreditavel, mas tb eh inacreditavel povo de direita compartilhando fake news (foto do acusador numa suposta carreata de lula)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_dantasc/status/1037851877344460800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1037851168796540928, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Celso de Mello rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou candidatura \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/celso-de-mello-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037851168796540928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850205280980992, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "Todo mundo dizendo pro \"Revoltado Online\" (pessoas do mesmo lado inclusive) que \u00e9 montagem o tal esfaqueador numa foto com Lula e demais membros do partido e o cara n\u00e3o apaga... Mas esse sempre foi o modus operandi. N\u00e3o sei qual a surpresa. \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037850205280980992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848761693863937, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 167845868, "username": "juniornadv", "tweet": "At\u00e9 quando o @TSEjusbr vai permitir passiva escancaradamente a candidatura fake do Lula? Isso \u00e9 uma vergonha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniornadv/status/1037848761693863937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037848091544768512, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 794742542159978496, "username": "Keslleybjj", "tweet": "@TSEjusbr mais uma vez o lula estar na tv kd a lei??????  pic.twitter.com/6nF5z5HeP2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Keslleybjj/status/1037848091544768512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037848052994924545, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 380396007, "username": "Apreciador1", "tweet": "@jovi_ribeiro Essa foto do Lula livre n\u00e3o tem no perfil dele, montagem bem canalha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apreciador1/status/1037848052994924545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jovi_ribeiro"}
{"id": 1037847976750841858, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 379960252, "username": "AndrepzSantos", "tweet": "Lulaapoia haddad vicequem \u00e9 o candidato?  pic.twitter.com/AMzBP7bQIz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrepzSantos/status/1037847976750841858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846118409883654, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 401556132, "username": "gustavomrl7", "tweet": "Plant\u00e3o do Jornal Nacional dizendo que o criminoso que atentou contra Bolsonaro tem um perfil nas redes sociais em que \u201cataca pol\u00edticos em geral\u201d. Lula \u2014 a quem ele louva no mesmo perfil \u2014 deve ser um beato, e n\u00e3o um pol\u00edtico.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomrl7/status/1037846118409883654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842495676317696, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 877215377205448704, "username": "Gorpo1973", "tweet": "@MBLivre Quem mandou matar Bolsonaro foi Lula! Lula telefonou da cadeia mandando matar ele. O PT \u00e9 coisa da besta fera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gorpo1973/status/1037842495676317696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037840862473015297, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 85453832, "username": "pbhoje", "tweet": "Ministro do STF rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou\u00a0candidatura  http://www.pbhoje.com.br/noticias/49092/ministro-do-stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/TNd1V1KXtS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbhoje/status/1037840862473015297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840849026142208, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 75305813, "username": "AdeltonAlves", "tweet": "Ministro do STF rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou\u00a0candidatura  http://www.pbhoje.com.br/noticias/49092/ministro-do-stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/YAGeKkSkgU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeltonAlves/status/1037840849026142208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840720709734401, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 54169884, "username": "Jojojoia", "tweet": "Ministro do STF rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou\u00a0candidatura  http://www.portaldolitoralpb.com.br/ministro-do-stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/CxNaunyFTR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jojojoia/status/1037840720709734401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840704733626369, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1308751190, "username": "PortalLitoralPB", "tweet": "Ministro do STF rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou\u00a0candidatura  http://www.portaldolitoralpb.com.br/ministro-do-stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ExytlRbgaX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalLitoralPB/status/1037840704733626369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839676504199170, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 51118851, "username": "harrisontargino", "tweet": "STF: Ministro Celso de Mello rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o do TSE. Ele explicou que, na atual fase do processo, compete \u00e0 Presid\u00eancia do TSE analisar o pedido cautelar apresentado pela defesa do ex-presidente:  http://goo.gl/wQK5WL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrisontargino/status/1037839676504199170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838044928327680, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2289200901, "username": "DosIankel", "tweet": "@Gilbergues E o curioso, professor, foi quando houve a caranava do PT h\u00e1 alguns meses,  o Lula foi hostilizado e o PT foi acusado de encena\u00e7\u00e3o pelos ataques. Hoje, todos se solidarizam e repudiam a viol\u00eancia contra o candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DosIankel/status/1037838044928327680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gilbergues"}
{"id": 1037837294311485441, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 885868623994245120, "username": "paulomoreria", "tweet": "@le_joca o que po claramente foi armado e ainda foi lula que esfaqueou", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulomoreria/status/1037837294311485441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "le_joca"}
{"id": 1037836280133050368, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "O filho desse sujeito foi o respons\u00e1vel por uma s\u00e9rie de fake news sobre o filho de Lula. Ferrari, Friboi, fazendas, milh\u00f5es etc. Todas as mentiras espalhadas nas redes sociais tem o mesmo DNA.", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037836280133050368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834353705988096, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1030612724873666560, "username": "Sidney35711342", "tweet": "@ACNURBrasil @OIMBrasil @ONUMeioAmbiente @unodcprt @unfpabrasil @UNAIDSBrasil @OPASOMSBrasil @ONUMulheresBR @ONU_derechos @UNESCOBrasil @ONUBrasil J\u00e1 que vcs querem tanto lula como presidente porque vcs n\u00e3o coloca ele como presidente da ONU? Ou t\u00e3o comendo de ser roubado tamb\u00e9m? Kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidney35711342/status/1037834353705988096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ONUBrasil,UNESCOBrasil,ONU_derechos,ONUMulheresBR,OPASOMSBrasil,UNAIDSBrasil,unfpabrasil,unodcprt,ONUMeioAmbiente,OIMBrasil,ACNURBrasil"}
{"id": 1037830176720269312, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2802409770, "username": "GeovanaCameron", "tweet": "Uma galera se \"solidarisando\" com o caso do bozonaro mas tipo se fosse lula \"esquerdista\" Tava os bolsominion tudo achando bom e debochando engra\u00e7ado n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanaCameron/status/1037830176720269312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828308933722113, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Celso de Mello rejeita pedido de Lula para manter candidatura: 'pedido de suspens\u00e3o dos efeitos da decis\u00e3o do TSE deve ser feito \u00e0 presidente da Corte'  http://bit.ly/2NSWaXh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037828308933722113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826427343785984, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "Amigos, compartilhem , para anular o veneno direcionado a campanha de Haddad/Lula. Fundamental essa atitude. GratoSE AD\u00c9LIO BISPO DE OLIVEIRA N\u00c3O ERA PETISTA, ENT\u00c3O QUEM ERA ELE?Uma not\u00edcia que...  http://www.eliseumariotti.com/2018/09/se-adelio-bispo-de-oliveira-nao-era.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1037826427343785984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825363508965376, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 23113159, "username": "clemilsonsantos", "tweet": "Dilma j\u00e1 foi visitar Lula na carceragem pra dizer que o plano falhou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clemilsonsantos/status/1037825363508965376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825319397453824, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 271657231, "username": "Andersonagroeco", "tweet": "@Urublog Engra\u00e7ado que quando atacaram a caravana de Lula \u00e0 bala, o que mais se via eram piadas e discursos de \u00f3dio! O cara disse que ia expulsar os petistas na bala, o cara se defendeu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andersonagroeco/status/1037825319397453824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Urublog"}
{"id": 1037823455775862785, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1037709855941910529, "username": "edivando_lima", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Boa Noite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edivando_lima/status/1037823455775862785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037821078469574657, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1646186250, "username": "gabe_fc1", "tweet": "O brasileiro, que adora um m\u00e1rtir, se divide, hoje, por dois l\u00edderes populares (ou populistas?): Lula da Silva, na cadeia, e Jair Bolsonaro, na sala de cirurgia.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabe_fc1/status/1037821078469574657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819924100669442, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1646186250, "username": "gabe_fc1", "tweet": "@elOrdenMundial @JoseUrquijoR A los brasile\u00f1os les gusta un m\u00e1rtir. En este momento hay dos: Lula, desde la c\u00e1rcel y Bolsonaro desde la sala de cirurg\u00eda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabe_fc1/status/1037819924100669442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseUrquijoR,elOrdenMundial"}
{"id": 1037819619694833666, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 99500052, "username": "Jrc_ch", "tweet": "@gleisi @Rs78Santos @LulaOficial Esse atentado foi arma\u00e7\u00e3o do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jrc_ch/status/1037819619694833666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Rs78Santos,gleisi"}
{"id": 1037819400647311361, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 99500052, "username": "Jrc_ch", "tweet": "@gleisi @LulaOficial @tmariadiego \u00c9 cega", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jrc_ch/status/1037819400647311361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tmariadiego,LulaOficial,gleisi"}
{"id": 1037818439338020868, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 334740658, "username": "Anderson_725", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_725/status/1037818439338020868", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818013922164736, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Celso de Mello rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou candidatura \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/celso-de-mello-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037818013922164736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817850096963585, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 725076637860122628, "username": "Santtore_", "tweet": "Porque piada com o Bolsonaro est\u00e1 permitida. Se fosse com o Lula ou qualquer candidato seria discurso de \u00f3dio.Estamos de olhos nisso ae..#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Santtore_/status/1037817850096963585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815866300227584, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 60645583, "username": "edgleylemos", "tweet": "Democracia brasileira cada dia mais esfacelada. J\u00e1 tivemos atentando a tiros \u00e0 caravana do ex-presidente Lula e agora esse atentado a um candidato \u00e0 presid\u00eancia. Discordo integralmente das opini\u00f5es do referido candidato, mas \u00e9 absurdo o que aconteceu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edgleylemos/status/1037815866300227584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815259535470594, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 11461522, "username": "maisummarcelo", "tweet": "Temer Youtuber, Lula candidato preso, Setepeles esfaqueado em campanha, Alckmin insinuando o golpe em entrevista, Marina com propaganda gritando e mais agressiva. Essa elei\u00e7\u00e3o t\u00e1 realmente uma surrealidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisummarcelo/status/1037815259535470594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814624249409536, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Mandado de seguran\u00e7a para Gleisi ser advogada de Lula \u00e9 negado  http://bit.ly/2oP0WtL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037814624249409536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810649458528258, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 191811902, "username": "idizariodantas", "tweet": "@fuckgoner @luizguiprado @BanditxsTrench More, \u00e9 que voc\u00ea n\u00e3o viu os tweets dele e a fam\u00edlia tirando sarro do atentado do Lula na \u00e9poca. E OUTRA, faz nem uma semana que o mesmo promoveu tiros para opositores no Acre. Dif\u00edcil de defender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idizariodantas/status/1037810649458528258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BanditxsTrench,luizguiprado,fuckgoner"}
{"id": 1037808612419231744, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "Interessante \u00e9 que quando l\u00edder do MST amea\u00e7a atear fogo no Brasil caso lula seja preso, ou l\u00edder de partido convoca militantes a pegar em armas pra defender presidi\u00e1rio, ou at\u00e9 mesmo lidetan\u00e7as pol\u00edticas do part amea\u00e7am ju\u00edz ou pedem a cabe\u00e7a n\u00e3o tem discurso de \u00f3dio algum n\u00e9..  https://twitter.com/pelaipedadepre/status/1037787138060939264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037808612419231744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807849714397185, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 814185719354769409, "username": "TheOldHidekeo", "tweet": "@LLExclamaniac Rapaz, acho que n\u00e3o. Seria Lula mas ele est\u00e1 preso, ent\u00e3o \u00e9 Marina Silva porque ela quer legalizar o aborto e as drogas e ainda se diz evang\u00e9lica xD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheOldHidekeo/status/1037807849714397185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LLExclamaniac"}
{"id": 1037804389111660544, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 192246164, "username": "luanalacerda__", "tweet": "As pessoas est\u00e3o comemorando a facada em Bolsonaro, assim como comemoraram a morte da mulher de Lula. VCS S\u00c3O DOENTES OU O QUE???", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanalacerda__/status/1037804389111660544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804112828616704, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 48758702, "username": "TiagoIkari", "tweet": "Voc\u00ea mesmo que se diz humanit\u00e1rio e anti Bolsonaro mas t\u00e1 comemorando ele ter levado uma facada dizendo \"Se fosse o Lula os bolsominions estariam festejando\", s\u00f3 mostra o quanto n\u00e3o entende que devemos ser melhores daqueles que descordamos.Voc\u00ea \u00e9 do outro tipo de bolsominion", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoIkari/status/1037804112828616704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803320554016769, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 219476431, "username": "psicoleogo", "tweet": "j\u00e1 vi duas pessoas que riram quando a comitiva do lula foi alvo de tiros, e agora, ocorreu essa desgra\u00e7a com o bolsono, t\u00e1 usando tal situa\u00e7\u00e3o pra apontar algum tipo de \"hipocrisia\", politizando a paradada\u00ed voc\u00ea tira o n\u00edvel dos cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psicoleogo/status/1037803320554016769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801211691454466, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47704752, "username": "josenildochaves", "tweet": "Esse imbecil que t\u00e1 comentando na @GloboNews #edicao16 t\u00e1 querendo camuflar o que? O vagabundo que fez isso com  o JB tem foto dele na mesma p\u00e1gina com camiseta de Lula livre. Jornalista escroto. Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#edicao16", "link": "https://twitter.com/josenildochaves/status/1037801211691454466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037800280958689280, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 68513089, "username": "marcelldeaquino", "tweet": "\u00d4nibus da caravana do ex-presidente Lula atingidos por tiros, no Paran\u00e1. Hoje, mas esse ateque contra mais um candidato. E cada vez mais vou continuar falando de EDUCA\u00c7\u00c3O sobre todos os aspectos e em todos as \u00e1reas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelldeaquino/status/1037800280958689280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799980566827015, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@cleytu @kakahCRF Sai um pouquinho da zona de conforto e olha p teu redor.....e para de falar merda , a inclus\u00e3o social social q Lula fez nesse pais , idiotas como tu nunca vai entender.....aposto q nunca passou fome p falar tanta merda !!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037799980566827015", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kakahCRF,cleytu"}
{"id": 1037798859638898688, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 73157790, "username": "marconiferreira", "tweet": "Carta-apoio de Lula repercutiu pouco pelo que se esperava  http://dlvr.it/QjMFBD\u00a0 pic.twitter.com/bixUowilxD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconiferreira/status/1037798859638898688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798692080758784, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 740032020223385600, "username": "083raquel", "tweet": "Voc\u00eas t\u00e3o com mimi por que o povo t\u00e1 rindo da facada de bolsonaro, mas voc\u00eas riram e comemoraram, deram mt risada quando o Lula foi preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/083raquel/status/1037798692080758784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797662546898944, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 131560388, "username": "igorescorreia", "tweet": "Se fosse com outro, o Bolsie diria que a opini\u00e3o dele era pol\u00eamica demais pra falar novamente ou acusaria uma arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio candidato igual com os tiros na caravana do Lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorescorreia/status/1037797662546898944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796338673623040, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 124029562, "username": "zazoeira", "tweet": "s\u00f3 me lembro do atentado \u00e0 caravana Lula  https://twitter.com/CassiaVF/status/1037795774128697345\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zazoeira/status/1037796338673623040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795536848539648, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 192231899, "username": "tiagofw11", "tweet": "@igoraraujojj N\u00e3o achei na Sua TL nada em rela\u00e7\u00e3o ao ataque a comitiva do Lula. Talvez p fazer um tempo j\u00e1. Ou n\u00e3o neh... O Pa\u00eds n\u00e3o est\u00e1 em guerra, s\u00f3 representando as ideias de quem se acha Mito. \"Defendendo os interesses de cada um\" e a qualquer custo. E n\u00e3o \u00e9 de hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagofw11/status/1037795536848539648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igoraraujojj"}
{"id": 1037794848353538048, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2837598321, "username": "Schynaider30", "tweet": "J\u00e1 viram a PIG dando cobertura para atentados a caravana do Lula e acampamento Marisa?Em 2010 o JN falou durante 20 minutos sobre o \"traumatismo craniano\" do Jos\u00e9 Serra.Que coincid\u00eancia ap\u00f3s a reuni\u00e3o secreta do Marinho com o Bozo.  https://www.youtube.com/watch?v=E8laWZ7c6FE\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Schynaider30/status/1037794848353538048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794142267600898, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@Urublog @vpaiva_btj Se fosse o lula a veracidade seria condenada tb? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037794142267600898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vpaiva_btj,Urublog"}
{"id": 1037793102549983233, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1566557407, "username": "manihceycao20", "tweet": "E meus irm\u00e3os de todo o Brasil, n\u00e3o incentive seus colegas a gravar nenhum v\u00eddeo agressivo para revidar as agress\u00f5es verbais dos facistas; eles usar\u00e3o esses v\u00eddeos contra Lula, o PT e contra n\u00f3s! Vamos voltar ao Poder com a arma que conhecemos: o voto e o amor. O \u00f3dio \u00e9 coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manihceycao20/status/1037793102549983233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792969468928002, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 191811902, "username": "idizariodantas", "tweet": "@cabaredlana @ArielPeresN Ah, paci\u00eancia! O mesmo ficou fazendo piada quando teve atendo ao Lula dentro do bus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idizariodantas/status/1037792969468928002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArielPeresN,cabaredlana"}
{"id": 1037792286782971906, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 16957688, "username": "renatofelix", "tweet": "Sugest\u00f5es para novos v\u00eddeos-piti de Michel Temer:- Para Henrique Meirelles: \"\u00d4, Meirelles, voc\u00ea fica a\u00ed dizendo que o Lula te chamou e, quando chega na minha vez, fala 'chamaram'. Como se tivesse sido o vento....  https://www.facebook.com/renatofelix/posts/10156655057714096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatofelix/status/1037792286782971906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792167425699841, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3232712639, "username": "Alphtom", "tweet": "Depois disso s\u00f3 um atentado \u00e0 lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alphtom/status/1037792167425699841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791976731631616, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 156424699, "username": "marlosirapuan", "tweet": "E o \"suspeito\" se p\u00e1 tinha at\u00e9 tatuagem do Lula na testa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlosirapuan/status/1037791976731631616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791440003366912, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 220128066, "username": "miichael52", "tweet": "@JotaPe_crvg J\u00e1 acharam o facebook do cara que deu a facada e foi um eleitor do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miichael52/status/1037791440003366912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaPe_crvg"}
{"id": 1037789328028655617, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4559734779, "username": "Ponthyarelly", "tweet": "@aakkari Estamos perdidos, \u00e9 tiro contra pessoal de Lula, facada em Bolsonaro, onde vamos parar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ponthyarelly/status/1037789328028655617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aakkari"}
{"id": 1037789204523233280, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 979705792663257088, "username": "LondresFlavio", "tweet": "@g1 @keize_passos @gsilvaflavio O \u00f4nibus de Lula foi atacado pelos seus seguidores, mas o tiro saiu pela culatra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LondresFlavio/status/1037789204523233280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gsilvaflavio,keize_passos,g1"}
{"id": 1037788261865930753, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula  http://bit.ly/2NU63E9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037788261865930753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786863917047810, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 771718799624134656, "username": "_paulomarcus", "tweet": "@jose_simao Qual hist\u00f3ria? A dos livros editados do MEC? Feitos pela equipe do Tio Lula e Tia Dilma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_paulomarcus/status/1037786863917047810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037785872903618560, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 162168235, "username": "RuanLops", "tweet": "Tiros \u00e0 caravana de Lula, facada em Bolsonaro. Isso s\u00e3o consequ\u00eancias de quem brinca com a democracia e o pa\u00eds vive sob golpe de Estado com a complac\u00eancia do STF.  A NOSSA SOCIEDADE EST\u00c1 DOENTE!", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuanLops/status/1037785872903618560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785249663598593, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 290223914, "username": "vitori_no", "tweet": "testemunhas relatam q foi o pr\u00f3prio lula q deu a facada no bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitori_no/status/1037785249663598593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782843492126723, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 473128315, "username": "caiobacelona", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @athaydesebasti Vlw pow vai l\u00e1 votar em Lula, pena que ele t\u00e1 preso n\u00e9,  cagando num buraco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobacelona/status/1037782843492126723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "athaydesebasti,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037781357404073984, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 737081045888176128, "username": "ribauros", "tweet": "Sem lula, bozoro j\u00e1 tava sendo favorito a ganhar pelo Ibopeagora depois disso da facada kkkkkkkkkbozoro presidenteparab\u00e9ns galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribauros/status/1037781357404073984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779138197823489, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "@FlavioBolsonaro @anabeat05826201 Imagina se fossem da Campanha do Lula.. como seria o discurso do Bozzo e seus m\u00ednions?  pic.twitter.com/1ToLhjls8S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1037779138197823489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037775917324615680, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1033748987763978240, "username": "amom_raphael", "tweet": "Quando se sentir um imbecil. Lembre-se que existem milh\u00f5es que apoiam o lula .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amom_raphael/status/1037775917324615680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775719995252738, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 898791660875808768, "username": "LigiaMSMarinho1", "tweet": "@Haddad_Fernando @OBrasilFeliz @LulaOficial @DireitonewsCom @ptbrasil  pic.twitter.com/OTJJCZ7Whg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LigiaMSMarinho1/status/1037775719995252738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,DireitonewsCom,LulaOficial,OBrasilFeliz,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037775428000329728, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 84072200, "username": "merlaniomaia", "tweet": "Voto em Haddad atinge mesmo potencial de Lula, admite Ibope - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d  http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/merlaniomaia/status/1037775428000329728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773205069594624, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Sim! Nisso! O Picol\u00e9 de Chuchu est\u00e1 mesmo certo! D\u00ea 4 anos de governo ao Bolsoanta e o PT volta e ningu\u00e9m nunca mais tira de l\u00e1! A exce\u00e7\u00e3o do Lula, o Bolsonaro \u00e9 o maior perigo eleitoral na elei\u00e7\u00e3o\u26a1\ufe0f \u201cAlckmin: 'Bolsonaro \u00e9 passaporte para o PT voltar'\u201d https://twitter.com/i/moments/1037745254043197440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037773205069594624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773092733546496, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://wp.me/p7qnr3-bpj7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037773092733546496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771320640061441, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 230420509, "username": "clebiomelo", "tweet": "@LulaOficial, vai por mim. Ainda d\u00e1 tempo de apoiar o @cirogomes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebiomelo/status/1037771320640061441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,cirogomes"}
{"id": 1037770910281936896, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 898791660875808768, "username": "LigiaMSMarinho1", "tweet": "Na propaganda do Lindinho @lindberghfarias \u00e9 contra a reforma da previd\u00eancia e Lula tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LigiaMSMarinho1/status/1037770910281936896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lindberghfarias"}
{"id": 1037767897123315713, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 349053302, "username": "facacegapb", "tweet": "Lula agradece lealdade de Ricardo e afirma que Jo\u00e3o \u00e9 seu candidato na\u00a0Para\u00edba  http://www.politicaetc.com.br/2018/09/lula-agradece-lealdade-de-ricardo-e-afirma-que-joao-e-seu-candidato-na-paraiba/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/urlvTGf4I3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facacegapb/status/1037767897123315713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764663986081794, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "\"A elei\u00e7\u00e3o em que o favorito disparado n\u00e3o pode concorrer j\u00e1 nasce com apar\u00eancia de golpe preventivo. Apenas Lula venceria pelo voto. Os outros s\u00f3 podem vencer pelo veto\u201d. A bem da verdade... O golpe cassou meu voto p\u00f3s-elei\u00e7\u00e3o e agora est\u00e1 querendo pr\u00e9. Me sobra indigna\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/revistaforum/status/1037758578478776320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037764663986081794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763481536286721, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 47656563, "username": "wscom", "tweet": "Walter Santos comenta sobre a Carta enviada pelo ex-presidente Lula aos Paraibanos tratando da sucess\u00e3o estadual. Veja mais no nosso portal. #wscom #eleicoes #lula  https://www.facebook.com/wscom/videos/316352498928375/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#wscom,#eleicoes,#lula", "link": "https://twitter.com/wscom/status/1037763481536286721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760776176627712, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "GENTE! Obviamente Lula n\u00e3o poderia ir, mas Haddad e Manu fizeram um giro como seus representantes. Inclusive eu fui no evento de campanha da Para\u00edba. Achei essa mat\u00e9ria bastante desonesta ao n\u00e3o considerar a agenda do PT. #LulaManuHaddad https://twitter.com/g1paraiba/status/1037755392858759168\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037760776176627712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760710749511680, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "General questiona se militares aceitariam, passivamente, subordina\u00e7\u00e3o a Lula \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/-general-questiona-se-militares-aceitariam-passivamente-subordinacao-a-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037760710749511680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760538162483201, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 146507691, "username": "janildo_silva", "tweet": "Lula caiu 6% na 'espont\u00e2nea' do Ibope... O funil eleitoral est\u00e1 se formando ou estou lendo os n\u00fameros errados?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janildo_silva/status/1037760538162483201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754314217926656, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 380034344, "username": "mauriliojuniorr", "tweet": "\u201cEst\u00e3o usando o nome santo de Lula em v\u00e3o\u201d  http://www.blogdomauriliojunior.com.br/2018/09/06/estao-usando-o-nome-santo-de-lula-em-vao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriliojuniorr/status/1037754314217926656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753662469226496, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1200566852, "username": "recordarfazbem2", "tweet": "Voc\u00eas j\u00e1 viram a carta que @LulaOficial mandou para @realrcoutinho e @joaoazevedolins ?!\u00c9 emocionante. Fonte: https://www.instagram.com/p/BnZAoynDIdt/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=1jb24t5ejw39d\u00a0\u2026 pic.twitter.com/vHPLiWTikN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/recordarfazbem2/status/1037753662469226496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,realrcoutinho,joaoazevedolins"}
{"id": 1037753595456835585, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 247559835, "username": "viniciuslyra_", "tweet": "@MichelTemer Pegando carona em @LulaOficial kkkkkkkkkkk #golpista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpista", "link": "https://twitter.com/viniciuslyra_/status/1037753595456835585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,LulaOficial"}
{"id": 1037752073608159235, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 79725666, "username": "darfanytalyta", "tweet": "Migos, eu s\u00f3 queri LULA na minha vida, custa nada, ruindade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darfanytalyta/status/1037752073608159235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749834059538434, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2583827796, "username": "matheushchaves", "tweet": "@augustosnunes Assim ficar\u00e1 igual ao lula que em meados da minha inf\u00e2ncia quando questionado sobre mudar de \"opini\u00e3o\" constantemente, falou: \"eu prefiro ser uma metamorfose ambulante\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheushchaves/status/1037749834059538434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037748287770480640, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 698129524106653697, "username": "joaoazevedolins", "tweet": "Lula enviou uma carta para todos os paraibanos. Confira.  pic.twitter.com/kuTJi3u1oM", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoazevedolins/status/1037748287770480640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746426241941504, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 47656563, "username": "wscom", "tweet": "Walter Santos analisa causa e efeito da Carta de Lula pedindo voto para Jo\u00e3o Azev\u00eado, Couto e Ven\u00e9:  http://youtu.be/b3Vs0cRzymM?a\u00a0 via", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wscom/status/1037746426241941504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746391697842176, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 354627947, "username": "AdalbertoPVFilh", "tweet": "Lula manda uma carta para o Governador do Estado da Para\u00edba Ricardo Coutinho e o candidato ao Governo ao Governo do Estado da Para\u00edba Jo\u00e3o Azevedo .\u00c9 emocionante. Palavras de muita gratid\u00e3o....  https://www.facebook.com/100000375444915/posts/1911327728889723/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdalbertoPVFilh/status/1037746391697842176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745604368187393, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 112500151, "username": "EVANDRONJR", "tweet": "O presidi\u00e1rio @LulaOficial ,q usa  smartphone no Twitter - j\u00e1 q tem marca de verificado pelo pr\u00f3prio Twitter - agora escreve carta p/ candidato a Governador na PB... Como disse @lobaoeletrico : o Brasil \u00e9 a \u201cTerra Nunca\u201d. Com a palavra,mais uma vez, a @policiafederal e @MPF_PGR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EVANDRONJR/status/1037745604368187393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,lobaoeletrico,policiafederal,MPF_PGR"}
{"id": 1037742794515902464, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@jornaldacbn @g1 @gcamarotti @Bjfontenelle @ademirnunesreis @diamondhe4rt @jmarciocarv \u00c9 foda!!! Eu tento n\u00e3o perder tempo com esse jegues. Mas eles falam tanta merda que n\u00e3o d\u00e1. Lula \u00e9 presidi\u00e1rio, ladrao, mau car\u00e1ter, mas quem \u00e9 ruim \u00e9 o Bolsonaro que n\u00e3o conseguem cham\u00e1-lo de corrupto. T\u00e1 dif\u00edcil lutar contra essa lavagem cerebral que fizeram nessas crian\u00e7as.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037742794515902464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jmarciocarv,diamondhe4rt,ademirnunesreis,Bjfontenelle,gcamarotti,g1,jornaldacbn"}
{"id": 1037738874905288705, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 794742542159978496, "username": "Keslleybjj", "tweet": "@BlogDoPim Eu s\u00f3 quero saber o posicionamento do @TSEjusbr pq ainda estou vendo lula falando na tv descaradamente, realmente o cara faz tudo oq quer e a justi\u00e7a fica omissa a tudo isso e a m\u00eddia corrupta do Brasil nem comenta tal fato, #BolsonaroPresidente17 #VotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Keslleybjj/status/1037738874905288705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,TSEjusbr"}
{"id": 1037738787395260417, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "J\u00c1 ME HADDAPTEILula n\u00e3o far\u00e1 apenas transferir\u00e1, mas far\u00e1 uma verdadeira transposi\u00e7\u00e3o de votos para Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1037738787395260417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737134684348416, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 397557274, "username": "pbconfidencial", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o e concorrer ao Planalto  http://www.paraibaconfidencial.com.br/?p=25790\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbconfidencial/status/1037737134684348416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734380272345089, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "O governador Ricardo Coutinho (PSB) comentou, na manh\u00e3 desta quinta-feira (06), a carta do ex-presidente Lula apresentada em coletiva na Associa\u00e7\u00e3o Paraibana de...  http://rotapb.net/ricardo-se-diz-honrado-por-referencias-positivas-de-lula-e-critica-apreensao-de-material/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037734380272345089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734378233901056, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "Ricardo se diz honrado por refer\u00eancias positivas de Lula e critica apreens\u00e3o de\u00a0material  http://rotapb.net/ricardo-se-diz-honrado-por-referencias-positivas-de-lula-e-critica-apreensao-de-material/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/XmGSITHMU5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037734378233901056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734334504087552, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 94223557, "username": "fabianogomespb", "tweet": "Ricardo Coutinho classifica de \u2018oportunismo\u2019 tentativa de cria\u00e7\u00e3o de comit\u00eas pr\u00f3 Lula e Luc\u00e9lio na\u00a0PB  http://www.blogdogordinho.com.br/ricardo-coutinho-classifica-de-oportunismo-tentativa-de-criacao-de-comites-pro-lula-e-lucelio-na-pb/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/1g7U2dBWDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianogomespb/status/1037734334504087552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733031287484416, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 979780120394326016, "username": "maisparaibaofic", "tweet": "Candidato a Deputado estadual pelo Cear\u00e1 @andrefernm foi v\u00edtima de criminosos e teve seu carro depredado , arrombado e roubado e ainda com as picha\u00e7\u00f5es : \"lula livre\" .Lament\u00e1vel.\u2026  https://www.instagram.com/p/BnY_vQHhS7r/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zp7i6uujlupg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisparaibaofic/status/1037733031287484416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrefernm"}
{"id": 1037730458509959169, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 707353235661692928, "username": "ptpb13", "tweet": "Lula ainda agradeceu a lealdade do governador Ricardo Coutinho, que sempre se mostrou um firme apoiador, \"apesar das dificuldades que surgiram\" https://bit.ly/2PIwInI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptpb13/status/1037730458509959169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730380969922560, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 988882150693982208, "username": "sfcdesde1912", "tweet": "@ruscillo @ligiadeslandes Como ser\u00e1 que o Lula est\u00e1 se sentindo preso, sem beber e sem roubar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdesde1912/status/1037730380969922560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ligiadeslandes,ruscillo"}
{"id": 1037729190102138880, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 78527974, "username": "joaojales", "tweet": "As #Elei\u00e7\u00f5es2018 no Brasil s\u00e3o uma quest\u00e3o de tratamento: vejam o tratamento que \u00e9 dado a #Lula, enquanto notadamente \u00e9 Bozonarium quem precisa urgente de tratamento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Lula", "link": "https://twitter.com/joaojales/status/1037729190102138880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728820051234816, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 603175247, "username": "prof_charliton", "tweet": "Lula pede voto para Azevedo, Couto e Ven\u00e9. #LulaHaddadManu #Jo\u00e3oVen\u00e9Luiz https://www.wscom.com.br/noticia/tocantins-288/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu,#Jo\u00e3oVen\u00e9Luiz", "link": "https://twitter.com/prof_charliton/status/1037728820051234816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727698737618944, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 53072554, "username": "lenilsonguedes", "tweet": "Carta de apoio de Lula: Veneziano se diz honrado em receber acolhida  http://bit.ly/2Q802VI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenilsonguedes/status/1037727698737618944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726862410219520, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 397557274, "username": "pbconfidencial", "tweet": "Carta de apoio de Lula: Veneziano se diz honrado em receber acolhida  http://www.paraibaconfidencial.com.br/?p=25784\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbconfidencial/status/1037726862410219520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726744118259712, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 397557274, "username": "pbconfidencial", "tweet": "Ibope/Globo censuram pesquisa; Lula disparava e Alckmin afundava  http://www.paraibaconfidencial.com.br/?p=25765\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbconfidencial/status/1037726744118259712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725303865569281, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "A ministra Rosa Weber diz que seguir\u00e1 rito sobre recurso contra inelegibilidade do ex-presidente Lula \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/a-ministra-rosa-weber-diz-que-seguira-rito-sobre-recurso-contra-inelegibilidade-do-ex-presidente-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037725303865569281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723996723261440, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "Em carta, Lula agradece lealdade de RC e confirma apoio \u00e0 candidatura de Jo\u00e3o\u00a0Azev\u00eado  http://rotapb.net/em-carta-lula-agradece-lealdade-de-rc-e-confirma-apoio-a-candidatura-de-joao-azevedo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/jdGARURd38", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037723996723261440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723370387894273, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "*LULA \u00e9 processado na Republica Dominicana por corrup\u00e7\u00e3o e a not\u00edcia se espalha pelo mundo, menos no Brasil.*  *VAMOS DIVULGAR:*\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2239389659422270&id=100000537729325\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037723370387894273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721884891262977, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 380396007, "username": "Apreciador1", "tweet": "@ocafezinho Esses votos n\u00e3o pertencem ao Ciro, s\u00e3o apenas eleitores do Lula que ficaram um pouco desorientados ao verem o cart\u00e3o sem o nome do Lula, mas em breve estar\u00e3o com o Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apreciador1/status/1037721884891262977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho"}
{"id": 1037721479352385537, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 54169884, "username": "Jojojoia", "tweet": "Em carta, Lula ap\u00f3ia candidatura de Jo\u00e3o Azev\u00eado e agradece lealdade de Ricardo\u00a0Coutinho  http://www.portaldolitoralpb.com.br/em-carta-lula-apoia-candidatura-de-joao-azevedo-e-agradece-lealdade-de-ricardo-coutinho/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/2Zs3JDv0je", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jojojoia/status/1037721479352385537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721462357090304, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1308751190, "username": "PortalLitoralPB", "tweet": "Em carta, Lula ap\u00f3ia candidatura de Jo\u00e3o Azev\u00eado e agradece lealdade de Ricardo\u00a0Coutinho  http://www.portaldolitoralpb.com.br/em-carta-lula-apoia-candidatura-de-joao-azevedo-e-agradece-lealdade-de-ricardo-coutinho/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/iZJAR1AJZz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalLitoralPB/status/1037721462357090304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719846241361924, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 72611399, "username": "Celsiin_Santos", "tweet": "Ainda se n\u00e3o fosse indica\u00e7\u00e3o de LuLa esse ainda seria meu voto de confian\u00e7a 13 Neles vai se Haddaptando t\u00e1 amores.  https://www.facebook.com/100005611752070/posts/893590077504709/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celsiin_Santos/status/1037719846241361924", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717906132369408, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 94223557, "username": "fabianogomespb", "tweet": "\u201cN\u00e3o esperava nada diferente\u201d, diz Veneziano sobre a carta de apoio de Lula ao\u00a0PSB  http://www.blogdogordinho.com.br/nao-esperava-nada-diferente-diz-veneziano-sobre-a-carta-de-apoio-de-lula-ao-psb/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/DyNrKGBswY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianogomespb/status/1037717906132369408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717170195779585, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 96761397, "username": "adriano_jp", "tweet": "\"Prenderam o Lula e ele cresceu nas pesquisas. Agora prenderam as pesquisas\"Manuela d'\u00c1vila", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_jp/status/1037717170195779585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716568606760960, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 81948392, "username": "agesantana", "tweet": "Bom dia, amigos! Fa\u00e7amos o seguinte: Vamos eleger @Haddad_Fernando  e pto final. Tapemos os ouvidos e fechemos os olhos para o que anunciam e gritam os homens do PIG. \u00d1 podemos desperdi\u00e7ar energia, o foco \u00e9 @Haddad_Fernando  e @ManuelaDavila. Por @LulaOficial, por Justi\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agesantana/status/1037716568606760960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,ManuelaDavila,LulaOficial"}
{"id": 1037714734290804737, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 96761397, "username": "adriano_jp", "tweet": "#Lula \u00e9 #Hadda \u00e9 o povo. Vamos fazer um Brasil feliz de Novo.#LulaLivre#LulaPresidente#LulaManuHaddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lula,#Hadda,#LulaLivre,#LulaPresidente,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/adriano_jp/status/1037714734290804737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711679528869888, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 426011351, "username": "CarmelioRF", "tweet": "Acabei de ver Lula envia carta de apoio a Jo\u00e3o, Luiz Couto e Veneziano - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b   https://parlamentopb.com.br/lula-envia-carta-de-apoio-a-joao-luiz-couto-e-veneziano/120940/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarmelioRF/status/1037711679528869888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710052809830400, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "Para Luiz Couto, comit\u00ea Luc\u00e9lio/Lula \u00e9 \u2018aproveitamento eleitoral\u2019  http://dlvr.it/QjKPKV\u00a0 pic.twitter.com/VgMO7lgevR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1037710052809830400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710039723663363, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "'Gratid\u00e3o e lealdade': leia na \u00edntegra a carta enviada por Lula \u00e0 Para\u00edba  http://dlvr.it/QjKP6d\u00a0 pic.twitter.com/fBdhUMReww", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1037710039723663363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710030466764802, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 179953449, "username": "Paraibacombr", "tweet": "Para Luiz Couto, comit\u00ea Luc\u00e9lio/Lula \u00e9 \u2018aproveitamento eleitoral\u2019  http://dlvr.it/QjKP2z\u00a0 pic.twitter.com/Ggi6u4A9sW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paraibacombr/status/1037710030466764802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710023453888512, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 179953449, "username": "Paraibacombr", "tweet": "'Gratid\u00e3o e lealdade': leia na \u00edntegra a carta enviada por Lula \u00e0 Para\u00edba  http://dlvr.it/QjKNvk\u00a0 pic.twitter.com/9CEHtFXXBF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paraibacombr/status/1037710023453888512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708059546669057, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 238262846, "username": "MARIOAMORIM69", "tweet": "DACIOLO DESMASCARA FRAUDE NAS URNAS e SOLICITA VOTO IMPRESSO |  LULA NAS...  https://youtu.be/5vfdLcTtXos\u00a0 via @YouTube  FRAUDE?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARIOAMORIM69/status/1037708059546669057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037707903568957440, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 69371142, "username": "annebarao", "tweet": "@gduvivier @marcelomoraesbr Lula \u00e9 um Mentiroso de carteirinha profissional...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annebarao/status/1037707903568957440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelomoraesbr,gduvivier"}
{"id": 1037707399275192320, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 338508334, "username": "abraaocavalc", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF. SAIBA MAIS:  https://bit.ly/2wLQdVu\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraaocavalc/status/1037707399275192320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706322093981696, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 959401837634912257, "username": "ParaibaDiario", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParaibaDiario/status/1037706322093981696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706055164342272, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 94223557, "username": "fabianogomespb", "tweet": "\u201c\u00c9 o povo brasileiro que deve decidir se ele pode ou n\u00e3o ser candidato\u201d, diz Couto sobre\u00a0Lula  http://www.blogdogordinho.com.br/e-o-povo-brasileiro-que-deve-decidir-se-ele-pode-ou-nao-ser-candidato-diz-couto-sobre-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zozwC2OgND", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianogomespb/status/1037706055164342272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704234698002432, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 707353235661692928, "username": "ptpb13", "tweet": "Compromisso assumido por uma Para\u00edba cada vez mais forte! #Lula #Haddad #LuizCouto #Veneziano #Jo\u00e3oAzev\u00eado #RicardoCoutinho https://twitter.com/veneziano400/status/1037695789458444289\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lula,#Haddad,#LuizCouto,#Veneziano,#Jo\u00e3oAzev\u00eado,#RicardoCoutinho", "link": "https://twitter.com/ptpb13/status/1037704234698002432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703624074227718, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1352653280, "username": "lucaseisso", "tweet": "Lula envia carta de apoio a Jo\u00e3o, Luiz Couto e Veneziano  http://dlvr.it/QjKFNw\u00a0 pic.twitter.com/j6mrNKDE7e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaseisso/status/1037703624074227718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703617237540865, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1352653280, "username": "lucaseisso", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  http://dlvr.it/QjKFNJ\u00a0 pic.twitter.com/cDbgFXlWoi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaseisso/status/1037703617237540865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703171962019840, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 707353235661692928, "username": "ptpb13", "tweet": "O mundo inteiro reconhece a import\u00e2ncia de @LulaOficial no combate \u00e0 mis\u00e9ria!  https://twitter.com/LulaOficial/status/1037686769196695552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptpb13/status/1037703171962019840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037701348391899136, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 38690030, "username": "Suetoni", "tweet": "@Suetoni Em coletiva, PT revela carta de Lula aos paraibanos e apoio a Jo\u00e3o Azev\u00eado  http://blogs.jornaldaparaiba.com.br/suetoni/2018/09/06/em-coletiva-pt-revela-carta-de-lula-aos-paraibanos-e-apoio-a-joao-azevedo/\u00a0\u2026 via @suetoni", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Suetoni/status/1037701348391899136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suetoni"}
{"id": 1037701272940564483, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 84072200, "username": "merlaniomaia", "tweet": "- Lula \u00e9 ladr\u00e3o, visse?- Quem te disse isso?- A grobo!#HahahahaddadNeles!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HahahahaddadNeles", "link": "https://twitter.com/merlaniomaia/status/1037701272940564483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700728742203393, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 202305232, "username": "jornaldapb", "tweet": "Lula envia carta de apoio \u00e0 candidatura de Jo\u00e3o Azev\u00eado  http://eleicoes2018.jornaldaparaiba.com.br/lula-envia-carta-de-apoio-a-candidatura-de-joao-azevedo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldapb/status/1037700728742203393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700286687703041, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Com Meirelles estagnado, MDB paraibano aposta em ligar nome a Lula e PT  http://bit.ly/2NSTwRh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037700286687703041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696868896202752, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 707353235661692928, "username": "ptpb13", "tweet": "Em carta, @LulaOficial reafirma o compromisso com a PB atrav\u00e9s do apoio \u00e0 chapa encabe\u00e7ada por #Jo\u00e3oAzev\u00eado, candidato a governador. Lula ainda destaca a import\u00e2ncia de eleger @luizcoutopt e @veneziano400 para o Senado Federal e agradece a lealdade de @realrcoutinho pic.twitter.com/MRoHSQ0WAt", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAzev\u00eado", "link": "https://twitter.com/ptpb13/status/1037696868896202752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,luizcoutopt,veneziano400,realrcoutinho"}
{"id": 1037695507919978496, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Em carta, Lula ap\u00f3ia candidatura de Jo\u00e3o Azev\u00eado e...  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/em-carta-lula-apoia-candidatura-de-joao.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037695507919978496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694646808403969, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 71615244, "username": "portal_pbagora", "tweet": "\u2018Carta de Lula: Veneziano se diz honrado em receber acolhida\u2019 na #SoundCloud #np https://soundcloud.com/fabio-targino/carta-de-lula-veneziano-se-diz-honrado-em-receber-acolhida?utm_source=soundcloud&utm_campaign=share&utm_medium=twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SoundCloud,#np", "link": "https://twitter.com/portal_pbagora/status/1037694646808403969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694522212397056, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 71615244, "username": "portal_pbagora", "tweet": "J\u00e1 ouviu \u2018Luiz Couto destaca carta e apoio de Lula\u2019 de Fabio Targino na #SoundCloud? #np https://soundcloud.com/fabio-targino/luiz-couto-destaca-carta-e-apoio-de-lula?utm_source=soundcloud&utm_campaign=share&utm_medium=twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SoundCloud,#np", "link": "https://twitter.com/portal_pbagora/status/1037694522212397056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693774435155968, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@delucca @MEFSchlichting Pois \u00e9, reclame com o PT, com lula e a cupula e n\u00e3o com o Ibope, nada tem a ver com a bagun\u00e7a que o PT est\u00e1 fazendo na campanha eleitoral..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037693774435155968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MEFSchlichting,delucca"}
{"id": 1037692525606330370, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 94223557, "username": "fabianogomespb", "tweet": "Ex-presidente Lula emite carta de apoio a Jo\u00e3o Azev\u00eado e socialista comemora: \u201cRepresenta muito\u201d  http://www.blogdogordinho.com.br/ex-presidente-lula-emite-carta-de-apoio-a-joao-azevedo-e-socialista-comemora-representa-muito/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/oNM4bz40kx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianogomespb/status/1037692525606330370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686610085781504, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 45562266, "username": "jullianaveloso", "tweet": "Em carta, ex-presidente Lula anuncia apoio \u00e0 candidatura de joaoazevedolins #elei\u00e7\u00f5es2018 #sucess\u00e3oestadual #pol\u00edtica #governo #Para\u00edba em Associa\u00e7\u00e3o Paraibana De Imprensa  https://www.instagram.com/p/BnYrFopjvjX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=q942fwkj68yj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#sucess\u00e3oestadual,#pol\u00edtica,#governo,#Para\u00edba", "link": "https://twitter.com/jullianaveloso/status/1037686610085781504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682866057039874, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 94223557, "username": "fabianogomespb", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender\u00a0inelegibilidade  http://www.blogdogordinho.com.br/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/f02jP5PM9F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianogomespb/status/1037682866057039874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682391060426752, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 154977873, "username": "vanderlon25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderlon25/status/1037682391060426752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037681296867319808, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 84072200, "username": "merlaniomaia", "tweet": "Entenderam ou quer que desenhe? Qualquer um pode, Lula n\u00e3o. #HaddadNeles https://goo.gl/hyXT2p\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadNeles", "link": "https://twitter.com/merlaniomaia/status/1037681296867319808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681138049921024, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 216626997, "username": "Diatribicus", "tweet": "@gerdwenzel @fontetj Se fosse do Lula, tu estarias a\u00ed todo magoadinho, n\u00e9, pobre de direita?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diatribicus/status/1037681138049921024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fontetj,gerdwenzel"}
{"id": 1037673563426377728, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 24922732, "username": "Pieg", "tweet": "esquerda dividida entre lula (haddad), ciro e boulos. direita focada no bozonaro.olhe, tudo certo pra dar merda...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pieg/status/1037673563426377728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670281576427522, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "Sou PT, sou 13, sou Lula, sou Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037670281576427522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669326080356352, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 461985323, "username": "goretti_s", "tweet": "\u00c9 bom demais ver eles se engalfiando dessa forma, e assim LULA lindo vai crescendo cada vez mais para desepero deles. #LULALIVRE #LULA2018 #LULAPRESIDENTE e vai se HaddaPTando #LULA \u00e9 #HADDAD \u00e9 #LULA e #LULA \u00e9 #Hahahaddad \u00e9 #LULA .  https://www.facebook.com/ssgomesm/videos/10216745878349904/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULALIVRE,#LULA2018,#LULAPRESIDENTE,#LULA,#HADDAD,#LULA,#LULA,#Hahahaddad,#LULA", "link": "https://twitter.com/goretti_s/status/1037669326080356352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669018675466240, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 298508918, "username": "venturamusico", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturamusico/status/1037669018675466240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037668273490456576, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1059128406, "username": "vicenteaze", "tweet": "Essas conversas sobre lula agora \u00e9 fake e apologia, ele pertence agora a instancia da justica, propriedade entende...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicenteaze/status/1037668273490456576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663807181660160, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "A gente s\u00f3 resiste ao golpe devolvendo a presid\u00eancia ao PT. N\u00e3o sendo Lula , \u00e9 Haddad. \u00c9 um projeto de governo que j\u00e1 deu certo, onde todos foram beneficiados , vou de 13.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037663807181660160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662194748547072, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 984906284381229056, "username": "rodrigo_dantasc", "tweet": "@Brasil_de_Fato lula n eh candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_dantasc/status/1037662194748547072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brasil_de_Fato"}
{"id": 1037660779116253184, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1037660779116253184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037660639802675200, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "A fal\u00e1cia de \"transfer\u00eancia de votos\" do Lula para o Haddad caiu por terra! N\u00e3o veio e nem vir\u00e1! Dai o desespero do PT em querer que A FOTO DO LULA conste nas Urnas e nao a do Haddad... Pois, infantilmente acredita que isso ajudaria o seu candidato REAL, (continua) #Eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660639802675200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660623222530048, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "E saiu a mais nova pesquisa p/ presidente, AGORA SEM O LULA, trazendo a verdade eleitoral, com o Haddad como o candidato do PT, e alguns cen\u00e1rios j\u00e1 est\u00e3o claros: A) O 2\u00ba turno ser\u00e1 o Bolsoanta e +1, e esse sair\u00e1 de Marina, Ciro ou Picol\u00e9 de Xuxu... (continua) #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660623222530048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655465428246528, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Fachin ser\u00e1 o relator do recurso de Lula no STF \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/-fachin-sera-o-relator-do-recurso-de-lula-no-stf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037655465428246528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655128818561024, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Ditador iraniano declara apoio \u00e0 Lula \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/ditador-iraniano-declara-apoio-a-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037655128818561024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654511735779329, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:28", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Zanin perde por unanimidade para Dallagnol e Lula ter\u00e1 que arcar com R$ 100 mil reais honor\u00e1rios \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/zanin-perde-por-unanimidade-para-dallagnol-e-lula-tera-que-arcar-com-r-100-mil-reais-honorarios\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037654511735779329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653724943069186, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "O ex Lula \u00e9 intimado e tem 15 dias para acertar o pagamento dos R$ 31 mi do caso triplex \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/o-ex-lula-e-intimado-e-tem-15-dias-para-acertar-o-pagamento-dos-r-31-mi-do-caso-triplex\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037653724943069186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648077845405696, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 484125877, "username": "Bllitzparaiba", "tweet": "Bolsonaro lidera inten\u00e7\u00e3o de votos em cen\u00e1rio sem Lula; Marina e Ciro disputam o segundo lugar  http://blitzparaiba.com.br/2014/politica/bolsonaro-lidera-intencao-de-votos-em-cenario-sem-lula-marina-e-ciro-disputam-o-segundo-lugar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bllitzparaiba/status/1037648077845405696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647636319416320, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "Lula disse,que nem Deus, o impediria de ser presidente em 2019!Obrigada Deus! Por mostrar que Tu \u00e9s Deus...", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037647636319416320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646106145038336, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 838403229289426944, "username": "kpadirivista", "tweet": "@g1politica Lula era super preparado acabou preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kpadirivista/status/1037646106145038336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1037644794787450882, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 25074120, "username": "elisonps", "tweet": "Al\u00e9m da vontade habitual de adular Lula, hoje acordei especialmente querendo dar uma surra com barra de ferro no \u00c1lvaro Dias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisonps/status/1037644794787450882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643410700685312, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 75305813, "username": "AdeltonAlves", "tweet": "Pau no lombo de Lula.  https://www.instagram.com/p/BnYXcydFkwc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1vwiygxk9ge01\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeltonAlves/status/1037643410700685312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638873256484865, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 51118851, "username": "harrisontargino", "tweet": "O ministro Edson Fachin, do STF, negou nesta manh\u00e3 um pedido da defesa do ex-presidente Lula.Entendeu que a liminar do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU incide apenas na esfera eleitoral e n\u00e3o no processo criminal.  https://wp.me/p7qnr3-bpj7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrisontargino/status/1037638873256484865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637541262966784, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 313616171, "username": "patafurdia", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cFachin nega pedido contra efeitos da condena\u00e7\u00e3o e inelegibilidade de Lula\u201d  https://twitter.com/i/moments/1037615309702791169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patafurdia/status/1037637541262966784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037636281294106624, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "Lula perde a\u00e7\u00e3o em que pedia R$ 1 milh\u00e3o contra coordenador da Lava Jato.  https://goo.gl/S5roZK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037636281294106624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631803962650624, "date": "2018-09-06", "time": "04:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "Ser\u00e1 que a Dilma, Lula e a galerinha v\u00e3o reclamar da transposi\u00e7\u00e3o e culpar o atual governo tb? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037631803962650624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037628627511386113, "date": "2018-09-06", "time": "04:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 292410340, "username": "HeitorMrnh", "tweet": "Lula representa uma ideia e um sonho, que com a concretiza\u00e7\u00e3o do Golpe n\u00e3o poder\u00e1 ser feita por ele mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeitorMrnh/status/1037628627511386113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037624563297910784, "date": "2018-09-06", "time": "03:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 898791660875808768, "username": "LigiaMSMarinho1", "tweet": "@Estadao Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura @estadao: https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LigiaMSMarinho1/status/1037624563297910784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037623963340300289, "date": "2018-09-06", "time": "03:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 258915104, "username": "JornalAPagina", "tweet": "Ibope: antes suspensa, pesquisa mostra Bolsonaro em 1\u00ba em cen\u00e1rio sem Lula  http://dlvr.it/QjHf8d\u00a0 pic.twitter.com/aOIn7lhsF1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JornalAPagina/status/1037623963340300289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037623294265044992, "date": "2018-09-06", "time": "03:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 38573409, "username": "JonjaCarrilho", "tweet": "@dgabrielassis Eu passo pela mesma coisa na minha casa! o.O nem tenho rela\u00e7\u00e3o nenhuma cm o PT, mas tenho a clareza de q o Lula apesar dos pesares fez coisas boas no seu governo e por isso sou chamada de esquerdista na fam\u00edlia \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af vai entender...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonjaCarrilho/status/1037623294265044992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dgabrielassis"}
{"id": 1037622184041168896, "date": "2018-09-06", "time": "03:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 772559229462974464, "username": "RadioTambia", "tweet": "Ibope: antes suspensa, pesquisa mostra Bolsonaro em 1\u00ba em cen\u00e1rio sem\u00a0Lula  https://goo.gl/koKXZg\u00a0 pic.twitter.com/SHV6TNqI1w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadioTambia/status/1037622184041168896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037572111961866241, "date": "2018-09-06", "time": "00:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1028730953831731200, "username": "matxesao", "tweet": "Por outro lado, se o PT conseguir migrar os votos de Lula pro Haddad em menos de um m\u00eas, podemos considerar isso hist\u00f3rico, e de hist\u00f3ria Lula manja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matxesao/status/1037572111961866241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037571783619162112, "date": "2018-09-06", "time": "00:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1028730953831731200, "username": "matxesao", "tweet": "Se o PT deixar bolsonaro ganhar essa elei\u00e7\u00e3o por que insistiu no Lula inv\u00e9s de fazer campanha pro Haddad e deu uma rasteira no Ciro ser\u00e1 foda, ser\u00e1 que a luta pelo poder vale mais que a causa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matxesao/status/1037571783619162112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566654933356544, "date": "2018-09-06", "time": "00:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 40509352, "username": "Verme_Cinzento", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @renatolbo @LGroening2 S\u00e3o t\u00e3o a favor do Lula que a advogada do partido entrou com liminar contra as propagandas do PT usando a imagem do Lula. \u00c9 bom sempre pesquisar antes de sair falando besteira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verme_Cinzento/status/1037566654933356544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LGroening2,renatolbo,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037558944221282304, "date": "2018-09-05", "time": "23:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario @LulaOficial Vai tirar teus anos de cadeia, seu miser\u00e1vel LADR\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037558944221282304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037552909850996737, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 132735543, "username": "kathyabarros", "tweet": "\u00c9... s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer..Lula pode ter sido o maior ladr\u00e3o do pa\u00eds..Mas o que o condenou \u00e9: sem provas e InjustaA\u00ed vc v\u00ea onde est\u00e3o os interesses pol\u00edticos..Pois se fosse por \" justa causa\" muitos estariam presos.  https://www.facebook.com/100002897779938/posts/1598290576944186/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kathyabarros/status/1037552909850996737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548893565800448, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 73904543, "username": "mjardelino", "tweet": "@Haddad_Fernando @lula @sidneyrezende Eu mesmo sou hum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjardelino/status/1037548893565800448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sidneyrezende,lula,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037548809650429952, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 39311794, "username": "RomuloH_", "tweet": "@delucca Prevendo o \u00f3bvio da inelegibilidade, Haddad deveria ter registrado seu nome na chapa como Fernando LULA. O fato \u00e9 que sem Lula coloda, Haddad \u00e9 s\u00f3 Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloH_/status/1037548809650429952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037548808853442560, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 73904543, "username": "mjardelino", "tweet": "@Haddad_Fernando @lula @sidneyrezende Concordo plenamente j\u00e1 me decidi por Cirao da massa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjardelino/status/1037548808853442560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sidneyrezende,lula,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037543528107270150, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 990797639041110021, "username": "PauloEpycurheus", "tweet": "Globo teve medo de mostrar que o Lula subiu!  https://www.conversaafiada.com.br/politica/candidatura-de-lula-esvazia-o-jornal-nacional\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloEpycurheus/status/1037543528107270150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037538912523169792, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 278115299, "username": "GleideSobreira", "tweet": "Vazou a Pesquisa, Globo apavorada, Lula disparava e Alckmin afundava! Veja os n\u00fameros  https://vejaagorabrasil.com/vazou-a-pesquisa-globo-apavorada-lula-disparava-e-alckmin-afundava-veja-os-numeros/QNyye\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleideSobreira/status/1037538912523169792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536160476811264, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 161711190, "username": "klewerlourenco", "tweet": "@delucca Pera l\u00e1, quem tem que ligar o nome de Haddad ao de Lula \u00e9 o PT e sua campanha, n\u00e3o o instituto de pesquisa.Eu t\u00f4 entre Haddad e Ciro, mas voc\u00eas n\u00e3o ajudam postando esse tipo de bobagem. Faz a gente passar vergonha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klewerlourenco/status/1037536160476811264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037533300183781378, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 363881344, "username": "Midiaparaiba", "tweet": "Bolsonaro lidera inten\u00e7\u00e3o de votos em cen\u00e1rio sem Lula; Marina e Ciro disputam o segundo lugar  http://www.midiaparaiba.com/noticia/432/bolsonaro-lidera-inteno-de-votos-em-cenrio-sem-lula-marina-e-ciro-disputam-o-segundo-lugar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Midiaparaiba/status/1037533300183781378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533026664820736, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 137486133, "username": "ademirregis", "tweet": "n\u00e3o tem jeito, depois desse nonsense do PT de insistir no Lula nesse governo golpista, eu sou Ciro 12. prefiro Haddad ou at\u00e9 o Boulos, mas a gente tem que jogar a real aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ademirregis/status/1037533026664820736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519948007043073, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 424914513, "username": "jocanbafilho", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @EliseuPadilha @MoreiraFranco @VEJA @ptnacional @LulaOficial @gleisi @roxmo @jairbolsonaro @AcordouAcordou POR QUE O TEMER NAO RESPONDE ASSIM AO @LulaOficial, QUE ANDA MENTINDO HORRORES SOBRE SUA GEST\u00c3O?DIZ AT\u00c9 Q ELE \u00c9 RESPONS\u00c1VEL PELOS 13 MILH\u00d5ES DE DESEMPREGADOS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocanbafilho/status/1037519948007043073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,EliseuPadilha,MoreiraFranco,VEJA,ptnacional,LulaOficial,gleisi,roxmo,jairbolsonaro,AcordouAcordou"}
{"id": 1037519701432127488, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hBkzU7EAqnA?aATEN\u00a0\u2026\u00c7\u00c3O com o RECURSO do LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1037519701432127488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037519315321466881, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 130863179, "username": "reginanegreiros", "tweet": "Restaurante muda o nome para \u2018Lula Livre\u2019 e oferece comida gr\u00e1tis a quem n\u00e3o pode pagar  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/restaurante-muda-o-nome-para-lula-livre-e-oferece-comida-gratis-a-quem-nao-pode-pagar/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reginanegreiros/status/1037519315321466881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037516106716663808, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "A ministra Rosa Weber diz que seguir\u00e1 rito sobre recurso contra inelegibilidade do ex-presidente Lula \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/a-ministra-rosa-weber-diz-que-seguira-rito-sobre-recurso-contra-inelegibilidade-do-ex-presidente-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037516106716663808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515170778697729, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Presidente do PT-PB se op\u00f5e a manifesto pr\u00f3 Lula/Luc\u00e9lio: \u201cnosso candidato \u00e9 Jo\u00e3o Azev\u00eado\u201d  http://bit.ly/2NTjtjQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037515170778697729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514509697593344, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "O Ibope faz uma pesquisa e divulga sem o nome de Lula porque a candidatura foi cassada pelo TSE, mas divulga o nome de Haddad que nem\u00e9 candidato registrado??? Ainda quer dizer que \u00e9 pesquisa cient\u00edfica!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037514509697593344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511832930529281, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Defesa de Lula recorre de decis\u00e3o que barrou candidatura do petista:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/defesa-de-lula-recorre-de-decisao-que.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037511832930529281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510852168089600, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Dirigentes estaduais do PT revelam que o partido vai at\u00e9 os \u00faltimos recursos para manter a candidatura de Lula:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/dirigentes-estaduais-do-pt-revelam-que.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037510852168089600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510557778300929, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Fachin ser\u00e1 relator de pedido de Lula ao STF para permanecer candidato a presidente:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/fachin-sera-relator-de-pedido-de-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037510557778300929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508987426623489, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Lula \u00e9 um defunto pol\u00edtico que se recusa a ser enterrado. Presidi\u00e1rio ineleg\u00edvel desafia TSE \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/lula-e-um-defunto-politico-que-se-recusa-a-ser-enterrado-presidiario-inelegivel-desafia-tse\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037508987426623489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508384348667905, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 603175247, "username": "prof_charliton", "tweet": "IBOPE fake n\u00e3o vai conseguir segurar o que vir\u00e1: a onda LULA agora \u00e9 HADDAD, \u00e9 13!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prof_charliton/status/1037508384348667905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507843874795521, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Collor usa Lula para se eleger governador de Alagoas \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/collor-usa-lula-para-se-eleger-governador-de-alagoas\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037507843874795521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506834163216384, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Dirigentes estaduais do PT revelam que o partido vai at\u00e9 os \u00faltimos recursos para manter a candidatura de Lula a presid\u00eancia:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/dirigentes-estaduais-do-pt-revelam-que.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037506834163216384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502437974786048, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 280083327, "username": "tonhocampos_", "tweet": "@NetoOfficial @mynameisntjonas \u00e9 Lula 2018 ou n\u00e3o \u00e9\u00e9\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonhocampos_/status/1037502437974786048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mynameisntjonas,NetoOfficial"}
{"id": 1037497652492025856, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2979535875, "username": "JoSantiago02", "tweet": "@SantSamis Fogo \u00e9 a turma do mimimi querer que a pesquisa ponha o nome dele como candidato de Lula. E os outros v\u00e3o ser candidato de quem? \u00c9 preciso haver isonomia!#CiroNoSegundoTurno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/JoSantiago02/status/1037497652492025856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SantSamis"}
{"id": 1037496836251164673, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@misscaviar O povo aqui gosta do Lula, tanto faz o partido. Muitos nem sabem o que \u00e9 esquerda x direita. O pov\u00e3o do interior v\u00ea em Lula a figura do pobre que \"venceu\" na vida e \"ajudou\" o pobre. Balela, mas \u00e9 no que as pessoas q votam nele aqui acreditam. N\u00e3o sabem o que \"prega\" a esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1037496836251164673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar"}
{"id": 1037496113270595584, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@misscaviar Sou nordestino e n\u00e3o conhe\u00e7o 1 eleitor do Ciro. S\u00f3 vejo eleitores do Bolsonaro e olhe que nem bato papo sobre pol\u00edtica. Vejo tbm muitas vi\u00favas do Lula. Do Ciro, nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1037496113270595584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar"}
{"id": 1037496069922467840, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 448852965, "username": "Albertobritopb", "tweet": "@joomikhail @noeasantos_ Tamb\u00e9m concordo, o pov\u00e3o est\u00e1 receptivo a esta ideia: votar 13 \u00e9 d\u00e1 a liberdade a @LulaOficial .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albertobritopb/status/1037496069922467840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noeasantos_,joomikhail,LulaOficial"}
{"id": 1037495354571276290, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 70495200, "username": "nando80pb", "tweet": "Quando eu leio a frase \"Estou com Lula e n\u00e3o abro\", eu fico pensando:- Como 15 metros quadrados conseguem abrigar tanta gente?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nando80pb/status/1037495354571276290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495280076312576, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@TerraNoticiasBR @valterdemesquit Deixe de falar assim de Lula, respeite os mais presos!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1037495280076312576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valterdemesquit,TerraNoticiasBR"}
{"id": 1037495224413691905, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 118131094, "username": "geisa_dias", "tweet": "Cheguei em casa hoje com o corpo meio quente e leve taquicardia. Acho que deve ser a nova epidemia n\u00e3o controlada. O excesso de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geisa_dias/status/1037495224413691905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494958813573120, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "@TerraNoticiasBR @LavaJatoNews @assistecquali @ilusaodeetica Olha s\u00f3 que coisa boa! Ent\u00e3o pra que Lula livre, se o judici\u00e1rio pune s\u00f3 ilusoriamente? Lula n\u00e3o t\u00e1 preso, eh s\u00f3 uma ilus\u00e3o!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1037494958813573120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ilusaodeetica,assistecquali,LavaJatoNews,TerraNoticiasBR"}
{"id": 1037492316783693824, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 297477291, "username": "mateusmeds", "tweet": "@Campinaaa ou seja, o cara mesmo admite que esse cara sem Lula n\u00e3o \u00e9 ningu\u00e9m kkkk ele n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 pq \u00e9 capaz, mas sim pq \u201cindicado pelo Lula\u201d tinha que ser esse for\u00e7ado a\u00ed mesmo, cara rid\u00edculo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmeds/status/1037492316783693824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Campinaaa"}
{"id": 1037490835611439106, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 21600005, "username": "mauriciomelo", "tweet": "@CartaCampinas @CacoBrasil2 @erbubarana Em sendo verdade, \u00e9 um bom parceiro para moro, que burlou a lei para prender e manter preso Lula. Deveria estar, inclusive, no Congresso, que afastou a presidenta burlando a lei...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciomelo/status/1037490835611439106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erbubarana,CacoBrasil2,CartaCampinas"}
{"id": 1037490626869252097, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 157524445, "username": "WalberOliveiras", "tweet": "@lindberghfarias Lula est\u00e1 preso , n\u00e3o \u00e9 para estar em pesquisa !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalberOliveiras/status/1037490626869252097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lindberghfarias"}
