{"id": 1038430355143966720, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2873488009, "username": "maelironico", "tweet": "Acabou de ser noticiado no *G1*\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31A candidata a presid\u00eancia da rep\u00fablica Marina Silva sofreu um atentado.Jogaram nela um estojo de maquiagem da *_Jequiti_*.Ela \"passa bem\", mas continua feia \ud83d\udc79 pra caralho...\ud83d\udc84\ud83d\udc85\ud83c\udffd\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maelironico/status/1038430355143966720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379139441586176, "date": "2018-09-08", "time": "05:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @elias47271750 Nem vou entrar na tua!! Paz e Bem pra voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1038379139441586176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elias47271750,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1038211823445663744, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 167845868, "username": "juniornadv", "tweet": "V\u00e3o sonhando com 2\u00ba turno, @MarinaSilva @folha.#For\u00e7aBolsonaro #7deSetembro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#7deSetembro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/juniornadv/status/1038211823445663744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,MarinaSilva"}
{"id": 1038143750206357504, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @elias47271750 Diz a\u00ed qual \u00e9 minha cara? Porque nunca votei em Lula. Outro ponto importante: e se fosse, qual seria o problema? N\u00e3o h\u00e1 problema em defender as suas ideologias. Voc\u00ea defende a de um cara desequilibrado, eu n\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1038143750206357504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elias47271750,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1038132951635116032, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 72305301, "username": "weberacjp", "tweet": "@professorigor @RenatoArc @belinha_Inez @Bruno_Shruts A Marina Silva? Se for dela que voc\u00ea estiver fazendo refer\u00eancia, saiba que ela mesmo j\u00e1 deu entrevista falando que ningu\u00e9m mexia com ela e suas irm\u00e3s pq sabiam que elas eram seringueiras (andavam com um fac\u00e3o) e que seu pai tinha uma espingarda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weberacjp/status/1038132951635116032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruno_Shruts,belinha_Inez,RenatoArc,professorigor"}
{"id": 1038101077739102208, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @ToViva Ele que resolva com Deus! N\u00e3o sou partid\u00e1rio de nenhum desses caras. Tenho um candidato que \u00e9 no estado que moro, mas exclusivamente porque fez uma boa administra\u00e7\u00e3o. Os que est\u00e3o a\u00ed, pra mim, n\u00e3o s\u00e3o uma boa op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1038101077739102208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ToViva,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037989188254224384, "date": "2018-09-07", "time": "04:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 212663258, "username": "dancarnauba", "tweet": "@euclarice @lotahille @man00ts Poderia citar uns dez casos para exemplificar, mas basta ver as ONGs e entidades filantr\u00f3picas gringas que est\u00e3o por tr\u00e1s das a\u00e7\u00f5es da S\u00f4nia Guajajara e Marina Silva (entre muitos outros) e \"seguir a grana\" (d\u00e1 uma olhada no relat\u00f3rio que indiquei no primeiro tweet). 5/5", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dancarnauba/status/1037989188254224384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "man00ts,lotahille,euclarice"}
{"id": 1037894358924775427, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @koallapt8 @hisinners N\u00e3o vence!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037894358924775427", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hisinners,koallapt8,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037894244646768641, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @perseguidoTwit Velho, acho que isso \u00e9 montagem, t\u00e1! D\u00e1 uma averiguada. Outro detalhe: apesar de n\u00e3o votam em hip\u00f3tese alguma em Bolsonaro, tamb\u00e9m n\u00e3o sou eleitor de LULA.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037894244646768641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perseguidoTwit,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037886411666546688, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 227789542, "username": "VALDOMIROS", "tweet": "H\u00e1 uma tentativa de polarizar a elei\u00e7\u00e3o entre o Fla x Flu (esquerda e direita), esquecendo que temos outras op\u00e7\u00f5es e candidatos fora desse mimimi e com propostas diversas como @cirogomes @MarinaSilva @joaoamoedonovo @alvarodias_ https://twitter.com/folha/status/1037883222384893952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALDOMIROS/status/1037886411666546688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,joaoamoedonovo,alvarodias_"}
{"id": 1037882890900721664, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "Fiquei com pena do Matheus Solano peso de Marina Silva#AulaDeCozinhaNoGNT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AulaDeCozinhaNoGNT", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1037882890900721664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850615228104706, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva Nada! Trump? Oi? Fumou cara? Mas n\u00e3o fique chateado porque falei que era idiotice, me desculpe! Quanto ao capitalismo relacionado aos EUA, sou apaixonado por este. Lembrando que h\u00e1 uma abismo entre Bolsonaro e Trump. Paz e Bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037850615228104706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037845799147896832, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @klebinho_lima17 Da mesma forma que pode ser um de direita. H\u00e1 tantos por aqui! Estou falando de intoler\u00e2ncia, que temos aqui o tempo todo. At\u00e9 fui intolerante quando disse \u201cdeixe de idiotice\u201d, mas porque tem horas que voc\u00ea v\u00ea alguns discursos bobos, que mais incitam o conflito generalizado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037845799147896832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "klebinho_lima17,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037822839401979905, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @koallapt8 @pisamenox Velho, se for, pode mandar explodir o Brasil! Espero que n\u00e3o seja, pois seria uma vergonha. Ainda acho que n\u00e3o \u00e9!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037822839401979905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pisamenox,koallapt8,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037815043889541121, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @AlexSilva034 \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037815043889541121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexSilva034,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037812778751455233, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @koallapt8 @BigodeBronson Voc\u00ea acha que realmente ele \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o? Particularmente, n\u00e3o acho! Ir\u00e1 segregar ainda mais, um pa\u00eds que n\u00e3o tem estrutura pra muitas propostas mencionadas por ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037812778751455233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BigodeBronson,koallapt8,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037807849714397185, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 814185719354769409, "username": "TheOldHidekeo", "tweet": "@LLExclamaniac Rapaz, acho que n\u00e3o. Seria Lula mas ele est\u00e1 preso, ent\u00e3o \u00e9 Marina Silva porque ela quer legalizar o aborto e as drogas e ainda se diz evang\u00e9lica xD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheOldHidekeo/status/1037807849714397185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LLExclamaniac"}
{"id": 1037802481055617024, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @Victor80An @koallapt8 @amtc74 @erasmo7silva P\u00fctz! \u00c9 um absurdo. S\u00e3o esses malucos que est\u00e3o \u00e0 solta, tentando tirar a paz.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037802481055617024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erasmo7silva,amtc74,koallapt8,Victor80An,MarinaSilva"}
{"id": 1037801525802946560, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @koallapt8 Mas tem muitos atrasos mentais por a\u00ed!!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037801525802946560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "koallapt8,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037796936382861313, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @koallapt8 Arma\u00e7\u00e3o pra levar facada? Quem quer isso? Por favor! N\u00e3o vamos ser desumanos. H\u00e1 varias malucos com discurso de \u00f3dio, querendo matar por a\u00ed. Estamos mais falando de \u00f3dio, do que de amor ao pr\u00f3ximo. Invertendo valores e perdendo o equil\u00edbrio!", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 107, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037796936382861313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "koallapt8,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037796443241832449, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @leonam4K To tentando entender tua pergunta!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037796443241832449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonam4K,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037796009907245056, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva N\u00e3o tenho turno amigo! N\u00e3o adianta querer me dar turma. Sou um cidad\u00e3o brasileiro, que paga impostos e quer viver em paz. Tu entende isso? Tu acho bonito ver algu\u00e9m ser esfaqueado? Eu n\u00e3o acho! Lamento o ocorrido, porque estamos perdendo nossa paz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037796009907245056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037794482924736514, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An N\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037794482924736514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037794311432220677, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An Certo! Mas \u00e9 um criminoso. Tem que ser punido severamente. Nossa jovem democracia est\u00e1 indo por \u00e1gua abaixo, por conta desse momento de \u00f3dio que estamos vivendo. Algo surreal.", "replies": 8, "retweets": 1, "likes": 195, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037794311432220677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037793510689316864, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva Deixa de idiotice, desse discurso babaca de esquerda e direita. S\u00e3o pessoas assim como voc\u00ea, sem equil\u00edbrio, que ficam buscando um culpado. Quem o feriu, foi um criminoso, independente de direita ou esquerda. Sou totalmente contra o discurso de bolsonaro,mas esse ato \u00e9 lament\u00e1vel", "replies": 13, "retweets": 23, "likes": 645, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037793510689316864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037779087895547904, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz @phenosbr kkkkkk \u00e9 cada merda que vcs falam , t\u00e3o aprendendo dieitinho com o jegue de terno ! passar bem !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037779087895547904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phenosbr,mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037778395365613569, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz @phenosbr se contar direitinho dar 1001", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037778395365613569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phenosbr,mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037775103776509953, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 317468948, "username": "franciscodeas10", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz uma multid\u00e3o de 1000 pessoas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscodeas10/status/1037775103776509953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037732799275524096, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 728627624, "username": "frantv_", "tweet": "eu fazendo curso de eletr\u00f4nica \u00e9 tipo a marina silva na pol\u00edtica, no fundo eu sei que n\u00e3o dar certo mas, eu continuo tentando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frantv_/status/1037732799275524096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703206925750273, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1059128406, "username": "vicenteaze", "tweet": "#Voto ciro nada j\u00e1 com envolvido de roubo sinto muito #Marinasilva ou #Bolsonaro \u00e9 a onda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Voto,#Marinasilva,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/vicenteaze/status/1037703206925750273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675190392631296, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "Jamais votarei em: PSDB, MDB, Marina Silva.  Minha religi\u00e3o n\u00e3o permite. Nem preciso falar em nanicos e nazistas, a esses nem dou cabimento de citar nominalmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037675190392631296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670877024985088, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 722567562324754432, "username": "JanainaAreiaPB", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Achei ofensivo. Sem m\u00edmimi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanainaAreiaPB/status/1037670877024985088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037663333053329409, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 231096697, "username": "fransuenia", "tweet": "Se eu votar em Marina Silva, n\u00e3o vai ser majoritariamente por causa dela, mas do vice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fransuenia/status/1037663333053329409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661793919946753, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1059128406, "username": "vicenteaze", "tweet": "#Voto #MarinaSilva segunda opcao #Bolsonaro conforme a evolucao.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Voto,#MarinaSilva,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/vicenteaze/status/1037661793919946753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551990270840833, "date": "2018-09-05", "time": "23:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 160987687, "username": "kfgluan", "tweet": "marina silva 26% de rejei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kfgluan/status/1037551990270840833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533215194587136, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 49110001, "username": "costadayanne", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Fazendo press\u00e3o desde j\u00e1! @cirogomes participa\u00e7\u00e3o essencial!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costadayanne/status/1037533215194587136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037494468205633536, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 282307364, "username": "WarlleyCorsino", "tweet": "Pesquisa IBOPE divugada hoje mostra:Jair BOLSONARO com 22% em primeiro lugar seguido por Marina Silva 12%  empatada com Ciro gomes que tamb\u00e9m tem 12%.\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXTrvfFm11lf8l7TUEc1v17-xQ4BimLmS__pg0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=125ybvnrnxayp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WarlleyCorsino/status/1037494468205633536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492316137775105, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 832030272363364352, "username": "rbt_rufino26", "tweet": "Queria algu\u00e9m que insistisse em mim como Marina Silva insiste em ser presidente do Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbt_rufino26/status/1037492316137775105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
