{"id": 1038452362472513536, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "@GloboNews @bracchiii @rivajrc @chriscgomes Ele era mito por fazer mitagem, ou como no Nordeste falamos, presepada! Nunca foi mito de verdade! A atitude do agressor que o tornou mais mito do antes fora! A visibilidade agora \u00e9 maior! Se ele for eleitor voc\u00eas o elegeram! @jairbolsonaro agradece!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1038452362472513536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chriscgomes,rivajrc,bracchiii,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038447106376249346, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 628633302, "username": "renanrdm", "tweet": "@EuclidesFla @g1politica Pau em vagabundo! Bora mito !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanrdm/status/1038447106376249346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,EuclidesFla"}
{"id": 1038369416097001472, "date": "2018-09-08", "time": "05:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4559734779, "username": "Ponthyarelly", "tweet": "@CahCamilaAO Cada foto ou v\u00eddeo v\u00e3o tentar de tudo achar que \u00e9 uma teoria de conspira\u00e7\u00e3o mesmo \u00e9? Hahahaha, voc\u00eas s\u00e3o uma piada. Perai, vamos da o Oscar para o Bolsonaro que o cara \u00e9 mito mesmo, fez um filme ao vivooo, fala s\u00e9rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ponthyarelly/status/1038369416097001472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CahCamilaAO"}
{"id": 1038299477382234112, "date": "2018-09-08", "time": "00:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@DCM_online  Esperneando, pq  n come mais\ud83d\udcb0 dos nossos impostos, foi bom babar na gravata do LADR\u00c3O! E seus seguidores, q nem sequer sabem escrever, seguem chorando l\u00e1grimas de sangue. Juntos, mastigam vidros, porque o mito deles \u00e9 de mortadela e PROPINA! @jairbolsonaro 17!!!! https://twitter.com/dcm_online/status/1038236148001386496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038299477382234112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online,jairbolsonaro"}
{"id": 1038293849800667136, "date": "2018-09-08", "time": "00:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 336023912, "username": "mvfleance", "tweet": "tive que trabalhar num casamento hoje em q todos os convidados eram bolsominions e ficavam gritando \u201cmito\u201d e gesticulando metralhadoras nas m\u00e3os, at\u00e9 mesmo mulheres! chocante... as pessoas pararam de estudar? o que t\u00e1 acontecendo? n\u00e3o consigo entender", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvfleance/status/1038293849800667136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250424430518272, "date": "2018-09-07", "time": "21:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1038250424430518272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038248172500463617, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 19520017, "username": "elyfly", "tweet": "Isso \u00e9 pq ele abriu a entrevista dizendo que recebeu liga\u00e7\u00e3o do mito pra moderar o discurso depois do atentado do esfaqueamento. #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/elyfly/status/1038248172500463617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202625643241472, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 168011284, "username": "_Renato13", "tweet": "Se depender do JN, o mito dos ignorantes j\u00e1 \u00e9 presidente antes mesmo da elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Renato13/status/1038202625643241472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201463028281345, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "VIVA O MITO!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb  https://twitter.com/valoreconomico/status/1038195312471547905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038201463028281345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195510115479553, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "Boneco gigante em homenagem ao deputado Bolsonaro - Jo\u00e3o Pessoa  https://youtu.be/abzyyAVB3sU\u00a0 via @YouTube VIVA MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038195510115479553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038171747575582722, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 200660012, "username": "ATT_FFAA", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a MITO !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ATT_FFAA/status/1038171747575582722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038170063097024513, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 200660012, "username": "ATT_FFAA", "tweet": "For\u00e7a MITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ATT_FFAA/status/1038170063097024513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160510708056064, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "Na @CBNoficial virou mantra na boca dos JORNALIXO, que o atentado contra @jairbolsonaro foi \u201cfato isolado\u201d. Para eles, melhor \u00e9 a esquerda assassina, q viciou essa imprensa LIXO, a mamar nos nossos impostos. Continuem falando do MITO, pq s\u00f3 aumenta o mar de gente que o segue...", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1038160510708056064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038159991876796417, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Olhem a .MULTID\u00c3O que segue o MITO.  Onde chegar \u00e9 assim.  Quem tem d\u00favida q vai ser no primeiro turno?  Nem os MILITONHOS MULAMBOS DO PT tem mais!  https://www.facebook.com/100003708359056/posts/1366263420173923/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1038159991876796417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158965211717633, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CbPSAWusWcg?aTRIBUTO\u00a0\u2026 A BOLSONARO - O GRITO DO MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1038158965211717633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038157932154822656, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 156670852, "username": "zueironation", "tweet": "@jairbolsonaro Mito n\u00e3o nos deixe, seu caminho j\u00e1 est\u00e1 tra\u00e7ado e n\u00e3o \u00e9 o mau que vai vencer o bem porque sempre o bem vencer\u00e1 #JairBolsonaro dia 7 \u00e9 17...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/zueironation/status/1038157932154822656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038138713610575877, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 291795547, "username": "Marcosbasilio10", "tweet": "N\u00e3o adianta tentar tirar a vida do Mito. Deus \u00e9 mais! \u261d\ud83d\ude0e#JairBolsonaroPresidente!..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/Marcosbasilio10/status/1038138713610575877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136493863260161, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 291795547, "username": "Marcosbasilio10", "tweet": "N\u00e3o adianta tentar tirar a vida do Mito. Deus \u00e9 mais! \u261d\ud83d\ude0e#JairBolsonaroPresidente!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/Marcosbasilio10/status/1038136493863260161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095153318244352, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 478659769, "username": "eternos2_louvor", "tweet": "SO RELEMBRANDO SE VC ELEGER O MITO ,N REELEGA POLITICOS DO PT/PSOL E OUTROS CORRUPTOS, SE N  FICA DIFICIL DELE TRABALHAR PELO PA\u00cdS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eternos2_louvor/status/1038095153318244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085508218462209, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@folha @PauloSalomao02 Por que Mito? Tento entender, mas n\u00e3o consigo! Pode me explicar? S\u00f3 consigo enxergar que s\u00e3o 27 anos de vida pol\u00edtica, sem contribui\u00e7\u00e3o expressiva, principalmente para o estado que o elegeu! Mas gostaria de saber o motivo que o chamam de mito!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1038085508218462209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloSalomao02,folha"}
{"id": 1038032107807891456, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 841800760283258880, "username": "Cartola_brasill", "tweet": "Galera Essa foi as Pontua\u00e7\u00f5es do nossos times na 23\u00b0 Rodada ! Comenta a de vcs ai? \ud83c\udfa9\ud83d\udd25Valorizamos:Time Mito: +3,70 C$Time da Galera +3,30 C$Bons e Baratos: +11,30 C$Valoriza\u00e7\u00e3o: +6,70 C$#cartolafc #cartolafc2018 #cartolabrasil #selecaodagalera #bonsebaratos #timemito pic.twitter.com/OjiVhbFs6H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cartolafc,#cartolafc2018,#cartolabrasil,#selecaodagalera,#bonsebaratos,#timemito", "link": "https://twitter.com/Cartola_brasill/status/1038032107807891456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025917220757504, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 952228278, "username": "silvestreshinod", "tweet": "Eu evitava chama-lo assim, mas depois do cara ter levado uma facada por acreditar no Brasil, onde quase ningu\u00e9m mais tem esperan\u00e7as, eu falo: \u00c9 um mito sim.  https://www.facebook.com/100003686482295/posts/1387792508020285/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvestreshinod/status/1038025917220757504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931353751408640, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 250781912, "username": "BR230", "tweet": "Recado do mito. #For\u00e7aBolsonaro  https://www.facebook.com/100002210330717/posts/1906819519401707/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BR230/status/1037931353751408640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919557955072001, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 142306183, "username": "gaabetheking", "tweet": "@FernandesTayse @Goncalvesjuu S\u00f3 acho bastante curioso que os eleitores, tendam a votar num cara cujo discurso \u00e9 fazer gesto de metralhadora e achar isso um mito, mas bem...  pic.twitter.com/g5OPjB0Qcz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaabetheking/status/1037919557955072001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Goncalvesjuu,FernandesTayse"}
{"id": 1037904754318430208, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 396671435, "username": "whymarcus", "tweet": "N\u00e3o caia no mito de ser tolerante c a intolerancia.  https://twitter.com/pablodograu/status/1037794648436162560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whymarcus/status/1037904754318430208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883595740925952, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1012130024676315136, "username": "linomylla", "tweet": "meu deus esse homem \u00e9 um mito  https://twitter.com/Professorkrauss/status/1037879658476433409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linomylla/status/1037883595740925952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860713484701696, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1566557407, "username": "manihceycao20", "tweet": "@DCM_online O Poder emana do \"Povo\", General! E como tal, reconduziremos #LulaPresidente ao Planalto! Para livrar o nosso Pa\u00eds desse contingente doente do qual faz parte! O senhor, o Mito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidente", "link": "https://twitter.com/manihceycao20/status/1037860713484701696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1037857301179367424, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 227789542, "username": "VALDOMIROS", "tweet": "@tonymelojr @MBLivre Mentira: O cara s\u00f3 n\u00e3o foi linchado porque a PF foi r\u00e1pida e retirou ele do local. O agressor n\u00e3o tinha antecedentes e segundo o Bolsonaro, deveria ter direito a portar armas. Enfim, o desarmamento salvou o \u201cmito\u201d.", "replies": 63, "retweets": 14, "likes": 177, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALDOMIROS/status/1037857301179367424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,tonymelojr"}
{"id": 1037847649871974400, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 989318129259106305, "username": "NeivaSulya", "tweet": "@DaniloGentili Danilo, vc \u00e9 o mito jovem da comunica\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Verdade teu nome \u00e9 Danilo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0fAmo seus coment\u00e1rios!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeivaSulya/status/1037847649871974400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037838460260966402, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 822283775174463489, "username": "lucaasfeitosa", "tweet": "Acerte em qual minuto antes dos 10 o Vasco toma o gol e vire mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaasfeitosa/status/1037838460260966402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831789014917122, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 887666403712659456, "username": "gloomysunday666", "tweet": "mito  https://twitter.com/zapsapzep/status/1037830778703544320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gloomysunday666/status/1037831789014917122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831659062788096, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3128398581, "username": "pditarso1", "tweet": "@GloboNews for\u00e7a Mito!! vai dar tudo certo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pditarso1/status/1037831659062788096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037824084330074112, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1023572771723460610, "username": "FabriciioMontt", "tweet": "Melhore logo Mito o Brasil precisa de ti. Deus no comando \ud83d\ude4f  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabriciioMontt/status/1037824084330074112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821877438373888, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 41122215, "username": "romildoquem", "tweet": "Ningu\u00e9m me tira da cabe\u00e7a que o mito ser esfaqueado publicamente (e na frente das c\u00e2meras!) foi uma jogada do partido. S\u00d3 ACHO. \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romildoquem/status/1037821877438373888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816326717407232, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 156670852, "username": "zueironation", "tweet": "J\u00e1 estou esperando Jair Bolsonaro fazendo mas um discurso mito, essa facada elegeu o #JairBolsonaro PRESIDENTE DO BRASIL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/zueironation/status/1037816326717407232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810736645529600, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "VEJA V\u00cdDEO: Julian Lemos grava v\u00eddeo de apoio a Bolsonaro e garante que nada ir\u00e1 parar 'o mito'  http://bit.ly/2Q8qlv7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037810736645529600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809454169968640, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 887666403712659456, "username": "gloomysunday666", "tweet": "meu deus q mundo horr\u00edvel \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83e\udd15\ud83e\udd15\ud83e\udd15\ud83e\udd15\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30 o mito vai sair dessa gente \ud83e\udd15\ud83e\udd15\ud83e\udd27\ud83d\ude37\ud83d\ude30\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35 isso que dar petistas no poder \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gloomysunday666/status/1037809454169968640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806126195204097, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 764963183765356545, "username": "umaraven", "tweet": "Ainda sobre o ocorrido com o \"mito\": e se o porte de armas de fogo j\u00e1 tivesse sido legalizado, como ele defende? \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umaraven/status/1037806126195204097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805659302100993, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 764963183765356545, "username": "umaraven", "tweet": "Sobre o ocorrido com o \"mito\": apenas fruto do que ele semeia. Acredito que ele nunca tenha imaginado que tamb\u00e9m poderia ser v\u00edtima da viol\u00eancia que prega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umaraven/status/1037805659302100993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804766871674882, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 416257798, "username": "AndersonBreno5", "tweet": "Esc\u00e1rnio. O brasileiro merece aquilo que tem.Voc\u00ea torna o Mito agora em Legado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBreno5/status/1037804766871674882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799687217192960, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 52607091, "username": "lumchado", "tweet": "Bolsominion reclamando que o Mito foi esfaqueado. Se as armas fossem liberadas - como voc\u00eas defendem - ele tinha tomado era um belo tiro. E a\u00ed?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumchado/status/1037799687217192960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797703030374401, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 217080818, "username": "ntmuniz", "tweet": "Olha o Marginal que Tentou Matar o Mito : Mais um Comunista Socialista - Pobrezinho Lixo Humano - Filiado a Partido Pol\u00edtico : Nunca mais Vai ser Solto, Pegou em Bomba : O Perfil do Lixo Diz Tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ntmuniz/status/1037797703030374401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796536514691077, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1383875076, "username": "Jacksonmedeir0s", "tweet": "Esfaquearam o mito! E n\u00f3s que prega \u00f3dio, n\u00f3s que somos homof\u00f3bicos, fascistas, racista, preconceituosos, hip\u00f3crita demais esse povo que inverte os valores e t\u00e3o desesperados destilando \u00f3dio puro nas...  https://www.facebook.com/Jackson.Medeiros.corinthians/posts/1894663780624783\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jacksonmedeir0s/status/1037796536514691077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795635498561536, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 887666403712659456, "username": "gloomysunday666", "tweet": "\"cara da facada em Bolsonaro\" traz um trof\u00e9u pra esse mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gloomysunday666/status/1037795635498561536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795536848539648, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 192231899, "username": "tiagofw11", "tweet": "@igoraraujojj N\u00e3o achei na Sua TL nada em rela\u00e7\u00e3o ao ataque a comitiva do Lula. Talvez p fazer um tempo j\u00e1. Ou n\u00e3o neh... O Pa\u00eds n\u00e3o est\u00e1 em guerra, s\u00f3 representando as ideias de quem se acha Mito. \"Defendendo os interesses de cada um\" e a qualquer custo. E n\u00e3o \u00e9 de hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagofw11/status/1037795536848539648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igoraraujojj"}
{"id": 1037792657437847553, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1528029841, "username": "RasecBolsonaro7", "tweet": "#TentaramcalarBolsonaro#AgoraSIMeleviroumMITOTENTARAM CALAR O BOLSONARO!!! AGORA SIM CRIARAM O MITO!!!!#SOMOSTODOSBOLSONARO#OMITOSURGIUBOLSONARO pic.twitter.com/azgGxQQk8M", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TentaramcalarBolsonaro,#AgoraSIMeleviroumMITOTENTARAM,#SOMOSTODOSBOLSONARO,#OMITOSURGIUBOLSONARO", "link": "https://twitter.com/RasecBolsonaro7/status/1037792657437847553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788816629788672, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 149288179, "username": "obsluan", "tweet": "Vamos ter cuidado, galera. Essa facada, real ou n, (e todo o buzz) podem transformar aquele que nao se deve mencionar em um mito her\u00f3ico.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obsluan/status/1037788816629788672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787539032211457, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 44727528, "username": "PADUANEVES", "tweet": "Lament\u00e1vel o atentado de hoje contra Jair Bolsonaro. Ainda bem que foi uma les\u00e3o sem gravidade, mas mostra o desespero com a possibilidade de elei\u00e7\u00e3o do Mito nas vindouras elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PADUANEVES/status/1037787539032211457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787326733266944, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 772829116437528577, "username": "IMPERADORBETAL", "tweet": "O verme que esfaqueou nosso mito  https://www.instagram.com/p/BnZY29EjMwz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10gdhotgx08gm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IMPERADORBETAL/status/1037787326733266944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787205945761792, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 165538235, "username": "caiobarbalho", "tweet": "descanse em paz mito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobarbalho/status/1037787205945761792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784357904297985, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Agora pouco em JUIZ de Fora, Minas tb vota no MITO!      FORA ESQUERDA!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=0LzqwHqy9J0&u=%2Fwatch%3Fv%3DwH5MjzFX7v4%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037784357904297985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769371014361090, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Cantor do MITO CHEGOU se encontra com o Bolsonaro!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=jUpw3P2XIrA&u=%2Fwatch%3Fv%3Dy5Bq2ZnYJiw%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037769371014361090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756734834724864, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:40", "timezone": "CDT", "user_id": 234783046, "username": "paulohnobrega", "tweet": "@ESPNagora @Geguarino HAHAHAHAHAHAHHAHA MITO!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohnobrega/status/1037756734834724864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geguarino,ESPNagora"}
{"id": 1037740039789309954, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @alan_cunha01 MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1037740039789309954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alan_cunha01,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037733907007983617, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 537493060, "username": "TIETEDAIVETEE", "tweet": "A carreata do mito flopou aqui no sert\u00e3o KKKKKKKkkkk est\u00e3o tentando organizar uma para o dia 15, for\u00e7as  pic.twitter.com/ubuK6vIqXN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TIETEDAIVETEE/status/1037733907007983617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705128701087744, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 55452532, "username": "lualhures", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Tan4_p0N2o?aBOLSONARO\u00a0\u2026 BATE PAPO COM EL VENECO CANTOR DA MUSICA ''O MITO CHEGOU''", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lualhures/status/1037705128701087744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037673736072298501, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @LiaFerreiraGom2 @matheusmuniz @Gabrieljrmorais Eu tento n\u00e3o comentar mais nada. Mas qdo vejo esses imbecis da esquerda desesperados bostejando pela boca, n\u00e3o me seguro. Onde o mito chega \u00e9 uma loucura. Nenhum outro consegue isso. Bolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037673736072298501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrieljrmorais,matheusmuniz,LiaFerreiraGom2,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037662874909401088, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 127237881, "username": "Davigodson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davigodson/status/1037662874909401088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037534934733414406, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "OS MULAMBOS PETEBAS n\u00e3o sabem mais o que fazer.  S\u00f3 faltam rasgarem o CU por causa do MITO BOLSONARO!  https://www.facebook.com/tiao.nascimento.35/videos/1365153063618292/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037534934733414406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525930019905536, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Ter\u00e7a feira \u00e1s onze da manh\u00e3 vai ser em RECIFE.  Os BOLSARIANOS v\u00e3o invadir a cidade pra carregar o MITO nos bra\u00e7os!  https://www.facebook.com/100003708359056/posts/1365136343619964/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037525930019905536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
