{"id": 1038440486590205958, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 71059854, "username": "JREDGARD", "tweet": "@bbcbrasil Ent\u00e3o a facada foi o divisor de \u00e1guas da elei\u00e7\u00e3o? Vcs precisam de tratamento, est\u00e3o cada dia mais doentes. O jogo pro PSDB j\u00e1 come\u00e7ou perdido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JREDGARD/status/1038440486590205958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1038328593657544704, "date": "2018-09-08", "time": "02:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Dirigente do PSDB abre dissid\u00eancia e adere a Jo\u00e3o Azev\u00eado:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/dirigente-do-psdb-abre-dissidencia-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1038328593657544704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120396128698369, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Dirigente do PSDB abre dissid\u00eancia e adere a Jo\u00e3o ...  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/dirigente-do-psdb-abre-dissidencia-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1038120396128698369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098362417995777, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 60389051, "username": "raphaellykcs", "tweet": "elei\u00e7\u00e3o mais doida que pt e psdb juntos como a de 2004 ninguem supera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellykcs/status/1038098362417995777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090134112161792, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @LuizFDSouza2 Como disse em outra resposta aqui, a postagem inicial n\u00e3o fala sobre m\u00e9rito ou dem\u00e9rito no apoio a Temer, mas sim sobre o fato do PSDB tentar dizer que n\u00e3o fez uma coisa que o Brasil todo sabe que ele fez.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1038090134112161792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFDSouza2,geraldoalckmin"}
{"id": 1038089291325480960, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @LuizFDSouza2 De fato, o PSDB foi at\u00e9 o fim com o pedido de cassa\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o vejo isso com uma conduta elogiosa, pelo contr\u00e1rio. Mostra a busca do poder pelo poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1038089291325480960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFDSouza2,geraldoalckmin"}
{"id": 1038042238624755712, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1352653280, "username": "lucaseisso", "tweet": "Presidente do PSDB de Riacho dos Cavalos abre dissid\u00eancia e anuncia apoio a Jo\u00e3o Azevedo  http://dlvr.it/QjQzFh\u00a0 pic.twitter.com/FtzRziqC8X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaseisso/status/1038042238624755712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040966991474688, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "Presidente municipal do PSDB abre dissid\u00eancia e anuncia apoio a Jo\u00e3o  http://dlvr.it/QjQy8T\u00a0 pic.twitter.com/oAds6EipW9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1038040966991474688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035785071484929, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 50806773, "username": "MarcelloDJ", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_IXWnHvw69E?aHaddad\u00a0\u2026: Temer traiu Dilma e levou o PSDB ao poder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloDJ/status/1038035785071484929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038005682950336514, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 255256544, "username": "Marcionila_f", "tweet": "Ap\u00f3s enterrar Alckmin, Temer mata o PSDB  https://www.youtube.com/watch?v=8QpDpg3r_DM\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcionila_f/status/1038005682950336514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913689071017984, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 81927416, "username": "robsonaviana", "tweet": "@dilmabr \u00d3dio \u00f3dio \u00f3dio \u00f3dio... S\u00f3 falam isso, mas esquecem que a merda que n\u00f3s brasileiros vivemos \u00e9 por culpa dos governos PT/psdb com suas pol\u00edticas esquerdistas e de privil\u00e9gios para pol\u00edticos. Dilma voc\u00ea foi o pior presidente da hist\u00f3ria do Brasil, cala a boca. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/robsonaviana/status/1037913689071017984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037873475149541376, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 37241402, "username": "felipematheusSL", "tweet": "@diogogalvao pensei o mesmo aqui, o psdb num brinca n\u00e3o fi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipematheusSL/status/1037873475149541376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogogalvao"}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834325851611136, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "Olha um escroto do PSDB j\u00e1 demonizando a esquerda.  https://twitter.com/xicograziano/status/1037806698306707456\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037834325851611136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827461558530048, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "Minha v\u00f3 \u00e9 de direita,a t\u00edpica senhora paulistana que votou no PSDB a vida inteira. Ela simplesmente ODEIA o bolsonero,fala que se for ele contra qualquer pessoa ela vota na outra pessoa. Pra vcs terem a no\u00e7\u00e3o de como eleitor desse bicho \u00e9 maluco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037827461558530048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809491117592578, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 72149174, "username": "chicotejp", "tweet": "@nitimerhej E por que a direita n\u00e3o fez nem faz estas coisas? Esta reforma trabalhista \u00e9 obra do psdb. O teto de gastos \u00e9 obra do psdb. Eu n\u00e3o fa\u00e7o o jogo da direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicotejp/status/1037809491117592578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nitimerhej"}
{"id": 1037804341086904325, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2704472143, "username": "andremp40", "tweet": "\u2022Celso Daniel\u2022Eduardo Campos\u2022Teori ZavasckAgora tentam dar o mesmo destino Jair Bolsonaro....Isso mostra o desespero do PT, PSOL, PSDB......#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/andremp40/status/1037804341086904325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795052586774534, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 64452124, "username": "eduardopflores", "tweet": "@zehdeabreu em Minas, s\u00f3 pode ter sido a mando do PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardopflores/status/1037795052586774534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037783118302912512, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1084377319, "username": "hclacerda", "tweet": "Pedir para o @geraldoalckmin falar a verdade \u00e9 for\u00e7ar muito a barra do @Rede45 (PSDB), que prova ser farinha do mesmo saco do @ptbrasil. E vejam s\u00f3 onde @anaamelialemos foi amarrar o burro dela! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hclacerda/status/1037783118302912512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45,ptbrasil,anaamelialemos"}
{"id": 1037781348713476097, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 557699731, "username": "vemkcaetano_", "tweet": "T\u00f4 amando a c\u00fapula PT/MDB/PSDB se destruindo em meio \u00e0 campanha eleitoral. Obrigado, Temer. #VemCir\u00e3o #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemCir\u00e3o,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/vemkcaetano_/status/1037781348713476097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775587455197188, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 21645514, "username": "papalall", "tweet": "Impressionante. Tem campanha mais errada que a de Chuchu? Ele continua achando que Bolsonaro tirou os votos dele, os eleitores de direita era que votavam no PSDB por aus\u00eancia de op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/papalall/status/1037775587455197188", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765188848635906, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "VOC\u00ca EST\u00c1 AQUI: HOME / POLITICA , POL\u00cdTICATEMER DETONA ALCKMIN E PSDB EM V\u00cdDEO QUE TAMB\u00c9M CABE BOLSONARO, VEJA PORQU\u00ca:Temer grava um v\u00eddeo para Alckmin, que insiste em separar sua queimad\u00edssima...  http://www.eliseumariotti.com/2018/09/temer-detona-alckmin-e-psdb-em-video.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1037765188848635906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762199006191616, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@joseserra_ @geraldoalckmin @euprotagonista @PhCaldas Foi substitu\u00eddo por @Aloysio_Nunes, que continua como ministro. Ou seja: o PSDB ainda faz parte do governo de Michel Temer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037762199006191616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PhCaldas,euprotagonista,geraldoalckmin,joseserra_,Aloysio_Nunes"}
{"id": 1037761650009485312, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@euprotagonista @micheleBarrionv @Jaimenho N\u00e3o estou falando sobre m\u00e9rito (ou dem\u00e9rito) no apoio do PSDB ao governo de @MichelTemer. Estou falando sobre a mentira de @geraldoalckmin . O PSDB continua apoiando a gest\u00e3o do presidente e ele tenta esconder isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037761650009485312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jaimenho,micheleBarrionv,euprotagonista,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037740119099236352, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @euprotagonista @micheleBarrionv @Jaimenho Se ele e o PSDB n\u00e3o fossem a favor do governo de Temer, Aloysio Nunes n\u00e3o seria ministro at\u00e9 hoje. N\u00e3o custa lembrar que Alckmin \u00e9 o presidente nacional do PSDB.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037740119099236352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jaimenho,micheleBarrionv,euprotagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037734621432229888, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 60645583, "username": "edgleylemos", "tweet": "Ser\u00e1 que se a reitoria da UFRJ fosse comandada por filiados ao PSDB e MDB a mat\u00e9ria teria esse tom?  https://twitter.com/folha/status/1037341846089998337\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edgleylemos/status/1037734621432229888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725370160697345, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin Nao estou entendendo, quem defende o governo comunista da venezuela e teu companheiro de PSDB Aluisio Nunes kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037725370160697345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037721731190992897, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "MP acusa Alckmin de caixa 2 na campanha de 2014: presidenci\u00e1vel do PSDB teria recebido R$ 7,8 milh\u00f5es da Odebrecht para financiar ilegalmente sua campanha ao governo de S\u00e3o Paulo. Alckmin nega irregularidades  https://www.wbca.st/QRKciRw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037721731190992897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719152386039808, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 799193757929316353, "username": "AryanAzevedo", "tweet": "PSDB fraco e covarde!  #Recordando https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Recordando", "link": "https://twitter.com/AryanAzevedo/status/1037719152386039808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718172751851520, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 311717181, "username": "IvanRibeiroSJr", "tweet": "Em novo v\u00eddeo, Temer pede para que Alckmin 'conte a verdade' sobre o apoio do PSDB ao governo  https://glo.bo/2CxjOam\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanRibeiroSJr/status/1037718172751851520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701953281765379, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 603175247, "username": "prof_charliton", "tweet": "O recado foi dado para o Geraldo Alckmin, mas serve tamb\u00e9m para alguns hip\u00f3critas como C\u00e1ssio Cunha Lima. Quem j\u00e1 viu sair por a\u00ed mentindo no guia eleitoral, dizendo que \u00e9  oposi\u00e7\u00e3o ao governo. PSDB e PMDB s\u00e3o todos governistas, est\u00e3o no mesmo bisaco...  https://www.facebook.com/professorcharliton/videos/241014533423030/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prof_charliton/status/1037701953281765379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701243983089665, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "E pq o PSDB nao votou a favor do afastamento de Temer meu caro ???Conversinha para enganar besta !!!Kd a Merenda @geraldoalckmin ???\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037701243983089665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037700260930433024, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin E o PSDB ganha do PT no 2 turno, desde de quando ???PQP que cara de pau do krai!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037700260930433024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037695714153906176, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "Temeroso est\u00e1 focado na campanha #Alckmin\u00c9Temer. Quer dizer, est\u00e1 dedurando, al\u00e9m do PSDB, seus outros par\u00e7as. Ser\u00e1 que o ego desse golpista \u00e9 assim t\u00e3o grande que n\u00e3o est\u00e1 sabendo lidar com a rejei\u00e7\u00e3o? Ele tentando exaltar seu governo ileg\u00edtimo desastroso \u00e9 bem bizarro. rs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Alckmin\u00c9Temer", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037695714153906176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681924255506432, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 57424525, "username": "CamiloRosaS", "tweet": "@xicosa eu pensava q o infame do Alu\u00edsio Nunes era do psdb e era ministro do golpe tamb\u00e9m...Aqui na Para\u00edba C\u00e1ssio Golpe Cunha Lima faz campanha dizendo-se oposi\u00e7\u00e3o ao desgoverno temer. Eles perderam a no\u00e7\u00e3o faz tempo!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamiloRosaS/status/1037681924255506432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037675190392631296, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "Jamais votarei em: PSDB, MDB, Marina Silva.  Minha religi\u00e3o n\u00e3o permite. Nem preciso falar em nanicos e nazistas, a esses nem dou cabimento de citar nominalmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037675190392631296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667785869074434, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 799193757929316353, "username": "AryanAzevedo", "tweet": "O incompetente PSDB querendo pular do barco furado. #bomdia https://twitter.com/blogdojosias/status/1037613704198668289\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bomdia", "link": "https://twitter.com/AryanAzevedo/status/1037667785869074434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666641369288704, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1014887052234625024, "username": "orolimdiego", "tweet": "Essa \"arenga\" do Temeroso com o psdb t\u00e1 linda demais hahahahahaha. Tucanos querendo se desvincular de aliados. O Temeroso rebate que at\u00e9 no Planalto fizeram morada! #Alckmin\u00c9Temer #viceversa #psdbnuncamais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Alckmin\u00c9Temer,#viceversa,#psdbnuncamais", "link": "https://twitter.com/orolimdiego/status/1037666641369288704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664911848087552, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 299828441, "username": "leoni_alves", "tweet": "@JornalOGlobo O Brasil n\u00e3o quer mais o PSDB na presid\u00eancia, faz tempo isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoni_alves/status/1037664911848087552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037655569853763584, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 799921422734921728, "username": "gerijunior92", "tweet": "Para o PSDB a palavra \"amantes\" significa \"opositores\". \u00c9 s\u00f3 um conflito lingu\u00edstico, pessoal!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gerijunior92/status/1037655569853763584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650762736840705, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@leidebotelho Ele citou todos os ministros e esqueceu o Aloysio Nunes, do pr\u00f3prio PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037650762736840705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leidebotelho"}
{"id": 1037625525223780352, "date": "2018-09-06", "time": "03:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 44007744, "username": "Jhon_Oliveira", "tweet": "@geraldoalckmin acha que vai conseguir fazer o Brasil esquecer que ele e o PSDB apoiavam o governo de @MichelTemer. Apoiavam n\u00e3o, apoiam. O ministro Aloysio Nunes \u00e9 de qual partido mesmo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhon_Oliveira/status/1037625525223780352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037505322984919040, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 280083327, "username": "tonhocampos_", "tweet": "temey dando chilique pra cima do PSDB eu fico apenas risos. \u00e9 aquela coisa n\u00e9, aos traidores resta apenas a trai\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonhocampos_/status/1037505322984919040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497571760058368, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Votar em Amoedo, sabendo que n\u00e3o tem chance alguma de chegar, \u00e9 votar no projeto de poder do PT+PSDB+CENTR\u00c3O... Eu acredito no Brasil \ud83c\udfb5N\u00e3o temos tempo a perder\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6 #Bolsonaro17No1\u00baturno Olha a opini\u00e3o dos internautas sobre AMOEDO; Em cima do muro, \u00e9 uma #MarinaDeCal\u00e7as. pic.twitter.com/vAw6QzT94c", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#MarinaDeCal\u00e7as", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037497571760058368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496446373847040, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "@fidelsincero Eu aposto na 2\u00aa op\u00e7\u00e3o \"Amoedo est\u00e1 cumprindo papel de linha auxiliar da  centro-esquerda, em especial o PSDB+Centr\u00e3o\"... e voc\u00ea? Ou seja, esse #Ameba \u00e9 um merd@...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ameba", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037496446373847040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fidelsincero"}
{"id": 1037494144594333698, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Votar em Amoedo, sabendo que n\u00e3o tem chance alguma de chegar, \u00e9 se  acovardar diante de um abjeto projeto de poder do PT+PSDB+CENTR\u00c3O, que n\u00e3o tem nada de novo a propor ao pa\u00eds,  pois j\u00e1 foram testados e reprovados...  pic.twitter.com/XQTzhinf5e", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037494144594333698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492764643143682, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Eu aposto na 2\u00aa op\u00e7\u00e3o \"Amoedo est\u00e1 cumprindo papel de linha auxiliar da centro-esquerda, em especial o PSDB+Centr\u00e3o\"... e voc\u00ea? Ou seja, esse #Ameba \u00e9 um merd@... pic.twitter.com/QP72auFZve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ameba", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037492764643143682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490960874303494, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Eu aposto na 2\u00aa op\u00e7\u00e3o \"Amoedo est\u00e1 cumprindo papel de linha auxiliar da centro-esquerda, em especial o PSDB+Centr\u00e3o\"... e voc\u00ea?  https://twitter.com/fidelsincero/status/1037141915240673280\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037490960874303494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
