{"id": 1038278947379798017, "date": "2018-09-07", "time": "23:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 865557323464327169, "username": "Fabiojs_6", "tweet": "@PSL_Nacional Al\u00e9m de divulgar partes da entrevistas do mourao termos que divulga a entrevista do Paulo guedes,vai puxa muitos indecisos para nosso lado.#MouraoNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Fabiojs_6/status/1038278947379798017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038274767932088320, "date": "2018-09-07", "time": "22:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@abelardoamj @psl_sc O cara j\u00e1 tem 4 advogados, QUATRO... \u00c9 foda msm..", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1038274767932088320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,abelardoamj"}
{"id": 1038177549510107136, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jai...  https://instagram.com/p/BncKWPUjwG5oK_NhVItjR1jLBXaTEYKAoZoGfQ0\u00a0\u2026 pic.twitter.com/AoMH9U9LkG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1038177549510107136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118753211432960, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 176931500, "username": "celsomesquiktaj", "tweet": "@jairbolsonaro vamos divulgar nas redes sociais, os candidatos a deputados federais e Senadores do PSL e aliados, para fazermos uma bancada forte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsomesquiktaj/status/1038118753211432960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112360383139840, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O candidato a presidente Jair Bolsonaro (PSL) deixou ...  https://instagram.com/p/BnbstAWjSVrTvTl2nSSI2gBWSJw6tzaTuIEbbM0\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6DJhakIaAx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1038112360383139840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100141301882882, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 244473312, "username": "reigomesamaral", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2qpwsz5_vhM?a\u00a0\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5Gustavo Bebianno, presidente do PSL detona em entrevista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reigomesamaral/status/1038100141301882882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038099466694418436, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4845478655, "username": "limaan_", "tweet": "@lostcrazyy @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional @policiafederal @joicehasselmann @JanainaDoBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaan_/status/1038099466694418436", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lostcrazyy,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,PSL_Nacional,policiafederal,joicehasselmann,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038099303556947968, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4845478655, "username": "limaan_", "tweet": "@lostcrazyy @OJARDELITO @policiafederal @CarlosBolsonaro @PSL_Nacional @JanainaDoBrasil @joicehasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaan_/status/1038099303556947968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OJARDELITO,lostcrazyy,policiafederal,CarlosBolsonaro,PSL_Nacional,JanainaDoBrasil,joicehasselmann"}
{"id": 1038099107682897920, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4845478655, "username": "limaan_", "tweet": "@lostcrazyy @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @policiafederal @PSL_Nacional @joicehasselmann @JanainaDoBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaan_/status/1038099107682897920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lostcrazyy,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,policiafederal,PSL_Nacional,joicehasselmann,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038089766397460482, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 @eeeeita0 Do mesmo jeito que o cabo daciolo j\u00e1 foi e um monte de louco j\u00e1 foi do PSL, puta argumento raso de ensino fundamental cara kkkkk eu nem sequer acredito que t\u00f4 te respondendo de t\u00e3o ridiculo o argumento kkkkkkkkkkkk os outros partidos que ele se filiou Foda-se n\u00e9? kkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038089766397460482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eeeeita0,vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038074871744483330, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1001170167487922176, "username": "rejoly", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc A ONU est\u00e1 aparelhada por pessoas e governos que n\u00e3o d\u00e3o nenhum valor ao Criador, querem mais que todos que acreditam no Eterno morram. Ent\u00e3o se falarem algo v\u00e3o dizer o mesmo que a Dilma, que \u00e9 culpa do Bolsonaro. #ONUlixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ONUlixo", "link": "https://twitter.com/rejoly/status/1038074871744483330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038030972736942080, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 394258933, "username": "BayeuxJovem", "tweet": "Mais um v\u00eddeo O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais. O candidato estava no meio da multid\u00e3o que o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaIuW3n565/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=134vz3edlnnen\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BayeuxJovem/status/1038030972736942080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027955732140034, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 52254071, "username": "edumontenegro", "tweet": "@VEJA @psl_sc Quem tenta culpar a V\u00edtima pelo crime \u00e9 psicopata. E na m\u00eddia brasileira \u00e9 s\u00f3 o que tem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edumontenegro/status/1038027955732140034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,VEJA"}
{"id": 1038008468505079813, "date": "2018-09-07", "time": "05:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 139078870, "username": "ederdosdantas", "tweet": "Apesar do candidato do PSL ter amea\u00e7ado petistas no Acre, lamento o ato de ontem contra ele. Fica a li\u00e7\u00e3o: viol\u00eancia atrai viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederdosdantas/status/1038008468505079813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037969996943482880, "date": "2018-09-07", "time": "02:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 838375917835726849, "username": "PNnoticias", "tweet": "Les\u00f5s foram graves e colocaram em risco a vida de Bolsonaro, diz m\u00e9ico:M\u00e9ico fala sobre o estado de sa\u00fae de Bolsonaro (Reprodu\u00e7\u00e3/GloboNews)O candidato \u00e0Presid\u00eacia Jair Bolsonaro (PSL)\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnar9CfjyBj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=965lzlytyv0n\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PNnoticias/status/1037969996943482880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947837462532096, "date": "2018-09-07", "time": "01:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 134603764, "username": "LuizClaudiopb", "tweet": "O suspeito de esfaquear o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL) disse em alguns momentos \u00e0 pol\u00edcia, durante conversa ap\u00f3s ser preso, que o crime \"foi a...  http://www.portaldolitoralpb.com.br/suspeito-disse-que-atentado-contra-bolsonaro-foi-mando-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizClaudiopb/status/1037947837462532096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897005178212353, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O homem que deu uma facada em Jair Bolsonaro enquanto o candidato a presidente do PSL fazia campanha em Juiz de Fora (MG) e identificado pela Pol\u00edcia Federal como Adelio Bispo de Oliveira, de 40 anos, afirmou,...  https://www.facebook.com/radiodebate104fm/videos/262791091095982/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037897005178212353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885448042033152, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 460337288, "username": "ParaibaG7", "tweet": "QUASE MORTO: filho de Bolsonaro usa rede social para revelar estado de sa\u00fade do candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL https://youtu.be/MOhpFWHdllQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParaibaG7/status/1037885448042033152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862225199816705, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL) n\u00e3o ...  https://instagram.com/p/BnZ69GDjXPH34ftmHfb0d-flX7SPGBZHr164ac0\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zltcBDK0p9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037862225199816705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831908367982593, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O presidente licenciado do PSL na Para\u00edba, Julian Lemos (@julianlemos1717), divulgou um v\u00eddeo para tranquilizar os eleitores de Bolsonaro, sobre seu quadro de sa\u00fade, ap\u00f3s ser esfaqueado na tarde desta...  https://www.facebook.com/radiodebate104fm/videos/327341797831635/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037831908367982593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825393351385088, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "A Pol\u00edcia Militar identificou o suspeito de esfaquear o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro (PSL). Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, 40...  http://rotapb.net/policia-militar-confirma-identidade-do-suspeito-de-atentado-a-jair-bolsonaro-ele-confessou-o-crime-segundo-a-pm/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037825393351385088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821208639598597, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, l...  https://instagram.com/p/BnZoTW1j4EhsxW--OYpLwsQWdcbtt9WcSo4w-00\u00a0\u2026 pic.twitter.com/UTLGMCdCar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037821208639598597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812525956399105, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1027289277728808963, "username": "FATVchannel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5b4DFIQCHpk?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo - Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 alvo de atentado em Juiz de Fora, MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATVchannel/status/1037812525956399105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037806300023930880, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 380034344, "username": "mauriliojuniorr", "tweet": "Atentado a Bolsonaro: PSL refor\u00e7ar\u00e1 seguran\u00e7a na Para\u00edba  http://www.blogdomauriliojunior.com.br/2018/09/06/atentado-a-bolsonaro-psl-reforcara-seguranca-na-paraiba/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriliojuniorr/status/1037806300023930880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804010848378880, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, levou uma facada na regi\u00e3o do t\u00f3rax durante um ato de campanha em Juiz de Fora (MG) na tarde desta quinta-feira (6), segundo informa\u00e7\u00f5es da PM. Um suspeito foi...  http://rotapb.net/atentado-a-bolsonaro-repercute-no-meio-politico/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037804010848378880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803315994808321, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "V\u00eddeo mostra momento que o deputado Jair Bolsonaro, (@jairmessiasbolsonaro) candidato a Presidente pelo PSL, \u00e9 atingido.\u2022Saiba mais em  http://www.cabulosopb.com.br\u00a0\u2022DEIXE SEU COMENT\u00c1RIO, FA\u00c7A VALER SUA OPINI\u00c3O  https://www.facebook.com/radiodebate104fm/videos/261635274480778/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037803315994808321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803104572506113, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "A Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais confirmou que uma pessoa foi presa sob suspeita de atacar o candidato Jair Bolsonaro (PSL). A assessoria de imprensa do \u00f3rg\u00e3o, entretanto, ainda n\u00e3o informou detalhes....  http://rotapb.net/homem-e-preso-sob-suspeita-de-esfaquear-bolsonaro-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037803104572506113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803048314318850, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 603175247, "username": "prof_charliton", "tweet": "Candidato do PSL atacado em Juiz de Fora, \u00e9 verdade? Entenderam o grande perigo de armar a popula\u00e7ao? N\u00c3O defendemos viol\u00eancia e muito menos devemos votar em quem defende essa loucura!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prof_charliton/status/1037803048314318850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794950052831239, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 230420509, "username": "clebiomelo", "tweet": "O candidato do PSL foi v\u00edtima do \u00f3dio que alimenta. Triste ato. Que os respons\u00e1veis sejam punidos e que a paz seja alimentada.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebiomelo/status/1037794950052831239", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794070201094146, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 394258933, "username": "BayeuxJovem", "tweet": "Acusado de esfaquear o candidato presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais. O candidato estava no meio\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZbxxfnNqA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fdhmvp1xrqy8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BayeuxJovem/status/1037794070201094146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793843826118658, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 394258933, "username": "BayeuxJovem", "tweet": "Acusado de esfaquear o candidato presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais. O candidato estava no meio\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZb2a2nK7N/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=rwhxt3r0008w\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BayeuxJovem/status/1037793843826118658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792215572066305, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 394258933, "username": "BayeuxJovem", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais. O candidato estava no meio da multid\u00e3o que o recebia\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZbDzbHyK_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13b6ldunx0sqd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BayeuxJovem/status/1037792215572066305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790392651894784, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi retirado por seguran\u00e7as do local onde fazia campanha, em Juiz de Fora, ap\u00f3s ser atingido por uma facada, segundo a Pol\u00edcia Militar.  http://www.paraiba.com.br/2018/09/06/74208-candidato-a-presidente-da-republica-e-esfaqueado-durante-atividade-de-campanha\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1037790392651894784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790041936805889, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "JUIZ DE FORA - O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do PSL, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora na tarde desta desta quinta-feira, 6. O presidenci\u00e1vel foi levado para...  http://rotapb.net/bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037790041936805889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786998042517505, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 134603764, "username": "LuizClaudiopb", "tweet": "Um ato de campanha do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi interrompido na tarde desta quinta-feira (6), em Juiz de Fora (MG), ap\u00f3s um...  http://www.portaldolitoralpb.com.br/jair-bolsonaro-leva-facada-no-torax-durante-ato-de-campanha-em-mg-veja-o-momento-do-golpe/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizClaudiopb/status/1037786998042517505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786672623243264, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 45562266, "username": "jullianaveloso", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL) foi esfaqueado agora h\u00e1 pouco no interior. O agressor foi preso. #bolsonaropresidente #viol\u00eancia #elei\u00e7\u00f5es2018 #pol\u00edtica  https://www.instagram.com/p/BnZYTNPD37q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qluoku4i6pdy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente,#viol\u00eancia,#elei\u00e7\u00f5es2018,#pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/jullianaveloso/status/1037786672623243264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786504053968896, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 62379680, "username": "aguinaldomotapb", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, f...  https://instagram.com/p/BnZYhR5DW7MNHwosFDsOrlCF8GVxChosa-cd0w0\u00a0\u2026 pic.twitter.com/gAB7Cp0aev", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguinaldomotapb/status/1037786504053968896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785711540350976, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1036719019297042432, "username": "ArtesCaio", "tweet": "URGENTE! Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, \u00e9 esfaqueado no abd\u00f4men em ato de campanha em Juiz de Fora (MG). \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31  https://twitter.com/UOL/status/1037783830164324352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtesCaio/status/1037785711540350976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726406967537664, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "O Tribunal Superior Eleitoral (TSE) aprovou hoje (6), por unanimidade, o registro de candidatura do deputado Jair Bolsonaro, do PSL, \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Este foi o \u00faltimo dos 13...  http://rotapb.net/tse-aprova-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia-do-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037726406967537664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499401646825473, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 57067853, "username": "Mr_Ramiro", "tweet": "@filgmartin Filipe, n\u00e3o existem outros institutos ou pesquisas internas do PSL? Cara, duvido o Bolsonaro ter apenas 22%. N\u00e3o tem como algu\u00e9m que lota carreatas e aeroportos n\u00e3o ter pelo menos 30%. Acho furadas estas pesquisas.", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Ramiro/status/1037499401646825473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
