{"id": 1038242502225158144, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 @eeeeita0 Kkkkkkkk manda a prova a\u00ed ent\u00e3o fiquei at\u00e9 curioso, porque toda a m\u00eddia j\u00e1 divulgou que ele s\u00f3 era do psol por idolatrar o daciolo. Acho que suas fontes precisam ser revisadas amig\u00e3o, \"s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038242502225158144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eeeeita0,vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038192059134484480, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3128398581, "username": "pditarso1", "tweet": "@g1 essa n\u00e3o foi a \u00fanica vez, ele ja \u00e9 conhecido \u00e9 acusado tamb\u00e9m de roubar um pacote de p\u00e3o integral em um supermercado! foi visto no com\u00edcio do PSOL em companhia de duas cadelas tamb\u00e9m muito suspeitas! aten\u00e7\u00e3o policia federal e Minist\u00e9rio da defesa dos animais! \u00e9 conhecido com REX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pditarso1/status/1038192059134484480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038167530093924352, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 939701790748168192, "username": "FlpFaustino8", "tweet": "PSOL deve ser um partido bem azarado, ter pessoas como o Ad\u00e9lio e o Cabo Daciolo \u00e9 coisa pra poucos partidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlpFaustino8/status/1038167530093924352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154036464123904, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 309671780, "username": "nelio_torres", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3_ICMkqvuRw?aA\u00a0 Culpa \u00e9 do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelio_torres/status/1038154036464123904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038122036105752576, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 184638868, "username": "betocordula", "tweet": "@MBLivre @afflucax Foi fake sim. \u00c9 conluio da direita com a PF, PM, toda equipe do hospital de JF, S\u00edrio Liban\u00eas, A. Einstein e das pessoas q mentem ao dizer q viram. Fora o doido do Psol q foi torturado pelo Capit\u00e3o Nascimento p confessar. Vcs est\u00e3o assistindo muito Scandal e H. of Cards.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betocordula/status/1038122036105752576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afflucax,MBLivre"}
{"id": 1038119746141663232, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "Agora entendemos o porqu\u00ea o PT e seus puxadinhos como PSOL, PCdoB, PSTU etc. usaram tanto do discurso de Direitos Humanos para bandidos no Brasil, \u00e9 pra proteger seus militantes de faca na m\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038119746141663232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110306445271041, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66992791, "username": "thiagogonncalve", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagogonncalve/status/1038110306445271041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107135077314560, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038107135077314560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038101774568181760, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 23113159, "username": "clemilsonsantos", "tweet": "Se passar pelas m\u00e3os do reitor que \u00e9 do PSOL, j\u00e1 sabe...  https://goo.gl/Kmqw5j\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clemilsonsantos/status/1038101774568181760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097340790394881, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 60389051, "username": "raphaellykcs", "tweet": "a m\u00fasica de fundo do psol \u00e9 boazinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellykcs/status/1038097340790394881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095153318244352, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 478659769, "username": "eternos2_louvor", "tweet": "SO RELEMBRANDO SE VC ELEGER O MITO ,N REELEGA POLITICOS DO PT/PSOL E OUTROS CORRUPTOS, SE N  FICA DIFICIL DELE TRABALHAR PELO PA\u00cdS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eternos2_louvor/status/1038095153318244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036892535730176, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 182500467, "username": "Arigo1", "tweet": "@jrguzzofatos Dilema \"TOSTINI\". O cara \u00e9 'maluco' porque \u00e9 do PSOL (logo, esquerda), ou \u00e9 do PSOL porque \u00e9 'maluco'???\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14Outra: Um atentado desse, quando n\u00e3o mata, ELEGE! N\u00e9n\u00e3o, Guzzo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arigo1/status/1038036892535730176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrguzzofatos"}
{"id": 1038035050959446016, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 182500467, "username": "Arigo1", "tweet": "@folha T\u00edpico dilema \"tostini\".O cara \u00e9 maluco porque \u00e9 do PSOL(esquerdista), ou \u00e9 do PSOL porque \u00e9 maluco???\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arigo1/status/1038035050959446016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037943666936107008, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 182857937, "username": "encspb", "tweet": "Suspeito de esfaquear Jair Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014  https://goo.gl/HTnEVZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/encspb/status/1037943666936107008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874365508005888, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "PULHAS!Chefe de gabinete da lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado -  https://www.oantagonista.com/brasil/chefe-de-gabinete-da-lideranca-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037874365508005888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852139039739905, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 496460308, "username": "nflisoares", "tweet": "@ajunferron @BLOGDOMENON A do PT e a do PSOL, por\u00e9m o cara \u00e9 \"surtado\" mesmo:  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/?doing_wp_cron=1536267996.1590080261230468750000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nflisoares/status/1037852139039739905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLOGDOMENON,ajunferron"}
{"id": 1037851181991645185, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WjbAH71j2AM?aURGENTE\u00a0\u2026! HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 DO PSOL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1037851181991645185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851146055045126, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 380034344, "username": "mauriliojuniorr", "tweet": "Esfaqueador de Bolsonaro foi do PSOL  http://www.blogdomauriliojunior.com.br/2018/09/06/esfaqueador-de-bolsonaro-foi-do-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriliojuniorr/status/1037851146055045126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842067404120064, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 88902955, "username": "renatordsj", "tweet": "@jamesbondjrr O embuste era filiado ao PSOL, infelizmentes\u00f3 serviu pra manchar a imagem do partido e da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatordsj/status/1037842067404120064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jamesbondjrr"}
{"id": 1037825849876262912, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 155634859, "username": "FabioP12", "tweet": "GoebbelsNews j\u00e1 definiu: o cara \u00e9 um desequilibrado (e n\u00e3o militante de esquerda/PSOL) e que o discurso do Bolsonaro propiciou o ataque... pelo andar da carruagem, capaz do Bolsonaro ser processado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioP12/status/1037825849876262912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825263839719426, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 56848170, "username": "samuelpordeus", "tweet": "@eduardobolzan @saintmartiner qualquer um pode se filiar ou desfiliar em qualquer partido... o cara ERA filiado ao psol em 2014, como o PT \u00e9 respons\u00e1vel pela facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpordeus/status/1037825263839719426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saintmartiner,eduardobolzan"}
{"id": 1037823990931382273, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 94339777, "username": "Mari_A_S", "tweet": "@UOLNoticias @jairosilva10 Apareceu que ele FOI filiado ao Psol e hoje n\u00e3o \u00e9 filiado a partido NENHUM.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_A_S/status/1037823990931382273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairosilva10,UOLNoticias"}
{"id": 1037823600630394882, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 60184627, "username": "joelsonfgomes", "tweet": "@malugaspar @folha @revistapiaui Agora o criminoso militante do PT e PSOL \u00e9 doidinho , t\u00f4 sacando a manobra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelsonfgomes/status/1037823600630394882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,folha,malugaspar"}
{"id": 1037818481318735872, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 156424699, "username": "marlosirapuan", "tweet": "Curto muito a @GloboNews e a maioria dos jornalistas que l\u00e1 est\u00e3o, mas esses \u2018dibres\u2019 para n\u00e3o mostrar de jeito algum que o maluco da facada \u00e9 militante PTista e ex-filiado do PSOL chega ser engra\u00e7ado.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlosirapuan/status/1037818481318735872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037817301012279297, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 334740658, "username": "Anderson_725", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_725/status/1037817301012279297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816213878005766, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 66983183, "username": "tiocelo", "tweet": "@malugaspar @folha @revistapiaui Ele era do PSOL. Logo, sua integridade psicol\u00f3gica n\u00e3o est\u00e1 em d\u00favida: o bicho \u00e9 DOIDO, como doidos s\u00e3o todos os esquerdistas. E da\u00ed? V\u00e3o intern\u00e1-lo ou prend\u00ea-lo numa jaula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiocelo/status/1037816213878005766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,folha,malugaspar"}
{"id": 1037807548085284871, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 104466717, "username": "AlexPereiraSL", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexPereiraSL/status/1037807548085284871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037805043175641091, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 88902955, "username": "renatordsj", "tweet": "\"ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL.\"come\u00e7ou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatordsj/status/1037805043175641091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804667495964672, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 229320456, "username": "neyjrpb", "tweet": "@PauloMartins10 Se ele fosse do PSOL, nada iria acontecer. Exceto se fosse um ato reverso do pr\u00f3prio movimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neyjrpb/status/1037804667495964672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMartins10"}
{"id": 1037804341086904325, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2704472143, "username": "andremp40", "tweet": "\u2022Celso Daniel\u2022Eduardo Campos\u2022Teori ZavasckAgora tentam dar o mesmo destino Jair Bolsonaro....Isso mostra o desespero do PT, PSOL, PSDB......#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/andremp40/status/1037804341086904325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803173895921665, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 66402600, "username": "weibersonaguiar", "tweet": "@gcamarotti GAGUEJANDO para n\u00e3o admitir que o BANDIDO \u00e9 ligado ao PT, PSOL etc...MEU DEUS!! @GloboNews ENLOUQUECEU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weibersonaguiar/status/1037803173895921665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1037797703953072133, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3787072648, "username": "sschattenseite", "tweet": "@wslncr e como se responde? fazendo ciranda? eu n vejo raz\u00f5es pra isso n\u00e3o ter sido arma\u00e7\u00e3oquando um cara da bancada dele amea\u00e7ou com arma de fogo uma companheira do psol ningu\u00e9m se pronunciou....agora isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sschattenseite/status/1037797703953072133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wslncr"}
{"id": 1037739176563802112, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "Demorou, mas j\u00e1 apareceu quem tente incriminar a fortuna do Amo\u00eado, e pasmem, ele se apresenta como conservador -- de mesmo discurso que o PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1037739176563802112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714318777675776, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 202305232, "username": "jornaldapb", "tweet": "Nilvaldo Mangueira contraria PSOL e se posiciona contra o aborto  http://eleicoes2018.jornaldaparaiba.com.br/nilvaldo-mangueira-contraria-psol-e-se-posiciona-contra-o-aborto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldapb/status/1037714318777675776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688636324671488, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 432621991, "username": "cbnpb", "tweet": "CBN elei\u00e7\u00f5es 2018: conosco em est\u00fadio o candidato a senador pelo PSOL, Nivaldo Mangueira. Sintonize 101,7 #CBNPara\u00edba pic.twitter.com/9KbvmG1U9T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CBNPara\u00edba", "link": "https://twitter.com/cbnpb/status/1037688636324671488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684726931308544, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 17759044, "username": "iasdoar", "tweet": "dos mesmos criadores \"a culpa \u00e9 do PT\", vem a\u00ed \"a culpa \u00e9 do PSOL\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasdoar/status/1037684726931308544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517121666867200, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 319308070, "username": "joeniltonpsi", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o cara que s\u00f3 \u00e9 valente quando t\u00e1 junto dos militantes do PSOL. O sujo falando do mal lavado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeniltonpsi/status/1037517121666867200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038242502225158144, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1000107596043505664, "username": "CaioCartaxo1", "tweet": "@jairbolsonaro @vramos1991 @eeeeita0 Kkkkkkkk manda a prova a\u00ed ent\u00e3o fiquei at\u00e9 curioso, porque toda a m\u00eddia j\u00e1 divulgou que ele s\u00f3 era do psol por idolatrar o daciolo. Acho que suas fontes precisam ser revisadas amig\u00e3o, \"s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioCartaxo1/status/1038242502225158144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eeeeita0,vramos1991,jairbolsonaro"}
{"id": 1038192059134484480, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3128398581, "username": "pditarso1", "tweet": "@g1 essa n\u00e3o foi a \u00fanica vez, ele ja \u00e9 conhecido \u00e9 acusado tamb\u00e9m de roubar um pacote de p\u00e3o integral em um supermercado! foi visto no com\u00edcio do PSOL em companhia de duas cadelas tamb\u00e9m muito suspeitas! aten\u00e7\u00e3o policia federal e Minist\u00e9rio da defesa dos animais! \u00e9 conhecido com REX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pditarso1/status/1038192059134484480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038167530093924352, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 939701790748168192, "username": "FlpFaustino8", "tweet": "PSOL deve ser um partido bem azarado, ter pessoas como o Ad\u00e9lio e o Cabo Daciolo \u00e9 coisa pra poucos partidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlpFaustino8/status/1038167530093924352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154036464123904, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 309671780, "username": "nelio_torres", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3_ICMkqvuRw?aA\u00a0 Culpa \u00e9 do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelio_torres/status/1038154036464123904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038122036105752576, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 184638868, "username": "betocordula", "tweet": "@MBLivre @afflucax Foi fake sim. \u00c9 conluio da direita com a PF, PM, toda equipe do hospital de JF, S\u00edrio Liban\u00eas, A. Einstein e das pessoas q mentem ao dizer q viram. Fora o doido do Psol q foi torturado pelo Capit\u00e3o Nascimento p confessar. Vcs est\u00e3o assistindo muito Scandal e H. of Cards.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betocordula/status/1038122036105752576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afflucax,MBLivre"}
{"id": 1038119746141663232, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "Agora entendemos o porqu\u00ea o PT e seus puxadinhos como PSOL, PCdoB, PSTU etc. usaram tanto do discurso de Direitos Humanos para bandidos no Brasil, \u00e9 pra proteger seus militantes de faca na m\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038119746141663232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110306445271041, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66992791, "username": "thiagogonncalve", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagogonncalve/status/1038110306445271041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107135077314560, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u029d_QMKOc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Esfaqueado: O Laudo M\u00e9dico, 2\u00ba Suspeito Preso e Chefe do PSOL diz que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038107135077314560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038101774568181760, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 23113159, "username": "clemilsonsantos", "tweet": "Se passar pelas m\u00e3os do reitor que \u00e9 do PSOL, j\u00e1 sabe...  https://goo.gl/Kmqw5j\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clemilsonsantos/status/1038101774568181760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097340790394881, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 60389051, "username": "raphaellykcs", "tweet": "a m\u00fasica de fundo do psol \u00e9 boazinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellykcs/status/1038097340790394881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095153318244352, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 478659769, "username": "eternos2_louvor", "tweet": "SO RELEMBRANDO SE VC ELEGER O MITO ,N REELEGA POLITICOS DO PT/PSOL E OUTROS CORRUPTOS, SE N  FICA DIFICIL DELE TRABALHAR PELO PA\u00cdS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eternos2_louvor/status/1038095153318244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036892535730176, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 182500467, "username": "Arigo1", "tweet": "@jrguzzofatos Dilema \"TOSTINI\". O cara \u00e9 'maluco' porque \u00e9 do PSOL (logo, esquerda), ou \u00e9 do PSOL porque \u00e9 'maluco'???\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14Outra: Um atentado desse, quando n\u00e3o mata, ELEGE! N\u00e9n\u00e3o, Guzzo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arigo1/status/1038036892535730176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrguzzofatos"}
{"id": 1038035050959446016, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 182500467, "username": "Arigo1", "tweet": "@folha T\u00edpico dilema \"tostini\".O cara \u00e9 maluco porque \u00e9 do PSOL(esquerdista), ou \u00e9 do PSOL porque \u00e9 maluco???\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arigo1/status/1038035050959446016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037943666936107008, "date": "2018-09-07", "time": "01:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 182857937, "username": "encspb", "tweet": "Suspeito de esfaquear Jair Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014  https://goo.gl/HTnEVZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/encspb/status/1037943666936107008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874365508005888, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "PULHAS!Chefe de gabinete da lideran\u00e7a do PSOL sugere que atentado foi inventado -  https://www.oantagonista.com/brasil/chefe-de-gabinete-da-lideranca-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037874365508005888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852139039739905, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 496460308, "username": "nflisoares", "tweet": "@ajunferron @BLOGDOMENON A do PT e a do PSOL, por\u00e9m o cara \u00e9 \"surtado\" mesmo:  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/?doing_wp_cron=1536267996.1590080261230468750000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nflisoares/status/1037852139039739905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLOGDOMENON,ajunferron"}
{"id": 1037851181991645185, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1402566367, "username": "miqueias_joao13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WjbAH71j2AM?aURGENTE\u00a0\u2026! HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 DO PSOL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miqueias_joao13/status/1037851181991645185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037851146055045126, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 380034344, "username": "mauriliojuniorr", "tweet": "Esfaqueador de Bolsonaro foi do PSOL  http://www.blogdomauriliojunior.com.br/2018/09/06/esfaqueador-de-bolsonaro-foi-do-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriliojuniorr/status/1037851146055045126", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842067404120064, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 88902955, "username": "renatordsj", "tweet": "@jamesbondjrr O embuste era filiado ao PSOL, infelizmentes\u00f3 serviu pra manchar a imagem do partido e da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatordsj/status/1037842067404120064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jamesbondjrr"}
{"id": 1037825849876262912, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 155634859, "username": "FabioP12", "tweet": "GoebbelsNews j\u00e1 definiu: o cara \u00e9 um desequilibrado (e n\u00e3o militante de esquerda/PSOL) e que o discurso do Bolsonaro propiciou o ataque... pelo andar da carruagem, capaz do Bolsonaro ser processado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioP12/status/1037825849876262912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825263839719426, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 56848170, "username": "samuelpordeus", "tweet": "@eduardobolzan @saintmartiner qualquer um pode se filiar ou desfiliar em qualquer partido... o cara ERA filiado ao psol em 2014, como o PT \u00e9 respons\u00e1vel pela facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpordeus/status/1037825263839719426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saintmartiner,eduardobolzan"}
{"id": 1037823990931382273, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 94339777, "username": "Mari_A_S", "tweet": "@UOLNoticias @jairosilva10 Apareceu que ele FOI filiado ao Psol e hoje n\u00e3o \u00e9 filiado a partido NENHUM.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_A_S/status/1037823990931382273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairosilva10,UOLNoticias"}
{"id": 1037823600630394882, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 60184627, "username": "joelsonfgomes", "tweet": "@malugaspar @folha @revistapiaui Agora o criminoso militante do PT e PSOL \u00e9 doidinho , t\u00f4 sacando a manobra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelsonfgomes/status/1037823600630394882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,folha,malugaspar"}
{"id": 1037818481318735872, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 156424699, "username": "marlosirapuan", "tweet": "Curto muito a @GloboNews e a maioria dos jornalistas que l\u00e1 est\u00e3o, mas esses \u2018dibres\u2019 para n\u00e3o mostrar de jeito algum que o maluco da facada \u00e9 militante PTista e ex-filiado do PSOL chega ser engra\u00e7ado.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlosirapuan/status/1037818481318735872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037817301012279297, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 334740658, "username": "Anderson_725", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anderson_725/status/1037817301012279297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816213878005766, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 66983183, "username": "tiocelo", "tweet": "@malugaspar @folha @revistapiaui Ele era do PSOL. Logo, sua integridade psicol\u00f3gica n\u00e3o est\u00e1 em d\u00favida: o bicho \u00e9 DOIDO, como doidos s\u00e3o todos os esquerdistas. E da\u00ed? V\u00e3o intern\u00e1-lo ou prend\u00ea-lo numa jaula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiocelo/status/1037816213878005766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,folha,malugaspar"}
{"id": 1037807548085284871, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 104466717, "username": "AlexPereiraSL", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexPereiraSL/status/1037807548085284871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037805043175641091, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 88902955, "username": "renatordsj", "tweet": "\"ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL.\"come\u00e7ou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatordsj/status/1037805043175641091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804667495964672, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 229320456, "username": "neyjrpb", "tweet": "@PauloMartins10 Se ele fosse do PSOL, nada iria acontecer. Exceto se fosse um ato reverso do pr\u00f3prio movimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neyjrpb/status/1037804667495964672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMartins10"}
{"id": 1037804341086904325, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2704472143, "username": "andremp40", "tweet": "\u2022Celso Daniel\u2022Eduardo Campos\u2022Teori ZavasckAgora tentam dar o mesmo destino Jair Bolsonaro....Isso mostra o desespero do PT, PSOL, PSDB......#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/andremp40/status/1037804341086904325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803173895921665, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 66402600, "username": "weibersonaguiar", "tweet": "@gcamarotti GAGUEJANDO para n\u00e3o admitir que o BANDIDO \u00e9 ligado ao PT, PSOL etc...MEU DEUS!! @GloboNews ENLOUQUECEU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weibersonaguiar/status/1037803173895921665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1037797703953072133, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3787072648, "username": "sschattenseite", "tweet": "@wslncr e como se responde? fazendo ciranda? eu n vejo raz\u00f5es pra isso n\u00e3o ter sido arma\u00e7\u00e3oquando um cara da bancada dele amea\u00e7ou com arma de fogo uma companheira do psol ningu\u00e9m se pronunciou....agora isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sschattenseite/status/1037797703953072133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wslncr"}
{"id": 1037739176563802112, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4137804375, "username": "netojorge_", "tweet": "Demorou, mas j\u00e1 apareceu quem tente incriminar a fortuna do Amo\u00eado, e pasmem, ele se apresenta como conservador -- de mesmo discurso que o PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netojorge_/status/1037739176563802112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714318777675776, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 202305232, "username": "jornaldapb", "tweet": "Nilvaldo Mangueira contraria PSOL e se posiciona contra o aborto  http://eleicoes2018.jornaldaparaiba.com.br/nilvaldo-mangueira-contraria-psol-e-se-posiciona-contra-o-aborto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldapb/status/1037714318777675776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688636324671488, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 432621991, "username": "cbnpb", "tweet": "CBN elei\u00e7\u00f5es 2018: conosco em est\u00fadio o candidato a senador pelo PSOL, Nivaldo Mangueira. Sintonize 101,7 #CBNPara\u00edba pic.twitter.com/9KbvmG1U9T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CBNPara\u00edba", "link": "https://twitter.com/cbnpb/status/1037688636324671488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684726931308544, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 17759044, "username": "iasdoar", "tweet": "dos mesmos criadores \"a culpa \u00e9 do PT\", vem a\u00ed \"a culpa \u00e9 do PSOL\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasdoar/status/1037684726931308544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517121666867200, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 319308070, "username": "joeniltonpsi", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o cara que s\u00f3 \u00e9 valente quando t\u00e1 junto dos militantes do PSOL. O sujo falando do mal lavado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeniltonpsi/status/1037517121666867200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
