{"id": 1038449797248757760, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 103479979, "username": "joaobferraz3", "tweet": "PT j\u00e1 era...  https://twitter.com/veja/status/1038443539775074305\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobferraz3/status/1038449797248757760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444868186595329, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 71059854, "username": "JREDGARD", "tweet": "@alberto_fraga @erikakokay Segundo essa turma o @ptbrasil inventou a roda, s\u00f3 que eles esquecem que antes do PT eles j\u00e1 rodavam nela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JREDGARD/status/1038444868186595329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erikakokay,alberto_fraga,ptbrasil"}
{"id": 1038438255329468416, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 40509352, "username": "Verme_Cinzento", "tweet": "@SchuldinerSieg @antoniojmrocha Info: foi a advogada do NOVO que entrou com um processo no TSE para retirar as propagandas do PT com o Lula. No mais, acreditar em correntes de whatsapp \u00e9 feio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verme_Cinzento/status/1038438255329468416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniojmrocha,SchuldinerSieg"}
{"id": 1038437588934254592, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 40509352, "username": "Verme_Cinzento", "tweet": "@JorgeBizarro2 @SchuldinerSieg @Marcelajdg Pessoas de esquerda e apoiadores do PT tamb\u00e9m sofreram agress\u00f5es diversas vezes por \"pessoas de bem\". H\u00e1 v\u00e1rios v\u00eddeos sobre.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verme_Cinzento/status/1038437588934254592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelajdg,SchuldinerSieg,JorgeBizarro2"}
{"id": 1038432341230804993, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 75767378, "username": "Smilotudo", "tweet": "Na foto temos uma, das milhares de pessoas que o governo PT diz ter tirado da pobreza. Do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o, s\u00f3 consigo sentir pena!  pic.twitter.com/66zD8hn7kV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Smilotudo/status/1038432341230804993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423995413147648, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "O PT mandou matar o BOLSONARO, pagou caro, estar bancando 4 advogados pra libertar o comparsa, e inventou a mentira pra ENGANAR A JUMENTADA toda que n\u00e3o houve o fato.  Como pode existir gente t\u00e3o BURRAS como...  https://www.facebook.com/100003708359056/posts/1366777886789143/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1038423995413147648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423652298104833, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1024100602236821506, "username": "schermoya", "tweet": "pra mim tanto faz, em ingl\u00eas ou em pt br akrhkshdkda dublagem n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim, eu coloco quando t\u00f4 com pregui\u00e7a de ler legenda :vmas nunca pensei por esse lado n\u00e3o KKKKK  https://twitter.com/IzaEuMesmaPoha/status/1038265490832015360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schermoya/status/1038423652298104833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416386979241984, "date": "2018-09-08", "time": "08:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "PT \u00c9 PT, O PARTIDO DAS TREVAS!  https://www.facebook.com/tiao.nascimento.35/videos/1366761396790792/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1038416386979241984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414042295984129, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KLHFtgEO4pQ?aSUPER\u00a0\u2026 DRAGON BALL HEROES EPIS\u00d3DIO 3 LEGENDADO PT BR! l SDBH: EP 3 DUBLADO l [FULL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1038414042295984129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038412128967962625, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 247559835, "username": "viniciuslyra_", "tweet": "\"Uma coisa \u00e9 vc observar o fato Outra coisa \u00e9 voc\u00ea fazer parte do fato\"Numa discuss\u00e3o sobre pol\u00edtica no meu trabalho eu disse exatamente a mesma coisa sobre o Governo do PT para uma pessoa que s\u00f3 acha que...  https://www.facebook.com/100000007238528/posts/2457443757599175/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciuslyra_/status/1038412128967962625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410905111937029, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 115115711, "username": "Dr_VENTURA", "tweet": "Vc e os seus s\u00e3o muito burros, sinceramente. Ganharias mais votos BATENDO no PT, na esquerda, mas perde seu tempo de TV comprado com o dinheiro da lava jato, ou da promessa de ACABAR com ela, denigrindo Bolsonaro. Mas como bater na esquerda se voc\u00ea \u00e9 um deles n\u00e9?  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037791330104164352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dr_VENTURA/status/1038410905111937029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407606224801792, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @_naflavi Ahhh e apanhar na vida, n\u00f3s j\u00e1 estamos! Esses anos de PT tem nos dado muita surra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038407606224801792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_naflavi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038406913384431618, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @Stemenxd6 Golpe da direita!? A mesma direita que est\u00e1 com o PT hoje!? N\u00e3o sou maluca, sou realista, n\u00e3o sou cega, e errar \u00e9 humano, mas permanecer no erro, isso sim \u00e9 burrice! Faz assim, vai pra Bol\u00edvia! T\u00e1 uma maravilha l\u00e1! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038406913384431618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stemenxd6,jairbolsonaro"}
{"id": 1038406261350518790, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1018565436932329473, "username": "sanasmoura", "tweet": "@jairbolsonaro @ErronBlack77 @Stemenxd6 Vamos l\u00e1! Meu irm\u00e3o trabalhou anos para a petrobras! Ele sabe bem o que o PT fez com a petrobras! Meu querido, n\u00f3s votamos na merda do PT (eis o meu arrependimento). N\u00e3o vem com essa de extrema direita! Vc n\u00e3o me conhece, vc n\u00e3o me conhece mesmo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanasmoura/status/1038406261350518790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Stemenxd6,ErronBlack77,jairbolsonaro"}
{"id": 1038406199169957888, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "DECLARA\u00c7\u00c3O DE GUERRA DO BRASIL CONTRA O PT. \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/declara-o-de-guerra-do-brasil-contra-o-pt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038406199169957888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404938215444480, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1851621722, "username": "santoswitoria", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann Lament\u00e1vel...globo e comunismo caminham \u00e0 passos largos,vamos mudar esse continu\u00edsmo nas urnas.Fora PT!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santoswitoria/status/1038404938215444480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038402382651174912, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 261458972, "username": "rejanevalones", "tweet": "@Pontifex_pt Am\u00e9m! Am\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rejanevalones/status/1038402382651174912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038390964195389440, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1566557407, "username": "manihceycao20", "tweet": "@DCM_online Radicaliza\u00e7\u00e3o promovida pelo PT???! \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manihceycao20/status/1038390964195389440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038371097094352898, "date": "2018-09-08", "time": "05:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1030612724873666560, "username": "Sidney35711342", "tweet": "@1970srlor @BadkeAlexandre Quem ta plantando o \u00f3dio alexandre13?  Ele ou os petistas? Ater quando tinha manifesta\u00e7\u00e3o partir\u00e1 dilma Numca vi quebra quebra mais quando tinha do PT do tinha quebra quebra. Deixa de se faz de coitada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidney35711342/status/1038371097094352898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BadkeAlexandre,1970srlor"}
{"id": 1038369538503520256, "date": "2018-09-08", "time": "05:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1030612724873666560, "username": "Sidney35711342", "tweet": "@1970srlor Ver da de amiga! Voc\u00ea falo tudo, n\u00e3o der ouvido a um bando de sem futuro que quer ganhar dinheiro sem faz nada.  Bem t\u00edpico do petista PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidney35711342/status/1038369538503520256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1970srlor"}
{"id": 1038348412318568448, "date": "2018-09-08", "time": "03:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 49796100, "username": "joelcavalcante", "tweet": "Confira as universidades, c\u00e2mpus e institutos federais criados pelos governos do PT - Lula  https://lula.com.br/confira-as-universidades-campus-e-institutos-federais-criados-pelos-governos-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelcavalcante/status/1038348412318568448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266113677778944, "date": "2018-09-07", "time": "22:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 325290155, "username": "OMARCAPUTOSOFFR", "tweet": "Quem tem que falar ao contr\u00e1rio \u00e9 o PT. Com provas.  https://twitter.com/roluchsinger/status/1038258616241975297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OMARCAPUTOSOFFR/status/1038266113677778944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259976102391808, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 51433369, "username": "wertonfreire", "tweet": "U2 - One (Ao Vivo HD) Legendado em PT- BR  https://www.youtube.com/attribution_link?a=fQMLX2pne5o&u=%2Fwatch%3Fv%3D9YErDUwMB7g%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wertonfreire/status/1038259976102391808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257219173789696, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 287292324, "username": "carlabezerraa", "tweet": "@Ernesto41161071 @Rivotripa E t\u00edpico dos PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlabezerraa/status/1038257219173789696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rivotripa,Ernesto41161071"}
{"id": 1038241983658188800, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 758379207365890049, "username": "lalyyxo", "tweet": "vamos falar sobre o pt que eu dei e o quanto orei pra nenhum conhecido ter me visto naquele estado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lalyyxo/status/1038241983658188800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230433761308672, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 967171149850468355, "username": "killeriddle", "tweet": "@AriellyLivia2 espera tu ficar boa e eu dou pt contigo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/killeriddle/status/1038230433761308672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AriellyLivia2"}
{"id": 1038226358449700865, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1001170167487922176, "username": "rejoly", "tweet": "@folha Am\u00e9m, que todos os bandidos do PT que est\u00e3o saqueando a Na\u00e7\u00e3o tenham a mesma colheita do ladr\u00e3o mor Lula. Que o Eterno traga ju\u00edzo e a colheita que todos merecem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rejoly/status/1038226358449700865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038223441038651395, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 287292324, "username": "carlabezerraa", "tweet": "@AcordouAcordou O PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlabezerraa/status/1038223441038651395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou"}
{"id": 1038223219239649280, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 287292324, "username": "carlabezerraa", "tweet": "@s_manoel1 @amarildomatos3 quem pagou? O PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlabezerraa/status/1038223219239649280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amarildomatos3,s_manoel1"}
{"id": 1038219608174592001, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "General Mour\u00e3o. Autor do atentado \u00e9 do PT \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/general-mourao-autor-do-atentado-e-do-pt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038219608174592001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216396801495040, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1028765380322439170, "username": "SilvanoCarvalho", "tweet": "Impressionante o quanto o nome do prisioneiro de Curitiba do PT aparece nos programas eleitorais. Aqui na Para\u00edba parece que est\u00e1 tudo normal. O PT ainda anuncia ele como presidente. Sinceramente. S\u00f3 no Brasil mesmo. Ningu\u00e9m v\u00ea isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanoCarvalho/status/1038216396801495040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215278453313537, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 870839666739642368, "username": "tropoJR7", "tweet": "@Rosana_blue ESSA QUADRILHA PT.... N\u00c3O PODE E NEM  VAI DERROTAR O BEM...... BOLSONARO PRESIDENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tropoJR7/status/1038215278453313537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rosana_blue"}
{"id": 1038197849392066563, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 287292324, "username": "carlabezerraa", "tweet": "@VEJA Oi? E brincadeira ne ? Ou esquerdopatas demon\u00edaca. Sempre quer reverter as coisas . Que manda mensagem de \u00f3dio. S\u00e3o eles mesmo . Com a milit\u00e2ncia dele . Que manda mensagem para matar ele . ? A milit\u00e2ncia PT so faz o mau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlabezerraa/status/1038197849392066563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038195944309841925, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 70587881, "username": "WagnerLima35", "tweet": "@tvglobooficiall @AndreLML Sim. Mas creio q vc n\u00e3o entendeu. A Globo s\u00f3 colheu depoimentos de Haddad entre os vices. Os demais foram os cabe\u00e7as de chapa. N\u00e3o pode ir pro debate mas pode se constenar  c candidato do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerLima35/status/1038195944309841925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreLML,tvglobooficiall"}
{"id": 1038195613240885249, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 287292324, "username": "carlabezerraa", "tweet": "@Ernesto41161071 @AcordouAcordou \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fesse cara que diz que n\u00e3o tem nada ? E t\u00e1 com 4 advogado particular ? Quem t\u00e1 pagando e o PT com certeza", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlabezerraa/status/1038195613240885249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,Ernesto41161071"}
{"id": 1038195393945731073, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 951899318411255809, "username": "fabianbuda_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/EMkRXiRLTAA?aMega\u00a0\u2026 Man x4 PT#04 - Jogadas diferenciadas, voc\u00ea v\u00ea aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#04", "link": "https://twitter.com/fabianbuda_/status/1038195393945731073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038193980679368705, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 707353235661692928, "username": "ptpb13", "tweet": "H\u00e1 196 anos o Brasil dava mais um passo em sua hist\u00f3ria, era hora de se tornar livre de seus colonos. Parab\u00e9ns \u00e0 nossa p\u00e1tria livre!Parab\u00e9ns ao Brasil que quer ser feliz de novo!#DiadaIndepend\u00eancia #LulaLivreJ\u00e1#FernandoHaddad #PTdaParaiba pic.twitter.com/H2tEaRoUkO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DiadaIndepend\u00eancia,#LulaLivreJ\u00e1,#FernandoHaddad,#PTdaParaiba", "link": "https://twitter.com/ptpb13/status/1038193980679368705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192799634665479, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 9402902, "username": "eristonmattos", "tweet": "@luizcoutopt Quero saber quem afinal, \u00e9 o candidato do PT \u00e0 Presid\u00eancia pq meu voto \u00e9 13, mas essa odisseia infeliz de \"quem \u00e9 quem\" t\u00e1 p\u00e9ssima.... Como eu vou dizer que eu sou o Lula?? N\u00e3o sou rico, n\u00e3o estou preso e nem tenho vida pol\u00edtica. T\u00e1 chato pra caralho hein?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eristonmattos/status/1038192799634665479", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizcoutopt"}
{"id": 1038187454761721856, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 167948568, "username": "ThiagoFSR83", "tweet": "Todos n\u00f3s sabemos: @ptbrasil tem, historicamente, 20% dos votos.Qualquer candidato do PT j\u00e1 est\u00e1 no 2\u00ba turno.Mesmo quando FHC ganhou no 1\u00ba turno, @LulaOficial-Brizola tiveram +20% dos votos.Isso se d\u00e1 pq \u00e9 o partido preferido dos brasileiros com 19% da prefer\u00eancia nacional. https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037664208190500865\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoFSR83/status/1038187454761721856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial"}
{"id": 1038181329987358722, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 887544147917369344, "username": "Marcellinha_17", "tweet": "@Kelvemalmei2 N\u00e3o vai d\u00e1 pt de 2L l\u00e1 n\u00e3o em kkkkkkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcellinha_17/status/1038181329987358722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kelvemalmei2"}
{"id": 1038177473656246277, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2979535875, "username": "JoSantiago02", "tweet": "@CastroLuanna Interessante foi ele assumir publicamente que Lula disse que Ciro estava certo. Mas a Gleise e o PT queriam indulto. Faltou ele assumir tamb\u00e9m mais essa cagada do partido dele.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoSantiago02/status/1038177473656246277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastroLuanna"}
{"id": 1038176430629113857, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Fake news de William Bonner: A Globo recebeu sim R$ 6,2 bilh\u00f5es de publicidade do PT \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/fake-news-de-william-bonner-a-globo-recebeu-sim-r-6-2-bilhoes-de-publicidade-do-pt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038176430629113857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174387231436801, "date": "2018-09-07", "time": "16:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@folha @melotdc Deixa de ser besta! Ajuda a\u00ed: quem matou a vereadora do RJ? Consegue dizer? Pode ser um eleitor do pr\u00f3prio PET\u00ca ou de direita. O que isso muda? Todos s\u00e3o assassinos da mesma forma. Pra ser pilantra, n\u00e3o precisa ter partido. E o PT deveria sair dessa disputa, n\u00e3o tem identidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1038174387231436801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "melotdc,folha"}
{"id": 1038172183560904704, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 861579617949417472, "username": "pedrohenrilz", "tweet": "@pablovillaca @rcColares Conhe\u00e7o alguns amigos que votam nele, no sert\u00e3o da Para\u00edba ele tem poucos votos isso \u00e9 um fato. Por\u00e9m na capital, s\u00f3 vejo as pessoas falando que v\u00e3o votar nele. Na verdade o Nordestino em sua maioria s\u00e3o de baixa escolaridade, por isso o PT tem tanta for\u00e7a por aqui. Infelizmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrohenrilz/status/1038172183560904704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcColares,pablovillaca"}
{"id": 1038169798423859205, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1007416987193171968, "username": "DanielfoNobrega", "tweet": "@policiafederal @AVENAoficial @cleiton_militar @patrickrsandi \"N\u00e3o pensem que vim trazer paz \u00e0 terra; n\u00e3o vim trazer paz, mas espada. Mateus 10:34Jesus veio trazer a Justi\u00e7a e n\u00e3o coniv\u00eancia com mal, mesmo que isso signifique entrar em desaven\u00e7as com os seus pr\u00f3ximos. O PT construiu a uni\u00e3o e a paz em torno de um projeto prejudicial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielfoNobrega/status/1038169798423859205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patrickrsandi,cleiton_militar,AVENAoficial,policiafederal"}
{"id": 1038164197329125376, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice se o PT indicar outro nome como candidato a presidente \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/haddad-diz-que-nao-sera-vice-se-o-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038164197329125376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162560162426880, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 108751845, "username": "hxf25", "tweet": "@brasil247 Todos sabem que para acusar o PT, n\u00e3o precisa apresentar prova. Isso j\u00e1 \u00e9 plenamente aceito pela justi\u00e7a do Brasil desde a den\u00fancia inicial at\u00e9 chegar ao STF. A culpa \u00e9 sempre do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hxf25/status/1038162560162426880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038159991876796417, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Olhem a .MULTID\u00c3O que segue o MITO.  Onde chegar \u00e9 assim.  Quem tem d\u00favida q vai ser no primeiro turno?  Nem os MILITONHOS MULAMBOS DO PT tem mais!  https://www.facebook.com/100003708359056/posts/1366263420173923/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1038159991876796417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155436745281536, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 901839503039635457, "username": "dvixzx", "tweet": "Nessas elei\u00e7\u00f5es a esquerda ta se mostrando t\u00e3o nojenta e porca quanta a direita. Nunca me decepcionei tanto com o PT  pic.twitter.com/76fEIeoMA7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dvixzx/status/1038155436745281536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154506851311617, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Deputada petista defende \"derramamento de sangue\" e \u00e9 aplaudida de p\u00e9 em evento do PT  http://www.ilisp.org/noticias/deputada-petista-defende-derramamento-de-sangue-e-e-aplaudida-de-pe-em-evento-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1038154506851311617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141751305887745, "date": "2018-09-07", "time": "14:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "CUBANO diz q o PT, partido das trevas \u00e9 o c\u00e2ncer do Brasil!  https://www.facebook.com/tiao.nascimento.35/videos/1366234383510160/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1038141751305887745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140558215143424, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 197875401, "username": "DECCASTRO35", "tweet": "Qu\u00e1, Qu\u00e1, Qu\u00e1, Qu\u00e1, Qu\u00e1, Qu\u00e1, Qu\u00e1, Qu\u00e1, o mais importante algoz de Dilma Rousseff no Senado, um dos capit\u00e3es do golpe que adorava ocupar a tribuna e usar a palavra para atacar o PT, durante o desenrolar da trama, foi cassado e eu n\u00e3o sabia. Assumiu como suplente ap\u00f3s fraudar ata!  pic.twitter.com/gxAayIyce9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DECCASTRO35/status/1038140558215143424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138561181245440, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 74151377, "username": "AnisinhoMaia13", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa que liga esfaqueador de Bolsonaro a Lula e PT  https://congressoemfoco.uol.com.br/video/magno-malta-posta-foto-falsa-que-liga-esfaqueador-de-bolsonaro-a-lula-e-pt/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnisinhoMaia13/status/1038138561181245440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137829610741761, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 316766050, "username": "eaipedrx", "tweet": "@Mod_PegacaoGay @Pegacao_Gay @BMusculoDuro @new_gaywanking @NegrosQueAmamos @PoaHenrique @vintagegaybr @HAIRY_BigGuys @hot_connection @PutoPeludoHot @pedemacho @RogerioRoge1976 @Otavio692x @xxx_men_pt @AndreDogao \ud83d\ude08", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eaipedrx/status/1038137829610741761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreDogao,xxx_men_pt,Otavio692x,RogerioRoge1976,pedemacho,PutoPeludoHot,hot_connection,HAIRY_BigGuys,vintagegaybr,PoaHenrique,NegrosQueAmamos,new_gaywanking,BMusculoDuro,Pegacao_Gay,Mod_PegacaoGay"}
{"id": 1038131117298262018, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 74151377, "username": "AnisinhoMaia13", "tweet": "Sou contra a todo tipo de viol\u00eancia, intoler\u00e2ncia, injusti\u00e7as, preconceitos e mentiras. Defendo a investiga\u00e7\u00e3o do fato ocorrido, agora colocar na conta do PT \u00e9 no m\u00ednimo apela\u00e7\u00e3o e falta bom senso. Estou pronto...  https://www.facebook.com/100000889690852/posts/2133059343400368/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnisinhoMaia13/status/1038131117298262018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129142066233346, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 435398077, "username": "fasantos001", "tweet": "Acho que uma alian\u00e7a PT/PDT/PSB teria eliminado o risco de um oportunista despreparado no poder. Avan\u00e7a Ciro e salva essa na\u00e7\u00e3o!  https://www.instagram.com/p/Bnbzp7chJaZ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=f8bwlqu4xw5k\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fasantos001/status/1038129142066233346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119746141663232, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2510683845, "username": "28Davidabreu", "tweet": "Agora entendemos o porqu\u00ea o PT e seus puxadinhos como PSOL, PCdoB, PSTU etc. usaram tanto do discurso de Direitos Humanos para bandidos no Brasil, \u00e9 pra proteger seus militantes de faca na m\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/28Davidabreu/status/1038119746141663232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119238320443392, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 58278566, "username": "Marcosssocial", "tweet": "O membro da quadrilha do PT ostentando...  https://www.facebook.com/100000447814254/posts/2146538565371050/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcosssocial/status/1038119238320443392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118516749205504, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "@PedroSetteC Na d\u00e9cada de 1990 t\u00ednhamos o petismo evang\u00e9lico: Caio F\u00e1bio. A partir de 2002 a IURD e outras seitas aderiram ao PT. Quando o d\u00edzimo cai nos cofres dessa gente ficam a favor, agora...ficam contra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038118516749205504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroSetteC"}
{"id": 1038111839794679808, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 281031748, "username": "Leonirnsilva", "tweet": "@CECapalestra @veramagalhaes Com Lula ou com Haddad, o PT ganha no primeiro turno, msm o ibope falsificando as pesquisas e \u00e9 por isso que esses direitistas como a Sra Vera Magalh\u00e3es est\u00e3o se corroendo por dentro... acharam q era s\u00f3 tirar o Lula q tava no papo kkkkk.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonirnsilva/status/1038111839794679808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,CECapalestra"}
{"id": 1038109608219435009, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 557699731, "username": "vemkcaetano_", "tweet": "@euclarice Haddad deve ser legal, mas voc\u00ea vem de um rapaz que n\u00e3o conseguiu se reeleger pra prefeito, Norte/Nordeste n\u00e3o conhece ele... ele \u00e9 do PT, ent\u00e3o as chances dele entrar no poder e sofrer um impeachment s\u00e3o muuuuito reais. Ent\u00e3o, vamos de Ciro, Flor.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vemkcaetano_/status/1038109608219435009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038106653554630658, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 50299218, "username": "YurickLacerda", "tweet": "Ao menos uma coisa que tentam n\u00e3o est\u00e3o conseguindo, vincular o tr\u00e1gico incidente com o Jair \u00e0 esquerda e ao PT. Afora uns poucos de seus mais doentes seguidores, nas redes sociais vemos ao menos um pouco de lucidez. Viol\u00eancia \u00e9 viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YurickLacerda/status/1038106653554630658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106570284916736, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zSY0tJQFw9w?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Foi Esfaqueado a Mando do PT diz Vice Mour\u00e3o e Presidenci\u00e1vel Est\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038106570284916736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038103641721380864, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 165462644, "username": "awcds", "tweet": "@AleYoussef \"al\u00f4 pt\" me poupe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/awcds/status/1038103641721380864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleYoussef"}
{"id": 1038098362417995777, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 60389051, "username": "raphaellykcs", "tweet": "elei\u00e7\u00e3o mais doida que pt e psdb juntos como a de 2004 ninguem supera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellykcs/status/1038098362417995777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097501948178432, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 60389051, "username": "raphaellykcs", "tweet": "PT, PATRIOTAS E MDB JUNTOS NUMA COLIGA\u00c7\u00c3O DAQUI AAAAAAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellykcs/status/1038097501948178432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096584045678595, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "@cafecomferri Povo vota em quem lula mandar. Pt nunca teve menos de 25% dos votos. Em 1998 FHC quase no auge, PT teve 31% , pq agora num momento melhor ter\u00e1 menos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038096584045678595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038095407824478208, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 159138140, "username": "Rafaeljodes", "tweet": "@cafecomferri Falso. Esquerda sai fortalecida. No segundo turno bolsonaro perder\u00e1. Haddad vai para o segundo turno com bolso, infelizmente. J\u00e1 era... O PT voltar\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaeljodes/status/1038095407824478208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038095153318244352, "date": "2018-09-07", "time": "11:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 478659769, "username": "eternos2_louvor", "tweet": "SO RELEMBRANDO SE VC ELEGER O MITO ,N REELEGA POLITICOS DO PT/PSOL E OUTROS CORRUPTOS, SE N  FICA DIFICIL DELE TRABALHAR PELO PA\u00cdS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eternos2_louvor/status/1038095153318244352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092576253988864, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1484616930, "username": "krlhgeh", "tweet": "Mas num era do PT, nera?  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krlhgeh/status/1038092576253988864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087332010881030, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2979535875, "username": "JoSantiago02", "tweet": "@matheusmuniz Dou 5 dias para esse fato sair da pauta. O mundo atual n\u00e3o \u00e9 o mesmo que fez o pai dele se reeleger deputado diversas vezes. V\u00eam a\u00ed debates, prov\u00e1vel troca de candidatura do PT, campanha de rua mais acirrada, etc. Ningu\u00e9m vai conduzir o processo da cadeia nem do hospital.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoSantiago02/status/1038087332010881030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusmuniz"}
{"id": 1038087276608274434, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 278115299, "username": "GleideSobreira", "tweet": "Confira as universidades, c\u00e2mpus e institutos federais criados pelos governos do PT - Lula  https://lula.com.br/confira-as-universidades-campus-e-institutos-federais-criados-pelos-governos-do-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GleideSobreira/status/1038087276608274434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086240468393985, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 64093383, "username": "esmejlinc", "tweet": "@lampiaodaesquin Sim, mas a\u00ed \u00e9 a forma como o povo age diante da pol\u00edtica. N\u00f3s n\u00e3o somos gado. Dentro do espectro Balsanary h\u00e1 os que nunca fariam mal a um gay e aos que matariam gay na porrada. No espectro Lula h\u00e1 os que fazem cr\u00edtica ao PT e h\u00e1 os que confiam cegamente em painho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esmejlinc/status/1038086240468393985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lampiaodaesquin"}
{"id": 1038083166265851904, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 764748667, "username": "SidneySandrinni", "tweet": "STF e a dela\u00e7\u00e3o de Palocci?Porque adiantar o fim dessa Organiza\u00e7\u00e3o CRIMINOSA chamada PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SidneySandrinni/status/1038083166265851904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081892724236295, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 227789542, "username": "VALDOMIROS", "tweet": "@tonymelojr @MBLivre @fabypalacio @fael_sfx Talvez os executores tenham porte de armas. Mas ainda est\u00e1 sob investiga\u00e7\u00e3o. Antes de me rotular, veja todos meus tweets e conclua se eu defendo Lula e o PT! Talvez se surpreenda. N\u00e3o acho o Bolsonaro bom candidato por n\u00e3o enxergar capacidade nele, apenas isso. N\u00e3o \u00e9 \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VALDOMIROS/status/1038081892724236295", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fael_sfx,fabypalacio,MBLivre,tonymelojr"}
{"id": 1038081861229178881, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 290795733, "username": "Betoventurapb", "tweet": "PT e a esquerda sempre incentivaram o n\u00f3s contra eles, o pobre contra rico, mtas vezes com viol\u00eancia e baderna! Qdo s\u00e3o eles q sofrem as agress\u00f5es, como no caso do \u00f4nibus em q Lula estava, a culpa \u00e9 dos \u201cfacistas\u201d, qdo \u00e9 o oponente, a culpa \u00e9 dele pois est\u00e1 colhendo o q plantou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Betoventurapb/status/1038081861229178881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081265671565315, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 70587881, "username": "WagnerLima35", "tweet": "@RevistaISTOE Os governos do PT foram t\u00e3o comunistas que vcs da grande m\u00eddia n\u00e3o sofreram um arranh\u00e3o sequer no bolo publicit\u00e1rio de milh\u00f5es bancado pelo governo federal assim cm os bancos lucraram muito. Vcs s\u00e3o desonestos! (2) #ImprensaMarrom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ImprensaMarrom", "link": "https://twitter.com/WagnerLima35/status/1038081265671565315", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038074421167239168, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 951899318411255809, "username": "fabianbuda_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/JiA02sxv7rA?aMega\u00a0\u2026 Man x4 PT#03 - O coronel ta neuvouso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#03", "link": "https://twitter.com/fabianbuda_/status/1038074421167239168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038069125384482816, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 57746465, "username": "cartolujo", "tweet": "@mariadorosario @Marciolopeste Olha a foto do retardado. Com a puta do pt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartolujo/status/1038069125384482816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marciolopeste,mariadorosario"}
{"id": 1038068617605206017, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 90269639, "username": "MateusFreiitass", "tweet": "Gente , at\u00e9 onde chegou a obsess\u00e3o do povo pelo PT ...  https://twitter.com/aosfatos/status/1037832712533499904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusFreiitass/status/1038068617605206017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063971813797888, "date": "2018-09-07", "time": "08:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Esse \u00e9 o DR\u00c1CULA, BANDIDO do PT, (partido das trevas) quem em breve tb vai estar no PRES\u00cdDIO!  https://www.google.com/amp/s/blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/08/14/fachin-manda-para-moro-inquerito-sobre-humberto-costa/amp/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1038063971813797888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061483509395456, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 66533532, "username": "Modanne", "tweet": "Por mais que eu n\u00e3o suporte o candidato, tenho que admitir isso. Minha indigna\u00e7\u00e3o ontem \u00e9 que trataram logo de culpar o PT. Mas enfim... \u00c9 isso. #paz em Jo\u00e3o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbVkEfDh3kl4bnlKbrOuy6NjK4J6H5SgKYLCw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1uogcyatdq9vd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#paz", "link": "https://twitter.com/Modanne/status/1038061483509395456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060516525137920, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 83612608, "username": "MeuNomeEhJanz", "tweet": "Pastor Silas Malafaia j\u00e1 est\u00e1 propagando seu \u00f3dio ao PT. Um p\u00e9ssimo exemplo para cristandade que deveria receber dele mensagens de luz e paz.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeuNomeEhJanz/status/1038060516525137920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049171943636992, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "PORQUE A PF N\u00c3O EVITOU O ATENTADO? GEN. MOUR\u00c3O ATACA O PT, MAS ELE \u00c9 O PRINCIPAL BENEFICIADO. Saiba mais: http://www.eliseumariotti.com/2018/09/porque-pf-nao-evitou-o-atentado-gen.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1038049171943636992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037343851241472, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 920747857791127552, "username": "JuniorTargino7", "tweet": "@PastorMalafaia Como pode tanto \u00f3dio? E subir no p\u00falpito de uma igreja e pregar cristo.  Vc n\u00e3o fala de Deus s\u00f3 de pol\u00edtica e PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorTargino7/status/1038037343851241472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038036880904912897, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Advogados de Lula e do PT enfim est\u00e3o esgotando suas \u00faltimas cartadas \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/advogados-de-lula-e-do-pt-enfim-estao-esgotando-suas-ultimas-cartadas\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038036880904912897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035818550636545, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice se o PT indicar outro nome como candidato a presidente \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/haddad-diz-que-nao-sera-vice-se-o-pt-indicar-outro-nome-como-candidato-a-presidente\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1038035818550636545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032412343775232, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3228614711, "username": "carloshierropb_", "tweet": "Com dificuldade para ser eleita, candidata do PT apela e pede votos s\u00f3 de calcinha  https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8529/com-dificuldade-para-ser-eleita-candidata-do-pt-apela-e-pede-votos-so-de-calcinha#.W5JmjeGDouA.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloshierropb_/status/1038032412343775232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032145611218944, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 838375917835726849, "username": "PNnoticias", "tweet": "Com dificuldade para ser eleita, candidata do PT apela e pede votos s\u00f3 de calcinha  https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8529/com-dificuldade-para-ser-eleita-candidata-do-pt-apela-e-pede-votos-so-de-calcinha#.W5JmXa2ZAd4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PNnoticias/status/1038032145611218944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030200045494272, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 968824859550736385, "username": "ArturMonteiroS2", "tweet": "@Pontifex_pt \ud83d\udcff \ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturMonteiroS2/status/1038030200045494272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038026711424749571, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 372409043, "username": "will1hit", "tweet": "@Crunchyroll_PT Tangerina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/will1hit/status/1038026711424749571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT"}
{"id": 1038019595834216448, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "Assistindo a sabatina de @Haddad_Fernando na @GloboNews ficou patente o tamanho da oposi\u00e7\u00e3o que os entrevistadores tem ao PT, ao ex-presidente @LulaOficial e ao trabalhador brasileiro. N\u00e3o admitem que cometeram um erro gigantesco ao apoiarem o golpe de 2016.", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038019595834216448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews,LulaOficial"}
{"id": 1038017730094530560, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 40293074, "username": "caaamis", "tweet": "Bicho eu acho muito engra\u00e7ado que o povo de direita acha que a esquerda se resume ao pt e a lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caaamis/status/1038017730094530560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037988218350776321, "date": "2018-09-07", "time": "03:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 967555728054669312, "username": "aifosr", "tweet": "@infelipe_99 deus d\u00e1 e deus tiratorci meu tornozelo e dei pt na frente da minha fam\u00edlia, esse feriado vai ser top", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aifosr/status/1037988218350776321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "infelipe_99"}
{"id": 1037985933923110912, "date": "2018-09-07", "time": "03:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1036208234204418048, "username": "Eduardo37175283", "tweet": "@alexandregarcia Voc\u00eas da globo,sempre fabricando pesquisas,e escondendo fatos reais,o governo Lula acabou com a pobreza quando temos uma gigantesca popula\u00e7\u00e3o de miser\u00e1veis que a Globo a servi\u00e7o do PT sempre tentou esconder e manipular mentes da popula\u00e7\u00e3o menos favorecida e sem informa\u00e7\u00e3o.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo37175283/status/1037985933923110912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037984105806348288, "date": "2018-09-07", "time": "03:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 582066410, "username": "ivoxavier1", "tweet": "@Haddad_Fernando @mariadorosario J\u00e1 analisei e vi que n\u00e3o tenho como votar em quem protege bandidos, PT nunca mais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivoxavier1/status/1037984105806348288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037943532701605889, "date": "2018-09-07", "time": "00:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 943934486399643649, "username": "xxbtzs", "tweet": "@arhl0 amg se ele contra o bolso \u00e9 qm tem chance infelizmente voto nele,o bicho agr \u00e9 martir ou o PT coloca o haddad de vez ou ajeita isso pq hj a situ mudou mto", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxbtzs/status/1037943532701605889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arhl0"}
{"id": 1037942389623738368, "date": "2018-09-07", "time": "00:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 86159683, "username": "henriquepnunes", "tweet": "Esse clima de \u00f3dio e guerra no qual se encontra o nosso pa\u00eds tem 2 respons\u00e1veis: Lula (PT) e Bolsonaro. Votar em um dos dois \u00e9 querer aumentar ainda mais esse tipo de selvageria que aconteceu hoje.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquepnunes/status/1037942389623738368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928442866622464, "date": "2018-09-06", "time": "23:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 196281186, "username": "WalterPalestra", "tweet": "Eduardo Campos, Teori Zavascki, Celso Daniel + 7 testemunhas e Toninho do PT.CANALHAS.  Vermelhos assassinos. FOR\u00c7A Jair, o Brasil est\u00e1 contigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalterPalestra/status/1037928442866622464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913689071017984, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 81927416, "username": "robsonaviana", "tweet": "@dilmabr \u00d3dio \u00f3dio \u00f3dio \u00f3dio... S\u00f3 falam isso, mas esquecem que a merda que n\u00f3s brasileiros vivemos \u00e9 por culpa dos governos PT/psdb com suas pol\u00edticas esquerdistas e de privil\u00e9gios para pol\u00edticos. Dilma voc\u00ea foi o pior presidente da hist\u00f3ria do Brasil, cala a boca. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/robsonaviana/status/1037913689071017984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037908385792974848, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 334740658, "username": "Anderson_725", "tweet": "T\u00e1 na cara que foi um atentado a mando do #PT s\u00f3 n\u00e3o ver quem n\u00e3o quer. Isso aqui \u00e9 #Brasil  https://www.facebook.com/anderson.dossantos.90857/posts/1129802983837502\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PT,#Brasil", "link": "https://twitter.com/Anderson_725/status/1037908385792974848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905361527873537, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Presidente do PT na Para\u00edba defende que Haddad seja anunciado como candidato:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/presidente-do-pt-na-paraiba-defende-que.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037905361527873537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901571063988224, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "@niqueplum Eu penso o contr\u00e1rio. Acho que a chapa do PT \u00e9 a que tem mais condi\u00e7\u00f5es de passar pro 2\u00ba turno. Se fosse com Lula ganharia j\u00e1 no 1\u00ba. \ud83d\ude01", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037901571063988224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niqueplum"}
{"id": 1037900040050753536, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 325290155, "username": "OMARCAPUTOSOFFR", "tweet": "Quando a Globo batia palmas para o PT, estava tudo bem, agora n\u00e3o, petista s\u00e3o babacas lunaticos  https://twitter.com/revistaforum/status/1037885965967286272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OMARCAPUTOSOFFR/status/1037900040050753536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896987658600448, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1176422677, "username": "AdryanoWander", "tweet": "@GloboNews @AndreiaSadi Ele n\u00e3o \u00e9 candidato a vice, deixem de fazer o joguinho do PT! Ele \u00e9 o candidato a presidente. Lula est\u00e1 ineleg\u00edvel. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdryanoWander/status/1037896987658600448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,GloboNews"}
{"id": 1037895035163947009, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27500293, "username": "adalice", "tweet": "@Crunchyroll_PT Tangerina \ud83c\udf4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adalice/status/1037895035163947009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT"}
{"id": 1037894126275055616, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "T\u00e1 se baseando mto nos hist\u00f3ricos de manipula\u00e7\u00f5es do PT..  https://twitter.com/urublog/status/1037790086509867015\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037894126275055616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887040807940101, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@PEDROCLAUDIAEH @edmilsonpapo10 Tiros que foram provados que foi armado, tanto que quando come\u00e7aram a falar nisso o pt tratou de abafar e ngm mais tocou no assunto.. Hj s\u00f3 uns militantes lembram, pt faz nem quest\u00e3o.. Mas mostra a verdadeira face desse imbecil..", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037887040807940101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,PEDROCLAUDIAEH"}
{"id": 1037885481302847490, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 55903243, "username": "marionegocio", "tweet": "Agress\u00e3o a Bolsonaro \u00e9 resultado da radicaliza\u00e7\u00e3o promovida pelo PT, diz general.  https://crusoe.com.br/diario/agressao-a-bolsonaro-e-resultado-da-radicalizacao-promovida-pelo-pt-diz-general/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marionegocio/status/1037885481302847490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884422744428544, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3248429981, "username": "bosco_xvi", "tweet": "solidariedade pt/ciro eh rir do alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bosco_xvi/status/1037884422744428544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881370050224133, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@pt_paulinha voc\u00ea deve ser filha de chocadeira! https://twitter.com/sfilhodovento/status/1037815717318590466\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037881370050224133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pt_paulinha"}
{"id": 1037875129949343745, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 864548856050143233, "username": "Esqueleto50", "tweet": "@DonaReginaa @mjcosta_ @apaccinifot Isso \u00e9 coisa do PT! N\u00e3o h\u00e1 d\u00favida quanto a isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Esqueleto50/status/1037875129949343745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apaccinifot,mjcosta_,DonaReginaa"}
{"id": 1037872445858963462, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 877215377205448704, "username": "Gorpo1973", "tweet": "@Esqueleto50 @danilo_sanches @HugoRebal SOGOMA E GOMORRA PEGOU FOGO POR CAUSA DE HOMEM FRESCO! PT \u00c9 A FAVOR DE HOMEM FRESCO! E TODA NOVELA DA GROBO TEM QUR TER VIADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gorpo1973/status/1037872445858963462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoRebal,danilo_sanches,Esqueleto50"}
{"id": 1037870976166518784, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 77887935, "username": "allanmatheeus", "tweet": "Celso Daniel, Toninho do PT, Eduardo Campos, Teori Zavascki e agora tentaram matar o Bolsonaro. No m\u00ednimo para refletirmos n\u00e3o \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanmatheeus/status/1037870976166518784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868982504697856, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 75890345, "username": "Paloma_ansuya", "tweet": "O que diabos tem o pt com o ataque contra o bozo? O cara foi atacado por destilar \u00f3dio, simples assim.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paloma_ansuya/status/1037868982504697856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868427480850433, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Eu tenho certeza o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d diz Mour\u00e3o sobre ataque contra Bolsonaro \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-diz-mourao-sobre-ataque-contra-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037868427480850433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864681166315525, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@TrumpThatcher @MBLivre Se for por isso e quanto a galera do pt que amea\u00e7ou Ju\u00edz? E o outro l\u00e1 que afirmou que teria que ser enforcado? E o l\u00edder do Mst que fala em \u2018atear fogo no Brasil\u2019.. E o l\u00edder do outro partido que intima militantes a pegar em armas para defender lula? Qnt a isso NADA n\u00e9, HIP\u00d3CRIT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037864681166315525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,TrumpThatcher"}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856503238205440, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "Interessante \u00e9 que quando aconteceu o ato forjado l\u00e1 do Pt com tiros em \u00f4nibus NINGU\u00c9M falou algo semelhante, ou mesmo quando o invasor insinuou que uma funcion\u00e1ria foi amea\u00e7ada com arma na m\u00e3o. Mas acontecr algo com Bolsonaro.. \u2018ainnn, imagina se libeta porte\u2019 hipocrisia..  https://twitter.com/totodilelol/status/1037787160777314309\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037856503238205440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852359345491968, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 624180399, "username": "jordana_magah", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro aposto que v\u00e3o dizer que foi algu\u00e9m do PT que pagou o homem para esfaquear. Pol\u00edtica sempre jogando sujo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jordana_magah/status/1037852359345491968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852181637095424, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1014887052234625024, "username": "orolimdiego", "tweet": "@XeuNatalRN Culpa do pt. Como tudo, xeuzin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orolimdiego/status/1037852181637095424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XeuNatalRN"}
{"id": 1037852139039739905, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 496460308, "username": "nflisoares", "tweet": "@ajunferron @BLOGDOMENON A do PT e a do PSOL, por\u00e9m o cara \u00e9 \"surtado\" mesmo:  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/?doing_wp_cron=1536267996.1590080261230468750000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nflisoares/status/1037852139039739905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLOGDOMENON,ajunferron"}
{"id": 1037849666262654976, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@UOLNoticias @YoSagacity @mmandygomes @DamadeferroBra @WolfJustice1 Falei da divis\u00e3o idiota, mas n\u00e3o o chamei de idiota. Outro ponto, nem estou discutindo mais a PL, at\u00e9 porque voc\u00ea n\u00e3o quis enxergar da forma que deveria. Ele n\u00e3o contestou a pl por conta da lei Maria da Penha, mas por achar que era uma manobra do PT para legalizar o aborto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037849666262654976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WolfJustice1,DamadeferroBra,mmandygomes,YoSagacity,UOLNoticias"}
{"id": 1037844987487113216, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 292619737, "username": "luizhfeliciano", "tweet": "Se esse Adelio se candidatar ao Senado pelo PT, em MG ou BA, acaba se elegendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizhfeliciano/status/1037844987487113216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844361017548800, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 864548856050143233, "username": "Esqueleto50", "tweet": "@Anarsilva1962 A policia tem que apertar ele pra falar. Com certeza \u00e9 sem vergonha do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Esqueleto50/status/1037844361017548800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anarsilva1962"}
{"id": 1037844210307743745, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1892518910, "username": "Arthur89Jose", "tweet": "@direito_analise N\u00e3o que queriam votar em Bolsonaro, mas queriam votar em algu\u00e9m que n\u00e3o o PT (esquerda). Por Bolsonaro ter um discurso mais contundente, elas optaram por Amoedo - mais af\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthur89Jose/status/1037844210307743745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "direito_analise"}
{"id": 1037843891460947968, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 43383859, "username": "syneyde", "tweet": "Nenhuma surpresa, est\u00e1 no sangue das melicias do PT.  https://www.facebook.com/100001885615084/posts/2182492438490255/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/syneyde/status/1037843891460947968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843591039737859, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 23113159, "username": "clemilsonsantos", "tweet": "Se fosse no presidi\u00e1rio do PT, seria a revolu\u00e7\u00e3o comunista, como \u00e9 em Bolsonaro, tentam colocar a culpa nele mesmo.Esquerdopatas sendo esquerdopatas.O Brasil nunca ser\u00e1 vermelho! Agora \u00e9 que a esquerdalhada vai cair mais ainda! O tiro saiu pela culatra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clemilsonsantos/status/1037843591039737859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843539927998464, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 853850686144086016, "username": "_parcosmaulo", "tweet": "@oigordoo @lilystw Eu lembro da \u00e9poca boa da minha family fazendo churras com bandeiras do PT com a cara do Lulinha kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_parcosmaulo/status/1037843539927998464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilystw,oigordoo"}
{"id": 1037843392955265024, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 94215747, "username": "ipmarcos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wCoTQ6pD4lg?aEU\u00a0 FUI PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ipmarcos/status/1037843392955265024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037842495676317696, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 877215377205448704, "username": "Gorpo1973", "tweet": "@MBLivre Quem mandou matar Bolsonaro foi Lula! Lula telefonou da cadeia mandando matar ele. O PT \u00e9 coisa da besta fera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gorpo1973/status/1037842495676317696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037841616827035649, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1892518910, "username": "Arthur89Jose", "tweet": "@direito_analise Engra\u00e7ado, umas 3 que eu conhe\u00e7o, e que s\u00e3o adeptas de Amoedo, falaram: \"meu deus, o PT destruiu mesmo o pa\u00eds, inclusive a mente das pessoas, come\u00e7o a pensar em votar em Bolsonaro\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arthur89Jose/status/1037841616827035649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "direito_analise"}
{"id": 1037838044928327680, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2289200901, "username": "DosIankel", "tweet": "@Gilbergues E o curioso, professor, foi quando houve a caranava do PT h\u00e1 alguns meses,  o Lula foi hostilizado e o PT foi acusado de encena\u00e7\u00e3o pelos ataques. Hoje, todos se solidarizam e repudiam a viol\u00eancia contra o candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DosIankel/status/1037838044928327680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gilbergues"}
{"id": 1037837447235682304, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Eu tenho certeza o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d diz Mour\u00e3o sobre ataque contra Bolsonaro \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-diz-mourao-sobre-ataque-contra-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037837447235682304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836769868357633, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 594016637, "username": "bruno1309", "tweet": "@KaioVRF @kleciomagno Est\u00e1 desde 2014 sem@filia\u00e7\u00e3o e nunca foi do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno1309/status/1037836769868357633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kleciomagno,KaioVRF"}
{"id": 1037836729984671746, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1030612724873666560, "username": "Sidney35711342", "tweet": "@RedeTV Puta medra! Cada bosta que este comentarista fala! Com ou sem porte de arma ele poderia ter levado um tiro assim como vc poderia ter levado um tiro tomando caf\u00e9 da manh\u00e3 na sua casa ou fora de casa ou no trabalho! Mais isso se chama desespero dos eleitores do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sidney35711342/status/1037836729984671746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeTV"}
{"id": 1037835321566797824, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 231957030, "username": "renan_lucena19", "tweet": "Quando Alckmin falou isso no epis\u00f3dio dos tiros na Caravana Do PT, ningu\u00e9m ficou com esse mimimi n\u00e9!!? \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14  https://twitter.com/uolnoticias/status/1037818023179165703\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renan_lucena19/status/1037835321566797824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832454290198528, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 94339777, "username": "Mari_A_S", "tweet": "@UOLNoticias @papaco_pistola @carlosalomao N\u00e3o, mas qualquer coisa que acontecer, sempre vai ser culpa do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_A_S/status/1037832454290198528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosalomao,papaco_pistola,UOLNoticias"}
{"id": 1037829884326932480, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "BATER CONTIN\u00caNCIA AO CAPIT\u00c3O?Sem provas o vice Mour\u00e3o acusa o PT. \u00c9? Pois se Bolsonaro morrer, o primeiro suspeito \u00e9 o General.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1037829884326932480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827488163024896, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2906847837, "username": "PedroNetoBRA", "tweet": "@g1 Or\u00e7amento do PT t\u00e1 fraco esse ano em 2014 derrubaram um avi\u00e3o. Esse ano pagaram um p\u00e9 de chinelo pra dar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroNetoBRA/status/1037827488163024896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037826553256849413, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 971109970442846208, "username": "ihhseinao", "tweet": "Jair bolsonaro uns dias atr\u00e1s falou de metralhar a glr do PT no Acre hoje ele \u00e9 esfaqueado. Sofreu do que ele pr\u00f3prio incentiva, a viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ihhseinao/status/1037826553256849413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825950048825344, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 56848170, "username": "samuelpordeus", "tweet": "@eduardobolzan @saintmartiner ele disse diretamente que o autor do atentado \u00e9 do PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpordeus/status/1037825950048825344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saintmartiner,eduardobolzan"}
{"id": 1037825263839719426, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 56848170, "username": "samuelpordeus", "tweet": "@eduardobolzan @saintmartiner qualquer um pode se filiar ou desfiliar em qualquer partido... o cara ERA filiado ao psol em 2014, como o PT \u00e9 respons\u00e1vel pela facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpordeus/status/1037825263839719426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saintmartiner,eduardobolzan"}
{"id": 1037823698458357761, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 287292324, "username": "carlabezerraa", "tweet": "Olha cara do bandido . E olha onde ele pertence \ud83d\ude21o matador de aluguel do PT }Deus toma provid\u00eancia urgente. Estamos em guerra entre o bem e o mau \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\u2721\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f  https://www.instagram.com/p/BnZpbqfDLny/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=j33nkjk3ylrl\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlabezerraa/status/1037823698458357761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823664455122944, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 329298429, "username": "EliseuMariotti", "tweet": "@servio_bb Ele n\u00e3o \u00e9 filiado ao PT, mentiroso! leia essa mat\u00e9ria e espalhe a verdade http://www.eliseumariotti.com/2018/09/se-adelio-bispo-de-oliveira-nao-era.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliseuMariotti/status/1037823664455122944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "servio_bb"}
{"id": 1037823600630394882, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 60184627, "username": "joelsonfgomes", "tweet": "@malugaspar @folha @revistapiaui Agora o criminoso militante do PT e PSOL \u00e9 doidinho , t\u00f4 sacando a manobra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelsonfgomes/status/1037823600630394882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,folha,malugaspar"}
{"id": 1037821489830084609, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Raquel Dodge vai entrar com recurso para que o PT devolva recursos do fundo partid\u00e1rio | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/raquel-dodge-vai-entrar-com-recurso-para-que-o-pt-devolva-recursos-do-fundo-partidario/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037821489830084609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819619694833666, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 99500052, "username": "Jrc_ch", "tweet": "@gleisi @Rs78Santos @LulaOficial Esse atentado foi arma\u00e7\u00e3o do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jrc_ch/status/1037819619694833666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Rs78Santos,gleisi"}
{"id": 1037817507577585664, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 44727528, "username": "PADUANEVES", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado por um militante do PT de Minas Gerais, mostrando o desespero e a intolerancia em aceitar a derrota nas proximas eleicoes presidenciais por parte de quem se coloca como favorito como futuro Presidente do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PADUANEVES/status/1037817507577585664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816804914208768, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 44727528, "username": "PADUANEVES", "tweet": "Jair Bolsonaro was stabbed by a PT militant from Minas Gerais, showing despair and intolerance in accepting defeat in the upcoming presidential elections by those who favor him as the future president of Brazil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PADUANEVES/status/1037816804914208768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816585711431681, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1014887052234625024, "username": "orolimdiego", "tweet": "Agora mais uma vez jogam pra cima da esquerda. Do PT e afinidades ideol\u00f3gicas. Como jogaram Celso Daniel. A bolinha de papel que rachou a cabe\u00e7a de Serra. Derrubaram tamb\u00e9m o avi\u00e3o de Campos. Zarvascki idem. Vamos ser mais racionais!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orolimdiego/status/1037816585711431681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816479352279040, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 325290155, "username": "OMARCAPUTOSOFFR", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OMARCAPUTOSOFFR/status/1037816479352279040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814817736876032, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1129290752, "username": "MaxwellVarela", "tweet": "@Crunchyroll_PT Laranja cravo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaxwellVarela/status/1037814817736876032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT"}
{"id": 1037813198097969153, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 44727528, "username": "PADUANEVES", "tweet": "The candidate for President of the Republic of Brazil, Jair Bolsonaro, who leads the polls in order to vote on the elections on October 7, carries the stab of PT militant in the abdomen and is now being operated in Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PADUANEVES/status/1037813198097969153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809001218625537, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "A caravana j\u00e1 foi provada que foi forjada e ngm se falou mais menos de um dia depois, inclusive o pt quando viu que descobriram.. A outra ngm prova nda e nem v\u00eddeoo tem, agora interessante a entrada de uma sede n ter sequer uma c\u00e2mera pra filmar tal ato..  https://twitter.com/pelaipedadepre/status/1037788702511194112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037809001218625537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808428780011522, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1010336940955242496, "username": "carolindamente", "tweet": "coisas que escuto no sal\u00e3o dps do fato bolsonaro: *eh agr que ele ganha*isso foi o pt*dps disso tu n vota nele n? E eu s\u00f3 querendo sair com minha sobrancelha nos eixos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolindamente/status/1037808428780011522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807977170968579, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 94339777, "username": "Mari_A_S", "tweet": "@zelune @dmuther17 O Brasil n\u00e3o se resume apenas a eleitores do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_A_S/status/1037807977170968579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dmuther17,zelune"}
{"id": 1037805046954635264, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 47704752, "username": "josenildochaves", "tweet": "Jornalistazinho da @GloboNews desesperado, tentando dissociar o agressor do @jairbolsonaro do PT e da esquerdalha desse pa\u00eds. In\u00fatil. #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/josenildochaves/status/1037805046954635264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037804341086904325, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2704472143, "username": "andremp40", "tweet": "\u2022Celso Daniel\u2022Eduardo Campos\u2022Teori ZavasckAgora tentam dar o mesmo destino Jair Bolsonaro....Isso mostra o desespero do PT, PSOL, PSDB......#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/andremp40/status/1037804341086904325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803173895921665, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 66402600, "username": "weibersonaguiar", "tweet": "@gcamarotti GAGUEJANDO para n\u00e3o admitir que o BANDIDO \u00e9 ligado ao PT, PSOL etc...MEU DEUS!! @GloboNews ENLOUQUECEU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weibersonaguiar/status/1037803173895921665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1037800692893736960, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 75305813, "username": "AdeltonAlves", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, acusado de esfaquear Bolsonaro. Foi preso em flagrante. Informa\u00e7\u00f5es d\u00e3o conta que ele \u00e9 filiado ao PT/MG.  https://www.instagram.com/p/BnZe684FY-z/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18hol9gd398sy\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeltonAlves/status/1037800692893736960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794131433672706, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "PT, quer dizer; PARTIDO das TREVAS.  J\u00e1 mataram muitos, inclusive aliados. imagina os desafetos.  E o BOLSONARO vai ganhar no primeiro turno, vai ser a maior humilha\u00e7\u00e3o pro BANDID\u00c3O e sua GANGUE!  https://www.facebook.com/tiao.nascimento.35/posts/1365616833571915\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037794131433672706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793725685137408, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1566557407, "username": "manihceycao20", "tweet": "E olha que coincid\u00eancia: o incidente em Minas. Um Estado, que apesar de ser governado pelo PT, \u00e9 um dos mais conservadores; e terra do A\u00e9cio... \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manihceycao20/status/1037793725685137408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793102549983233, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1566557407, "username": "manihceycao20", "tweet": "E meus irm\u00e3os de todo o Brasil, n\u00e3o incentive seus colegas a gravar nenhum v\u00eddeo agressivo para revidar as agress\u00f5es verbais dos facistas; eles usar\u00e3o esses v\u00eddeos contra Lula, o PT e contra n\u00f3s! Vamos voltar ao Poder com a arma que conhecemos: o voto e o amor. O \u00f3dio \u00e9 coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manihceycao20/status/1037793102549983233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792805354131461, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2382627775, "username": "claudiocastro78", "tweet": "@leoveinha N\u00e3o, n\u00e3o irei votar no PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiocastro78/status/1037792805354131461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leoveinha"}
{"id": 1037792482933841921, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 557699731, "username": "vemkcaetano_", "tweet": "Segundos informa\u00e7\u00f5es, Bolsonaro foi esfaqueado por um militante do PT. Vish, PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vemkcaetano_/status/1037792482933841921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792149662785537, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1566557407, "username": "manihceycao20", "tweet": "Que semeia vento, colhe tempestade! Mas creio que um pobre petista, xingado por essa criatura e seus seguidores, n\u00e3o iria fazer uma besteira dessa! Mesmo porque, isso iria prejudicar o PT! Cuidado, milit\u00e2ncia! Isso \u00e9 uma armadilha do golpe! Eu n\u00e3o tenho 8.0; tenho 4.7 e j\u00e1...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manihceycao20/status/1037792149662785537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789860415922176, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3426467067, "username": "goingtohellena", "tweet": "menina do ceu minha avo m cansa nunca de falar mal do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goingtohellena/status/1037789860415922176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789492214722562, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 707353235661692928, "username": "ptpb13", "tweet": "Jaguaribe, Rangel e Cristo, em Jo\u00e3o Pessoa, receberam ontem (5) a \"Caravana do Trabalho\" de @joaoazevedolins, @luizcoutopt e @veneziano400, al\u00e9m da presen\u00e7a do governador @realrcoutinho! O #PTdaParaiba esteve presente apoiando a coliga\u00e7\u00e3o. Fotos por L\u00facio Andrade pic.twitter.com/QrsAlp4rNV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#PTdaParaiba", "link": "https://twitter.com/ptpb13/status/1037789492214722562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoazevedolins,luizcoutopt,veneziano400,realrcoutinho"}
{"id": 1037788505743740928, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2882646839, "username": "PTJPOficial", "tweet": "I posted a new video to Facebook  https://www.facebook.com/PartidodosTrabalhadoresJP/videos/1653955221381613/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTJPOficial/status/1037788505743740928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788261865930753, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula  http://bit.ly/2NU63E9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037788261865930753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788032336912385, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2882646839, "username": "PTJPOficial", "tweet": "I posted a new video to Facebook  https://www.facebook.com/PartidodosTrabalhadoresJP/videos/1910323785717820/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTJPOficial/status/1037788032336912385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785863298711559, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "PT \u00e9 PT, este \u00e9 o partido dos INFERNOS. Sabendo que n\u00e3o ter\u00e1 dois turnos, e tudo j\u00e1 mostra que estar resolvido, v\u00e3o tentar matar o JAIR como j\u00e1 fizeram com todos desafetos!  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=uol\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037785863298711559", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782558375927813, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 165549168, "username": "Delmagalhaes", "tweet": "Pra muito petista s\u00f3 se \u00e9 de esquerda mesmo se n\u00e3o falar mal do PT, se falar \u00e9 porque trabalha pra direita.Homi, pelamor de deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Delmagalhaes/status/1037782558375927813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782556501069825, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 165549168, "username": "Delmagalhaes", "tweet": "PT faz alian\u00e7as com MDB e t\u00e1 de boa pro petista. Boulos critica a rela\u00e7\u00e3o entre os dois partidos e o petista faz o qu\u00ea? Reclama de Boulos, diz que ele faz o jogo da direita.Pelas caridade...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Delmagalhaes/status/1037782556501069825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781348713476097, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 557699731, "username": "vemkcaetano_", "tweet": "T\u00f4 amando a c\u00fapula PT/MDB/PSDB se destruindo em meio \u00e0 campanha eleitoral. Obrigado, Temer. #VemCir\u00e3o #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemCir\u00e3o,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/vemkcaetano_/status/1037781348713476097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774081754636288, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 270355571, "username": "anisiomaiapt", "tweet": "Foto de um momento hist\u00f3rico na minha vida e certamente da vida de muitos companheiros e companheiras: a funda\u00e7\u00e3o do PT aqui na Para\u00edba, em 1980. #TBT. pic.twitter.com/OZBxPWI2po", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#TBT", "link": "https://twitter.com/anisiomaiapt/status/1037774081754636288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773205069594624, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "Sim! Nisso! O Picol\u00e9 de Chuchu est\u00e1 mesmo certo! D\u00ea 4 anos de governo ao Bolsoanta e o PT volta e ningu\u00e9m nunca mais tira de l\u00e1! A exce\u00e7\u00e3o do Lula, o Bolsonaro \u00e9 o maior perigo eleitoral na elei\u00e7\u00e3o\u26a1\ufe0f \u201cAlckmin: 'Bolsonaro \u00e9 passaporte para o PT voltar'\u201d https://twitter.com/i/moments/1037745254043197440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037773205069594624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760776176627712, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 19299548, "username": "rafyfa", "tweet": "GENTE! Obviamente Lula n\u00e3o poderia ir, mas Haddad e Manu fizeram um giro como seus representantes. Inclusive eu fui no evento de campanha da Para\u00edba. Achei essa mat\u00e9ria bastante desonesta ao n\u00e3o considerar a agenda do PT. #LulaManuHaddad https://twitter.com/g1paraiba/status/1037755392858759168\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/rafyfa/status/1037760776176627712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755798674448387, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Presidente do PT na Para\u00edba defende que Haddad sej...  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/presidente-do-pt-na-paraiba-defende-que.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037755798674448387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755275548262400, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 810922447650390020, "username": "MaquinistaJD", "tweet": "O ar do pt t\u00e1 que nem a ponto 30 \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaquinistaJD/status/1037755275548262400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735983494651904, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 557699731, "username": "vemkcaetano_", "tweet": "Gente, imposs\u00edvel acreditar no hor\u00e1rio pol\u00edtico do PT na TV. S\u00e3o milhares de acusa\u00e7\u00f5es, mas a gente sabe que todo o caos no pa\u00eds come\u00e7ou no momento em que eles estavam no poder. Dizem que o \u201cpovo\u201d quer isso ou aquilo, mas me desculpe por n fazer parte desse \u201cpovo\u201d que vcs falam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vemkcaetano_/status/1037735983494651904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730458509959169, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 707353235661692928, "username": "ptpb13", "tweet": "Lula ainda agradeceu a lealdade do governador Ricardo Coutinho, que sempre se mostrou um firme apoiador, \"apesar das dificuldades que surgiram\" https://bit.ly/2PIwInI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptpb13/status/1037730458509959169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724001169272832, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3232418309, "username": "rota_pb", "tweet": "Nesta quinta-feira (06), a Coliga\u00e7\u00e3o a For\u00e7a do Trabalho convocou a imprensa para uma coletiva, junto com o PT, no audit\u00f3rio da Associa\u00e7\u00e3o Paraibana de Imprensa (API), em...  http://rotapb.net/em-carta-lula-agradece-lealdade-de-rc-e-confirma-apoio-a-candidatura-de-joao-azevedo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rota_pb/status/1037724001169272832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704234698002432, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 707353235661692928, "username": "ptpb13", "tweet": "Compromisso assumido por uma Para\u00edba cada vez mais forte! #Lula #Haddad #LuizCouto #Veneziano #Jo\u00e3oAzev\u00eado #RicardoCoutinho https://twitter.com/veneziano400/status/1037695789458444289\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lula,#Haddad,#LuizCouto,#Veneziano,#Jo\u00e3oAzev\u00eado,#RicardoCoutinho", "link": "https://twitter.com/ptpb13/status/1037704234698002432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703171962019840, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 707353235661692928, "username": "ptpb13", "tweet": "O mundo inteiro reconhece a import\u00e2ncia de @LulaOficial no combate \u00e0 mis\u00e9ria! https://twitter.com/LulaOficial/status/1037686769196695552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptpb13/status/1037703171962019840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037701348391899136, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 38690030, "username": "Suetoni", "tweet": "@Suetoni Em coletiva, PT revela carta de Lula aos paraibanos e apoio a Jo\u00e3o Azev\u00eado  http://blogs.jornaldaparaiba.com.br/suetoni/2018/09/06/em-coletiva-pt-revela-carta-de-lula-aos-paraibanos-e-apoio-a-joao-azevedo/\u00a0\u2026 via @suetoni", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Suetoni/status/1037701348391899136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suetoni"}
{"id": 1037700286687703041, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Com Meirelles estagnado, MDB paraibano aposta em ligar nome a Lula e PT  http://bit.ly/2NSTwRh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037700286687703041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700260930433024, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 301453657, "username": "gustavomoraesB", "tweet": "@geraldoalckmin E o PSDB ganha do PT no 2 turno, desde de quando ???PQP que cara de pau do krai!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomoraesB/status/1037700260930433024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037698969906761730, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 951899318411255809, "username": "fabianbuda_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/6cLeD3zupB4?aMega\u00a0\u2026 Man x4 PT#01 - Come\u00e7ando a jogatina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#01", "link": "https://twitter.com/fabianbuda_/status/1037698969906761730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037696868896202752, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 707353235661692928, "username": "ptpb13", "tweet": "Em carta, @LulaOficial reafirma o compromisso com a PB atrav\u00e9s do apoio \u00e0 chapa encabe\u00e7ada por #Jo\u00e3oAzev\u00eado, candidato a governador. Lula ainda destaca a import\u00e2ncia de eleger @luizcoutopt e @veneziano400 para o Senado Federal e agradece a lealdade de @realrcoutinho pic.twitter.com/MRoHSQ0WAt", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAzev\u00eado", "link": "https://twitter.com/ptpb13/status/1037696868896202752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,luizcoutopt,veneziano400,realrcoutinho"}
{"id": 1037696338656419841, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 993914140572954625, "username": "leandrinh44", "tweet": "@prtrrrs eu t\u00f4 preocupada \u00e9 com quem o pt vai apoiar no segundo turno rsssss", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrinh44/status/1037696338656419841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prtrrrs"}
{"id": 1037694165256208385, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 993914140572954625, "username": "leandrinh44", "tweet": "@prtrrrs eu t\u00f4 meio decepcionada com essa jogada do PT e acho que o Ciro teria mais capacidade de ter projetos aceitos, pelo poder de media\u00e7\u00e3o dele no senado. acho que o Haddad enfrentaria o mesmo problema que Dilma para governar.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrinh44/status/1037694165256208385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prtrrrs"}
{"id": 1037693774435155968, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 37769803, "username": "adelio_", "tweet": "@delucca @MEFSchlichting Pois \u00e9, reclame com o PT, com lula e a cupula e n\u00e3o com o Ibope, nada tem a ver com a bagun\u00e7a que o PT est\u00e1 fazendo na campanha eleitoral..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adelio_/status/1037693774435155968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MEFSchlichting,delucca"}
{"id": 1037692951873445888, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 297477291, "username": "mateusmeds", "tweet": "hoje eu to s\u00f3 o PT Brasil dando RT no temer", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmeds/status/1037692951873445888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685169673650176, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 315961524, "username": "dessamore", "tweet": "@patricialeda Eu amo o filme. O musical era em ingl\u00eas ou pt ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dessamore/status/1037685169673650176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patricialeda"}
{"id": 1037684726931308544, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 17759044, "username": "iasdoar", "tweet": "dos mesmos criadores \"a culpa \u00e9 do PT\", vem a\u00ed \"a culpa \u00e9 do PSOL\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iasdoar/status/1037684726931308544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670979013685248, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 251744018, "username": "viralatadepitu", "tweet": "@xicosa Mas o PT insiste em fazer o povo acreditar nessa ingenuidade. PT pra quem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viralatadepitu/status/1037670979013685248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037670281576427522, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "Sou PT, sou 13, sou Lula, sou Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037670281576427522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665816643293184, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 206694196, "username": "sergiolacerdapb", "tweet": "@P_droMenezes Rapaz, essa ladainha est\u00e1 cansando. Mas supondo que a persquisa esteja certa vamos fazer um exerc\u00edcio: num segundo entre @jairbolsonaro e Haddad voc\u00ea votaria no Haddad, certo? Ent\u00e3o se o PT voltar a culpa ser\u00e1 de quem mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiolacerdapb/status/1037665816643293184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037664562730950656, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 53072554, "username": "lenilsonguedes", "tweet": "Uma grande interroga\u00e7\u00e3o em pauta: qual ser\u00e1 o tamanho do PT?  http://bit.ly/2MTSAiY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenilsonguedes/status/1037664562730950656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663807181660160, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2578908715, "username": "danadadavida", "tweet": "A gente s\u00f3 resiste ao golpe devolvendo a presid\u00eancia ao PT. N\u00e3o sendo Lula , \u00e9 Haddad. \u00c9 um projeto de governo que j\u00e1 deu certo, onde todos foram beneficiados , vou de 13.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danadadavida/status/1037663807181660160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662211521404928, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 298508918, "username": "venturamusico", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/N0Sb_oLe8zg?aMuseu\u00a0\u2026, PT e Tico Santa Cruz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturamusico/status/1037662211521404928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037660639802675200, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "A fal\u00e1cia de \"transfer\u00eancia de votos\" do Lula para o Haddad caiu por terra! N\u00e3o veio e nem vir\u00e1! Dai o desespero do PT em querer que A FOTO DO LULA conste nas Urnas e nao a do Haddad... Pois, infantilmente acredita que isso ajudaria o seu candidato REAL, (continua) #Eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660639802675200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660623222530048, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 102352311, "username": "F1Admirador", "tweet": "E saiu a mais nova pesquisa p/ presidente, AGORA SEM O LULA, trazendo a verdade eleitoral, com o Haddad como o candidato do PT, e alguns cen\u00e1rios j\u00e1 est\u00e3o claros: A) O 2\u00ba turno ser\u00e1 o Bolsoanta e +1, e esse sair\u00e1 de Marina, Ciro ou Picol\u00e9 de Xuxu... (continua) #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/F1Admirador/status/1037660623222530048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649764068806658, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 70558625, "username": "g13ydson", "tweet": "@P_droMenezes Marina, Ciro e Alckmin n\u00e3o s\u00e3o do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g13ydson/status/1037649764068806658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037642929353961472, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 128890841, "username": "flaviolvieira", "tweet": "Por que muitos petistas se constrangem e consideram \"ataque\" quando mostro por aqui algumas companhias que o PT amealhou, sobretudo no Nordeste, ao longo dessa campanha? O constrangimento que elas causam ao PT nessa...  https://www.facebook.com/flavioluciov/posts/2199085576799680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviolvieira/status/1037642929353961472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638713365475328, "date": "2018-09-06", "time": "04:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 142450753, "username": "RANIEREMEUREI", "tweet": "Plano do PT prop\u00f5e Constituinte e taxa\u00e7\u00e3o de bancos e de grandes fortunas  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/08/15/politica/1534360394_770141.html?id_externo_rsoc=FB_BR_CM\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RANIEREMEUREI/status/1037638713365475328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037623294265044992, "date": "2018-09-06", "time": "03:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 38573409, "username": "JonjaCarrilho", "tweet": "@dgabrielassis Eu passo pela mesma coisa na minha casa! o.O nem tenho rela\u00e7\u00e3o nenhuma cm o PT, mas tenho a clareza de q o Lula apesar dos pesares fez coisas boas no seu governo e por isso sou chamada de esquerdista na fam\u00edlia \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af vai entender...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonjaCarrilho/status/1037623294265044992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dgabrielassis"}
{"id": 1037611551707095042, "date": "2018-09-06", "time": "03:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1569996522, "username": "lxuhrxo", "tweet": "Puuutain je comprend rien \u00e0 la leocarte \u00e7a me fait pt les plombs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lxuhrxo/status/1037611551707095042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037572452711374848, "date": "2018-09-06", "time": "00:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1028730953831731200, "username": "matxesao", "tweet": "E se Ciro vence em segundo turno, sem apoio do PT, a\u00ed sim teremos novos tempos, um presidente sem rabo preso e eleito democraticamente. O que fode \u00e9 essa vice conservadora...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matxesao/status/1037572452711374848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037572111961866241, "date": "2018-09-06", "time": "00:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1028730953831731200, "username": "matxesao", "tweet": "Por outro lado, se o PT conseguir migrar os votos de Lula pro Haddad em menos de um m\u00eas, podemos considerar isso hist\u00f3rico, e de hist\u00f3ria Lula manja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matxesao/status/1037572111961866241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037571783619162112, "date": "2018-09-06", "time": "00:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1028730953831731200, "username": "matxesao", "tweet": "Se o PT deixar bolsonaro ganhar essa elei\u00e7\u00e3o por que insistiu no Lula inv\u00e9s de fazer campanha pro Haddad e deu uma rasteira no Ciro ser\u00e1 foda, ser\u00e1 que a luta pelo poder vale mais que a causa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matxesao/status/1037571783619162112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566654933356544, "date": "2018-09-06", "time": "00:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 40509352, "username": "Verme_Cinzento", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @renatolbo @LGroening2 S\u00e3o t\u00e3o a favor do Lula que a advogada do partido entrou com liminar contra as propagandas do PT usando a imagem do Lula. \u00c9 bom sempre pesquisar antes de sair falando besteira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verme_Cinzento/status/1037566654933356544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LGroening2,renatolbo,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037543580729049088, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 952706662774771712, "username": "ytaniby", "tweet": "nem vou votar nele nem apoio o PT mas essa persegui\u00e7\u00e3o t\u00e1 ficando rid\u00edcula j\u00e1, quando eh que v\u00e3o prender gente de outros partidos com PROVAS de verdade?  https://twitter.com/pablovillaca/status/1037099549469368326\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ytaniby/status/1037543580729049088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543329213427713, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68871986, "username": "Dayson55", "tweet": "@gigantebrasil Cara, a verdade \u00e9 a seguinte, Amoedo \u00e9 mais um....\" todos s\u00e3o bem vindos....\" n\u00e3o importa se for o PT.....PERDEU MEU RESPEITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dayson55/status/1037543329213427713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gigantebrasil"}
{"id": 1037540218411343872, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 131560388, "username": "igorescorreia", "tweet": "@_ninosantos U\u00e9, ningu\u00e9m t\u00e1 ligado \u00e0 partido algum nem a nome nenhum a\u00ed. Problema do PT que segue com essa t\u00e1tica irrespons\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorescorreia/status/1037540218411343872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_ninosantos"}
{"id": 1037536160476811264, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 161711190, "username": "klewerlourenco", "tweet": "@delucca Pera l\u00e1, quem tem que ligar o nome de Haddad ao de Lula \u00e9 o PT e sua campanha, n\u00e3o o instituto de pesquisa.Eu t\u00f4 entre Haddad e Ciro, mas voc\u00eas n\u00e3o ajudam postando esse tipo de bobagem. Faz a gente passar vergonha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klewerlourenco/status/1037536160476811264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037535233418117121, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 184440898, "username": "ZeGuilhermeF", "tweet": "@rumoabaixo A parte final do \"PT querer o poder pelo poder\" \u00e9 uma verdade que t\u00e1 ficando cada vez mais clara.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeGuilhermeF/status/1037535233418117121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rumoabaixo"}
{"id": 1037533421759852545, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 184440898, "username": "ZeGuilhermeF", "tweet": "Eu sempre votei no PT com orgulho, mas a milit\u00e2ncia cega da galera j\u00e1 deu. Querem justificar como \"cerceamento de campanha\" algo que \u00e9 culpa do partido. N\u00e3o adianta culpar o IBOPE pela pesquisas que relatam o Haddad perdendo, qdo o pr\u00f3prio partido t\u00e1 cagando pro candidato.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeGuilhermeF/status/1037533421759852545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533026664820736, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 137486133, "username": "ademirregis", "tweet": "n\u00e3o tem jeito, depois desse nonsense do PT de insistir no Lula nesse governo golpista, eu sou Ciro 12. prefiro Haddad ou at\u00e9 o Boulos, mas a gente tem que jogar a real aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ademirregis/status/1037533026664820736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526904604114945, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 461442753, "username": "Weesleycampos", "tweet": "eleitor de bolsonaro que acredita que ele vai acabar com a viol\u00eancia, \u00e9 igual eleitor do PT achando que eles v\u00e3o acabar com a mis\u00e9ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Weesleycampos/status/1037526904604114945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525652717686784, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 320042262, "username": "juemelly", "tweet": "Meu pai acabou de dizer que PT \u00e9 Partido das Trevas. beRRO k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juemelly/status/1037525652717686784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516336841338880, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1194808039, "username": "fcbaraldi", "tweet": "@geraldoalckmin @Rede45 Na TV vc disse que \u00e9 culpa do Temer a viol\u00eancia no Brasil?!? Depois de 13 anos do pt vc vem dizer isso?!? Quem vc pensa que engana? Isso se chama falta de car\u00e1ter. Pilantra, ladrao de merenda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcbaraldi/status/1037516336841338880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rede45,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510852168089600, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Dirigentes estaduais do PT revelam que o partido vai at\u00e9 os \u00faltimos recursos para manter a candidatura de Lula:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/dirigentes-estaduais-do-pt-revelam-que.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037510852168089600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506834163216384, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Dirigentes estaduais do PT revelam que o partido vai at\u00e9 os \u00faltimos recursos para manter a candidatura de Lula a presid\u00eancia:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/dirigentes-estaduais-do-pt-revelam-que.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037506834163216384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501719641513984, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Se for fo PT \u00e9 LADR\u00c0O, incr\u00edvel!  https://www.facebook.com/100003708359056/posts/1365097593623839/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037501719641513984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497571760058368, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Votar em Amoedo, sabendo que n\u00e3o tem chance alguma de chegar, \u00e9 votar no projeto de poder do PT+PSDB+CENTR\u00c3O... Eu acredito no Brasil \ud83c\udfb5N\u00e3o temos tempo a perder\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6 #Bolsonaro17No1\u00baturno Olha a opini\u00e3o dos internautas sobre AMOEDO; Em cima do muro, \u00e9 uma #MarinaDeCal\u00e7as. pic.twitter.com/vAw6QzT94c", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#MarinaDeCal\u00e7as", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037497571760058368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494144594333698, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Votar em Amoedo, sabendo que n\u00e3o tem chance alguma de chegar, \u00e9 se  acovardar diante de um abjeto projeto de poder do PT+PSDB+CENTR\u00c3O, que n\u00e3o tem nada de novo a propor ao pa\u00eds,  pois j\u00e1 foram testados e reprovados...  pic.twitter.com/XQTzhinf5e", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037494144594333698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492944234733568, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 359151672, "username": "lucaspaulinno", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/jyq579cNLR4?aPrograma\u00a0\u2026 eleitoral PT - PC do B noite de 4 de setembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspaulinno/status/1037492944234733568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
