{"id": 1038450689448468480, "date": "2018-09-08", "time": "10:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1031393199569494017, "username": "regisargento", "tweet": "Na sede da REDE na Para\u00edba. #primeiramiss\u00e3o #p\u00e9noch\u00e3o #voter\u00e9gi18567  https://www.instagram.com/p/BneGjSFH4vS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1f3pjhwh5zbna\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#primeiramiss\u00e3o,#p\u00e9noch\u00e3o,#voter\u00e9gi18567", "link": "https://twitter.com/regisargento/status/1038450689448468480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439063064379393, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4487574257, "username": "aloluuh", "tweet": "mais uma rede social a ser usada com limites", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloluuh/status/1038439063064379393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427762900561920, "date": "2018-09-08", "time": "09:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 126316656, "username": "meyksson", "tweet": "Qual \u00e9 a rede social que voc\u00ea mais gosta?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meyksson/status/1038427762900561920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420001378775040, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 56408249, "username": "Eventospb", "tweet": "POUSADA MATURI - Praia da Pipa. \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udfb6\ud83d\udd1d\ud83c\udf34\ud83c\udfb5\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83c\udf34\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83d\udd25\ud83c\udf34\ud83c\udf89Vamos postar na sua rede social: #EuNaPousadaMaturi !.........\ud83d\udca5E TEM NOVIDADE NA POUSADA!\ud83d\udca5\u27a1CONTRATE O \"4x4 DA POUSADA\" PR\u00c1 VISITAR\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd4mD1H4Iw/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1037vt6qzizsp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuNaPousadaMaturi", "link": "https://twitter.com/Eventospb/status/1038420001378775040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406117913702400, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "\ud83d\udd34 *REDE TV 15* Estamos em S\u00e3o Bento cobrindo os preparativos para a carreata em apoio \u00e0 Wellington e Z\u00e9. Se liga na gente! @dercioalcantara ##WR2222 #nossocanaldecomunica\u00e7\u00e3o\u2026  https://www.instagram.com/p/BndyEIvAkzj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wqso27mo7dg3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#WR2222,#nossocanaldecomunica\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1038406117913702400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dercioalcantara"}
{"id": 1038392670228426759, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 243136525, "username": "FeiraoDaConst_", "tweet": "Fazer o bem sem olhar a quem! Renova a nossa alma e deixa milhares de pessoas felizes!!\"Amar ao pr\u00f3ximo como a si mesmo\", assim enxergamos o Instituto Um 27.Participe do Feir\u00e3o Solid\u00e1rio da Rede F\u00e1cil...  https://www.facebook.com/feiraodaconstrucaojp/videos/886149641578516/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeiraoDaConst_/status/1038392670228426759", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383818208624641, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 9079992, "username": "CrisL", "tweet": "@dercioalcantara Essa rede tv 15 ficou muito massa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisL/status/1038383818208624641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dercioalcantara"}
{"id": 1038290968502575105, "date": "2018-09-08", "time": "00:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 38989998, "username": "penguimcrimnoso", "tweet": "n\u00e3o sei nem pra que fui inventar de entrar na outra rede social t\u00e1 um po\u00e7o de chorume aquilo alit\u00f4 na d\u00favida se o povo s\u00f3 quer rea\u00e7ar ou se \u00e9 mau caratismo mesmo deusquemedefenderay", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penguimcrimnoso/status/1038290968502575105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234658390138881, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 944597444620374018, "username": "enzovitorio", "tweet": "@darkmbl so se for de ficar na rede o dia todo soltando pum pro alto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enzovitorio/status/1038234658390138881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "darkmbl"}
{"id": 1038219828090335232, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 56408249, "username": "Eventospb", "tweet": "POUSADA MATURI - Praia da Pipa. \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udfb6\ud83d\udd1d\ud83c\udf34\ud83c\udfb5\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83c\udf34\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83d\udd25\ud83c\udf34\ud83c\udf89Vamos postar na sua rede social: #EuNaPousadaMaturi !.........\ud83d\udca5E TEM NOVIDADE NA POUSADA!\ud83d\udca5\u27a1CONTRATE O \"4x4 DA POUSADA\" PR\u00c1 VISITAR\u2026  https://www.instagram.com/p/BncdkKUHvLT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1l4cmyj5fsxhw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuNaPousadaMaturi", "link": "https://twitter.com/Eventospb/status/1038219828090335232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214864592953345, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 235635545, "username": "pqsmandinha_", "tweet": "'' Bem amigos da Rede Globo . '' Tava com saudades de ouvir issooooooo Estados Unidos X Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqsmandinha_/status/1038214864592953345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209563344826369, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 150435035, "username": "turbanteira", "tweet": "Postei ontem sobre essa express\u00e3o horr\u00edvel (mulata) em outra rede social, achei q tinha sido aqui. Mas a\u00ed est\u00e1, obrigada a quem me alertou sobre e desculpa a gafe.  https://www.instagram.com/p/BncY5a7DqZG/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5pynnzvaz85y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/turbanteira/status/1038209563344826369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200662344036352, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4384172735, "username": "mariaclara2003S", "tweet": "@FacaDoBolsonaro T\u00f4 quase desistindo dessa rede social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaclara2003S/status/1038200662344036352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FacaDoBolsonaro"}
{"id": 1038198079659405317, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 948587861145739264, "username": "ratadeplanta", "tweet": "reza a lenda que h\u00e1 dias em que dou a macaca nesta rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ratadeplanta/status/1038198079659405317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183090223566849, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 108836313, "username": "pathialmeida", "tweet": "Como anda essa rede?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pathialmeida/status/1038183090223566849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147561444519939, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 42877829, "username": "pmjponline", "tweet": "Estudantes da Rede Municipal e funcion\u00e1rios da PMJP participam de desfile na Avenida Duarte da Silveira  http://midi.as/R6r2\u00a0 pic.twitter.com/YfLw1XIGYM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmjponline/status/1038147561444519939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138437533147142, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "Gorete Milagres entra para elenco de novela da Rede Globo  http://bit.ly/2QdL8xd\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1038138437533147142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134850132357120, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 48764412, "username": "PenaforteNanda", "tweet": "Sabe o que eu amo no Twitter? Essa uni\u00e3o que temos em ajudar...N\u00e3o importa quem seja, todos deram sua ajuda, e isso \u00e9 lindo....Eu amo a rede social certa...  https://twitter.com/veraumavez/status/1037380727128686594\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PenaforteNanda/status/1038134850132357120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098708582346752, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 51174588, "username": "Musashi_85", "tweet": "Hoje pela manh\u00e3 na R\u00e1dio Bandnews FM Jo\u00e3o Pessoa falando sobre a Rede Intelicidades A Rede INTELICIDADES \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o articulada entre a C\u00e2mara Municipal de\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbmfUtjazPxy54DUlFtBMB-L1nr58huszVEyA0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mgqhl8ijam1y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Musashi_85/status/1038098708582346752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090732052074498, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2872596557, "username": "trizaeb", "tweet": "e \u00e9 por isso q twitter eh a melhor rede social ja criada  pic.twitter.com/JocC5DEcHs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trizaeb/status/1038090732052074498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090593208074240, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 801570015963181056, "username": "bfcmarilia", "tweet": "Pensava que agora a tarde ningu\u00e9m ia estar falando da facada naquela rede social chata, mas mero engano, n\u00e3o achei nenhuma outra postagem que n\u00e3o falasse disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bfcmarilia/status/1038090593208074240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084129529753601, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 88647142, "username": "uepbonline", "tweet": "Programa de Educa\u00e7\u00e3o pelo Trabalho para a Sa\u00fade seleciona preceptores para atua\u00e7\u00e3o na Rede de Aten\u00e7\u00e3o\u00a0B\u00e1sica  http://www.uepb.edu.br/programa-de-educacao-pelo-trabalho-para-a-saude-seleciona-preceptores-para-atuacao-na-rede-de-atencao-basica/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uepbonline/status/1038084129529753601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075190155141120, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "\ud83d\udd34 *REDE TV 15* Foi Z\u00e9 quem fez o Hemocentro de Jo\u00e3o Pessoa, que tantas vidas salvou e ainda salvar\u00e1. Se liga na gente! @dercioalcantara #nossocanaldecomunica\u00e7\u00e3o #\u00e9z\u00e9porqueopovoquer\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnbbm9PnmHY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10ouikuyjyv0u\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#nossocanaldecomunica\u00e7\u00e3o,#\u00e9z\u00e9porqueopovoquer", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1038075190155141120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dercioalcantara"}
{"id": 1038068908329193472, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "@MarcosMascare Daqui a pouco v\u00e3o dizer que a faca que furou Voldemort foi a mesma usada para matar Remy na novela \"Segundo Sol\" da Rede Globo. Faca fake.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1038068908329193472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcosMascare"}
{"id": 1038031458701660161, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 304344137, "username": "black_kline", "tweet": "...e nem por isso apoiei o mesmo em ir atr\u00e1s do agressor, esse tipo de \u00f3dio se espelhando e gerando uma rede de negatividade \u00e9 extremamente in\u00fatil!Mas isso tamb\u00e9m n\u00e3o quer dizer que iria vota no @LulaOficial  pois ele \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o pois j\u00e1 fez coisas maravilhosas pelo pa\u00eds...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/black_kline/status/1038031458701660161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037938986872983554, "date": "2018-09-07", "time": "00:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 841316588758421505, "username": "Campositaloo", "tweet": "Apesar de tudo o que eu queria ver era o cara que esfaqueou mandando em rede nacional que era mutreta e isso foi ca\u00f4 de bolsonaro pra levantar numeros. At\u00e9 que algu\u00e9m possa provar algo desse tipo, sigo desejando melhoras ao satan\u00e1s, afinal, \u00e9 uma democracia n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campositaloo/status/1037938986872983554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929601132101632, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 270528917, "username": "helio_rn2011", "tweet": "Mulher que vota em Bolsonaro s\u00f3 pode ser masoquista!! Ele que tanto ataca as minorias, agora faz parte de uma. Dos ostomizados.. Ainda bem que Dilma criou o Viver sem Limites, e ele tem agora uma rede pronta para atend\u00ea-lo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helio_rn2011/status/1037929601132101632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921184195727360, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 188079598, "username": "killerserial0", "tweet": "Carai 8 anos na melhor rede social  pic.twitter.com/y4RKWTeRiX", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/killerserial0/status/1037921184195727360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908518848872453, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 374653917, "username": "don4maria", "tweet": "N\u00e3o aguento mais ouvir falar sobre bozonaro. Em qualquer rede social que entro so falam sobre isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/don4maria/status/1037908518848872453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905635608875008, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: Projetos liter\u00e1rios incentivam leitura e escrita na Rede Estadual de Ensino:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/projetos-literarios-incentivam-leitura.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037905635608875008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891531410206720, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2837598321, "username": "Schynaider30", "tweet": "Na \u00e9poca teve at\u00e9 medico cara de pau que participou dessa farsa junto da rede globo . https://www.youtube.com/watch?v=HS0ZZxqOiOI\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Schynaider30/status/1037891531410206720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885448042033152, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 460337288, "username": "ParaibaG7", "tweet": "QUASE MORTO: filho de Bolsonaro usa rede social para revelar estado de sa\u00fade do candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL https://youtu.be/MOhpFWHdllQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ParaibaG7/status/1037885448042033152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884896142913536, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 460189398, "username": "Italo_mam", "tweet": "L\u00e1 em Janeiro eu avisei... Essa rede social em outubro vai virar um inferno...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italo_mam/status/1037884896142913536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875773934321664, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 16594721, "username": "lalasr", "tweet": "Um monte de galera da outra rede social achando que os text\u00e3o deles sobre o Bolsa importam de alguma maneira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lalasr/status/1037875773934321664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869076801114117, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 53872256, "username": "cosmaia", "tweet": "@Supervisora Desespero total da Rede Esgoto de Televis\u00e3o. S\u00e3o podres!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cosmaia/status/1037869076801114117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Supervisora"}
{"id": 1037857760044560385, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88249694, "username": "AndersonBrenex", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% ( usem armas d\u00e1 pr\u00f3xima ) num \u00e9 oq ele quer.Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBrenex/status/1037857760044560385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844798546341889, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 58591658, "username": "AnteroReiZ", "tweet": "Impress\u00e3o minha ou a Rede Globo assumiu a campanha do Bozzo? Todo intervalo a coitada repete A MESMA COISA!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnteroReiZ/status/1037844798546341889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838107071205377, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 901232949915508736, "username": "euduardotavares", "tweet": "na rede tv*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euduardotavares/status/1037838107071205377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824710820720640, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 99505119, "username": "kadajneto", "tweet": "Hoje, 6 de setembro de 2018, tivemos a entrega do uniforme da rede municipal na Escola Geraldo Luiz de Ara\u00fajo. Contando com as presen\u00e7as do Prefeito Adelson Benjamin, do Secret\u00e1rio\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZp5BhgUc3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=151b8mkoe4n9m\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kadajneto/status/1037824710820720640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821285882114048, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 203769775, "username": "Hugo_Marcelo", "tweet": "Hey Workolic thanks for the follow! I take this opportunity to suggest my page:  https://ift.tt/2nLH1uG\u00a0 Ol\u00e1 Workolic! Seja bem vindo \u00e0 minha rede. Aproveito para sugerir que leia meus artigos. Poder\u00e1 ser do seu interesse. Abs!  https://ift.tt/2nLH1uG\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hugo_Marcelo/status/1037821285882114048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820346483830785, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 932773167751483393, "username": "gothiconmariah", "tweet": "Depois do detox que fiz na minha rede de relacionamentos, tenho orgulho de dizer que n\u00e3o tenho nenhum mau car\u00e1ter pertinho de mim.Am\u00e9m, Jesus!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gothiconmariah/status/1037820346483830785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816896727461889, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1268471546, "username": "cassiolucaas", "tweet": "Vou dar um tempo de rede social, na moral \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cassiolucaas/status/1037816896727461889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815064533913602, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 998254469057007617, "username": "NMarcoC", "tweet": "T\u00e1 filmando rede globo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NMarcoC/status/1037815064533913602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814597888159744, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2592310917, "username": "FranciscoOabPb", "tweet": "POR UNANIMIDADE , TRE-PB nega mais um Recurso da Coliga\u00e7\u00e3o de Z\u00e9 Maranh\u00e3o contra a pesquisa eleitoral ao Governo do Estado da PB feita pelo Instituto REAL BIG DATA DA REDE RECORD DE TELEVIS\u00c3O.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoOabPb/status/1037814597888159744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813117143547904, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1027289277728808963, "username": "FATVchannel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ZJhMzaM-Djc?a\u00a0\"JAP2\": Encerramento com Elainne Juarez - (05/09/2018) | Rede Amaz\u00f4nica AP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATVchannel/status/1037813117143547904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803378347270147, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 97373101, "username": "cricas2", "tweet": "Algu\u00e9m parou pra perceber o tamanho do absurdo que \u00e9 tirar uma foto dentro de um bloco cir\u00fargico? pior, no momento de um procedimento? E ainda divulgar em rede nacional?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cricas2/status/1037803378347270147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793100750577664, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 42284334, "username": "RaoniMendes", "tweet": "Uma homenagem para todos os redeiros e tamb\u00e9m para todos que amam uma rede e fortalece essa cultura que \u00e9 nossa.  pic.twitter.com/UulDYh61mk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaoniMendes/status/1037793100750577664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775127432384512, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2758802275, "username": "agnygemimas", "tweet": "minha cama sempre foi de solteiro, a\u00ed agr mainha comprou uma de casal, s\u00f3 que meu quarto \u00e9 pequeno e tem um guarda roupa, uma c\u00f4moda, uma mesinha de estudos e a rede, eu n\u00e3o sei onde caralhos vou p\u00f4r essa cama pra que fique ao menos um espacinho pra andar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnygemimas/status/1037775127432384512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772364992278528, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 379960252, "username": "AndrepzSantos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/usQkhznLEao?aVinheta\u00a0\u2026 de passagem de bloco e de patroc\u00ednio do \"Fala Brasil\" da Rede Record", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrepzSantos/status/1037772364992278528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037752634965483521, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 226372692, "username": "ugocavalcanti", "tweet": "@cassiocl Aliado forte de Temer, com direito a fotos e v\u00eddeos fartos na rede. O que Temer diz, ele escreve, a ponto de pedir uma \"calorosa e efusiva\" salva de palmas para seu Presidente.... Nossa!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ugocavalcanti/status/1037752634965483521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiocl"}
{"id": 1037751344155832320, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 953058749543043072, "username": "monijuanna", "tweet": "N\u00e3o entendo o problema de uma galera que te segue em rede social, sabe que vc resiste t\u00e3o quanto ela, e n\u00e3o tem a menor considera\u00e7\u00e3o de cumprimentar educadamente, parece que vai entortar a boca, sei l\u00e1um umbutu mt seletivo viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monijuanna/status/1037751344155832320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741700632989697, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 104691225, "username": "Mariaafranca", "tweet": "Um m\u00eas inteiro especialmente para voc\u00ea! Isso mesmo, no M\u00eas do Cliente voc\u00ea aproveita descontos imperd\u00edveis na Rede Natura. Acesse meu espa\u00e7o digital e confira:  http://rede.natura.net/espaco/maryfrance\u00a0\u2026. V\u00e1lido nos produtos...  http://rede.natura.net/espaco/maryfrance\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariaafranca/status/1037741700632989697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732439878193156, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 42877829, "username": "pmjponline", "tweet": "A campanha \u2018Vamos quebrar o sil\u00eancio\u2019, de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, busca dialogar e acolher as pessoas. Ao longo do m\u00eas, cada distrito sanit\u00e1rio da rede municipal ter\u00e1 um Dia D de atividades. #SetembroAmarelo pic.twitter.com/8apEzbRFzp", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SetembroAmarelo", "link": "https://twitter.com/pmjponline/status/1037732439878193156", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732407267471361, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 83689358, "username": "paulopiresbass", "tweet": "Rede Social vira lixo com tanta propaganda pol\u00edtica que nos enviam. Isso s\u00f3 deveria ser poss\u00edvel coma nossa autoriza\u00e7\u00e3o. Fica a dica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulopiresbass/status/1037732407267471361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731503160131584, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 844271901606404099, "username": "Thigobraga", "tweet": "\"Seu pescador, tira essa rede do mar\"  pic.twitter.com/NkkUYEJg2T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thigobraga/status/1037731503160131584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715416670461953, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 69399121, "username": "a_lenzi", "tweet": "Agora voc\u00eas me deem licen\u00e7a que eu vou continuar discutindo com flamenguista e gremista na outra rede\ud83c\udf38 paz e luz \ud83c\udf38", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_lenzi/status/1037715416670461953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703625051709442, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 132907466, "username": "fabiocbernardo", "tweet": "Projetos liter\u00e1rios incentivam leitura e escrita na Rede Estadual de Ensino  https://bit.ly/2oLyglH\u00a0 #paraibaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paraibaja", "link": "https://twitter.com/fabiocbernardo/status/1037703625051709442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703603044143105, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 70381287, "username": "FelipeMatos7", "tweet": "Projetos liter\u00e1rios incentivam leitura e escrita na Rede Estadual de Ensino  https://bit.ly/2oLyglH\u00a0 #paraibaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paraibaja", "link": "https://twitter.com/FelipeMatos7/status/1037703603044143105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703580361404416, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 239000354, "username": "karlaalencar_", "tweet": "Projetos liter\u00e1rios incentivam leitura e escrita na Rede Estadual de Ensino  https://bit.ly/2oLyglH\u00a0 #paraibaja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paraibaja", "link": "https://twitter.com/karlaalencar_/status/1037703580361404416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701357111832576, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 126316656, "username": "meyksson", "tweet": "#QueroDizerUmaCoiza o twitter \u00e9 a melhor rede social que j\u00e1 inventaram, nenhuma outra rede se compara ao Twitter. #LoveTwitter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoiza,#LoveTwitter", "link": "https://twitter.com/meyksson/status/1037701357111832576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694316993499136, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2315664241, "username": "DivulgaEscritor", "tweet": "Francisco J.S.A. Lu\u00eds nasceu em Lisboa em 1971. Foi investigador do Centro em Rede de Investiga\u00e7\u00e3o em Antropologia, \u00e9 Doutorado em Antropologia Social e Cultural e...  https://portalliterario.com/entrevistas/entrevistas-portugal/658-em-destaque-travestis-brasileiras-em-portugal\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DivulgaEscritor/status/1037694316993499136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688431994970112, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 72129587, "username": "RafaellsDias", "tweet": "JESUS CRISTO 9 ANOS que to nessa rede, Obrigado twitter por me proporcionar memes maravilhosos e poder chorar aqui em paz, ja que nas outras redes n\u00e3o posso #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter", "link": "https://twitter.com/RafaellsDias/status/1037688431994970112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687550486499329, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 56408249, "username": "Eventospb", "tweet": "POUSADA MATURI - Praia da Pipa. \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udfb6\ud83d\udd1d\ud83c\udf34\ud83c\udfb5\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83c\udf34\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83d\udd25\ud83c\udf34\ud83c\udf89Vamos postar na sua rede social: #EuNaPousadaMaturi !..Excelente op\u00e7\u00e3o na Praia de Pipa...Fa\u00e7a logo sua reserva e venha desfrutar\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYrg8inkaO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kbm1xfc9oup1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuNaPousadaMaturi", "link": "https://twitter.com/Eventospb/status/1037687550486499329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679240936714240, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1027289277728808963, "username": "FATVchannel", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/v4CDKJLGvV8?aEncerramento\u00a0\u2026 do \"JAP1\" e In\u00edcio do \"Globo Esporte AP\" - (05/08/2018) | Rede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FATVchannel/status/1037679240936714240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037640160618467328, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 175095043, "username": "igornascz", "tweet": "O boso pode ser pequeno na bolha dessa rede social, mas no mundo real t\u00e1 grande. Parab\u00e9ns q pra quem alimentou ele. creio que sem bom dia hoje.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igornascz/status/1037640160618467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637101909618688, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2247666972, "username": "marxmelo1963", "tweet": "@roxmo Fico pensando Aki como esse safado desviou dinheiro da na\u00e7\u00e3o, pois pagar essa rede de advogados n\u00e3o \u00e9 barato, e todo dia eles entram c algum recurso p livrar esse canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marxmelo1963/status/1037637101909618688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037572668294348800, "date": "2018-09-06", "time": "00:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 114934679, "username": "biankalattoya", "tweet": "bom \u00e9 poder ter liberdade de express\u00e3o em alguma rede sociaaaaaal bixott, ja disse que te amo hoje?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biankalattoya/status/1037572668294348800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537805486972928, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3376516749, "username": "Ribeiro54srf", "tweet": "@ligiadeslandes Falar nisso kd u juis sem oab de curitiba ser\u00e1 que a rede golpe de televis\u00e3o escondeu ucaba \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ribeiro54srf/status/1037537805486972928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ligiadeslandes"}
{"id": 1037524805120139264, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 808346749781864448, "username": "j0nas_crf", "tweet": "eu desisto de expor minha raiva e sentimentos nessa rede social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j0nas_crf/status/1037524805120139264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523929596870656, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 853385389, "username": "SamuelCss13", "tweet": "Entrei na outra rede social e n\u00e3o tinha nada como sempre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelCss13/status/1037523929596870656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515367114043392, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 903992067545866240, "username": "_well95", "tweet": "Quero deixar claro nessa rede social que odeio @rebs_o que desvendou meu segredo pra @sonetismo no rol\u00ea de hoje", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_well95/status/1037515367114043392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rebs_o,sonetismo"}
{"id": 1037512038925434880, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 379960252, "username": "AndrepzSantos", "tweet": "ok rede globo  pic.twitter.com/tLlvegToI5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrepzSantos/status/1037512038925434880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506340103573504, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Portal Lucena Informa: A PARTIR DE 2019 Lei determina a inclus\u00e3o da l\u00edngua espanhola nas escolas da Rede Estadual de Ensino da Para\u00edba:  http://lucenainforma.blogspot.com/2018/09/a-partir-de-2019-lei-determina-inclusao.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037506340103573504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504868888469504, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 193519507, "username": "RealJuniorMix", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qabJ3xDHBfs?aCena\u00a0\u2026 que a Rede Globo cortou do Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter (FAKE NEWS)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealJuniorMix/status/1037504868888469504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037498424654934016, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 379960252, "username": "AndrepzSantos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/tU0AsolPwac?aElei\u00a0\u2026\u00e7\u00f5es - Hor\u00e1rio Eleitoral Gratuito, hist\u00f3rico de slides da Rede Globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrepzSantos/status/1037498424654934016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
