{"id": 1038374339974967296, "date": "2018-09-08", "time": "05:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 515309288, "username": "JoselitaLitah", "tweet": "@FlavioBolsonaro @STF_oficial @JanainaDoBrasil @jairbolsonaro @Gen_VillasBoas @JoelAlexandreM https://twitter.com/macunaimaz/status/1038269051972317189\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoselitaLitah/status/1038374339974967296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,STF_oficial,JanainaDoBrasil,jairbolsonaro,Gen_VillasBoas,JoelAlexandreM"}
{"id": 1038291827550502912, "date": "2018-09-08", "time": "00:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 189598909, "username": "pralesilvabr", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://www.youtube.com/watch?v=uhFhNx0oBLE&sns=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pralesilvabr/status/1038291827550502912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162560162426880, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 108751845, "username": "hxf25", "tweet": "@brasil247 Todos sabem que para acusar o PT, n\u00e3o precisa apresentar prova. Isso j\u00e1 \u00e9 plenamente aceito pela justi\u00e7a do Brasil desde a den\u00fancia inicial at\u00e9 chegar ao STF. A culpa \u00e9 sempre do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hxf25/status/1038162560162426880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038083166265851904, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 764748667, "username": "SidneySandrinni", "tweet": "STF e a dela\u00e7\u00e3o de Palocci?Porque adiantar o fim dessa Organiza\u00e7\u00e3o CRIMINOSA chamada PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SidneySandrinni/status/1038083166265851904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910365806501891, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037910365806501891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883044328341506, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 248594570, "username": "PolemicaParaiba", "tweet": "STF: Julgamento de ensino em casa \u00e9 suspenso ap\u00f3s voto favor\u00e1vel de relator  http://bit.ly/2NVlqwb\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PolemicaParaiba/status/1037883044328341506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860686985154565, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 796177909375504385, "username": "maximopriscilla", "tweet": "fui lavar o cabelo qnd voltei j\u00e1 tinham 3 informativos novos do stf/stj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maximopriscilla/status/1037860686985154565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844881509675013, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 65714814, "username": "deborakarenine", "tweet": "Relator no STF vota a favor da permiss\u00e3o para que pais eduquem filhos em casa  https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/06/relator-no-stf-vota-a-favor-da-permissao-para-que-pais-eduquem-filhos-em-casa.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deborakarenine/status/1037844881509675013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840862473015297, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 85453832, "username": "pbhoje", "tweet": "Ministro do STF rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou\u00a0candidatura  http://www.pbhoje.com.br/noticias/49092/ministro-do-stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/TNd1V1KXtS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbhoje/status/1037840862473015297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840849026142208, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 75305813, "username": "AdeltonAlves", "tweet": "Ministro do STF rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou\u00a0candidatura  http://www.pbhoje.com.br/noticias/49092/ministro-do-stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/YAGeKkSkgU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdeltonAlves/status/1037840849026142208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840720709734401, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 54169884, "username": "Jojojoia", "tweet": "Ministro do STF rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou\u00a0candidatura  http://www.portaldolitoralpb.com.br/ministro-do-stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/CxNaunyFTR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jojojoia/status/1037840720709734401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840708185542656, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 134603764, "username": "LuizClaudiopb", "tweet": "O ministro Celso de Mello, magistrado com mais tempo de atua\u00e7\u00e3o no Supremo Tribunal Federal (STF), rejeitou nesta quinta-feira (6) pedido da defesa do...  http://www.portaldolitoralpb.com.br/ministro-do-stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizClaudiopb/status/1037840708185542656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840704733626369, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1308751190, "username": "PortalLitoralPB", "tweet": "Ministro do STF rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o que barrou\u00a0candidatura  http://www.portaldolitoralpb.com.br/ministro-do-stf-rejeita-pedido-de-lula-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ExytlRbgaX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalLitoralPB/status/1037840704733626369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839676504199170, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 51118851, "username": "harrisontargino", "tweet": "STF: Ministro Celso de Mello rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o do TSE. Ele explicou que, na atual fase do processo, compete \u00e0 Presid\u00eancia do TSE analisar o pedido cautelar apresentado pela defesa do ex-presidente:  http://goo.gl/wQK5WL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrisontargino/status/1037839676504199170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806092426899456, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 424914513, "username": "jocanbafilho", "tweet": "@ivomarcelino @fitzca @STF_oficial @gilmarmendes @policiafederal @MPF_PGR @jairbolsonaro @ptnacional PRECISA NAO...GILMAR O SOLTA ANTES DISSO...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocanbafilho/status/1037806092426899456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fitzca,ivomarcelino,STF_oficial,gilmarmendes,policiafederal,MPF_PGR,jairbolsonaro,ptnacional"}
{"id": 1037785872903618560, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 162168235, "username": "RuanLops", "tweet": "Tiros \u00e0 caravana de Lula, facada em Bolsonaro. Isso s\u00e3o consequ\u00eancias de quem brinca com a democracia e o pa\u00eds vive sob golpe de Estado com a complac\u00eancia do STF.  A NOSSA SOCIEDADE EST\u00c1 DOENTE!", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuanLops/status/1037785872903618560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739794661629952, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 105616141, "username": "robertkass", "tweet": "Olha viu esse STF, TSE de cu \u00e9 rola, uma farsa aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertkass/status/1037739794661629952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738911907426305, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino d...  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037738911907426305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722205155676160, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 52898387, "username": "DecioNeves", "tweet": "Fachin rejeita pedido de suspens\u00e3o da inelegibilidade do ex-presidente preso: ministro do STF havia sido o \u00fanico a votar a favor do petista no TSE.  https://www.wbca.st/7LwI8Sw\u00a0", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1037722205155676160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707896405012481, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 729116119, "username": "luizmarcelocb", "tweet": "Espero que o STF n\u00e3o retire essa dimens\u00e3o de ensino!  https://twitter.com/stf_oficial/status/1037707266554773504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmarcelocb/status/1037707896405012481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707399275192320, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 338508334, "username": "abraaocavalc", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF. SAIBA MAIS:  https://bit.ly/2wLQdVu\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraaocavalc/status/1037707399275192320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703617237540865, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1352653280, "username": "lucaseisso", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  http://dlvr.it/QjKFNJ\u00a0 pic.twitter.com/cDbgFXlWoi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaseisso/status/1037703617237540865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662233646514181, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  https://dercio.com.br/blog/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1037662233646514181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662127362899968, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 98439187, "username": "dercioalcantara", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  https://dercio.com.br/blog/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dercioalcantara/status/1037662127362899968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659988704088064, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2340867732, "username": "Tiaonascimento3", "tweet": "Est\u00e1 provado que Bolsonaro \u00e9 defensor das mulheres, diz testemunha ao STF  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/28/bolsonaro-e-defensor-das-mulheres-diz-testemunha-ao-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiaonascimento3/status/1037659988704088064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655465428246528, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Fachin ser\u00e1 o relator do recurso de Lula no STF \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/-fachin-sera-o-relator-do-recurso-de-lula-no-stf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037655465428246528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654361453879296, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Liberou geral! Por 7 a 4, STF aprovou a terceiriza\u00e7\u00e3o irrestrita \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/liberou-geral-por-7-a-4-stf-aprovou-a-terceirizacao-irrestrita\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037654361453879296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037638873256484865, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 51118851, "username": "harrisontargino", "tweet": "O ministro Edson Fachin, do STF, negou nesta manh\u00e3 um pedido da defesa do ex-presidente Lula.Entendeu que a liminar do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU incide apenas na esfera eleitoral e n\u00e3o no processo criminal.  https://wp.me/p7qnr3-bpj7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrisontargino/status/1037638873256484865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555500999688192, "date": "2018-09-05", "time": "23:18:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3224639151, "username": "paulamarques___", "tweet": "@STF_oficial Realmente n\u00e3o cabe mais, subestimar a honra do povo brasileiro! https://twitter.com/mrsouzar/status/1037472942316290048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulamarques___/status/1037555500999688192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037541888981692416, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 424914513, "username": "jocanbafilho", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @policiafederal @VEJA @Estadao @folha @JotaInfo @jairbolsonaro @AcordouAcordou @roxmo TSE; \"TRIBUNAL SUPERIOR ELEITORAL\",QUE DEVERIA SER A \u00daLTIMA INST\u00c2NCIA DE RECURSOS ELEITORAIS. SE O STF REVERTER SUAS DECIS\u00d5ES,ELE SERVE PRA QUE? MELHOR FECHA-LO  https://twitter.com/VladeSampaio/status/1037375690218328065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jocanbafilho/status/1037541888981692416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,policiafederal,VEJA,Estadao,folha,JotaInfo,jairbolsonaro,AcordouAcordou,roxmo"}
{"id": 1037510557778300929, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 999950125, "username": "seligaparaiba", "tweet": "Se liga Para\u00edba: Fachin ser\u00e1 relator de pedido de Lula ao STF para permanecer candidato a presidente:  http://www.seligaparaiba.com/2018/09/fachin-sera-relator-de-pedido-de-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/seligaparaiba/status/1037510557778300929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506901246926848, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 802609694, "username": "novoOtavioSa", "tweet": "Jos\u00e9 Dirceu diz que participou das articula\u00e7\u00f5es que levaram os ministros Dias Toffoli, C\u00e1rmen L\u00facia e Luiz Fux ao STF \u00b7 Ot\u00e1vio S\u00e1 Leit\u00e3o  http://www.otaviosaleitao.com.br/noticias/jose-dirceu-diz-que-participou-das-articulacoes-que-levaram-os-ministros-dias-toffoli-carmen-lucia-e-luiz-fux-ao-stf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoOtavioSa/status/1037506901246926848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
