{"id": 1038438587992178689, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 186610653, "username": "TVArapuanHD", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI e tem boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim m\u00e9dico  http://dlvr.it/QjXlGh\u00a0 pic.twitter.com/UBvh96x71D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVArapuanHD/status/1038438587992178689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215165626511360, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 67482978, "username": "psycheparaiba", "tweet": "@PastorMalafaia Complicado gravar UTI . S\u00e3o figuras ilustres e creio que isso fere as normas hospitalares na maioria dos hospitais .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psycheparaiba/status/1038215165626511360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038188454625124352, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 380034344, "username": "mauriliojuniorr", "tweet": "Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque  http://www.blogdomauriliojunior.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriliojuniorr/status/1038188454625124352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139803512975361, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 337408891, "username": "Radamesmma", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Radamesmma/status/1038139803512975361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038105876127604738, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 244473312, "username": "reigomesamaral", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reigomesamaral/status/1038105876127604738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038076643657408512, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4206090203, "username": "lularockluiz1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lularockluiz1/status/1038076643657408512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038064755640913920, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 775313827621634049, "username": "OrcinioEliedson", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aATENTADO\u00a0\u2026 AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrcinioEliedson/status/1038064755640913920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038048518676525056, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 330980586, "username": "ApcRodolfo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ApcRodolfo/status/1038048518676525056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038040449179705346, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 66495483, "username": "Proffabriciog", "tweet": "@BlogdoNoblat Coment\u00e1rio infeliz!! Se superou na canalhice. Dando-se bem numa UTI??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Proffabriciog/status/1038040449179705346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038029603749515265, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 884724194, "username": "Rodrigo190590", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo190590/status/1038029603749515265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038022590047178752, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 105838161, "username": "emersonmofi", "tweet": "Em v\u00eddeo obtido por O Antagonista, Jair Bolsonaro, na UTI da Santa Casa de Juiz de Fora, manda um recado aos brasileiros, ap\u00f3s ora\u00e7\u00e3o comandada pelo senador Magno Malta ao lado dos filhos do deputado, Fl\u00e1vio,...  https://www.facebook.com/tvcabuloso/videos/1486870394791207/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonmofi/status/1038022590047178752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017585554616321, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3228614711, "username": "carloshierropb_", "tweet": "Na UTI, Bolsonaro agradece apoio e ora\u00e7\u00f5es dos bradileitos; veja v\u00eddeo  https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8526/na-uti-bolsonaro-agradece-apoio-e-oracoes-dos-bradileitos-veja-video#.W5JYurBA2J8.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloshierropb_/status/1038017585554616321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017244188565504, "date": "2018-09-07", "time": "05:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 838375917835726849, "username": "PNnoticias", "tweet": "Na UTI, Bolsonaro agradece apoio e ora\u00e7\u00f5es dos bradileitos; veja v\u00eddeo  https://primeirasnoticias.com.br/noticia/8526/na-uti-bolsonaro-agradece-apoio-e-oracoes-dos-bradileitos-veja-video#.W5JYetLqrOE.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PNnoticias/status/1038017244188565504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037972111262765057, "date": "2018-09-07", "time": "02:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 154977873, "username": "vanderlon25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderlon25/status/1037972111262765057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037879220029009920, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 50812608, "username": "nrlfilho", "tweet": "Mal chegou na UTI e j\u00e1 querem enforcar ele  pic.twitter.com/2QgmlNzJEa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nrlfilho/status/1037879220029009920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877903273414662, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 156785672, "username": "nilasds", "tweet": "@lilystw Tbm tava achando mas a santa casa fez coletiva de imprensa, afirmou suturas e cirurgias e q ele ta na uti... entao num sei demais nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilasds/status/1037877903273414662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilystw"}
{"id": 1037840783603322880, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 778721420738125824, "username": "luisandrefq_", "tweet": "Se isso for verdade, ele passar\u00e1 pelo menos tr\u00eas dias em UTI e trinta dias de repouso.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisandrefq_/status/1037840783603322880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796670430474246, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 219684606, "username": "Jotovisky", "tweet": "Bozoro sofreu um atentado sim e est\u00e1 a beira da morte na UTI\u00c9 verdade esse bilhete.  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jotovisky/status/1037796670430474246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
