{"id": 1038384259118104578, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 960324486552805376, "username": "danielmomeneses", "tweet": "#Ex\u00e9rcito planeja mais de 5 mil homens nas #Elei\u00e7\u00f5es no #Cear\u00e1 e #Piau\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ex\u00e9rcito,#Elei\u00e7\u00f5es,#Cear\u00e1,#Piau\u00ed", "link": "https://twitter.com/danielmomeneses/status/1038384259118104578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808319417737216, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 709522380578811904, "username": "AdvLucenatorres", "tweet": "\"Posso n\u00e3o concordar com o que voc\u00ea diz, mas defenderei at\u00e9 a morte o seu direito de diz\u00ea-lo\" Nada justifica um ato covarde e de intoler\u00e2ncia! Ainda vivemos em uma democracia! #Presidencia#Elei\u00e7\u00f5es2018 #elei\u00e7oes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Presidencia,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#elei\u00e7oes", "link": "https://twitter.com/AdvLucenatorres/status/1037808319417737216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784780631416834, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM#bolsonaro2018 #eleicoes #emergencia  https://www.instagram.com/p/BnZXhtnFbrx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=aomv9nn8xssj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#eleicoes,#emergencia", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037784780631416834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
