{"id": 1038044356668792832, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1036609165970599937, "username": "cammiecmg", "tweet": "@neologismo \"Aquele que  n\u00e3o deve ser nomeado\" isso t\u00e1 melhor que os filmes e os livros #facada  pic.twitter.com/fqeOz45HuF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/cammiecmg/status/1038044356668792832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neologismo"}
{"id": 1037876978987278336, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 72717656, "username": "stellerdepaula", "tweet": "Viol\u00eancia contra pol\u00edticos e candidatos est\u00e1 longe de ser novidade nesse pa\u00eds. Em 2016 foram in\u00fameros casos de assassinatos e de tentativas. No interior, o coronelismo continua. Nas favelas fac\u00e7\u00f5es e mil\u00edcias. N\u00e3o gerou pol\u00eamica, nem debates p\u00fablicos, nem a\u00e7\u00f5es efetivas. #facada  pic.twitter.com/rOwhVrgKSR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/stellerdepaula/status/1037876978987278336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876097067741184, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1036609165970599937, "username": "cammiecmg", "tweet": "@RaonyPhillips Olha a #facada  rao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/cammiecmg/status/1037876097067741184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaonyPhillips"}
{"id": 1037874845785235456, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1036609165970599937, "username": "cammiecmg", "tweet": "#facada Bonoro \u00edcone mostrando o n\u00edvel da sa\u00fade brasileira cirurgia sem luva sem sangue com participa\u00e7\u00e3o de um celular segundo boatos  pic.twitter.com/c3RhbQwkXz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/cammiecmg/status/1037874845785235456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856161683460096, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 37952146, "username": "linguadesogra", "tweet": "O que \u00e9 uma #facada comparando a um avi\u00e3o que foi sabotado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/linguadesogra/status/1037856161683460096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852599205220353, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 886054346185748480, "username": "limeira_ju", "tweet": "S\u00f3 fico de olho na hipocrisia de uma certa galera que zombou quando a Marisa Let\u00edcia (esposa do Lula) morreu e agora pedindo respeito ao Jair Bolsonaro. Deus t\u00e1 vendo, pessoal.#Facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/limeira_ju/status/1037852599205220353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849648906625024, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 939955655787581442, "username": "FernandoBritobf", "tweet": "J\u00e1 come\u00e7ou o mata mata das elei\u00e7\u00f5es, quero saber como vai ser a final.#Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada", "link": "https://twitter.com/FernandoBritobf/status/1037849648906625024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845543375056901, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 886054346185748480, "username": "limeira_ju", "tweet": "Sem ironia, s\u00f3 a n\u00edvel de informa\u00e7\u00e3o mesmo... \u00c9 poss\u00edvel levar uma facada(que n\u00e3o foi superficial) e n\u00e3o sair sangue na faca e nem sujar os panos envoltos no ferimento???#Bolsonaro #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada", "link": "https://twitter.com/limeira_ju/status/1037845543375056901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841591921192961, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 912047075021508608, "username": "DhellanoCastro", "tweet": "E a\u00ed produ\u00e7\u00e3o do Fant\u00e1stico, a gente pode submeter o v\u00eddeo da facada pro Detetive Virtual? #FacadaFake #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #facada #bolsonaroesfaqueado #AtentadoBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FacadaFake,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#facada,#bolsonaroesfaqueado,#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DhellanoCastro/status/1037841591921192961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841069608775680, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1005283511392235520, "username": "LilitaH4", "tweet": "O n\u00edvel dos caras da universidade #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #facada  pic.twitter.com/Fopo2kx3uY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#facada", "link": "https://twitter.com/LilitaH4/status/1037841069608775680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840952868655104, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 912047075021508608, "username": "DhellanoCastro", "tweet": "Isso que d\u00e1 n\u00e3o usar colete aprovado pelo inmetro. #facada #AtentadoBolsonaro #FacadaFake #eleicoes2018 #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#AtentadoBolsonaro,#FacadaFake,#eleicoes2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/DhellanoCastro/status/1037840952868655104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840808639123457, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 886054346185748480, "username": "limeira_ju", "tweet": "Minha gente... Me custa muito acreditar que a #Facada foi fake. Que t\u00e1 muito mal contada essa hist\u00f3ria, t\u00e1. Mas, ser\u00e1? Se for... Tem que ser desmascarado pra ontemmm.#Bolsonaro#Tramontina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada,#Bolsonaro,#Tramontina", "link": "https://twitter.com/limeira_ju/status/1037840808639123457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840371580055553, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 912047075021508608, "username": "DhellanoCastro", "tweet": "J\u00e1 ouvi falar de murro em ponta de faca, mas barrigada \u00e9 a primeira vez. #AtentadoBolsonaro #facada #bucho #Bolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro,#facada,#bucho,#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/DhellanoCastro/status/1037840371580055553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838489541398529, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1014276342588862465, "username": "woniqson", "tweet": "Em resumo ao dia de hoje, MOOD.  #facada #Forcabolsonaro pic.twitter.com/whAbWrjZT1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#Forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/woniqson/status/1037838489541398529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836851690844160, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 87239680, "username": "CacauRib19", "tweet": "@odiodobem2 Eu s\u00f3 queria saber onde est\u00e1 a galera do discurso do \"a v\u00edtima nunca \u00e9 culpada\"???E n\u00e3o voto no #bozo mas \u00e9 no m\u00ednimo incoerente a postura dessas pessoas...No mais, vamos acompanhando as cenas dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos #odiodobem #tramontina #facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bozo,#odiodobem,#tramontina,#facada", "link": "https://twitter.com/CacauRib19/status/1037836851690844160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1037833757896654849, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1035719782375583744, "username": "jimivox", "tweet": "Voc\u00ea de esquerda.Voc\u00ea \u00e9 um lixo.Quer dizer que o culpado \u00e9 a v\u00edtima??? Vcs n\u00e3o s\u00e3o gente... #facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/jimivox/status/1037833757896654849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833189753081856, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 87239680, "username": "CacauRib19", "tweet": "Eu s\u00f3 queria saber onde est\u00e1 a galera do discurso do \"a v\u00edtima nunca \u00e9 culpada\"???E n\u00e3o voto no #bozo mas \u00e9 no m\u00ednimo incoerente a postura dessas pessoas...No mais, vamos acompanhando as cenas dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos #odiodobem #tramontina #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bozo,#odiodobem,#tramontina,#facada", "link": "https://twitter.com/CacauRib19/status/1037833189753081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830887969382402, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 822277800816246784, "username": "ama_3426", "tweet": "\"Bem-aventurada \u00e9 a na\u00e7\u00e3o cujo Deus \u00e9 o Senhor, e o povo ao qual escolheu para sua heran\u00e7a\" Salmo 33:12 #facada #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ama_3426/status/1037830887969382402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830380374695947, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "O que est\u00e1 acontecendo, hein? #ForcaBolsonaro #facada #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/lUNgxQL5ey", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#facada,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037830380374695947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825994659450880, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 886054346185748480, "username": "limeira_ju", "tweet": "Anos atr\u00e1s, um presidenci\u00e1vel morreu. Hoje, um presidenci\u00e1vel leva uma facada.Minha gente, que mundo \u00e9 esse? Pra entrar no meio pol\u00edtico, antes de tudo, tem que ter muita coragem e pouco medo da morte.Deus me defenderay. #ForcaBolsonaro#Facada#Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/limeira_ju/status/1037825994659450880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821297701597184, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@malugaspar @revistapiaui Qualquer um que seja filiado ao PSOL de Guilherme Boulos e Jean Wyllys n\u00e3o pode ter integridade psicol\u00f3gica a apresentar. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037821297701597184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,malugaspar"}
{"id": 1037820647584485377, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "O #AssassinoDoPSOL j\u00e1 sabe que estar\u00e1 protegido da puni\u00e7\u00e3o por tentar matar Bolsonaro com uma #facada. Vale lembrar que ele foi filiado ao mesmo PSOL de @jeanwyllys_real pic.twitter.com/nwkxzDjetG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AssassinoDoPSOL,#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037820647584485377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real"}
{"id": 1037819831658143745, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Quase td mundo q falou comigo na universidade disse achar q a #facada em Bolso foi ato encomendada por ele pr\u00f3prio. \u00d1 tenho informa\u00e7\u00f5es. Lamento de qq jeito.", "replies": 6, "retweets": 5, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037819831658143745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810186201833472, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 123669929, "username": "Joaopedrovmf", "tweet": "Como causar como\u00e7\u00e3o nacional com apenas dois reais#facada #bozo #juizdefora pic.twitter.com/YyAzdj1xqS", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "#facada,#bozo,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/Joaopedrovmf/status/1037810186201833472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808923057762311, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 193046415, "username": "Gasp4rr", "tweet": "As elei\u00e7\u00f5es chegaram na etapa do mata-mata #facada #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gasp4rr/status/1037808923057762311", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808588742373381, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 193046415, "username": "Gasp4rr", "tweet": "Elegeram o bolsonaro com UMA tacada s\u00f3, ops, facada.Mas que vai ser 1\u00ba turno, vai.#facada #Bolsonaro #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Gasp4rr/status/1037808588742373381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806709853626370, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 876436555476475904, "username": "rlovescamzz", "tweet": "a fic \"Bolsonaro esfaqueado\" ja est\u00e1 em #1 no wattpad, parab\u00e9ns aos envolvidos  #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#1,#facada", "link": "https://twitter.com/rlovescamzz/status/1037806709853626370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806183200043008, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "nos sentimos at\u00e9 constrangidos com essa #facada a\u00ed, d\u00e1 \u00e9 vergonha", "replies": 3, "retweets": 15, "likes": 60, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037806183200043008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804862938009601, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 59580017, "username": "renato_luisfm", "tweet": "#facada  https://twitter.com/sibagila/status/1037802197097107456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/renato_luisfm/status/1037804862938009601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803798058749954, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "essa #facada a\u00ed \u00e9 fake!essa daqui \u00e9 a que t\u00e1 valendo: https://youtu.be/q-0Afisk0c4\u00a0CD: store@blackholeprods.comVinil:  https://laja.minestore.com.br/produtos/lp-facada-quebrante\u00a0\u2026tem camiseta tbm por l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037803798058749954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803714239705088, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 59580017, "username": "renato_luisfm", "tweet": " http://archive.is/HL3qK\u00a0#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/renato_luisfm/status/1037803714239705088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803093906399233, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17572819, "username": "erneston_gf", "tweet": "E sobre o epis\u00f3dio #facadaLembrei da morte de Eduardo Campos, que at\u00e9 hoje n\u00e3o me convenceram que foi um acidente.BOLSONARO abra os olhos... Pois quem t\u00e1 contra voc\u00ea e os brasileiros de bem \u00e9 o uma quadrilha que t\u00e1 sendo liderada de dentro da pris\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadaLembrei", "link": "https://twitter.com/erneston_gf/status/1037803093906399233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802985735241729, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 155532950, "username": "MatSalvany", "tweet": "Nos grupos de zap zap at\u00e9 a bomba do Rio Centro reapareceu.... agora que aparentemente o candidato t\u00e1 ok, o debate \u00e9 se foi fake ou n\u00e3o... #Bolsonaro #Facada #Bolsonaroesfaqueado #Atentadobolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada,#Bolsonaroesfaqueado,#Atentadobolsonaro", "link": "https://twitter.com/MatSalvany/status/1037802985735241729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802756818591744, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 59580017, "username": "renato_luisfm", "tweet": "#facada #ForcaBolsonaro https://twitter.com/DudahAcerola/status/1037798134582267904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/renato_luisfm/status/1037802756818591744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799754116345858, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 273051877, "username": "Brunuhlima", "tweet": "O Bolsonaro levou foi uma facada no foi feito um transplante de c\u00e9rebro n\u00e3o, para o povo dizer que e agora ele vai ganhar. Por fim, espero que o mesmo esteja bem.#OBolsonaro #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#OBolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/Brunuhlima/status/1037799754116345858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799539707703301, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 333039022, "username": "robertorma_", "tweet": "Foda \u00e9 q o Bolsonaro vai virar uma \"v\u00edtima da viol\u00eancia\". Lembram do candidato q morreu e a Marina herdou os votos? Vai ser algo do tipo. Mas espero q Bonoro se recupere da #facada de Juiz de Fora logo p perder democraticamente. Imagina se o porte de armas fosse liberado, n\u00e9?  pic.twitter.com/l1uTQmaCLD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/robertorma_/status/1037799539707703301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798772082991116, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 73251866, "username": "LyllaLima", "tweet": "Leona vingativa foi vc? #Juizdefora #Facada  pic.twitter.com/hmuqkIvYyx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Juizdefora,#Facada", "link": "https://twitter.com/LyllaLima/status/1037798772082991116", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798564301348864, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17572819, "username": "erneston_gf", "tweet": "A que ponto um ser humano chaga por causa desse fanatismo...?Esse partido PT precisa ser extinto. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/erneston_gf/status/1037798564301348864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798464489512963, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 25230709, "username": "arturluizbr", "tweet": "Se fosse uma arma de fogo as chances de morte seriam maiores. #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/arturluizbr/status/1037798464489512963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796811367440384, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54308756, "username": "manuhtimboh", "tweet": "#facada #Bonoro pic.twitter.com/7Vi9YIFr16", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bonoro", "link": "https://twitter.com/manuhtimboh/status/1037796811367440384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796202283245568, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "Olha a faca, @jairbolsonaro ! As beexa \u00e9 pirigoza!Esfaquearam Bolsonaro #facada #Scandal #HouseOfCards pic.twitter.com/POIrfRSb0F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Scandal,#HouseOfCards", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037796202283245568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793829443788800, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 186285736, "username": "rafarocha182", "tweet": "imagina se legalizar o porte de arma #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/rafarocha182/status/1037793829443788800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793069876293640, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1015581110774976512, "username": "Vinydancer", "tweet": "Trag\u00e9dia + tempo = Com\u00e9dia. Nesse caso foram 20min #facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Vinydancer/status/1037793069876293640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790942009409536, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1015581110774976512, "username": "Vinydancer", "tweet": "Caray mano eu dormi 20min aqui e o o bonoro eh esfaqueado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Vinydancer/status/1037790942009409536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
