{"id": 1038444216152731653, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 988184409026236421, "username": "mlnzvd", "tweet": "pensando aqui e acho que a minha gata Magrela votaria no Bolsonaroenquanto a Tina votaria na Marina ou no Alckmin ainda n\u00e3o sei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlnzvd/status/1038444216152731653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441448906153984, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "Por Gilza Batista:O PT n\u00e3o precisa de faca de papel para vencer as elei\u00e7\u00f5es. Agora a rede Globo vem com tudo na defesa do seu candidato estava fingindo apoiar Alckmin para ver se decolava nas pesquisas,  never....  https://www.facebook.com/219188754789679/posts/2228654690509732/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038441448906153984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438174551359494, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Alckmin levar\u00e1 \u00e0 TV solidariedade a Bolsonaro, mas dir\u00e1 que \u00f3dio 'cresceu com o PT' e prosperou com 'radicais' de ambos os lados.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038438174551359494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435487017357312, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2873126308, "username": "JPFernandes17", "tweet": "Alckmin diz que se eleito n\u00e3o nomear\u00e1 para minist\u00e9rios os 41 investigados na Lava Jato que o apoiam  http://dlvr.it/QjXhn6\u00a0 pic.twitter.com/42skD4XcQr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPFernandes17/status/1038435487017357312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431743534096387, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 496180224, "username": "ddaengbys", "tweet": "geraldo alckmin pode continuar com as indiretas nas propagandas tamb\u00e9m.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038422825734950913\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddaengbys/status/1038431743534096387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431579381616640, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@startupdareal @cmerigo Por uma agenda neoliberal, ap\u00f3s o Alckmin \u00f1 emplacar, a Globo parece ter abra\u00e7ado de vez o \"nacional bolsonarismo\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1038431579381616640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cmerigo,startupdareal"}
{"id": 1038418214710071297, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@PatoCorporation Desistiram do Alckmin e o Bozo virou a nova op\u00e7\u00e3o da Goebbels. Pela agenda neoliberal eles abra\u00e7am at\u00e9 o fascismo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1038418214710071297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation"}
{"id": 1038416652650655745, "date": "2018-09-08", "time": "08:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 74592345, "username": "diipista", "tweet": "Vendo a \"sabatina\" da vice do Alckmin na GloboNews e penso:Ainda bem que esse cara n\u00e3o aqui nem na China.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diipista/status/1038416652650655745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399256728666112, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Geraldo Alckmin vai gravar um programa com a \u201cmensagem de uni\u00e3o e pacifica\u00e7\u00e3o do pa\u00eds\u201d, publica o Estad\u00e3o.\u00c9 isso que os indecisos querem, uma pessoa cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o como presidente.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038399256728666112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390874311483395, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@requiaopmdb @Rogerio22022 Alckmin \u00e9 Temer Haddad e Ciro pra derrotar a direita maldita!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038390874311483395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rogerio22022,requiaopmdb"}
{"id": 1038367784017772544, "date": "2018-09-08", "time": "05:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 280194268, "username": "JunniorAlckmin", "tweet": "perfil visualizado por 8 pessoas  http://twcm.co/ejrcf\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunniorAlckmin/status/1038367784017772544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038351766067326976, "date": "2018-09-08", "time": "04:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 773848932644446208, "username": "aithento", "tweet": "hj eu conheci esse ser especial q vota no alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aithento/status/1038351766067326976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038309181860859904, "date": "2018-09-08", "time": "01:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "Vamos prender os corruptos atrav\u00e9s do voto, n\u00e3o vote em corrupto que a lava-jato cuida das investiga\u00e7\u00f5es e da pris\u00e3o, quero ver preso em 2019 o Alckmin, A\u00e9cio, Temer, Dilma, Lindimberg, Gleise, Haddad .. Comentem a\u00ed, quem vcs querem ver preso ainda em 2019?Compartilhem.  https://twitter.com/LarissaFCM/status/1023405357790646272\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1038309181860859904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224302619992071, "date": "2018-09-07", "time": "19:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "ADELIO \u00c9 INOCENTE!Os culpados s\u00e3o Alckmin, a Imprensa e o estabilishment!\ud83d\ude44  pic.twitter.com/UKkBVugGfT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038224302619992071", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202825984167937, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1626416796, "username": "xicoribeironeto", "tweet": "O Michel Temer resolveu no apagar das luzes distribuir pux\u00f5es de orelhas...O Alckmin e o Haddad que o digam...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xicoribeironeto/status/1038202825984167937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194721577783296, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2873126308, "username": "JPFernandes17", "tweet": "TSE rejeita pedido de Bolsonaro para tirar do ar propaganda de Alckmin  http://dlvr.it/QjTktx\u00a0 pic.twitter.com/BYpFhu1fNS", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPFernandes17/status/1038194721577783296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190125203775491, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 962419884780146695, "username": "cdaicia_", "tweet": "Ou seja, a mesma gest\u00e3o que o Temer usou na campanha, p sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, enfim.. a qual o Geraldo tanto critica como sendo P\u00c9SSIMA,  \u00e9 a mesma que est\u00e1 apoiando a campanha do Geraldo Alckmin, \u00e9 ser\u00e1 a mesma que ele ir\u00e1 usar!!! Que papel\u00e3o hein, Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cdaicia_/status/1038190125203775491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189591910645760, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 962419884780146695, "username": "cdaicia_", "tweet": "Chupa Geraldo Alckmin. Quero deixar bem claro que EU n\u00e3o apoio o Temer, nem Dilma e muito menos Lula, por\u00e9m achei esse v\u00eddeo super interessante. No v\u00eddeo o Temer responde aos ataques do Geraldo que diz que td gest\u00e3o do Temer foi p\u00e9ssima, SOQ a mesma gest\u00e3o est\u00e1 com o Geraldo  pic.twitter.com/ImVxWi5o9g", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cdaicia_/status/1038189591910645760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186133409157120, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 382357004, "username": "emandias", "tweet": "@HaendelVieira @Marceloo85 Bolsonaro perde de todos. \u00c9 mais prov\u00e1vel que os eleitores do Ciro, Haddad, Marina e Alckmin troquem votos. J\u00e1 o Bolsonaro s\u00f3 tem voto do seu eleitor. Ele n\u00e3o t\u00e1 conseguindo convencer os indecisos. Vamos esperar pra saber se o atentado muda essa realidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emandias/status/1038186133409157120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloo85,HaendelVieira"}
{"id": 1038170225835950081, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Ex-aliados, Alckmin e Temer trocam ataques  http://bit.ly/2M6LJgZ\u00a0 pic.twitter.com/5BTJuNYJlb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1038170225835950081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167904322244608, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 382357004, "username": "emandias", "tweet": "@HaendelVieira Concordo que ele perde no segundo turno. Agora ser\u00e1 que o tempo de TV ser\u00e1 t\u00e3o forte pra levar Alckmin?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emandias/status/1038167904322244608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HaendelVieira"}
{"id": 1038166030684758016, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "O pai do cara quase morreu ontem pela esquerda e o pivete vai pra internet fazer oq? Fazer Pol\u00edtica e atacar o Geraldo Alckmin.. Ou seja, na segunda eu triplicava os ataques o Bozonaro.  pic.twitter.com/hMTajfClby", "replies": 29, "retweets": 28, "likes": 95, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038166030684758016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161294908510214, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 69103040, "username": "Ga_parente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nr03PJ0hYHM?aCiro\u00a0\u2026 e Marina v\u00e3o no caminho certo para conseguir votos de Lula, mas Alckmin n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ga_parente/status/1038161294908510214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038153300670144520, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 541288209, "username": "charlepierre", "tweet": "@Bopressor20 @Accuarya Esse Alckmin e duas caras esse vagabundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/charlepierre/status/1038153300670144520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Accuarya,Bopressor20"}
{"id": 1038145966447177728, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "@YOUTUBEA Imprensa brasileira \u00e9 c\u00famplice do crime contra Bolsonaro  https://youtu.be/jApLE69QNiA\u00a0 via @YouTubeA culpa desse atentado \u00e9 toda da esquerda maldita e da grande midia podre... vejam a Campanha de Geraldo Alckmin vem a semana toda insultando o \u00f3dio contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1038145966447177728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YOUTUBEA"}
{"id": 1038129025657581568, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@o_antagonista Eu voto no Alckmin!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038129025657581568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038119522736250881, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "@diogomainardi EU VOTO NO COLLOR, NA ROSEANA, NO EDISON LOB\u00c3O, NO GARIBALDI FILHO, NO HENRIQUE MEIRELLES, NO MALUF, NO MALUF ALCKMIN, NA ANA AM\u00c9LIA N\u00c3O TINHA A MENOR VAIDADE, NO CL\u00c3 DOS CORON\u00c9IS DOS FERREIRA GOMES DO CEAR\u00c1, NO @AcordouAcordou , NO GENERAL VILLAS BOAS, NO ESFAQUEADO E NO SEU PAI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038119522736250881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi,AcordouAcordou"}
{"id": 1038104255574495232, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@Boscardin Mercado v\u00ea chance de ataque fortalecer Bolsonaro ou passar votos a Alckmin...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038104255574495232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin"}
{"id": 1038102940488294400, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 123590489, "username": "GugaFernandz", "tweet": "Rede bobo viu que n\u00e3o tinha futuro apoiar o alckmin e agora focou o apoio no bobonaro, n\u00e9???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GugaFernandz/status/1038102940488294400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094694776008704, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 121416149, "username": "yurirafael92", "tweet": "@fernandatanaka_ E olha que o PT retweetou o video do Temer sobre o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurirafael92/status/1038094694776008704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1038089880595832836, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "Afinal, Jair Bolsonaro foi beijar as m\u00e3os dos Marinho, ontem (5/9) e logo depois, o MP, a m\u00eddia e Temer enterraram Geraldo Alckmin. Mas, \u00e9 melhor deixar os historiadores pra l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1038089880595832836", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079538683682818, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1372628647, "username": "brunna_morello", "tweet": "caralho o tempo de tv do alckmin da um filme do david lynch", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunna_morello/status/1038079538683682818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062903583227904, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2937113032, "username": "gustavogct_", "tweet": "O pior desse atentado do Bolsonaro \u00e9 q o Alckmin vai ter q parar de passar as propagandas falando mal dele na TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogct_/status/1038062903583227904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041467799916544, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Empate t\u00e9cnico tamb\u00e9m \u00e9 observado na simula\u00e7\u00e3o de disputa entre Alckmin e Ciro, com o tucano numericamente \u00e0 frente por 35% a 32%.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038041467799916544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041139910201344, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "No caso de um enfrentamento entre Alckmin e Bolsonaro, pela primeira vez o tucano aparece numericamente \u00e0 frente, com placar de 37% a 33%..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038041139910201344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040852839444480, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Em eventual disputa entre Alckmin e Haddad, o tucano venceria por 38% das inten\u00e7\u00f5es de voto contra 25% para o petista, com 38% de brancos, nulos e indecisos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038040852839444480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037982287224832, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Pesquisa Xp 7/9 - Bolsonaro 23%Ciro 11%Marina 11% Alckmin 9%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038037982287224832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035729425866752, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 80294408, "username": "isabelcarolina", "tweet": "O v\u00eddeo parte 2 do Fora Temer pro Alckmin t\u00e1 demais, n\u00e9, Geraldo! kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelcarolina/status/1038035729425866752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032689322835969, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 339050539, "username": "LeopoldinaConta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeopoldinaConta/status/1038032689322835969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038031721676058625, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 984586395477008384, "username": "rlsousa2018", "tweet": "@klaudiomoreira Pois \u00e9, eu concordo plenamente, ibope vai levar esse empate at\u00e9 pr\u00f3ximo da elei\u00e7ao, vai SIMULAR uma queda da Marina e subida do alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rlsousa2018/status/1038031721676058625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "klaudiomoreira"}
{"id": 1038024247925465088, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 633872132, "username": "wanessa_shalom", "tweet": "MP pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos Alckmin  https://veja.abril.com.br/politica/mp-acusa-alckmin-de-improbidade-e-pede-suspensao-de-direitos-politicos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanessa_shalom/status/1038024247925465088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956315346296833, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "Sabe quem segurava aquela faca? O Lula, a Dilma, Guilherme Boolos, o ALCKMIN, o Temer, a Marina, a Manuella D'\u00c1vila, o Ciro, o Amo\u00eado, o PT, PSDB, PMDB, PSOL, PCdoB, Gilmar Mendes, Fakim, Rosa Veber, Levandovisk. Todos os bandidos e corruptos do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037956315346296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037946562842906625, "date": "2018-09-07", "time": "01:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "Ou seja, pelo que Temer disse em reposta no segundo v\u00eddeo ao que Geraldo disse nessa not\u00edcia, ent\u00e3o PSDB e PMDB assumiram o Golpe ! ...Alckmin rebate Temer e diz que ele \"n\u00e3o tem lideran\u00e7a e legitimidade\" @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/alckmin-rebate-micheltemer-e-diz-que-ele-nao-tem-lideranca-e-legitimidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037946562842906625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037907127338070017, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1037907127338070017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037893174939791360, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Em respeito ao deputado Jair Bolsonaro, que se recupera do atentado sofrido nesta quinta-feira (6), a campanha de Geraldo Alckmin suspendeu suas atividades nesta sexta-feira (7), adiando os compromissos previamente agendados.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037893174939791360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891060373114881, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Um dia depois de enterrar a candidatura de Geraldo Alckmin (PSDB), o usurpador Michel Temer postou um novo v\u00eddeo lembrando que ele e o PSDB est\u00e3o juntos no golpe de 2016, que destruiu a economia e a imagem do Brasil no mundo;  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1037891060373114881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876356623806469, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 101457192, "username": "yourfriendjp", "tweet": "homens que eu pegaria matt champion geraldo alckmin jovem o cantor daniel", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yourfriendjp/status/1037876356623806469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875621987344384, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "Alckmin diz em sua campanha que  \u00e9 \"cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o\", mentira! ele \u00e9 cruel e desumano sedento por poder, enquanto Bolsonaro est\u00e1 hospitalizado, A campanha de Alckmin difama Bolsonaro na TV com v\u00eddeos remendados fora de contexto, e vale lembrar isso \u00e9 feito com nosso dinheiro.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037875621987344384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871954500444160, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 36210615, "username": "d__darocha", "tweet": "Dilma condenou o pr\u00f3prio Bolsonaro pelo atentado. De forma similar, Alckmin responsabilizou o PT pelos ataques enfrentados no Paran\u00e1. Em ambos os casos, imputaram a culpa \u00e0 v\u00edtima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d__darocha/status/1037871954500444160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863751180066818, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Nordestinos defendem que Geraldo Alckmin evite pisar no Nordeste .Nordestinos defendem que Geraldo Alckmin evite pisar no Nordeste", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037863751180066818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861661053468674, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 330513142, "username": "Paulo7662", "tweet": "@rvianna Usaram de viol\u00eancia nas greves dos caminhoneiros para acabar com a paralisa\u00e7\u00e3o. Os militares apoiam reforma trabalhista,  Temer, Bolsonaro, Alckmin e tudo que for contra os trabalhadores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo7662/status/1037861661053468674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1037859030788583426, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4784331208, "username": "tudo_c", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/u7LNx_h2qbw?a\u00a0 GRINGOS REAGEM A BOLSONARO, LULA, MARINA, CIRO E ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudo_c/status/1037859030788583426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037855542679678977, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 269015431, "username": "2bertojr", "tweet": "Pesquisa r\u00e1pida:Ciro Gomes (\u2764\ufe0f) Fernando Haddad (\ud83d\ude31)Bolsonaro (Me exclui) Marina (\ud83d\udc4d\ud83c\udffc)Alckmin (\ud83d\ude02)Amoedo (\ud83d\ude22)", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2bertojr/status/1037855542679678977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853470206963712, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "E o \"est\u00e1 colhendo o que plantou\" sobre tiros disparados contra militantes petistas? Alckmin passando desnecess\u00e1rio atestado de burrice a seu eleitorado  https://twitter.com/huffpostbrasil/status/1037851412082950145\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037853470206963712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849964993556480, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 43714549, "username": "basto61", "tweet": "@anaamelialemos Lamento a sua escolha em ser vice do Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basto61/status/1037849964993556480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos"}
{"id": 1037848419795124224, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin @silvanaabdala @rosangela_bolze Tanto Alckmin como Ana Am\u00e9lia s\u00e3o dois dos melhores pol\u00edticos que o Brasil tem. Serenos, equilibrados, n\u00e3o demag\u00f3gicos.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037848419795124224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,silvanaabdala,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037845873978433536, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 21925427, "username": "elienaijr", "tweet": "Quer a diferen\u00e7a entre Esquerda e Direita no Brasil? Relembre as declara\u00e7\u00f5es de Bolsonaro, Alckmin e Ana Am\u00e9lia ap\u00f3s atentado contra a Caravana do Lula e da execu\u00e7\u00e3o de Marielle e agora compare com o que dizem Ciro, Haddad e Boulos. Compare.", "replies": 4, "retweets": 8, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elienaijr/status/1037845873978433536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839233652862976, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 266353342, "username": "jpedroguedes", "tweet": "Em tempo: curiosa, no m\u00ednimo, a diferen\u00e7a de postura de Alckmin com dois atentados. Seria o per\u00edodo eleitoral, que amoleceu o cora\u00e7\u00e3o de Geraldo? Ap\u00f3s tiros na caravana de Lula:  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/03/pt-colhe-o-que-planta-diz-alckmin-sobre-ataque-a-tiros-a-caravana-de-lula.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpedroguedes/status/1037839233652862976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838673507758081, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 36761813, "username": "Paulo_Germano", "tweet": "@PedroCerize E que a barriga do Bolsonaro j\u00e1 tem mais pontos do que o Alckmin ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Germano/status/1037838673507758081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037836475918888962, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 370753066, "username": "silva_te", "tweet": "1. Jo\u00e3o Roberto Marinho se encontra com Bolsonaro ap\u00f3s conclus\u00e3o de que Alckmin n\u00e3o decola nem montado num foguete da NASA.2. Temer vem a p\u00fablico e detona Alckmin jogando um p\u00e1 de cal na candidatura Tucana....  https://www.facebook.com/100001071330963/posts/1950230568355969/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silva_te/status/1037836475918888962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829984855846913, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037829984855846913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827436988252161, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 988946194285162497, "username": "larixribx", "tweet": "TEMER ENTERRA ALCKMIN COM REQUINTES DE CRUELDADE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larixribx/status/1037827436988252161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820925612253184, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 802566757751934976, "username": "jonathansa692", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hIUYRLeKkiY?aNova\u00a0\u2026 propaganda de Alckmin ataca Bolsonaro de novo! Outro ataque covarde!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathansa692/status/1037820925612253184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037819436579926016, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 78103138, "username": "chevrolettie", "tweet": "o alckmin t\u00e1 se achando com essas propagandas ne... mulher a pobi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chevrolettie/status/1037819436579926016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817906967572483, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "Temer detona Alckmin na mesma semana em que BozoNazi se re\u00fane com presidente da Globosta e \"sofre atentado\"...A seguir cenas do pr\u00f3ximo cap\u00edtulo da novela O Novo Candidato Global.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1037817906967572483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810384403685376, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 242140792, "username": "fmfelipemartins", "tweet": "Vcs lembram quando a gente achava o \u00fanico epis\u00f3dio pol\u00edtico de relev\u00e2ncia de hoje era a arenga do Temer com o Alckmin? Tempo bom nera? A gente era feliz e n\u00e3o sabia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmfelipemartins/status/1037810384403685376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806911532478464, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 81995841, "username": "JeninhoL", "tweet": "@VEJA E se n\u00e3o sobrevivesse os votos deles iam pra Alckmin e seria bom pro mercado ?? @allyssonmon @RebertPauloo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeninhoL/status/1037806911532478464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,allyssonmon,RebertPauloo"}
{"id": 1037806281032196096, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 75702550, "username": "PrinceYago", "tweet": "Algu\u00e9m me explica pq \"agora ele ganha\"? A esquerda n\u00e3o vai votar nele. Os eleitores de Alckmin v\u00e3o mudar de voto s\u00f3 pq o chuchu n\u00e3o levou uma facada tbm?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrinceYago/status/1037806281032196096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803922096877569, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 716344044260077570, "username": "GilbertoNoroes_", "tweet": "ESCLARECEUNingu\u00e9m gostaria de levar facada, mas isso s\u00f3 foi bom para o Bolsonaro. Ele crescer\u00e1 (mais ainda) em cima do Alckmin. O PT, por ser  partido do agressor, foi enterrado. O jogo agora est\u00e1 entre...  https://www.facebook.com/GilbertoDeNoroes/posts/1855812797840641\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilbertoNoroes_/status/1037803922096877569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801310513508354, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 112005313, "username": "bill_torres33", "tweet": "A barriga do Bolsonaro j\u00e1 tem mais pontos que o Alckmin e o Boulos juntos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bill_torres33/status/1037801310513508354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796542525173761, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "O Alckmin j\u00e1 gravou declara\u00e7\u00e3o dizendo que o Bolsonazi est\u00e1 colhendo o que plantou? Foi isso que fez quando a caravana do PT foi alvo de tiros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037796542525173761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793021205643264, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "Regrann from @jovenspelademocracia_ -  Temer lascando Alckmin KKKKKKKKKKKKKKKKKKK Amamos as voltas que o mundo d\u00e1. T\u00f4 assistindo aqui em 3D \ud83d\ude0e\ud83c\udf7f - #regrann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#regrann", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1037793021205643264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792798580322304, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "Regrann from @jp_democracia -  Temer lascando Alckmin KKKKKKKKKKKKKKKKKKK Amamos as voltas que o mundo d\u00e1. T\u00f4 assistindo aqui em 3D \ud83d\ude0e\ud83c\udf7f - #regrann  https://www.instagram.com/p/BnZaWFAgda2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=b5dlwwh5z404\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#regrann", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1037792798580322304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jp_democracia"}
{"id": 1037790551591084033, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "Regrann from @jp_democracia  -  Temer lascando Alckmin KKKKKKKKKKKKKKKKKKK Amamos as voltas que o mundo d\u00e1. T\u00f4 assistindo aqui em 3D \ud83d\ude0e\ud83c\udf7f  - #regrann  https://www.instagram.com/p/BnZaWFAgda2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1js2wjiu7an12\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#regrann", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1037790551591084033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jp_democracia"}
{"id": 1037789341391745025, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Auxiliares do governador de S\u00e3o Paulo dizem que, dependendo do p\u00eandulo do PMDB e das vozes das ruas, o impeachment pode evoluir rapidamente. Temer vai se encontrar publicamente com Alckmin, na cerim\u00f4nia de premia\u00e7\u00e3o do grupo de l\u00edderes empresariais Lide, presidido por Jo\u00e3o Doria.  https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037786186356609024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037789341391745025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789205131390976, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 495537738, "username": "PriMarxista", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PriMarxista/status/1037789205131390976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787352561799168, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:20", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "\"At\u00e9 meses atr\u00e1s, apenas Serra era entusiasta da ideia de ver o Temer no Planalto. A\u00e9cio jogava para tirar Temer e Dilma de uma s\u00f3 tacada e disputar uma nova elei\u00e7\u00e3o. Alckmin queria manter Dilma no cargo at\u00e9 2018, quando tamb\u00e9m termina o mandato dele no Pal\u00e1cio dos Bandeirantes.\"  https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037786186356609024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037787352561799168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786186356609024, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "06/12/2015 O vice-presidente Temer (PMDB) conseguiu nos \u00faltimos dias algo raro na pol\u00edtica: a uni\u00e3o dos senadores A\u00e9cio (MG) e Serra (SP) e do governador de SP, Alckmin, em torno de uma estrat\u00e9gia comum que tem como objetivo a disputa pela Presid\u00eancia. https://epocanegocios.globo.com/Brasil/noticia/2015/12/tucanos-fecham-apoio-a-temer-e-dilma-diz-esperar-confianca-do-vice.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037786186356609024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783117552132097, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "@ConversaAfiada Alckmin \u00e9 presidente do PSDB. PSDB est\u00e1 com Temer desde o golpe. Alckmin \u00e9 Temer! Temer \u00e9 Alckmin! N\u00e3o se deixe enganar! \ud83d\ude09Regrann from @conversaafiada  -  Assista ao v\u00eddeo onde Temer enterra a candidatura de...  https://www.facebook.com/fredericobartz/videos/2243315525698400/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1037783117552132097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037782831685152768, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "Alckmin \u00e9 presidente do PSDB. PSDB est\u00e1 com Temer desde o golpe. Alckmin \u00e9 Temer! Temer \u00e9 Alckmin! N\u00e3o se deixe enganar! \ud83d\ude09Regrann from conversaafiada  -  Assista ao v\u00eddeo onde Temer\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZV66wgMQ4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fwvcnu19gfnu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1037782831685152768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776253535903745, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 t\u00e3o mentiroso que at\u00e9 o vampiro Temer, est\u00e1 cobrando que ele fale a verdade, olha quais as alian\u00e7as que o PSDB tem, veja com quem eles andam, s\u00f3 tem bandidos e corruptos, como o Alckmin vai combater a corrup\u00e7\u00e3o com alian\u00e7as com corruptos? #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037776253535903745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773754154201089, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 169745368, "username": "mercadodooff", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/kxu9zGIpt7E?aE\u00a0 a\u00ed Alckmin? Vai explicar pra gente na sua propaganda eleitoral?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mercadodooff/status/1037773754154201089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037772505048526848, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 72269339, "username": "cbleonardo", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?a\u00a0 ELEITOR de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbleonardo/status/1037772505048526848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037771804373409793, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 205848237, "username": "Dimote", "tweet": "@abraaoohcosta Temer fala mal de Alckmin que fala mal de Bostonaro... e a gente aqui:  pic.twitter.com/OuCPsvRs13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dimote/status/1037771804373409793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abraaoohcosta"}
{"id": 1037770737183084544, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 269366205, "username": "Joaolinoneto", "tweet": "Temer resolveu abra\u00e7ar Alckmin e lembrar \"Vc n\u00e3o pode, o meu governo \u00e9 seu e vc \u00e9 o candidato que representa o que fizemos juntos\". PELA PRIMEIRA VEZ TEMER ESTAR FALANDO A VERDADE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaolinoneto/status/1037770737183084544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769838310109184, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 269366205, "username": "Joaolinoneto", "tweet": "@Sen_Cristovam Tem muita gente comentando sobre diversos candidatos. Vi o Temer falar do companheiro Alckmin. Estou aguardando o pronunciamento dele sobre voc\u00ea, uma vez que o apoiastes no golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaolinoneto/status/1037769838310109184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sen_Cristovam"}
{"id": 1037767684325355521, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "@YouTubeEU Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTubeEu vou compartilhar e conclamo a Todos a compartilhar esse v\u00eddeo. Faltam poucos dias n\u00e3o desanimemos  coragem esperan\u00e7a o Brasil precisa de n\u00f3s .  Dia 07  \u00e9  17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037767684325355521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTubeEU"}
{"id": 1037766904423886849, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @demori Adnet j\u00e1 fez v\u00eddeos do Bozo e do Ciro, e o Temer do Alckmin e do Haddad, \u00e9 a competi\u00e7\u00e3o de stand up das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037766904423886849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037766521450385408, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@Leoni_a_jato @diraholanda Olha Esses caras levaram um tiro do Temer com o v\u00eddeo-resposta ao Alckmin. Agora todos sabem que s\u00e3o da Turma de Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037766521450385408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diraholanda,Leoni_a_jato"}
{"id": 1037765971178663936, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 14694891, "username": "joellobo", "tweet": "O v\u00eddeo era o Temer botando p fuder no Alckmin  https://twitter.com/geizynovaski/status/1037442119269531649\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joellobo/status/1037765971178663936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765815087636480, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 24992897, "username": "juss422", "tweet": "Se o Temer fosse escrever um text\u00e3o hoje come\u00e7aria assim\"Desculpe o transtorno, preciso falar do Alckmin...\"  pic.twitter.com/z2jPg8fFGX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juss422/status/1037765815087636480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765514326691842, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 415863145, "username": "Urubaponte", "tweet": "Ap\u00f3s atacar Alckmin, Temer repreende Haddad  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/06/apos-atacar-alckmin-temer-repreende-haddad/\u00a0\u2026 via @blogdojosias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Urubaponte/status/1037765514326691842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1037764852784291841, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Eita! Rolou Mais um v\u00eddeo do Temer pro Alckmin lembrando que o PSDB continua no Governo dele. Isso t\u00e1 melhor que reality show.S\u00f3 lembrando (n\u00e3o canso de lembrar que Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer)  pic.twitter.com/O7tIhkGKIC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037764852784291841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764038376218624, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "IBOPE NO NORDESTE  Geraldo Alckmin subiu de 4% para 8% e empatou com Fernando Haddad, que subiu de 5% para 8%.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037764038376218624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762068240375810, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 61485744, "username": "jekinha_jesk", "tweet": "Temer mandando recado \"Alckmin, a senhora n\u00e3o se fa\u00e7a de desentendida!\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jekinha_jesk/status/1037762068240375810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761493838774272, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 280194268, "username": "JunniorAlckmin", "tweet": "pessoas que visitaram meu perfil e grupos que sigo no Twitter  http://twcm.co/ejrcf\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunniorAlckmin/status/1037761493838774272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757836632059904, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037757836632059904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037756286836920320, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 968660386131083265, "username": "hlloimari", "tweet": "meu deus toda vez que Alckmin aparece na tv falando sobre a campanha dele me sobe um ODIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hlloimari/status/1037756286836920320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752141161607168, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 263424084, "username": "ddayanaalves", "tweet": "os dias est\u00e3o corridos, mas eu gosto muito dos momentos do dia de hoje que eu parei pra realizar que o Temer realmente gravou um v\u00eddeo pistolasso com o Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddayanaalves/status/1037752141161607168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750476442349569, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2582492292, "username": "lisianebessa1", "tweet": "O \u2018Vampir\u00e3o\u2019 abriu de novo a caixa de maldades contra Alckmin; assista  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/o-vampirao-abriu-de-novo-a-caixa-de-maldades-contra-alckmin-assita/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisianebessa1/status/1037750476442349569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749060256575489, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 255631021, "username": "asusioliveira", "tweet": "Assistindo essa maravilhosa DR do Temer e Alckmin. Conte mais, presi  pic.twitter.com/jZRP8Uq55P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asusioliveira/status/1037749060256575489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747781908287494, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@carmeIoneto Alckmin Alckmin o menos ruim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1037747781908287494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carmeIoneto"}
{"id": 1037746327592026112, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1029452364279947264, "username": "LoCarva28733492", "tweet": "@CarlosBolsonaro Alckmin falou na propaganda agora que o seu pai j\u00e1 falou que homem deve ganhar mais que mulher. Se entrar com uma a\u00e7\u00e3o ganha f\u00e1cil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoCarva28733492/status/1037746327592026112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037744290032758785, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 8116302, "username": "danieldull", "tweet": "@chicobarney Jogo de cena... Isso d\u00e1 oportunidade do Alckmin atacar o governo Temer e mostrar que \u00e9 diferente dele. O assunto ganha a internet o Alckmin consegue vender seu programa de governo e abafa os outros assuntos como a subida do Ciro nas pesquisas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieldull/status/1037744290032758785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037744240472801280, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "N\u00e3o percam hoje no Casos de Fam\u00edla, a estranha rela\u00e7\u00e3o entre Temer e Alckmin.  https://twitter.com/DCM_online/status/1037731964764254208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037744240472801280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743413741989889, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 173172932, "username": "rodolfoppb", "tweet": "Temer respondendo o dign\u00edssimo Geraldo Alckmin... \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a  https://www.facebook.com/PizzaPolitica/videos/233428730662837/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfoppb/status/1037743413741989889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742916234604545, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2419281668, "username": "whatmarinasaid", "tweet": "Depois do hit \u201cAlckmin, fale a verdade\u201d, vemos o Temer com \u201cHaddad, fale a verdade\u201d  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whatmarinasaid/status/1037742916234604545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740763306577920, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 50164353, "username": "marinastourinho", "tweet": "Acabei de ver esse v\u00eddeo que Temer gravou como quem diz pro Alckmin OLHA EU S\u00d3 ACHO ENGRA\u00c7ADO QUE e quando conseguir parar de gargalhar eu aviso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinastourinho/status/1037740763306577920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738214369513473, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 707767692690857984, "username": "betoomatheus", "tweet": "O Temer t\u00e1 puta\u00e7o, primeiro o Alckmin, agora o Haddad uhasuhasuausuhsahushuashuahus  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoomatheus/status/1037738214369513473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737710264479744, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "Giro das 11h: Temer mata Alckmin e o Ibope se desmoraliza  https://youtu.be/en9jHfO7OP4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1037737710264479744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037737550088204288, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029452364279947264, "username": "LoCarva28733492", "tweet": "@jairbolsonaro Alckmin falou na propaganda agora que o senhor j\u00e1 falou que homem deve ganhar mais que mulher. Se o senhor entrar com uma a\u00e7\u00e3o ganha f\u00e1cil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoCarva28733492/status/1037737550088204288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037737201067585536, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Alckmin recua e diz que vai retirar pedido de censura a pesquisa Datafolha  https://bit.ly/2NThlsb\u00a0 pic.twitter.com/ldpkrEAeb7", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1037737201067585536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737141030268928, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 49524239, "username": "whokilledisac", "tweet": "michel temer esperando alckmin na casa de haddad por dias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whokilledisac/status/1037737141030268928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736671461224453, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1361919134, "username": "anasantooz", "tweet": "Aguardando ansiosa o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de \u201cFale a Verdade\u201d estrelado por Vampir\u00e3o...Alckmin \u2705Haddad \u2705???????  pic.twitter.com/VeWZxFsCZZ", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anasantooz/status/1037736671461224453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736038330970114, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2233151888, "username": "BrunoCasely", "tweet": "Temer e Alckmin formariam um belo casal, por\u00e9m a briga ia ser pra saber quem consegue ser mais c\u00ednico e cara de pau.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoCasely/status/1037736038330970114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734561394970625, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1941916771, "username": "viniciussena01", "tweet": "DESFRUTEI DESSE FINAL DO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussena01/status/1037734561394970625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733694033809408, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@VIOMUNDO Temer d\u00e1 beijos da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam; veja v\u00eddeos  https://www.viomundo.com.br/voce-escreve/temer-da-o-beijo-da-morte-em-geraldo-alckmin-meu-governo-foi-formado-por-aqueles-que-agora-te-apoiam-veja-o-video.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037733694033809408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037733186757959685, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 614353919, "username": "Jhonathasf", "tweet": "Alckmin \u00e9 t\u00e3o trai\u00e7oeiro e s\u00f3 est\u00e1 com medo agora pq viu a repercuss\u00e3o. S\u00d3.  https://twitter.com/folha_poder/status/1037732666471264256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonathasf/status/1037733186757959685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731170337935362, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Alckmin censura Datafolha por ter censurado Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367837/Alckmin-censura-Datafolha-por-ter-censurado-Lula.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037731170337935362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037730434996727808, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 136103586, "username": "Iagotorres", "tweet": "@bchartsnet Alckmin, maior vergonha do Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iagotorres/status/1037730434996727808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037728509291048960, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 752136246, "username": "EnioSantos4", "tweet": "@jairbolsonaro Botou pra quebrar agora.kkk deu no joelho do Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnioSantos4/status/1037728509291048960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037727143411834880, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1037727143411834880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726441780269057, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@TerraNoticiasBR E porque seu partido ajudou a coloc\u00e1-lo no poder e assumiu pastas do governo, Alckmin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037726441780269057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1037724070622711809, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 74994159, "username": "christian_gpbr", "tweet": "Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer. O resto \u00e9 falsidade! Simples assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christian_gpbr/status/1037724070622711809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720845773430784, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 136151769, "username": "SamAlcantara_", "tweet": "\"Nunca achei que fosse dizer isso desses dois personagens, mas na briga de Temer e Alckmin os dois t\u00eam raz\u00e3o.\"  https://www.facebook.com/1184529401/posts/10214825910899717/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamAlcantara_/status/1037720845773430784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720663233048579, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 599261847, "username": "SidneySillas", "tweet": "@HugoAg0g0 Ser\u00e1 tudo isso um teatrinho para descolar a imagem de Alckmin de Temer? (Inclusive incluindo a candidatura do Meireles).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SidneySillas/status/1037720663233048579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoAg0g0"}
{"id": 1037720083370586112, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2528088872, "username": "oleocosta", "tweet": "Alckmin tenta se afastar de Temer e o pr\u00f3prio Temer vem lembr\u00e1-lo de que est\u00e3o no mesmo barco. E que ALCKMIN \u00c9 TEMER! #PeloCerto #PegaVisao  https://www.facebook.com/100010483951175/posts/723848654641260/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PeloCerto,#PegaVisao", "link": "https://twitter.com/oleocosta/status/1037720083370586112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717749735325702, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 522878773, "username": "SalesZednik", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Temer n\u00e3o tem legitimidade e Bolsonaro \u00e9 passaporte para PT voltar, diz Alckmin -   https://politica.estadao.com.br/ao-vivo/entrevista-geraldo-alckmin-eleicoes\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalesZednik/status/1037717749735325702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037717376148627457, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037717376148627457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717309035622400, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037717309035622400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717267507806208, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "MP move a\u00e7\u00e3o contra Alckmin e pede bloqueio de R$ 39 mi:  http://bit.ly/2wQhDZs\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO pic.twitter.com/Q41mhkCYSi", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037717267507806208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717180098457600, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@vauldir Meirelles e Alckmin s\u00e3o de direita? Ent\u00e3o Temer tamb\u00e9m e Bolsonaro \u00e9 Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037717180098457600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vauldir"}
{"id": 1037716439241818112, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 24020344, "username": "thiago_ceara", "tweet": "Voc\u00eas me desculpem as palavras de BAIXO CARL\u00c3O, mas QUE SE FODAM TEMER, PSDB, ALCKMIN e toda essa gente m\u00e1, velha e golpista do caralho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago_ceara/status/1037716439241818112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716274984366080, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "@geraldoalckmin Eu um dia votei nos candidatos do PSDB, desde Mario Covas, passando por FHC, Serra, Alckmin e A\u00e9cio. Descobri que me deixei enganar por muitos anos. Agora vejo que PSDB e PT s\u00e3o duas ORCRIMs, apenas tem cores diferentes. #Bolsonaro17No1\u00baturno seu picol\u00e9 de chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037716274984366080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037715034191945728, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@madeleinelacsko @phbem2018 Quanto mais os bolsominions batem nos demais candidatos, como Alckmin, Marina, Amoedo; mais a rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro cresce", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037715034191945728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phbem2018,madeleinelacsko"}
{"id": 1037714809830236161, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "V\u00ea se eu entendi; n\u00e3o fala o Alckmin misturou PT com Bolsonaro, ou seja misturou o PT ( que o Alckmin odeia) com o Bolsonaro ( que a sua vice, Ana Am\u00e9lia ama)???  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037714809830236161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713609923731459, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "@VEJA Haddad e Alckmin tbm s\u00e3o \"r\u00e9u\"?  https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1037435453576818693\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037713609923731459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037710524824408065, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2891389677, "username": "luissszz", "tweet": "@bethcharizard @vasngogh @matheusvertugo @Dbeli_ne @imblurrypsycho Ele tbm perde pra Marina e pro Alckmin. E ganha do Haddad com a diferen\u00e7a de 1% de vantagem apenas (tecnicamente empatados)\u00c9 melhor jair se acostumando com a derrota kk amoooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luissszz/status/1037710524824408065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imblurrypsycho,Dbeli_ne,matheusvertugo,vasngogh,bethcharizard"}
{"id": 1037708973888045056, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54934092, "username": "sherfenson", "tweet": "Geraldo Alckmin como se n\u00e3o bastasse gastar verba p\u00fablica do tempo eleitoral fazendo \"bolo de a\u00e7a\u00ed\" em vez de dizer o que far\u00e1 para sa\u00fade do pa\u00eds e atacar com v\u00eddeos editoriados vem cuspindo no prato do governo que...  https://www.facebook.com/sherfenson/videos/2102483603117120/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sherfenson/status/1037708973888045056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705520038203392, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 242140792, "username": "fmfelipemartins", "tweet": "Temer e Alckmin. \u00c9 arengo que chama esse neg\u00f3cio a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmfelipemartins/status/1037705520038203392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705082777858048, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 214737208, "username": "tobiass182", "tweet": "Algu\u00e9m sabe onde ser\u00e1 o vel\u00f3rio do Geraldo Alckmin? Depois desse v\u00eddeo, ele morreu bem morrido.  https://www.facebook.com/100001847766402/posts/2245959678808936/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tobiass182/status/1037705082777858048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704969988829184, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin  https://twitter.com/reinaldoazevedo/status/1037537201184301056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037704969988829184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704925583691776, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@reinaldoazevedo Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037704925583691776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1037704722306740224, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin  https://twitter.com/ReginaldoLopes/status/1037703815091372034\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037704722306740224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704685896060929, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @redsonmello @ReginaldoLopes Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037704685896060929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReginaldoLopes,redsonmello,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037703708166049793, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 113668312, "username": "yuktopus", "tweet": "Alckmin querendo dizer que n\u00e3o apoia o golpe pra ganhar voto. Quando n\u00e3o n\u00e3o est\u00e1vamos em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o, PSDB aparecia como um dos carros chefe.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuktopus/status/1037703708166049793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703391437381633, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 54934092, "username": "sherfenson", "tweet": "Geraldo Alckmin como se n\u00e3o bastasse gastar verba p\u00fablica do tempo eleitoral fazendo \"bolo de a\u00e7a\u00ed\" em vez de dizer o que far\u00e1 para sa\u00fade do pa\u00eds e atacar com v\u00eddeos editoriados vem cuspindo no prato do governo que ajudou fielmente...  https://www.youtube.com/watch?v=1DLVmbzUPuQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sherfenson/status/1037703391437381633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701816392278016, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 239460565, "username": "severinoce", "tweet": "Pessoal, e os saques em supermercados na Argentina?Mas o Macri n\u00e3o \u00e9 liberal, pr\u00f3 mercado, estado m\u00ednimo?N\u00e3o era o \"queridinho\" da grande m\u00eddia?N\u00e3o fez a cartilha do FMI que o Alckmin, Meireles e Amo\u00eado (entre outros) coloca como solu\u00e7\u00e3o?Cad\u00ea a Miriam Leit\u00e3o falando do Macri?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/severinoce/status/1037701816392278016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701656627040259, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 33204780, "username": "ranniery", "tweet": "@vhugsant t\u00e1 todo se doendo pra cima do Alckmin https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659?s=19\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ranniery/status/1037701656627040259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vhugsant"}
{"id": 1037699805085089792, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Filha de Geraldo Alckmin relata vitiligo ap\u00f3s morte de irm\u00e3o em acidente a\u00e9reo  https://canalgama.com.br/filha-de-geraldo-alckmin-relata-vitiligo-apos-morte-de-irmao-em-acidente-aereo/\u00a0\u2026 via @goiasurgente_", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037699805085089792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698389675270144, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@DCM_online @fabinha_da @TodosComCiro12 @lulurolim @jmurbach E n\u00e3o tenho d\u00favidas que Haddad se elegendo, ele chamaria Mauro Filho pra comandar a economia. Ficam batendo no Haddad, mas o alvo de voc\u00eas deveria ser Alckmin e Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037698389675270144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jmurbach,lulurolim,TodosComCiro12,fabinha_da,DCM_online"}
{"id": 1037694539199213570, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 224473535, "username": "ReginaldoSaboya", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/iu9jTPVCwHk?aTemer\u00a0\u2026 enterra Alckmin com requintes de crueldade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaldoSaboya/status/1037694539199213570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037693706101563392, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 82920195, "username": "cademozao", "tweet": "menino, e essa confus\u00e3o de Temer com Alckmin? eu t\u00f4 mermo que aquele viado do \u00e1udio: PASSADA, T\u00c9TRICA, CORA CORALINA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cademozao/status/1037693706101563392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693044584267776, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 877672315508715520, "username": "Franciscosmenez", "tweet": "Nas ruas s\u00f3 se v\u00ea eleitores de @jairbolsonaro . N\u00e3o conhe\u00e7o eleitores de Marina e Alckmin. Portanto, n\u00e3o acredito que o Bolsonaro tenha s\u00f3 22% de votos. Creio que ele tenha, pelo menos, o dobro de votos. #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Franciscosmenez/status/1037693044584267776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037692298811895808, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 877672315508715520, "username": "Franciscosmenez", "tweet": "@BlogDoPim estou com o p\u00e9 atr\u00e1s em rela\u00e7\u00e3o a essas pesquisas. Nas ruas s\u00f3 se v\u00ea eleitor do @jairbolsonaro . Ningu\u00e9m v\u00ea eleitores da Marina e do Alckmin, por exemplo. Portanto, creio que a vota\u00e7\u00e3o de Bolsonaro deve ser bem superior a esses 22%.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franciscosmenez/status/1037692298811895808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,jairbolsonaro"}
{"id": 1037692122525327366, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4179073654, "username": "vxcktxrxx", "tweet": "sobre os v\u00eddeos do temer pro alckmin: QUEIMA QUENGARAL IEEEEEIII", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vxcktxrxx/status/1037692122525327366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692111204831232, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 251616078, "username": "omguuy", "tweet": "temer com o alckmin:nem vou me estressar com isso s\u00f3 acho engra\u00e7ado que...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omguuy/status/1037692111204831232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690561245982720, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Quando o del\u00edrio quer virar realidade!Ciro n\u00e3o decola nem no Cear\u00e1:\"No cen\u00e1rio com Lula, Ciro tem 15% e \u00e9 seguido por Jair Bolsonaro (PSL), com 9%; Marina Silva (Rede), 5%; Geraldo Alckmin (PSDB), 2%;.... Brancos, nulos e indecisos somam 10%.\" https://www.valor.com.br/politica/5745215/no-ceara-lula-tem-56-diz-ibope-sem-petista-ciro-gomes-lidera\u00a0\u2026 https://twitter.com/jornal_ja/status/1037684988601348097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037690561245982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688822824357889, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 171906148, "username": "kevenlennox", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o sou eleitor do Bolso mas o Brasil VAI CONTINUAR UM CAOS se esse senhor Alckmin se eleger!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevenlennox/status/1037688822824357889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688803278958592, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 51519204, "username": "rubens_jr", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin Presidente!! #tamujunto", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tamujunto", "link": "https://twitter.com/rubens_jr/status/1037688803278958592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688159797161985, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 716344044260077570, "username": "GilbertoNoroes_", "tweet": "Alckmin recebe o beijo da morte kkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://www.facebook.com/GilbertoDeNoroes/posts/1855410541214200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilbertoNoroes_/status/1037688159797161985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688044890083330, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 40317092, "username": "rainequeim", "tweet": "Alckmin recebendo o video com a curra da carca\u00e7a v\u00e9ia do Temer nele pra toda internet  pic.twitter.com/2fe4hjCPBS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainequeim/status/1037688044890083330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687477019058176, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 916893074592272384, "username": "AnthonyicaroC", "tweet": "Os marqueteiros do Alckmin cada vez mais dando uma bola fora...  https://twitter.com/politzoficial/status/1037543451590574080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnthonyicaroC/status/1037687477019058176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685439228989440, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@xicosa @gurudepre Assista. Ele destr\u00f3i o alckmin em 2 minutos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037685439228989440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gurudepre,xicosa"}
{"id": 1037684882456100865, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 40317092, "username": "rainequeim", "tweet": "@yurilopes ue?? se o haddad ta tras do alckmin nas pesquisa ibope nao entendiRRR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainequeim/status/1037684882456100865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yurilopes"}
{"id": 1037684270880485382, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 107481419, "username": "raulgcavalcante", "tweet": "@chicobarney Simples, lascar o Alckmin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulgcavalcante/status/1037684270880485382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037682758368329729, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Depois de Alckmin, Temer pode atacar Fernando Haddad  https://ift.tt/2M2jZKy\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1037682758368329729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680039305912321, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 78987936, "username": "aureasouto", "tweet": "O melhor dessa d.r. p\u00fablica entre Temer e Alckmin \u00e9 que, se o PSDB tivesse esperado o mandato da Dilma acabar, em vez de se aliar com o Temer pra planejar o impeachment, ganharia a elei\u00e7\u00e3o de agora com o p\u00e9 nas costas.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aureasouto/status/1037680039305912321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679834770665472, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin  https://twitter.com/taliriapetrone/status/1037669108211503104\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037679834770665472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679789841305600, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@xicosa Acho que agora o Alckmin tem algo a temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037679789841305600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037679283660091392, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin!  https://twitter.com/xicosa/status/1037677933270368256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037679283660091392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679172469047297, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 72142993, "username": "joeltonsousaa", "tweet": "- VAMOS A MINHA PESQUISA \"DATAFOLHA\", SEM MARGEM DE ERRO E 100% CONFI\u00c1VEL...JAIR BOLSONARO - \ud83d\udd92MARINA SILVA - \u2764CIRO GOMES - \ud83d\ude32FERNANDO HADDAD - \ud83d\ude02GERALDO ALCKMIN - \ud83d\ude20", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeltonsousaa/status/1037679172469047297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679156845309952, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin!  https://twitter.com/rehventura/status/1037675796272480256\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037679156845309952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678451279515649, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 94341427, "username": "MiaRoddy", "tweet": "Deixa o Centr\u00e3o e a Direita golpistas se degladiarem nessa elei\u00e7\u00e3o. Temer \u00e9 Alckmin e Alckmim \u00e9 Temer. T\u00e3o brigando pelo Poder \u00e9?  https://www.facebook.com/1256786135/posts/10213219554304214/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiaRoddy/status/1037678451279515649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677732442853376, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 299181886, "username": "paula_araujo7", "tweet": "@filgmartin N\u00e3o sei qual a inten\u00e7\u00e3o... mas o que ficou CLARO pelas palavras de @MichelTemer \u00e9 que ele e Geraldo Alckmin s\u00e3o farinha do mesmo saco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_araujo7/status/1037677732442853376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,MichelTemer"}
{"id": 1037676804566216706, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 283660861, "username": "gleitonfreire", "tweet": "Presidente Temer pega ar e desmente Geraldo Alckmin em video:  http://youtu.be/1a4Y5137T2Q?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleitonfreire/status/1037676804566216706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037676464685162496, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 733621274254188544, "username": "Pandeco48", "tweet": "Hienas e raposas brigabdo...\u00c9 de dar nojo!!!Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pandeco48/status/1037676464685162496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675629968273408, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2937113032, "username": "gustavogct_", "tweet": "Acho q o pessoal t\u00e1 subestimando demais o Alckmin. Ele t\u00e1 s\u00f3 tr\u00eas pontos atr\u00e1s do Ciro e da Marina e ainda tem um m\u00eas de campanha com ele sendo o dono do hor\u00e1rio eleitoral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogct_/status/1037675629968273408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675216246325248, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2937113032, "username": "gustavogct_", "tweet": "@BernardoMF Bernardo, a pesquisa foi feita entre os dias 1 e 3 de setembro, ou seja, pegou apenas o primeiro dia da propaganda eleitoral na TV. O real efeito dos ataques de Alckmin ao Bolsonaro ainda nem apareceram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavogct_/status/1037675216246325248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037674609003454465, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026 https://twitter.com/redebrasilatual/status/1037525755520069632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037674609003454465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674488396242945, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@redebrasilatual Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6GwvX5HEbh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037674488396242945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redebrasilatual"}
{"id": 1037674135558778881, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026 https://twitter.com/marciongalvao/status/1037664496620384262\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037674135558778881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674096190992384, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@moema4 @marciongalvao Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037674096190992384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciongalvao,moema4"}
{"id": 1037674056852668417, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3168035758, "username": "claudio_de_sa", "tweet": "@blogdoeliomar Acabou de vez pro Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_de_sa/status/1037674056852668417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdoeliomar"}
{"id": 1037673503938568193, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 99389654, "username": "ailtonlopespsol", "tweet": "Sabe com quem DEM, PRB, PTB, PP e PR est\u00e3o?\u00c9 com Alckmin l\u00e1E Camilo Santana c\u00e1.", "replies": 5, "retweets": 7, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtonlopespsol/status/1037673503938568193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673202120581121, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 136151769, "username": "SamAlcantara_", "tweet": "Nos 50 tons de Temer, 49 pertencem ao Alckmin!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.youtube.com/watch?v=4r54F5UvTv8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamAlcantara_/status/1037673202120581121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671328831234048, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 903042614, "username": "nleandrob", "tweet": "O vampir\u00e3o foi em rede nacional mandar um shade pro Alckmin.Ser\u00e1 babadeira essas elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nleandrob/status/1037671328831234048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669484704788480, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 195736925, "username": "Valdemi7", "tweet": "Temer'oso detonou Alckmin: mas, convenhamos, se merecem! De golpistas para golpistas.  pic.twitter.com/wos53R0YSD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdemi7/status/1037669484704788480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669375816462336, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 738498466180173825, "username": "ricelly_queiroz", "tweet": "J\u00e1 t\u00e1 ficando feio pro Geraldo Alckmin, n\u00e3o decola, n\u00e3o cresce, n\u00e3o sai do Lugar, estagnado..mais um que responder\u00e1 por seus crimes, a casa tamb\u00e9m caiu tucano!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricelly_queiroz/status/1037669375816462336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663344658927618, "date": "2018-09-06", "time": "06:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 68537837, "username": "WesleyNogueiraa", "tweet": "@opovoonline Pena que isso a apenas pra n\u00f3s fazer pensar que o Alckmin n\u00e3o ir\u00e1 ser o \"Sucessor\" do Temer, querem que acreditamos em uma poss\u00edvel rivalidade de ideologias, mas n\u00e3o se engane, ambos s\u00e3o aliados e querem que o Alckmin esteja no poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyNogueiraa/status/1037663344658927618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037656257862270976, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3578981015, "username": "machadoamorim01", "tweet": "@g1 Bolsonaro perdr at\u00e9 por Alckmin no segundo Turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/machadoamorim01/status/1037656257862270976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037654515913248768, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 61763080, "username": "ricardoxmoura", "tweet": "A\u00e9cio pensou que estava fazendo uma grande coisa ao querer melar o resultado das elei\u00e7\u00f5es. Tirou a presidente, mas o caos gerado para que isso fosse poss\u00edvel alimentou uma figura nefasta que agora rouba votos do PSDB. Resultado: Alckmin corre s\u00e9rio risco de nem ir para o 2\u00b0 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoxmoura/status/1037654515913248768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653951871680512, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 22040370, "username": "jacksoncruz", "tweet": "Temmer e Alckmin s\u00e3o dois mentirosos falando a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksoncruz/status/1037653951871680512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652617369776128, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 195760344, "username": "MelloFiuzaEuseb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RZLzP3W3IuE?aM\u00a0\u00c3E DE SANTO DIZ: ALCKMIN N\u00c3O LEVANTA NEM COM REZA BRABA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelloFiuzaEuseb/status/1037652617369776128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037648791502041088, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037648791502041088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646560199417861, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "N\u00e3o ser\u00e1 enterro ou crema\u00e7\u00e3o, mas derretimento! RIP \"Picol\u00e9 de Chuchu\"Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026 https://twitter.com/Cyberdri/status/1037644044153835520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037646560199417861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646426967363584, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 15950947, "username": "melhorpessoaeu", "tweet": "o que diabos o temer t\u00e1 com v\u00eddeo remedando o alckmin? v\u00e3o ficar de briguinha de ensino m\u00e9dio mesmo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melhorpessoaeu/status/1037646426967363584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646414657069056, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ConversaAfiada @eduguim @BlogdoNoblat @jose_simao @chicobarney @zehdeabreu @cynaramenezes @geraldoalckmin @MichelTemer @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Marciolopeste @luisandrefq_ @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Gabriel6828 @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @MBRAndrea @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @Rosa_Lula2018 @moema4 @Cyberdri N\u00e3o ser\u00e1 enterro ou crema\u00e7\u00e3o, mas derretimento! RIP \"Picol\u00e9 de Chuchu\"Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037646414657069056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyberdri,moema4,Rosa_Lula2018,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,MBRAndrea,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,Gabriel6828,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,luisandrefq_,Marciolopeste,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,MichelTemer,geraldoalckmin,cynaramenezes,zehdeabreu,chicobarney,jose_simao,BlogdoNoblat,eduguim,ConversaAfiada"}
{"id": 1037643359282765825, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 705362298, "username": "liviaalbu15", "tweet": "A pesquisa divulgada ontem mostra o crescimento de Fernando Haddad, Ciro Gomes e Geraldo Alckmin. Tamb\u00e9m mostra que 44% dos eleitores rejeitam Jair Bolsonaro, que tamb\u00e9m seria derrotado em todos os eventuais segundo turno.  pic.twitter.com/xAbfkNn5U1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviaalbu15/status/1037643359282765825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642214934020096, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 162831525, "username": "RochinhaFMMaior", "tweet": "Clique Aqui  e veja  esta e outras Not\u00edcias do PROGRAMA DO ROCHINHA desta quinta: \" Pesquisa Ibope aponta Bolsonaro com 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%\" -  http://www.radialistarochinha.com.br/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochinhaFMMaior/status/1037642214934020096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641476191207424, "date": "2018-09-06", "time": "04:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@luizmuller Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037641476191207424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller"}
{"id": 1037640389266681856, "date": "2018-09-06", "time": "04:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36761813, "username": "Paulo_Germano", "tweet": "Mais um pouco de elei\u00e7\u00e3o.Temer, o \u201cleproso\u201d, enterra a candidatura de Alckmin, que j\u00e1 estava quase morta.  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Germano/status/1037640389266681856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640244840083456, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 87335163, "username": "GiorasXerez", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorasXerez/status/1037640244840083456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639020946382848, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @luizmuller No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://www.poder360.com.br/pesquisas/ibope-arriscou-ter-prejuizo-de-r-231-mil-para-evitar-lula-em-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037639020946382848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037638891937914882, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @luizmuller No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638891937914882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037638515595595776, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@luizmuller Alckmin leva sab\u00e3o at\u00e9 do Temer!\"Eu me lembro, Geraldo, quando voc\u00ea foi candidato a governador, a presidente, nas vezes em que eu te apoiei, especificamente para esses cargos, eu acho que voc\u00ea era diferente. N\u00e3o atenda ao que dizem os seus marqueteiros, atenda apenas \u00e0 verdade.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638515595595776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller"}
{"id": 1037638466169962500, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@CCambara2 Alckmin leva sab\u00e3o at\u00e9 do Temer!\"Eu me lembro, Geraldo, quando voc\u00ea foi candidato a governador, a presidente, nas vezes em que eu te apoiei, especificamente para esses cargos, eu acho que voc\u00ea era diferente. N\u00e3o atenda ao que dizem os seus marqueteiros, atenda apenas \u00e0 verdade.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638466169962500", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2"}
{"id": 1037638252772184065, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @CCambara2 No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638252772184065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037638014854483968, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @CCambara2 No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://www.poder360.com.br/pesquisas/ibope-arriscou-ter-prejuizo-de-r-231-mil-para-evitar-lula-em-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638014854483968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037637503849820162, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 175382935, "username": "MarceloUchoa_", "tweet": "Bom dia pra voc\u00ea que gosta de um barraco. Toma Geraldo Alckmin. \ud83d\udc4a\ud83c\udffe Vcs s\u00e3o os mesmos. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @geraldoalckmin #ForaGolpistas #ForaTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForaGolpistas,#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/MarceloUchoa_/status/1037637503849820162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037636903124848640, "date": "2018-09-06", "time": "04:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3740918716, "username": "joaobccj", "tweet": "N\u00f3s assistindo a treta entre o Alckmin e o Temer  pic.twitter.com/saLUq0vKDF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobccj/status/1037636903124848640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635839407398912, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367836/Temer-enterra-Alckmin-com-requintes-de-crueldade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1037635839407398912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037634248222621698, "date": "2018-09-06", "time": "04:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Temer grava v\u00eddeo atacando Alckmin e diz que PSDB apoiou seu governo  https://ift.tt/2M2suFi\u00a0", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1037634248222621698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633891870433281, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 74994159, "username": "christian_gpbr", "tweet": "De Temer para Alckmin:\"Diga que ja n\u00e3o me quer!Negue que me pertenceu,Que eu mostro a boca molhadaAinda  marcada pelo beijo seu!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christian_gpbr/status/1037633891870433281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631265669885952, "date": "2018-09-06", "time": "04:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1008574599783645184, "username": "little_elu", "tweet": "que medo do Alckmin ser presidente  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037481526500450310\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/little_elu/status/1037631265669885952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037630893593124864, "date": "2018-09-06", "time": "04:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 77517908, "username": "profevaldolima", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer , Temer \u00e9 Alckmin!  pic.twitter.com/PGKGYXf6R5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profevaldolima/status/1037630893593124864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629740650299392, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 44701261, "username": "DjaneNogueira", "tweet": "No Brasil s\u00f3 tem menino besta na pol\u00edtica. Agora entendi o v\u00eddeo do Temer contra o Alckmin.  https://twitter.com/msantoro1978/status/1037515137282961408\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjaneNogueira/status/1037629740650299392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629264311603200, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996556156700119040, "username": "AndradeWires", "tweet": "Esse Geraldo Alckmin tem exagerado tanto em sua propagandas mentirosas que at\u00e9 o Michel Temer(vice da Dilma) saiu em defesa do povo brasileiro.@roxmo @jairbolsonaro @PastorJecerGoes @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @DaniloGentili @diguinhocoruja @OdecioCarneiro pic.twitter.com/Pk8NBmM2LI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndradeWires/status/1037629264311603200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,jairbolsonaro,PastorJecerGoes,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,DaniloGentili,diguinhocoruja,OdecioCarneiro"}
{"id": 1037612138083360768, "date": "2018-09-06", "time": "03:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2646314678, "username": "BrunoCSC1987", "tweet": "@anterogreco Eu em ato de rep\u00fadio, e concomitantemente em resposta e defesa a honra da mulher brasileira, n\u00e3o votarei nessas elei\u00e7\u00f5es, pois temos o seguinte panorama: Alckmin - PCC. E Bolsonaro - CV. Pois, S\u00e3o Paulo n\u00e3o tem seguran\u00e7a at\u00e9 tem com essa alian\u00e7a supracitada. E o Rio inseguran\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoCSC1987/status/1037612138083360768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1037608455866081280, "date": "2018-09-06", "time": "02:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 162831525, "username": "RochinhaFMMaior", "tweet": "Em v\u00eddeos, Temer ataca Alckmin e diz que PSDB apoiou o seu governo  http://www.radialistarochinha.com.br/2018/09/em-videos-temer-ataca-alckmin-e-diz-que.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochinhaFMMaior/status/1037608455866081280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037607491171966976, "date": "2018-09-06", "time": "02:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 162831525, "username": "RochinhaFMMaior", "tweet": "Pesquisa Ibope aponta Bolsonaro com 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://www.radialistarochinha.com.br/2018/09/pesquisa-ibope-aponta-bolsonaro-com-22.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochinhaFMMaior/status/1037607491171966976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037580492982427650, "date": "2018-09-06", "time": "00:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 63595879, "username": "Fernandes_Filho", "tweet": "Promotoria move a\u00e7\u00e3o contra Alckmin e pede bloqueio de R$ 39 milh\u00f5es \u2013 Jovem Pan Online  http://bit.ly/2NpDIZv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandes_Filho/status/1037580492982427650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037576988914012160, "date": "2018-09-06", "time": "00:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 756141170, "username": "eddufortalclean", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita chuchu.... tomou na tela viu!!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 mais uma vez demonstra o tipo de campanha p\u00e9ssima e mentirosa do Geraldo Alckmin.\ud83e\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddufortalclean/status/1037576988914012160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037557257368690688, "date": "2018-09-05", "time": "23:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 54809902, "username": "iagodemacedo", "tweet": "@MarceloRCamposs @thiagoomatos beleza, MAS TODO MUNDO FALA ISSO! deu foi pena do alckmin hahahahah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagodemacedo/status/1037557257368690688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagoomatos,MarceloRCamposs"}
{"id": 1037555458368851968, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Den\u00fancia \u00e9 barreira para Alckmin chegar ao 2\u00ba turno, avaliam aliados  https://www.huffpostbrasil.com/2018/09/05/denuncia-abala-alckmin-e-ana-amelia-critica-criminalizacao-da-politica_a_23518301/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037555458368851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555447765655552, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 54809902, "username": "iagodemacedo", "tweet": "@MarceloRCamposs HAHAHAHAHA, cara, foi completamente sem no\u00e7\u00e3o. O que o alckmin falou pra finalmente o temer ficar ofendido plmdds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagodemacedo/status/1037555447765655552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloRCamposs"}
{"id": 1037554509235609600, "date": "2018-09-05", "time": "23:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 54809902, "username": "iagodemacedo", "tweet": "Acabei de receber no zap um \"Confira esse tweet de Michel Temer\".E \u00e9 uma voadora do temer no Alckmin. Agora, vamos tentar entender que estrat\u00e9gia foi essa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagodemacedo/status/1037554509235609600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554331703226369, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "O pior momento da campanha de Geraldo Alckmin \u00e0 Presid\u00eancia.  https://twitter.com/edsonrs_e/status/1037550306035421184\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037554331703226369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548060329553922, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "@opovoonline Ser atacado pelo Temer \u00e9 marketing para o Alckmin, mas desse jeito foi queimar o filme. Em resumo, Alckmim  \u00e9 Temer\u00e1rio.  pic.twitter.com/3mJIM0dTqv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037548060329553922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037547147284172800, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3388415753, "username": "dulcatis", "tweet": "Chocadaaaaa por isso q dizem q o Alckmin \u00e9 a mesma coisa q o Temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dulcatis/status/1037547147284172800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545237391060993, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "O @geraldoalckmin t\u00e1 ferradoKkkkkO Temer t\u00e1 dizendo que o Alckmin t\u00e1 falando mal do Governo Tremer, mas todos os partidos que apoiam o Alckmin \u00e9 do governo Temer.Alckmin e Temer \u00e9 a mesma coisa Kkkk@BolsonaroSP@BlogDoPim@CarlosBolsonaro@filgmartin@flaviomorgen https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037545237391060993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,BolsonaroSP,BlogDoPim,CarlosBolsonaro,filgmartin,flaviomorgen"}
{"id": 1037544321522655237, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2802758476, "username": "Ggabrike", "tweet": "@opovoonline ooooorra, quero tr\u00e9plica do Alckmin, quero barraco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ggabrike/status/1037544321522655237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037544267156209664, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin Estrat\u00e9gia do Marketing do Alckmin \u00e9 q ao atacar Bolsonaro, nos apoiadores do Bolsonaro ataquem ele, e os indecisos e outros entrem na briga n\u00e3o pra defend\u00ea-lo, mas se unirem contra o Bolsonaro, eles est\u00e3o se unindo em uma causa em comum pelo mal, n vamos dar ibope pra bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037544267156209664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037544227138416641, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL  - Seguimos na luta, com #Marina18!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037544227138416641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037540260127887360, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 250291078, "username": "pmaaccioly", "tweet": "Divertido (e rid\u00edculo) ver esse povo se pegando... Temer esfregando suas chagas contagiosas no Chuchu...!!Temer ataca Alckmin: 'Voc\u00ea coloca falsidades no seu programa eleitoral' ...  https://youtu.be/Y4m2rnboDAc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmaaccioly/status/1037540260127887360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037540151969439744, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Em v\u00eddeo, Temer ataca Alckmin e diz que PSDB apoiou o seu governo.  http://bit.ly/2Q850Sk\u00a0 pic.twitter.com/oBDzLjBIKu", "replies": 12, "retweets": 18, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037540151969439744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537148231139328, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3350583147, "username": "laecio_jose", "tweet": "@cirogomes @CastroLuanna Todo mundo sabe que Alckmin \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Alckmin. Agora o Alckmin tenta se descasar do Temer e este ficou com ci\u00fame. Mas o que estava ruim piorou porque o Temer mostrou as provas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laecio_jose/status/1037537148231139328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastroLuanna,cirogomes"}
{"id": 1037536775349125124, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 76558447, "username": "FelipeBandeiira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer At\u00e9 que fim o Temer fez alguma coisa, acabou com a campanha do Alckmin hahahahahahahahaha J\u00e1 era pra tu ladr\u00e3o de merenda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeBandeiira/status/1037536775349125124", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037534178051547138, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "O Temer batendo boca com o Alckmin \u00e9 o fundo do po\u00e7o do chamado direita/centr\u00e3o. Ou \u00e9 uma jogada de marketing? #Temer #DireitaUnida #CentralDasEleicoes #GeraldoAlckmin https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer,#DireitaUnida,#CentralDasEleicoes,#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037534178051547138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533817144320000, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 284237349, "username": "Meio_Nerd", "tweet": "Encena\u00e7\u00e3o, o cara t\u00e1 tentando criando h\u00e1libe para o Alckmin. Fala um monte de nome que a maior parte das galeras desconhece, solta o v\u00eddeo no Twitter e tenta demonstrar indigna\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meio_Nerd/status/1037533817144320000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533758583451649, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 790333738500648960, "username": "LuizLHTBrito", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer = Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLHTBrito/status/1037533758583451649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533517037465601, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 21925427, "username": "elienaijr", "tweet": "Temer d\u00e1 um recado importante para o ingrato do Alckmin.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elienaijr/status/1037533517037465601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529835344674816, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:03", "timezone": "CDT", "user_id": 599261847, "username": "SidneySillas", "tweet": "@apyus Escolher a op\u00e7\u00e3o 2 significa preferir q v\u00e1 o Alckmin pro segundo turno pq Bolsonaro perderia pro Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SidneySillas/status/1037529835344674816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apyus"}
{"id": 1037529709167484930, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 66691717, "username": "rafaelmour", "tweet": "Pois ta\u00ed que o Temer fez a \u00fanica coisa boa da vida. Desmascarou o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelmour/status/1037529709167484930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529576539402240, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 181193160, "username": "joaquimtrt", "tweet": "@andreazzaeditor @RegCostaeSilva o Presidente aprendeu a mexer no twitter e deu in\u00edcio a uma treta com o Alckmin, em resumo \u00e9 isso. hehe tem um v\u00eddeo no Twitter do Temer, postado agora a noite.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquimtrt/status/1037529576539402240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RegCostaeSilva,andreazzaeditor"}
{"id": 1037529559602618368, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 167998768, "username": "jpchacon27", "tweet": "Alckmin pede \"Fora Temer\", \"Fora Temer\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpchacon27/status/1037529559602618368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528927189827589, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Eu acho que nesse video no qual o Temer acusa o Alckmin de trai\u00e7\u00e3o, o Temer deve ter raz\u00e3o, porque de trai\u00e7\u00e3o pol\u00edtica o Temer entende.", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037528927189827589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528481670807557, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 763864703894446081, "username": "andrea_lavor", "tweet": "Temer emInc\u00eandio Museu : \"vou divulgar uma notinha de pesar, n\u00e9?\"Picuinha Alckmin: \"AAAAH MAS EU VOU GRAVAR \u00c9 UM V\u00cdDEO!!!\" socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrea_lavor/status/1037528481670807557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528035900186629, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Temer \u00e9 t\u00e3o queima filme q a campanha do Alckmin vai cham\u00e1-lo pra gravar um comercial de apoio ao Bolsonaro (o PSL foi o partido q mais votou com o governo golpista, afinal).  https://twitter.com/geosedano/status/1037526935625232385\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037528035900186629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527350068568064, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 979951791453429760, "username": "alissonfrotaa", "tweet": "Mano ta rolando DR do Alckmin e do Temer? kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alissonfrotaa/status/1037527350068568064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526870814846976, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 790632312631390208, "username": "msaveras", "tweet": "Link de v\u00eddeo em resposta aos ataques de Alckmin a Bolsonaro  https://youtu.be/jjot-YewQpQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msaveras/status/1037526870814846976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525336030957569, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Fora Temer fica chateadinho com o q Alckmin diz do seu governo golpista e n\u00e3o deixa d\u00favida: s\u00e3o exatamente do mesmo saco.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037525336030957569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525252627214336, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3740918716, "username": "joaobccj", "tweet": "Temer falando mal do Alckmin, PT retuitando Temer... Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores etc..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobccj/status/1037525252627214336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524519420932096, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 155095539, "username": "vtpca", "tweet": "Ser\u00e1 que amanh\u00e3 o JN vai falar sobre o v\u00eddeo do temer pro Alckmin? Sei l\u00e1, aquilo \u00e9 t\u00e3o influenciado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtpca/status/1037524519420932096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523286383648768, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 946007905018531840, "username": "paozinhodelo", "tweet": "@rcytrewq Eu s\u00f3 quero que eles saiam dos tts, quero ver o povo falando da pesquisa do Ibope e do temer descendo o cacete no alckminL\u00e1 sei quem caralho \u00e9 vitinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paozinhodelo/status/1037523286383648768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcytrewq"}
{"id": 1037523278301200384, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "Temer que ama Alckmin, que ama BozoNazi, que ama Lula, que amamos.#SeMatem https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SeMatem", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1037523278301200384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522209802203136, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 54559017, "username": "becamartins", "tweet": "o Temer tretando com o Alckmin, passando as coisas na cara hahahahahahaha\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udca9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/becamartins/status/1037522209802203136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521498448248838, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Alckmin leva sab\u00e3o at\u00e9 do Temer!\"Eu me lembro, Geraldo, quando voc\u00ea foi candidato a governador, a presidente, nas vezes em que eu te apoiei, especificamente para esses cargos, eu acho que voc\u00ea era diferente. N\u00e3o atenda ao que dizem os seus marqueteiros, atenda apenas \u00e0 verdade.\"  https://twitter.com/helenachagas/status/1037517675071766528\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037521498448248838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521445247754240, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@helenachagas Alckmin leva sab\u00e3o at\u00e9 do Temer!\"Eu me lembro, Geraldo, quando voc\u00ea foi candidato a governador, a presidente, nas vezes em que eu te apoiei, especificamente para esses cargos, eu acho que voc\u00ea era diferente. N\u00e3o atenda ao que dizem os seus marqueteiros, atenda apenas \u00e0 verdade.\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037521445247754240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helenachagas"}
{"id": 1037521220630134784, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 155095539, "username": "vtpca", "tweet": "@aom1llie Ningu\u00e9m. S\u00f3 pro Alckmin que \u00e9 fogo amigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtpca/status/1037521220630134784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aom1llie"}
{"id": 1037520419014758400, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 204474618, "username": "zeusperon", "tweet": "Alckmin \u00e9 acusado de improbidade; MP pede perda dos direitos pol\u00edticos @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/mp-aciona-alckmin-por-improbidade-e-pede-a-suspensao-dos-direitos-politicos.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeusperon/status/1037520419014758400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037520075450933250, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 48539209, "username": "allanpires", "tweet": "Meu Deus o Michel Temer t\u00e1 comendo o cu do Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanpires/status/1037520075450933250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519830415499264, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 162775975, "username": "janetelimelo", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026 Na foto em destaque: Bolso \u00e9 segurado pela cal\u00e7a para n\u00e3o despencar (ele chutava um boneco com a cara do Lula).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janetelimelo/status/1037519830415499264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519802473107456, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 909823785364312067, "username": "MarcosAPin82", "tweet": "Afundou o Alckmin! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosAPin82/status/1037519802473107456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519579843624960, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2271724671, "username": "_allanvct", "tweet": "Alckmin conseguiu ganhar meu rancor, agora farei campanha contra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_allanvct/status/1037519579843624960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518875393486848, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 62131241, "username": "joaowj", "tweet": "@cirogomes Se fudeu Kalil. Ciro \u00e9 muito pior que o Bolsonaro, Amoedo, Marina, \u00c1lvaro Dias, Alckmin. A Veja demonstrou a quadrilha armada pelo Ciro e Cid para desviar dinheiro do povo do Cear\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaowj/status/1037518875393486848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037518739137351686, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3002504110, "username": "evelozaf62", "tweet": "MP-SP aju\u00edza a\u00e7\u00e3o contra Alckmin por caixa 2 e pede bloqueio de R$ 39 milh\u00f5es  https://twitter.com/share?url=&text=MP-SP%20aju%C3%ADza%20a%C3%A7%C3%A3o%20contra%20Alckmin%20por%20caixa%202%20e%20pede%20bloqueio%20de%20R$%2039%20milh%C3%B5es&utm_source=t.co&utm_medium=referral&utm_campaign=botao_social\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelozaf62/status/1037518739137351686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518669008576512, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62131241, "username": "joaowj", "tweet": "@RenovaMidia Ciro \u00e9 muito pior que o Bolsonaro, Amoedo, Marina, \u00c1lvaro Dias, Alckmin. A Veja demonstrou a quadrilha armada pelo Ciro e Cid para desviar dinheiro do povo do Cear\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaowj/status/1037518669008576512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037518099392548865, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 88703066, "username": "musadacritica", "tweet": "Que briga espetacular essa do michel temer com o geraldo alckmin  pic.twitter.com/qOBbrOr5kf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musadacritica/status/1037518099392548865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516921481175040, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 54667222, "username": "thaisclim", "tweet": "RT @MichelTemer ALCKMIN SEU DENTE \u00c9 FALSO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisclim/status/1037516921481175040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037516022079791104, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 40317092, "username": "rainequeim", "tweet": "@folha \"Temer acusa Alckmin de falsidades\"  pic.twitter.com/WGaFTgqtfI", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainequeim/status/1037516022079791104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037515816760238080, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 129209293, "username": "PortBrasileiro", "tweet": "Alckmin tenta se afastar de Temer e o pr\u00f3prio Temer vem lembr\u00e1-lo de que est\u00e3o no mesmo barco. E que ALCKMIN \u00c9 TEMER!  https://www.facebook.com/153139684893129/posts/865840263623064/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortBrasileiro/status/1037515816760238080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515351200858112, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2891389677, "username": "luissszz", "tweet": "Garoto????Vc deu um murro do Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luissszz/status/1037515351200858112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515265746108417, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 11787672, "username": "marcelobloc", "tweet": "Temer, para Alckmin: \"Eu s\u00f3 acho engra\u00e7ado que...\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelobloc/status/1037515265746108417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515223597502464, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "O TEMER EST\u00c1 BATENDO FORTE NO ALCKMIN......GERALDO, TU JA PERDEU  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037515223597502464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514492022857728, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 112263344, "username": "wendelljmj", "tweet": "@Ro_Moller Discordo, Alckmin sai pra pior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendelljmj/status/1037514492022857728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037514217656668160, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3988038701, "username": "technicollor", "tweet": "and now back to.. this bitch who had a lot to say about me the other day in the press GERALDO ALCKMIN WHATS GOOD  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/technicollor/status/1037514217656668160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514142373040128, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 11787672, "username": "marcelobloc", "tweet": "Em resumo: todos os respons\u00e1veis pelo governo Temer apoiam Alckmin. Em resumo, 2: Temer j\u00e1 queima campanha do Meireles, agora quer lascar tb a do Alckimin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelobloc/status/1037514142373040128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512616921522176, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1659001694, "username": "LucasFela", "tweet": "@felipegomets Ashaushaushausha, brilhantes as cr\u00edticas do Alckmin a ele mesmo no fim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasFela/status/1037512616921522176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipegomets"}
{"id": 1037509477065535488, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 143417085, "username": "BrandaoGabriel", "tweet": "Alckmin sendo enquadrado pelo Temer. \u00c9 isso mesmo?  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaoGabriel/status/1037509477065535488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508348738973696, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 69872382, "username": "breno_vox", "tweet": "Nem consegui ver tudo, tamanho o GOLPE. O Alckmin n\u00e3o pode pensar em se desmarcar do Temer sem ser pegue na mentira.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/breno_vox/status/1037508348738973696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508311107739650, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Kkkkkk o Temer est\u00e1 jogando na cara do Alckmin que o PSDB apoia o Governo Temer e que toda base do Temer est\u00e1 apoiando o Alckmin.Repitam todos comigo:Temer \u00e9 Alckmin e Alckmin \u00e9 Temer  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037508311107739650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507122018365440, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @PorqueTretas Agora sim senti firmeza no presidento! Botou moral no outro ladr\u00e3o. O Michel Tremer \u00e9 vendido que nem o Alckmin, mas ele \u00e9 das antigas. Ele tem sangue de barata n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037507122018365440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PorqueTretas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506824029851649, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@alefrotabrasil @g1politica Vai Alckmin....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1037506824029851649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,alefrotabrasil"}
{"id": 1037506813397278721, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 47774971, "username": "joebantim", "tweet": "Os putos do cabar\u00e9 do timer t\u00e3o tudo apoiando o Alckmin (palavras do ileg\u00edtimo), mas n\u00e3o foi golpe n\u00e3o.  S\u00e3o tds aliados, mas o governo timer \"\u00e9 PT\" pq era vice de QUEM ELE AJUDOU A DERRUBAR. Ah, mas mais uma vez v\u00e3o pra casa do carai vcs e sua m\u00e1 f\u00e9 escrota!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joebantim/status/1037506813397278721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506262848753665, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 773848932644446208, "username": "aithento", "tweet": "se bem q ele n\u00e3o tem mto o q brigar com alckmin pois esse homem ja nasceu morto nessa campanhaa parada agora eh a marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aithento/status/1037506262848753665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505905624006656, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 773848932644446208, "username": "aithento", "tweet": "ciro meu anjo agora tu faz teu nome e esfrega no alckmin essa declara\u00e7\u00e3o do miguel temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aithento/status/1037505905624006656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505537552904193, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 528745748, "username": "kevinalencarr", "tweet": "Pera a\u00ed... Se o Alckmin \u00e9 o candidato do governo, porque o Temer t\u00e1 tentando ferrar o cara?O Alckmin tentando ganhar a elei\u00e7\u00e3o se fingindo de doido e o Temer estragando a t\u00e1tica, dizendo que a coliga\u00e7\u00e3o inteira t\u00e1 junto do governo, hahahahaha  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevinalencarr/status/1037505537552904193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504519641423872, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 999064295769075712, "username": "Gabs_clermont", "tweet": "Que cara de pau o Alckmin criticar o governo Temer sendo que quem o apoia s\u00e3o os mesmos que sustentam o governo do Temer  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabs_clermont/status/1037504519641423872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504052840595457, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 78952244, "username": "faustopfilho", "tweet": "Eu voto pra que coloquem o Temer e o Alckmin num quarto escuro, cada um com um fac\u00e3o e eles que se resolvam.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faustopfilho/status/1037504052840595457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503667866349573, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin @herminioaneto @paulocgil @Wagne_R_ibeiro @MPrescinoti Bom mesmo \u00e9 defender o Alckmin que tem alguns inqu\u00e9ritos a responder, tem foto com l\u00edder do PCC, faz alian\u00e7a com corruptos pra livrar o pa\u00eds da corrup\u00e7\u00e3o kkk, nas intrevista s\u00f3 responde den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o, Rodoanel, desafio do dinheiro das merendas, t\u00e1 dif\u00edcil pro PSDB tucanos  pic.twitter.com/wlX8eBP9om", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037503667866349573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPrescinoti,Wagne_R_ibeiro,paulocgil,herminioaneto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503221886009345, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 496180224, "username": "ddaengbys", "tweet": "GENTE O TEMER ESMURRANDO O GERALDO ALCKMIN  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddaengbys/status/1037503221886009345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503086925893632, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 116476462, "username": "davidduarteadv", "tweet": "Alckmin \u00e9 Temer!!! #ForaPSDB #ForaAlckmin #ForaTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaPSDB,#ForaAlckmin,#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/davidduarteadv/status/1037503086925893632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502510850891776, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026 https://twitter.com/rvianna/status/1037378717222400002\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037502510850891776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037502465611128832, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @EmVigilia @rvianna No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037502465611128832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna,EmVigilia,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037502307817189376, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 96275268, "username": "Matheus_casa11", "tweet": "Rapaz , quando o cara leva uma regulagem do Temer, \u00e9 pq o neg\u00f3cio pra ficar ruim tem que melhorar muito. Alckmin morreu de vez agora  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_casa11/status/1037502307817189376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502164216815617, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 106392602, "username": "brenolegalbluhm", "tweet": "@jnflesch @Chrystyan Eu falei para evitar o Alckmin haha,pois tirando o Bozo ele \u00e9 o pior,eu creio que o Ciro logo passa a Marina em votos,o meu medo real \u00e9 o Alckmin se aproximar do Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenolegalbluhm/status/1037502164216815617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chrystyan,jnflesch"}
{"id": 1037501942614970368, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 879853206418984961, "username": "digaum_rocha", "tweet": "Eu vivi pra ver o Temer enquadrar o picol\u00e9 de chuchu do Alckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digaum_rocha/status/1037501942614970368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501861836730368, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 134169314, "username": "felipeemagalhae", "tweet": "MICHEL TEMER ACABA COM GERALDL ALCKMIN , CHAMANDO O CANDIDATO DE MENTIROSO:  http://youtu.be/zu7Sx4hefZI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeemagalhae/status/1037501861836730368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037501164546338816, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 59912131, "username": "israelsantos1", "tweet": "@rscintraz Pau no cu do Alckmin hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelsantos1/status/1037501164546338816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rscintraz"}
{"id": 1037500764388777986, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Alckmin querendo negar o Temer, e o Temer veio a p\u00fablico dizer \"N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 bem assim. Vc sempre foi meu amiguinho\" Continuem...\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06  pic.twitter.com/1fmWDPgRxO", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037500764388777986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500566887391232, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1015359296933187589, "username": "Gustavo18069735", "tweet": "O santo Alckmin agora desmascarado.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo18069735/status/1037500566887391232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500078494240770, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 106392602, "username": "brenolegalbluhm", "tweet": "@jnflesch @Chrystyan Pq n\u00e3o de Cirao j\u00e1 no primeiro para evitar um Alckmin no segundo turno?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenolegalbluhm/status/1037500078494240770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chrystyan,jnflesch"}
{"id": 1037496090617171969, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "@eltinsales eu to tao deseperado q pra mim se o Ciro, Haddad ou Marina ganharem do Bozo e/ou alckmin eu to feliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037496090617171969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eltinsales"}
{"id": 1037493469969870849, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 185614821, "username": "anti171", "tweet": "@JuMagalhaesBH Isso n\u00e3o \u00e9 verdade. O Alckmin pode andar tranquil\u00edssimo pelas ruas. Ningu\u00e9m liga para ele.", "replies": 17, "retweets": 10, "likes": 275, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anti171/status/1037493469969870849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH"}
{"id": 1037490999021514752, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 432938777, "username": "AlexandreBNovas", "tweet": "Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%, diz Ibope  https://goo.gl/9BpLoc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreBNovas/status/1037490999021514752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490566626529280, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 183253139, "username": "TIAGOJALES", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TIAGOJALES/status/1037490566626529280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
