{"id": 1038389961081466882, "date": "2018-09-08", "time": "06:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 902165554357821440, "username": "FernandodeFort1", "tweet": "@o_antagonista Tipo o Boulos, querendo ser presidente!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandodeFort1/status/1038389961081466882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038389451804815360, "date": "2018-09-08", "time": "06:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1662965780, "username": "pupilacrazy", "tweet": "No meu teste: Haddad e Boulos 96%, Ciro 93%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pupilacrazy/status/1038389451804815360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268204735332353, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 220160480, "username": "marloeddy", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?a\u00a0 L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marloeddy/status/1038268204735332353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038229187050582016, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@lolaescreva Boulos ou Lula. N\u00e3o ha outro de esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038229187050582016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva"}
{"id": 1038193520115429376, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1030635752261132289, "username": "DavidSobreira11", "tweet": "@o_antagonista @nando387 O dinheiro \u00e9 vinculado a campanha e ter\u00e1 de haver presta\u00e7\u00e3o de contas. A situa\u00e7\u00e3o dele \u00e9 melhor e mais honesta que pegar dinheiro do pagador de imposto pra sustentar campanha pol\u00edtica coletiva. Hoje, por exemplo, seu dinheiro sustenta a campanha do Lula, Boulos, Bolsonaro etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidSobreira11/status/1038193520115429376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nando387,o_antagonista"}
{"id": 1038169125942710272, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 202366312, "username": "gegegegegegegee", "tweet": "e eu jurando q a narcisa votava no boulos\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d  https://twitter.com/lorranfabricio/status/1038014373040726016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gegegegegegegee/status/1038169125942710272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148464683565056, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038148464683565056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038129057865629696, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@xicosa Sonho com um pa\u00eds dirigido por Haddad/Ciro/Boulos/Marina. Administra\u00e7\u00e3o, economia, cultura e ecologia.  Nessa ordem,  com a educa\u00e7\u00e3o como pano de fundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038129057865629696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038110315702050816, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 295820307, "username": "whyvictoriass", "tweet": "vou votar no boulos, mas haddad me convence f\u00e1cil, por isso n\u00e3o posso escutar haddad por muito tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyvictoriass/status/1038110315702050816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048567431188480, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@gduvivier @derlyfernando Fernando Haddad/Lula, Ciro, Guilherme Boulos e at\u00e9 Marina Silva por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038048567431188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "derlyfernando,gduvivier"}
{"id": 1038043899795791872, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 270381152, "username": "MarceloMarceIo", "tweet": "Ontem eu peguei um Uber que tava em d\u00favida se ia votar no \u00c1lvaro Dias ou no Boulos.........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloMarceIo/status/1038043899795791872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034170994294785, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 41760825, "username": "pretozeze", "tweet": "Guilherme Boulos n\u00e3o \u00e9 o candidado que n\u00f3s apoiamos, mas ele acredita no nosso poder de mudan\u00e7a e nos apoia! Esse \u00e9 o verdadeiro Movimento Que Nos Une!  https://www.facebook.com/pretozezeoficial/videos/2173191846295355/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pretozeze/status/1038034170994294785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905740252565505, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 77520569, "username": "paulohenriqueb", "tweet": "Hahahahahahahahah........O Boulos?????? Kkkkkkkk  https://twitter.com/xicosa/status/1037905515366572033\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohenriqueb/status/1037905740252565505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897363543793666, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "Guilherme Boulos amea\u00e7a tocar fogo no pa\u00eds inteiro e parar tudo, nem que precise pegar em armas. Invade terras com homens armados. E lamenta o atentado \u00e0 Jair.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1037897363543793666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895017598255104, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1370431848, "username": "CassyeAlencar", "tweet": "@Poder360 Para o Haddad e Boulos n\u00e3o precisa, j\u00e1 s\u00e3o protegidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassyeAlencar/status/1037895017598255104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037870337512431616, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 750793091091722240, "username": "ThaisCarvalh0", "tweet": "acabaram de esfaquear o Boulos  pic.twitter.com/5dOTw0WcHn", "replies": 24, "retweets": 533, "likes": 1458, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaisCarvalh0/status/1037870337512431616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853031616851968, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037853031616851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037845873978433536, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 21925427, "username": "elienaijr", "tweet": "Quer a diferen\u00e7a entre Esquerda e Direita no Brasil? Relembre as declara\u00e7\u00f5es de Bolsonaro, Alckmin e Ana Am\u00e9lia ap\u00f3s atentado contra a Caravana do Lula e da execu\u00e7\u00e3o de Marielle e agora compare com o que dizem Ciro, Haddad e Boulos. Compare.", "replies": 4, "retweets": 8, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elienaijr/status/1037845873978433536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844116086771712, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 79593112, "username": "EduardoMTomaz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhIYY946Bc8?aSABATINA\u00a0\u2026 COM GUILHERME BOULOS - UOL/FOLHA/SBT - 06/09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoMTomaz/status/1037844116086771712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037841443870535680, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2467076678, "username": "esseanovai_", "tweet": "ESFAQUEARAM O BOULOS  pic.twitter.com/ODpWeS0f95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esseanovai_/status/1037841443870535680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833781552459776, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "Meteram a faca no Boulos!\u00c9 verdade esse bilete.  https://www.facebook.com/xfelipelopes/videos/10210916408579931/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037833781552459776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821297701597184, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@malugaspar @revistapiaui Qualquer um que seja filiado ao PSOL de Guilherme Boulos e Jean Wyllys n\u00e3o pode ter integridade psicol\u00f3gica a apresentar. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037821297701597184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,malugaspar"}
{"id": 1037805546320080896, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "O bandido era filiado ao partido do, invasor de terras, Boulos (cria do Lula). em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZhJLtFOt9aGbdC_HC1To1OQoVWgDS0DYIvfc0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1owv0apol4inr\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1037805546320080896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804335684571136, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1370431848, "username": "CassyeAlencar", "tweet": "@joaoamoedonovo @GiannaGeraldini @tombarros Todos n\u00e3o, Haddad e Boulos est\u00e3o protegidos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassyeAlencar/status/1037804335684571136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tombarros,GiannaGeraldini,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037801310513508354, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 112005313, "username": "bill_torres33", "tweet": "A barriga do Bolsonaro j\u00e1 tem mais pontos que o Alckmin e o Boulos juntos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bill_torres33/status/1037801310513508354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794922991177729, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 91444693, "username": "tiagofreiretiti", "tweet": "@euclarice @oliverti_ @silviabttgr @Santana927 O pior de tudo \u00e9 a vontade de votar no Boulos no 1 turno e em qualquer candidato q enfrente o Bolsolixo no 2 turno. Mas ai bate o medo da esquerda dividir demais os votos no 1 turno e o Bolsolixo ganhar logo no 1 turno. Ja pensou? #Credoo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Credoo", "link": "https://twitter.com/tiagofreiretiti/status/1037794922991177729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Santana927,silviabttgr,oliverti_,euclarice"}
{"id": 1037791398588764161, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "@GeekBr42 Marina? Ciro? Boulos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1037791398588764161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeekBr42"}
{"id": 1037790761310466048, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 65082204, "username": "DannielCF", "tweet": "Independente de ser Bolsonaro, Alckimin, Marina, Ciro, Lula ou Boulos. Esfaquear um advers\u00e1rio por pura milit\u00e2ncia pol\u00edtica \u00e9 podre e doentio. Pior ainda \u00e9 vim da galera que mais prega o bem. Por\u00e9m, s\u00e3o os que mais fazem o mal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielCF/status/1037790761310466048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789883203571714, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 69749949, "username": "pedromcp", "tweet": "Veja os coment\u00e1rios terr\u00edveis nessa boa publica\u00e7\u00e3o de Boulos.  https://twitter.com/guilhermeboulos/status/1037788898741702658\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromcp/status/1037789883203571714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788731435040770, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1936026044, "username": "herpinktattoos", "tweet": "boulos is the new presidente kennedy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herpinktattoos/status/1037788731435040770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785139609305089, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 65082204, "username": "DannielCF", "tweet": "@rafaela_azevd Onde foi o ato ai? J\u00e1 sabia que era algo programado. Gostando dele ou n\u00e3o, \u00e9 lament\u00e1vel o ponto que chega a pol\u00edtica. J\u00e1 pensou se fosse algum eleitor dele esfaqueando o Lula Ou Boulos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielCF/status/1037785139609305089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaela_azevd"}
{"id": 1037779809940787201, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 899403373191069697, "username": "Titaniawitch", "tweet": "Dai ele soltou o seguinte: tem um candidato com nome esquisito Guilherme do boloMeu maridinho ficou um temp\u00e3o tentando achar esse candidatoN\u00e3o seria, Guilherme Boulos? ele perguntouAi o carinha ficou \"\u00e9? sei n\u00e3o\" guilherme do bolo virou nossa piada interna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Titaniawitch/status/1037779809940787201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776229800271872, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 43888032, "username": "Joseaflaudantas", "tweet": "Haddad, Boulos, Ciro. Exatamente nesta ordem de import\u00e2ncia. O resto \u00e9 s\u00f3 conten\u00e7\u00e3o de danos e estrat\u00e9gia pra evitar um fascista no poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joseaflaudantas/status/1037776229800271872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758405426008070, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 24594466, "username": "fredbbtomaz", "tweet": "Espero que tenha v\u00eddeo para o Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredbbtomaz/status/1037758405426008070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752938284965888, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 295820307, "username": "whyvictoriass", "tweet": "minha m\u00e3e: \"menina, tu n\u00e3o vai votar \u00e9 no boulos, t\u00e1 cantando tanto a m\u00fasica do ciro por que?!\"ALGU\u00c9M TIRA ESSE JINGLE DA MINHA CABE\u00c7A AAAAAAAAAAAAAAAAAAAA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyvictoriass/status/1037752938284965888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749039738101761, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 177801041, "username": "xMarcioalan", "tweet": "\u00c9 c\u00f4modo culpar o reitor e isentar o Temer, diz Boulos sobre museu no Rio  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/e-comodo-botar-a-culpa-no-reitor-e-isentar-temer-diz-boulos-sobre-museu.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xMarcioalan/status/1037749039738101761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747627213942784, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 24594466, "username": "fredbbtomaz", "tweet": "@mizanzuk Ainda t\u00f4 com Boulos. Mas se no segundo turno me ver obrigado a votar no Ciro a culpa ser\u00e1: do Bolsonaro por ser Fascista; do PT por ter perdido ju\u00edzo e do Alkimin por conseguir perder uma elei\u00e7\u00e3o ganha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredbbtomaz/status/1037747627213942784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mizanzuk"}
{"id": 1037729970209075200, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 16533591, "username": "Vivianny", "tweet": "@euclarice Volta a dormir. Acorde. Tome um ch\u00e1... E pense em Haddad ou Boulos ou Vera L\u00facia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vivianny/status/1037729970209075200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037692331112181761, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Laci_Ana Se o capital sair do pa\u00eds quem vai dar empregos? O boulos? O estado? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037692331112181761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laci_Ana,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037536688397008896, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1416695521, "username": "shadowabbey", "tweet": "Passei a gostar do Boulos dps q ele entrou pro PSOL e deixou o Bab\u00e1 pistola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowabbey/status/1037536688397008896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525625962213376, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 15140588, "username": "romulocosta", "tweet": "ser\u00e1 que o temer concorda com o boulos sobre os seus cinquenta tons?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulocosta/status/1037525625962213376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519255951106048, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 355013850, "username": "PatrSick", "tweet": "Boulos 50, ent\u00e3o a resposta \u00e9 n\u00e3o  https://twitter.com/andre_llucas/status/1037123779787411457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatrSick/status/1037519255951106048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511840656437248, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "\u00c9 o pr\u00f3prio Boulos falando  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037509454323965954\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037511840656437248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510730382286849, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 102456525, "username": "danielordie", "tweet": "@bernardopkuster Amoedo tem mais semelhan\u00e7a com Boulos que com Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielordie/status/1037510730382286849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
