{"id": 1038406054378438658, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 469671607, "username": "Linokavalkante", "tweet": "@osonyco Vai de Cabo Daciolo ele tem mais a ver com os crist\u00e3os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Linokavalkante/status/1038406054378438658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osonyco"}
{"id": 1038312938740826112, "date": "2018-09-08", "time": "01:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 164368476, "username": "bragxguilherme", "tweet": "Tem muito coisa que a gente fala do Daciolo levando pros memes e tal, mas por incr\u00edvel que pare\u00e7a ele tem uma certa coes\u00e3o em determinados momentos. Acredito q s\u00e3o poucas coisas, mas algumas q ele citou podem acontecer, como a queda do Eun\u00edcio. Respeito \u00e9 fundamental.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bragxguilherme/status/1038312938740826112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272760592490497, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 914061190447423489, "username": "emersonlive1988", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-Y5-BYlnFv0?aCABO\u00a0\u2026 DACIOLO ENTREVISTA BOMB\u00c1STICA!!! 06-09-2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonlive1988/status/1038272760592490497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038268204735332353, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 220160480, "username": "marloeddy", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?a\u00a0 L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marloeddy/status/1038268204735332353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038257380809564161, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/UiX0Lzoj6dE?a\u00a0 PRESIDENTE CABO DACIOLO CALUNIADO PELA GLOBO NEWS Q F\u00caZ ALUS\u00d5ES \u00c0 FACADA DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1038257380809564161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038193093365907457, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1623914906, "username": "fotonsfucsia", "tweet": "Toda vez que passa a propaganda do Cabo Daciolo eu esbo\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fotonsfucsia/status/1038193093365907457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186046540791808, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 77522441, "username": "Deymmes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deymmes/status/1038186046540791808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038148464683565056, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038148464683565056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038132447945404416, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 241203644, "username": "LCBrag", "tweet": "Blog do Lauriberto: Presidenci\u00e1vel Cabo Daciolo entra em jejum de 21 d...  http://lauriberto.blogspot.com/2018/09/presidenciavel-cabo-daciolo-entra-em.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCBrag/status/1038132447945404416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119262462701568, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3702941116, "username": "Miquejimm", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miquejimm/status/1038119262462701568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038115042229538816, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 966317718, "username": "jayne_maia", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jayne_maia/status/1038115042229538816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038101939056246784, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 556967426, "username": "ViudezLucas", "tweet": "Certeza que o cabo daciolo entrou na forma astral atrav\u00e9s de suas medita\u00e7\u00f5es e foi sussurrar no ouvido da cabra esfaqueador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViudezLucas/status/1038101939056246784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101852297027585, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 99166685, "username": "MarceloGondimM", "tweet": "@conexaopolitica @osonyco Nada contra quem vai votar nele, mas meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo. Os pr\u00f3prios crist\u00e3os cat\u00f3licos que criaram o estado laico. Acredito na justi\u00e7a divina, mas se f\u00f4ssemos votar somente baseado em nossas religi\u00f5es, Cabo Daciolo seria presidente no 1\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloGondimM/status/1038101852297027585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osonyco,conexaopolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038033602594975744, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "@julianomedpsol Se at\u00e9 o Cabo Daciolo foi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1038033602594975744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol"}
{"id": 1038002186150662148, "date": "2018-09-07", "time": "04:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@VIOMUNDO Respons\u00e1vel por facada em Bolsonaro \u00e9 obcecado pela ma\u00e7onaria; em rede social, ele disse que o cabo Daciolo \u00e9 o \u00fanico presidenci\u00e1vel capaz de enfrent\u00e1-la  https://www.viomundo.com.br/politica/bolsonaro-levou-uma-facada-em-juiz-de-fora-diz-pm-um-suspeito-foi-preso.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038002186150662148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037947744265138176, "date": "2018-09-07", "time": "01:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 71352102, "username": "lucasaquinof", "tweet": "23:59 - kkk que maluco esse cabo Daciolo falando de URSAL00:00 - a faca que atingiu o Bolsonaro era de pl\u00e1stico e \u00e9 tudo arma\u00e7\u00e3o da m\u00eddia", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasaquinof/status/1037947744265138176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892119455834113, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2203296889, "username": "mateus_fmateus", "tweet": "Eu falo pra m\u00e3e: M\u00e3e vou trazer uma visita minha aqui em casa, por favor n\u00e3o vamos falar sobre politica. Ai a menina entra na casa a primeira coisa que a m\u00e3e fala: \u00d3 FULANA, \u00c7\u00ca SABIA QUE O BOLSONARO TOMOU UMA FACADA? EU SOU A FAVOR DO DACIOLO E VOC\u00ca? kkkk minha m\u00e3e \u00e9 uma gra\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateus_fmateus/status/1037892119455834113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869536954015744, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 284237349, "username": "Meio_Nerd", "tweet": "Aparentemente o cara que deu a facada \u00e9 militante do Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meio_Nerd/status/1037869536954015744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857959546695680, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 859707847, "username": "CleudoFurtado", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/w4vHobAr4zo?aCABO\u00a0\u2026 DACIOLO A ENTREVISTA QUE VOC\u00ca N\u00c3O VIU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleudoFurtado/status/1037857959546695680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037853031616851968, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037853031616851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849026316644352, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 632138940, "username": "LeoPalestrino12", "tweet": "@rodrigodasilva Depois o Cabo Daciolo que \u00e9 conspiracionista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoPalestrino12/status/1037849026316644352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigodasilva"}
{"id": 1037840784479977472, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 266353342, "username": "jpedroguedes", "tweet": "@wagnerportela10 666, rapaz. V\u00e1 procurar Jesus. Vote Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpedroguedes/status/1037840784479977472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wagnerportela10"}
{"id": 1037830085573844998, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @CarlosA45751911 Quem esfaqueou seu candidato foi um eleitor da direita u\u00e9. Eleitor do cabo Daciolo. T\u00f4 rindo de voc\u00ea falando que ele j\u00e1 t\u00e1 eleito, a\u00ed voc\u00ea for\u00e7ou bastante em!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037830085573844998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosA45751911,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827273431416833, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 412305893, "username": "lews_regis", "tweet": "@CaboDaciolo O senhor tbm \u00e9 dos meus, parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lews_regis/status/1037827273431416833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037826207197417472, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 173258762, "username": "tatianaqo", "tweet": "@BuzzFeedNewsBR Uma esp\u00e9cie de Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatianaqo/status/1037826207197417472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BuzzFeedNewsBR"}
{"id": 1037808329769275392, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 97799360, "username": "ggrazigomes", "tweet": "@joaovictocruz E o cara \u00e9 do Cabo Daciolo? Eu n\u00e3o t\u00f4 entendendo \u00e9 nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggrazigomes/status/1037808329769275392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovictocruz"}
{"id": 1037808136848068608, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 59912131, "username": "israelsantos1", "tweet": "@berieux Te manifesta\u00e7\u00e3o dele pro cabo daciolo. Inclusive as teorias coincidem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelsantos1/status/1037808136848068608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1037807142886141952, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "@josileyrafael Louco de pedra f\u00e3 do eneias e do daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037807142886141952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "josileyrafael"}
{"id": 1037802427670515712, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "O cara que esfaqueou foi filiado ao PSOL por sete anos. Daciolo tamb\u00e9m j\u00e1 foi do PSOL... FIM DO ARGUMENTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037802427670515712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802307511971840, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53758795, "username": "SenhoritaIngred", "tweet": "\"esfaqueador do Bozo era do psol ate 2104\" E dai?! O Cabo Daciolo tbm era e olha quem ele \u00e9 agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenhoritaIngred/status/1037802307511971840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796540427984896, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 155095539, "username": "vtpca", "tweet": "Certo t\u00e1 \u00e9 o cabo daciolo que vai para os montes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtpca/status/1037796540427984896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783339439194112, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1029715160, "username": "juliazeveda", "tweet": "Imaginei agora no meio daquele debate o ciro pegando a biblia da m\u00e3o do daciolo e lendo esse trecho eu n to bem aaaaaaaaaa que plot twist seria  https://twitter.com/_arthbr/status/1037516874928582656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliazeveda/status/1037783339439194112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778805820149760, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@glaubermacario O Cabo Daciolo \u00e9 o cabo eleitoral psiqui\u00e1trico do Bolsonaro, t\u00e3o somente para o Bolsonaro parecer normal!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037778805820149760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glaubermacario"}
{"id": 1037777219525914624, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 72269339, "username": "cbleonardo", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbleonardo/status/1037777219525914624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037760854031122432, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/oPHW6PgYaD4?a\u00a0 VICE DE CABO DACIOLO SE PRONUNCIA E RECEBEM ORA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037760854031122432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037759519848157186, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 223245557, "username": "Nathalinopb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathalinopb/status/1037759519848157186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037750755430551552, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/O_DNMNxjRHY?a\u00a0 CABO DACIOLO EM ENTREVISTA QUE VOC\u00ca NUNCA VIU! ( 06/09/18)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037750755430551552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037749414889058304, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/_aAPWN77his?a\u00a0 Cabo Daciolo SAMUEL MARIANO GIDE\u00d5ES audit\u00f3rio esvazia RESPOSTA TIAGO SANTOS#cABO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cABO", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037749414889058304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037747226825682944, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1035282289511542784, "username": "pedroquista", "tweet": "galera lions hoje, quem n\u00e3o for \u00e9 eleitor do cabo daciolo  https://twitter.com/eucaios/status/1037739051212787717\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroquista/status/1037747226825682944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746814823227392, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/-pswQvXihb8?a\u00a0 Cabo Daciolo (Patriotas) recebe apoio do Taxistas e Uber no Rio de Janeiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037746814823227392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037736098133364739, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 14694891, "username": "joellobo", "tweet": "Aguardo o @CaboDaciolo , no pr\u00f3ximo debate, perguntar ao Ciro Gomes sobre a Liga das Na\u00e7\u00f5es. Ser\u00e1 que o Ciro vai dizer que n\u00e3o sabe o que \u00e9????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joellobo/status/1037736098133364739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037727921950023680, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/8zdkrT5QLYk?a\u00a0 ENTREVISTA CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037727921950023680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037706036273012738, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 243485727, "username": "andrade_dinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrade_dinho/status/1037706036273012738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037675586410315776, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 576342376, "username": "ermesson_shady", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ermesson_shady/status/1037675586410315776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037662182865952768, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1037662182865952768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037659606086893568, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037659606086893568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037566912635514881, "date": "2018-09-06", "time": "00:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "Menino quem vota na marina???? Pra ela ter metade do que o bolsonaro tem.... \u00c9 chao viu. KkkkkkAte o Cabo Daciolo \u00e9 mais falado que ela.  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037481568187637761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037566912635514881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523851863908354, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "Eleitor do cabo daciolo seguiu voc\u00ea Block", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1037523851863908354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518282893357056, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Puv9P5t-Z8o?a\u00a0 Cabo Daciolo, esse \u00e9 o meu voto!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037518282893357056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037517947965648896, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/stCF27Z0iMU?a\u00a0 NEM CABO DACIOLO, NEM BOLSONARO NEM OUTRO CANDIDATO PODE SE...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037517947965648896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037513903616475136, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1034773964, "username": "alisuvv", "tweet": "queria o cabo daciolo sentando no meu colinho assim  pic.twitter.com/fpoQhoCnIK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alisuvv/status/1037513903616475136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
