{"id": 1038448787390390272, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 22984140, "username": "PGustavo", "tweet": "A cada 10 palavras na internet 11 \u00e9 o nome do homen da facada, era aparacer que voc\u00ea queria, tai #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/PGustavo/status/1038448787390390272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427239132610560, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": " https://m.youtube.com/watch?v=hcx1KYLQY0M\u00a0\u2026 5 Vers\u00edculos mal interpretados  #SabadoDetremuraSDV #Sabadou #SDV #EDeCasa #motogpnosportv #SabadoMasterSDV #SabadoDoEliteSDV #eleicoes2018 #CbLol #futebol #Corinthians #Flamengo #bbb19 #BomDia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SabadoDetremuraSDV,#Sabadou,#SDV,#EDeCasa,#motogpnosportv,#SabadoMasterSDV,#SabadoDoEliteSDV,#eleicoes2018,#CbLol,#futebol,#Corinthians,#Flamengo,#bbb19,#BomDia", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1038427239132610560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422532632862720, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": "Nunc\u03b1 desperdice o tempo de hoje relembr\u03b1ndo o qu\u00ea \u03b1conteceu ontem ou im\u03b1gin\u03b1ndo o que \u03b1contecer\u03ac \u03b1m\u03b1\u00f1h\u03b1,Pois o \u03b1m\u03b1\u00f1h\u03b1 pertence \u03b1 Jesus! #SabadoDetremuraSDV #Sabadou #SDV #EDeCasa #motogpnosportv #SabadoMasterSDV #SabadoDoEliteSDV #CbLol #futebol #Vasco #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabadoDetremuraSDV,#Sabadou,#SDV,#EDeCasa,#motogpnosportv,#SabadoMasterSDV,#SabadoDoEliteSDV,#CbLol,#futebol,#Vasco,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1038422532632862720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038308996095135744, "date": "2018-09-08", "time": "01:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 218529453, "username": "demetrioandrade", "tweet": "Por isso voto Acr\u00edsio Sena 13132 Deputado Estadual! #elei\u00e7\u00f5es2018 #acr\u00edsiosena13132deputadoestadual #avozdecamilonaassembleia  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10217316129759346&id=1355949193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#acr\u00edsiosena13132deputadoestadual,#avozdecamilonaassembleia", "link": "https://twitter.com/demetrioandrade/status/1038308996095135744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038308990516641792, "date": "2018-09-08", "time": "01:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 218529453, "username": "demetrioandrade", "tweet": "Na d\u00favida, vote em quem j\u00e1 fez! #elei\u00e7\u00f5es2018 #acr\u00edsiosena13132deputadoestadual #avozdecamilonaassembleia  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10217316129679344&id=1355949193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#acr\u00edsiosena13132deputadoestadual,#avozdecamilonaassembleia", "link": "https://twitter.com/demetrioandrade/status/1038308990516641792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246195389497344, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Fala s\u00e9rio \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21#eleicoes2018  pic.twitter.com/ymzDWlBZwm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1038246195389497344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242220061679616, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "Mas t\u00e1 quase o ch\u00e1 das 11! \u2615\ufe0f#GNEleicoes2018 #eleicoes2018 #LulaLivre \ud83d\udea9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#eleicoes2018,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1038242220061679616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241383876898816, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "General Mour\u00e3o disse que \u00e9 ne\u00f3fito e que perguntou ao Bolsonaro o que ia fazer... E agora, Brasil?\ud83e\udd14#GNEleicoes2018 #eleicoes2018 #LulaLivre\ud83d\udea9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#eleicoes2018,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1038241383876898816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240604268974081, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "Mas e onde t\u00e1 a matilha de pitbulls de ontem? Vieram de poodles? \ud83e\udd14#GNEleicoes2018 #eleicoes2018 #LulaLivre \ud83d\udea9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#eleicoes2018,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1038240604268974081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226712964866049, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "continuo achando que:1. vai ter 2o turno e bolsonaro vai estar l\u00e1.2. @cirogomes ser\u00e1 o advers\u00e1rio, unindo a centro-esquerda em seu nome.3. Vai ser duro mas ser\u00e1 uma vit\u00f3ria linda \ud83d\ude4c#CiroNoSegundoTurno #ciro12#eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#ciro12,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1038226712964866049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038226676864503813, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Aliados dizem que Bolsonaro n\u00e3o vai mais para as ruas.  http://bit.ly/2CxKdVH\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/e97EdJcRYd", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1038226676864503813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201108286648321, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@apanselmo  Horas antes de atentado, Bolsonaro gravou v\u00eddeo de Ano Novo judaico  http://bit.ly/2MY4AjJ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/3tpXKpCYk9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038201108286648321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apanselmo"}
{"id": 1038200978804224000, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@MarcelAlexandre  Horas antes de atentado, Bolsonaro gravou v\u00eddeo de Ano Novo judaico  http://bit.ly/2MY4AjJ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/3tpXKpCYk9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038200978804224000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelAlexandre"}
{"id": 1038200862085206017, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "31 minutos atr\u00e1sHoras antes de atentado, Bolsonaro gravou v\u00eddeo de Ano Novo judaico  http://bit.ly/2MY4AjJ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/3tpXKpCYk9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038200862085206017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176747613769729, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": " https://goo.gl/gGHNPy\u00a0 Revelada identidade de Policial Militar que evitou golpe fatal em @jairbolsonaro cc @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP #bolsonaroesfaqueado #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038176747613769729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038175219888865281, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Ex\u00e9rcito confirma atua\u00e7\u00e3o de tropas nas elei\u00e7\u00f5es 2018 no Cear\u00e1.  http://bit.ly/2QiIab0\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/nlttX6OudA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1038175219888865281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153164569145345, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "#eleicoes2018  https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1038075905975963648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1038153164569145345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137600245198850, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "@ConversaAfiada Regrann from @conversaafiada  -  Na \"entrevista\" que concedeu ao pelot\u00e3o de fuzilamento da GloboNews, Haddad respondeu assim quando o Merval Pereira perguntou sobre as a\u00e7\u00f5es movidas pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico... Qu\u00e1, qu\u00e1, qu\u00e1! #Haddad #PT #Elei\u00e7\u00f5es2018...  https://www.facebook.com/fredericobartz/videos/2244617492234870/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#PT,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1038137600245198850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038099528468123648, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 960324486552805376, "username": "danielmomeneses", "tweet": "#CamiloSantana prop\u00f5e uso de sistema de reconhecimento facial e aumento do efetivo como ferramentas de seguran\u00e7a p\u00fablica.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CamiloSantana,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/danielmomeneses/status/1038099528468123648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089869036347392, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1093421612, "username": "OrlandoJr3153", "tweet": "7 de Setembro de 2018, 17\u00ba v\u00eddeo.#eleicoes2018 #orlandojunior3153 #deputadofederal pic.twitter.com/b1LODTNOgv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#orlandojunior3153,#deputadofederal", "link": "https://twitter.com/OrlandoJr3153/status/1038089869036347392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086866912915456, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 198727186, "username": "mbbc_tech", "tweet": "\"P\u00e1tria Amada, Idolatrada, Salve, Salve\". UFFA! Chegamos at\u00e9 aqui. Agora vai. #indenpendenciadobrasil #eleicoes2018...#criatividade #ideia #technologia #inven\u00e7\u00e3o #empreendedorismo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbfNKXDrip/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16ha5dtnmltum\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#indenpendenciadobrasil,#eleicoes2018,#criatividade,#ideia,#technologia,#inven\u00e7\u00e3o,#empreendedorismo", "link": "https://twitter.com/mbbc_tech/status/1038086866912915456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082160136208384, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 55412254, "username": "rodrigoamteles", "tweet": "\u00c9 assustador a quantidade de pessoas, em sua maioria petistas,tentando acreditar e fazer com que as pessoas acreditem,que o atentado ao Bolsonaro foi uma farsa. Esse \u00e9 o n\u00edvel de eleitores do bolsa fam\u00edlia que apoiam um preso. #Brasil #Fortaleza #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #Atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#Fortaleza,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#Atentado", "link": "https://twitter.com/rodrigoamteles/status/1038082160136208384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077288728932353, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1038015122831273990, "username": "voteservicopub", "tweet": "Compare\u00e7a ao nosso lan\u00e7amento, conhe\u00e7a nossas propostas. #VotePeloServi\u00e7oP\u00fablico #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/oZoctkUns1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VotePeloServi\u00e7oP\u00fablico,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/voteservicopub/status/1038077288728932353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077174199345152, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1038015122831273990, "username": "voteservicopub", "tweet": "#VotePeloServi\u00e7oP\u00fablico #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/THSFtVvOG7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotePeloServi\u00e7oP\u00fablico,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/voteservicopub/status/1038077174199345152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077068733542401, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1038015122831273990, "username": "voteservicopub", "tweet": "As entidades que fazem parte desta campanha dar\u00e3o pleno conhecimento \u00e0s suas bases e \u00e0 sociedade dos nomes de todos os candidatos \u00e0s elei\u00e7\u00f5es que subscreverem a carta de compromisso. Siga, curta e compartilhe a ideia! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #VotePeloServi\u00e7oP\u00fablico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#VotePeloServi\u00e7oP\u00fablico", "link": "https://twitter.com/voteservicopub/status/1038077068733542401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076853242748929, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 31438699, "username": "jocelioleal", "tweet": "Campanha de Ciro n\u00e3o para; K\u00e1tia Abreu vai a Fortaleza  http://blogs.opovo.com.br/jocelioleal/2018/09/07/campanha-de-ciro-nao-para-katia-abreu-vai-a-fortaleza/\u00a0\u2026 #CiroGomes #Eleicoes2018 #Fortaleza #K\u00e1tiaAbreu via @opovoonline", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroGomes,#Eleicoes2018,#Fortaleza,#K\u00e1tiaAbreu", "link": "https://twitter.com/jocelioleal/status/1038076853242748929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1038054550509375488, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 536509723, "username": "barbosanicolle", "tweet": "Eu luto pela liberdade e pela independ\u00eancia do nosso Estado e Pa\u00eds, pois acredito que esse \u00e9 caminho certo para o nosso desenvolvimento! #MaisCeara #MaisBrasil #NicolleBarbosa2020 #7deSetembro #DeputadaFederal #Eleicoes2018 #Politica pic.twitter.com/6snfLwrKfc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MaisCeara,#MaisBrasil,#NicolleBarbosa2020,#7deSetembro,#DeputadaFederal,#Eleicoes2018,#Politica", "link": "https://twitter.com/barbosanicolle/status/1038054550509375488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005046137577472, "date": "2018-09-07", "time": "05:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": " https://goo.gl/DhRU98\u00a0 Jair Bolsonaro se recupera de tentativa de assassinato. #ancoradouro#elei\u00e7\u00f5es2018#Bolsonaro https://goo.gl/DhRU98\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ancoradouro,#elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038005046137577472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933003266289664, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50882504, "username": "mharcu", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #pl31 #alesp pic.twitter.com/owTgwm2sXQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#pl31,#alesp", "link": "https://twitter.com/mharcu/status/1037933003266289664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915379992018944, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 325299005, "username": "power_weer", "tweet": "Se me atacar, eu vou atacar. #eleicoes2018  pic.twitter.com/ud6X58Oibr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/power_weer/status/1037915379992018944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871323735904256, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": " https://m.youtube.com/watch?v=N8oYkde7_wA\u00a0\u2026 Anderson Freire O Culto Do Calv\u00e1rio #QuintaDetremuraSDV #QueroDizerUmaCoisa #fcseguefc #QuintaMasterSDV #SDV #eleicoes2018 #SegundoSol #ForcaBolsonaro #G1 #ProgramaDoRatinho #TheVoiceBrasil #Quinta #CorridaDeBigas #instagram #Depressao #Suicidio #Ansiedade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#QueroDizerUmaCoisa,#fcseguefc,#QuintaMasterSDV,#SDV,#eleicoes2018,#SegundoSol,#ForcaBolsonaro,#G1,#ProgramaDoRatinho,#TheVoiceBrasil,#Quinta,#CorridaDeBigas,#instagram,#Depressao,#Suicidio,#Ansiedade", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1037871323735904256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869778503954433, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": "Quando tudo estiver sem solu\u00e7\u00e3o olhe para o c\u00e9u e veja que Deus est\u00e1 no controle. #QuintaDetremuraSDV #QueroDizerUmaCoisa #fcseguindofc #QuintaMasterSDV #SDV #eleicoes2018 #SegundoSol #ForcaBolsonaro #ProgramaDoRatinho #TheVoiceBrasil #CorridaDeBigas #instagram #quintafeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#QueroDizerUmaCoisa,#fcseguindofc,#QuintaMasterSDV,#SDV,#eleicoes2018,#SegundoSol,#ForcaBolsonaro,#ProgramaDoRatinho,#TheVoiceBrasil,#CorridaDeBigas,#instagram,#quintafeira", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1037869778503954433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866976545304576, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": "O violento recruta o seu pr\u00f3ximo e o leva por um caminho ruim.Prov\u00e9rbios 16:29 #QuintaDetremuraSDV #QueroDizerUmaCoisa #fcseguefc #QuintaMasterSDV #VideoShowAoVivo #SDV #eleicoes2018 #SegundoSol #ForcaBolsonaro #ProgramaDoRatinho #TheVoiceBrasil #CorridaDeBigas #Twitter", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#QueroDizerUmaCoisa,#fcseguefc,#QuintaMasterSDV,#VideoShowAoVivo,#SDV,#eleicoes2018,#SegundoSol,#ForcaBolsonaro,#ProgramaDoRatinho,#TheVoiceBrasil,#CorridaDeBigas,#Twitter", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1037866976545304576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865973515251713, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": "Disse-lhe Jesus:Guarde a espada!Pois todos os que empunham a espada,pela espada  http://xn--morrero-2wa.Mtmorrer\u00e3o.Mt\u00a0 26:52 #QuintaDetremuraSDV #QueroDizerUmaCoisa #fcseguefc #QuintaMasterSDV #VideoShowAoVivo #SDV #eleicoes2018 #SegundoSol #ForcaBolsonaro #TheVoiceBrasil #CorridaDeBigas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#QueroDizerUmaCoisa,#fcseguefc,#QuintaMasterSDV,#VideoShowAoVivo,#SDV,#eleicoes2018,#SegundoSol,#ForcaBolsonaro,#TheVoiceBrasil,#CorridaDeBigas", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1037865973515251713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865086474506241, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1283924508, "username": "sistemaci", "tweet": "Veja o momento em que o candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil, pelo PSL, Jair Messias Bolsonaro \u00e9 atingido por um golpe de faca, enquanto fazia campanha em Juiz de Fora (MG).#Bolsonaro #AtaqueaBolsonaro #Eleicoes2018 #News #Urgente #SistemaCI  https://www.facebook.com/WebRadioCI/videos/972309226309747/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#AtaqueaBolsonaro,#Eleicoes2018,#News,#Urgente,#SistemaCI", "link": "https://twitter.com/sistemaci/status/1037865086474506241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864170257973248, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1283924508, "username": "sistemaci", "tweet": "Veja o momento em que o candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil, pelo PSL, Jair Messias Bolsonaro \u00e9 atingido por um golpe de faca, enquanto fazia campanha em Juiz de Fora (MG).#Bolsonaro #AtaqueaBolsonaro #Eleicoes2018 #News #Urgente #SistemaCI  https://www.facebook.com/WebRadioCI/videos/2167806120152136/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#AtaqueaBolsonaro,#Eleicoes2018,#News,#Urgente,#SistemaCI", "link": "https://twitter.com/sistemaci/status/1037864170257973248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860257492545537, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": "Cada novo ato de pecado,endurece o cora\u00e7\u00e3o e diminui o temor a Deus! #QuintaDetremuraSDV #QueroDizerUmaCoisa #fcsegueapenasfc #Facebook #QuintaMasterSDV #VideoShowAoVivo #SDV #futebol #eleicoes2018 #SegundoSol #RodaViva #GauchaHoje #TheVoiceBrasil #instagram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#QueroDizerUmaCoisa,#fcsegueapenasfc,#Facebook,#QuintaMasterSDV,#VideoShowAoVivo,#SDV,#futebol,#eleicoes2018,#SegundoSol,#RodaViva,#GauchaHoje,#TheVoiceBrasil,#instagram", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1037860257492545537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851018795667457, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 998902699029647360, "username": "AgenciaMula", "tweet": "URGENTE: Not\u00edcia de que Bolsonaro levou uma facada \u00e9 Fake! Ele deu uma barrigada na m\u00e3o do pobre esquerdista que segurava uma faca por acaso! #ForcaBolsonaro #bolsonaroesfaqueado #juizdefora #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#juizdefora,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/AgenciaMula/status/1037851018795667457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850456263983110, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 242345832, "username": "windmateus", "tweet": "Se eu fosse #JairBolsonaro recome\u00e7aria a campanha dizendo: \"vote em mim que eu tenho o corpo fechado\" #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/windmateus/status/1037850456263983110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849648906625024, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 939955655787581442, "username": "FernandoBritobf", "tweet": "J\u00e1 come\u00e7ou o mata mata das elei\u00e7\u00f5es, quero saber como vai ser a final.#Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada", "link": "https://twitter.com/FernandoBritobf/status/1037849648906625024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841646124191745, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Advers\u00e1rios de @geraldoalckmin  usam v\u00eddeos de @MichelTemer  para vincular tucano ao governo. #eleicoes2018 #eleicoesOPOVO  http://bit.ly/2M5McQy\u00a0 pic.twitter.com/AtOW51nPNE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#eleicoesOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037841646124191745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037841591921192961, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 912047075021508608, "username": "DhellanoCastro", "tweet": "E a\u00ed produ\u00e7\u00e3o do Fant\u00e1stico, a gente pode submeter o v\u00eddeo da facada pro Detetive Virtual? #FacadaFake #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #facada #bolsonaroesfaqueado #AtentadoBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FacadaFake,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#facada,#bolsonaroesfaqueado,#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DhellanoCastro/status/1037841591921192961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840952868655104, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 912047075021508608, "username": "DhellanoCastro", "tweet": "Isso que d\u00e1 n\u00e3o usar colete aprovado pelo inmetro. #facada #AtentadoBolsonaro #FacadaFake #eleicoes2018 #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#AtentadoBolsonaro,#FacadaFake,#eleicoes2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/DhellanoCastro/status/1037840952868655104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840371580055553, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 912047075021508608, "username": "DhellanoCastro", "tweet": "J\u00e1 ouvi falar de murro em ponta de faca, mas barrigada \u00e9 a primeira vez. #AtentadoBolsonaro #facada #bucho #Bolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro,#facada,#bucho,#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/DhellanoCastro/status/1037840371580055553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840292702040067, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1027680164325601281, "username": "Andre_Filho0", "tweet": "Um ato inadmiss\u00edvel. Elei\u00e7\u00f5es a parte, o desejo agora \u00e9 que Bolsonaro restabele\u00e7a sua sa\u00fade!! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Andre_Filho0/status/1037840292702040067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834092535054336, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@MarinaSilva nega mudan\u00e7a no di\u00e1logo com eleitorado feminino. #eleicoes2018 #opovo  http://bit.ly/2Q7OSjU\u00a0 pic.twitter.com/P16GesTsel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#opovo", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037834092535054336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037833219448741888, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 536509723, "username": "barbosanicolle", "tweet": "Nota de rep\u00fadio a qualquer tipo de viol\u00eancia e atentado, principalmente contra a democracia! #NicolleBarbosa2020 #DeputadaFederal #PSC #Eleicoes2018 #NaoAViolencia #Paz pic.twitter.com/8TipSQqyba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NicolleBarbosa2020,#DeputadaFederal,#PSC,#Eleicoes2018,#NaoAViolencia,#Paz", "link": "https://twitter.com/barbosanicolle/status/1037833219448741888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833138154729472, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 351278343, "username": "almeidadeale", "tweet": "Se hoje n\u00e3o est\u00e1 sendo o dia mais louco das #Elei\u00e7\u00f5es2018, eu n\u00e3o sei qual foi/ser\u00e1 mais ainda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/almeidadeale/status/1037833138154729472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831185626484736, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 458544263, "username": "FrancineidePinh", "tweet": "Pronto daqui a pouco v\u00e3o ligar o homem aos partidos  de esquerda #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FrancineidePinh/status/1037831185626484736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830693475282945, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 242345832, "username": "windmateus", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es do Brasil ja passaram da fase de grupos, agora \u00e9 mata mata #JairBolsonaro #eleicoes2018 #paz\u270c\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#eleicoes2018,#paz", "link": "https://twitter.com/windmateus/status/1037830693475282945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826545153396736, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@jairbolsonaro diz n\u00e3o entender aumento de sua rejei\u00e7\u00e3o na pesquisa Ibope. #eleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO:  http://bit.ly/2Qbs4Qr\u00a0 pic.twitter.com/G521JHlwXv", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037826545153396736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037825830603370502, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 61522878, "username": "CarlosPotterZ", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 a gr\u00e1vida de Taubat\u00e9. Bolsominions s\u00e3o o Edu Guedes chorando. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/CarlosPotterZ/status/1037825830603370502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825230297813000, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 458544263, "username": "FrancineidePinh", "tweet": "Que perigo , nossa Democracia t\u00e3o fr\u00e1gil , espero que o ocorrido \u00f1 prejudique o andamento das Campanhas Eleitorais , muita cautela nessa hora #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FrancineidePinh/status/1037825230297813000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816642682671105, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 198687980, "username": "cassiaaaaaa", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 t\u00e1 cada pior ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cassiaaaaaa/status/1037816642682671105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813384857759746, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 965702692495556608, "username": "dayallencar_", "tweet": "s\u00e9rio.. me d\u00e1 vontade de chorar de ver como o meu pa\u00eds \u00e9 t\u00e3o mal representado, e como a viol\u00eancia \u00e9 relevante.. triste! #Elei\u00e7oes2018 s\u00f3 Deus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/dayallencar_/status/1037813384857759746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812228626567173, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 965702692495556608, "username": "dayallencar_", "tweet": "\u201cs\u00f3 Jesus na causa\u201d essa frase nunca fez tanto sentido nesse pa\u00eds! #Elei\u00e7oes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/dayallencar_/status/1037812228626567173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808319417737216, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 709522380578811904, "username": "AdvLucenatorres", "tweet": "\"Posso n\u00e3o concordar com o que voc\u00ea diz, mas defenderei at\u00e9 a morte o seu direito de diz\u00ea-lo\" Nada justifica um ato covarde e de intoler\u00e2ncia! Ainda vivemos em uma democracia! #Presidencia#Elei\u00e7\u00f5es2018 #elei\u00e7oes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Presidencia,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#elei\u00e7oes", "link": "https://twitter.com/AdvLucenatorres/status/1037808319417737216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804559823826944, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4920079924, "username": "FalcaoEsdras", "tweet": " http://blogesdrasfalcao.blogspot.com\u00a0#blogesdrasfalcaoonline #eleicoes2018 #psl #candidatos #presidente #jairbolsonaro #bolsonaro #juizdefora #politica #noticias #brasil em Juiz de Fora  https://www.instagram.com/p/BnZgumtgKla/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w0k01yt2a3nu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#blogesdrasfalcaoonline,#eleicoes2018,#psl,#candidatos,#presidente,#jairbolsonaro,#bolsonaro,#juizdefora,#politica,#noticias,#brasil", "link": "https://twitter.com/FalcaoEsdras/status/1037804559823826944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800061466537986, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 65255294, "username": "andremilitao", "tweet": "Est\u00e1 aberto o #OpenBAR de FakeNews e Teorias da Conspira\u00e7\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OpenBAR,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/andremilitao/status/1037800061466537986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797107548270598, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 922816549878222849, "username": "MarcosFarley7", "tweet": " https://m.youtube.com/watch?v=NE04TQuV0h8\u00a0\u2026 Shirley Carvalhaes Grito Da Alma #QuintaDetremuraSDV #QueroDizerUmaCoisa #fcseguindofc #QuintaMasterSDV #SDV #Aflito #Aflita #futebol #eleicoes2018 #depressivo #depressiva #SemSexoEu #Depressao #Suicidio #FofocalizandoNoSBT #AlmaInquieta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#QueroDizerUmaCoisa,#fcseguindofc,#QuintaMasterSDV,#SDV,#Aflito,#Aflita,#futebol,#eleicoes2018,#depressivo,#depressiva,#SemSexoEu,#Depressao,#Suicidio,#FofocalizandoNoSBT,#AlmaInquieta", "link": "https://twitter.com/MarcosFarley7/status/1037797107548270598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790062170320896, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@geraldoalckmin tenta impedir pesquisa, afirma jornal #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO:  http://bit.ly/2M2Xy7W\u00a0 pic.twitter.com/LnCGIv6960", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037790062170320896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037789658564972545, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 55974630, "username": "davimreboucas", "tweet": "S\u00f3 eu pensei - de imediato - na possibilidade de esse \"atentado\" ter sido forjado? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/davimreboucas/status/1037789658564972545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788576765886464, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 189121734, "username": "LucianaSCCarv", "tweet": "ESFAQUEADO SEM SANGUE, ALGU\u00c9M J\u00c1 VIU ISSO? N\u00e3o poderia esperar mais nada do \"MITO\". CLARO QUE FOI ARMA\u00c7\u00c3O.  Pobre Brasil... #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/LucianaSCCarv/status/1037788576765886464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787108604342273, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Video mostra o exato momento em que Bolsonaro \u00e9 atingindo no abd\u00f4men.#mito #eleicoes2018 #bolsonaro2018 #presidenciavel  https://www.instagram.com/p/BnZYaU4lLK3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=m0c838q383wx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito,#eleicoes2018,#bolsonaro2018,#presidenciavel", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037787108604342273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776898212933633, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 65255294, "username": "andremilitao", "tweet": "Cen\u00e1rio pol\u00edtico hoje, v\u00e9spera do 7 de setembro. #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/YTKs73LmvH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/andremilitao/status/1037776898212933633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772191822225409, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1093421612, "username": "OrlandoJr3153", "tweet": "6 de setembro de 2018, 16\u00ba v\u00eddeo. O nome deste governo bem que poderia se chamar de CHEGA! S\u00e3o ladr\u00f5es disfar\u00e7ados que assaltam, em nome de impostos e taxas, os nossos recursos. Dia 07 de outubro vamos demiti-los!#eleicoes2018 #deputadofederal #orlandojunior3153 pic.twitter.com/rHjG5ztuKU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#deputadofederal,#orlandojunior3153", "link": "https://twitter.com/OrlandoJr3153/status/1037772191822225409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762483656843265, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Camilo Santana (@Camilo13Gov) \u00e9 contra descriminaliza\u00e7\u00e3o do aborto e legaliza\u00e7\u00e3o das drogas. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO: http://bit.ly/2M5491Q\u00a0 pic.twitter.com/YaPJvsmaza", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037762483656843265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Camilo13Gov"}
{"id": 1037754872244969473, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@jairbolsonaro pede que PT devolva dinheiro p\u00fablico gasto na campanha de @LulaOficial, mas Barroso nega:  http://bit.ly/2Q6U1IV\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/g4ZAKFjZmt", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037754872244969473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037751969060925441, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 161444466, "username": "sabrinauchoa", "tweet": "@cidfgomes Essas pesquisas s\u00e3o manipuladas. S\u00f3 influenciam o povo leigo. S\u00f3 ver nas redes sociais a eleva\u00e7\u00e3o das opini\u00f5es e a decad\u00eancia de outras. #G1 #bomdiabrasil #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#G1,#bomdiabrasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/sabrinauchoa/status/1037751969060925441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cidfgomes"}
{"id": 1037740283377659905, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 80294408, "username": "isabelcarolina", "tweet": "N\u00e3o tem o que dizer, s\u00f3 cantar... #Ciro12 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #LulaLivre pic.twitter.com/VF0T3L1cDP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/isabelcarolina/status/1037740283377659905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737208726396928, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Camilo Santana (@Camilo13Gov) pretende manter a independ\u00eancia da CGD #Elei\u00e7\u00f5es2018 #elei\u00e7\u00f5esOPOVO:  http://bit.ly/2wOil9N\u00a0 pic.twitter.com/PH4qRYYe0T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037737208726396928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Camilo13Gov"}
{"id": 1037733565168078849, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "Gente eu n\u00e3o entendi esse gr\u00e1fico hahahahahah #eleicoes2018  pic.twitter.com/XNXzWvtoWd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037733565168078849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719524450156545, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 886054346185748480, "username": "limeira_ju", "tweet": "Combinando direitinho o Bolsonaro n\u00e3o passa do primeiro turno.\ud83d\ude18#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MaraTellesReal/status/1037691186423767040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/limeira_ju/status/1037719524450156545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718839495151617, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 536509723, "username": "barbosanicolle", "tweet": "Registro da visita \u00e0 empresa Limptudo, no Eus\u00e9bio. Obrigada Mark Pereira\u00a0e fam\u00edlia pela recep\u00e7\u00e3o e aten\u00e7\u00e3o. #NicolleBarbosa2020 #DeputadaFederal #PSC #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BnY5u9JAYtb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=iwh13asqrpgz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NicolleBarbosa2020,#DeputadaFederal,#PSC,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/barbosanicolle/status/1037718839495151617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717267507806208, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "MP move a\u00e7\u00e3o contra Alckmin e pede bloqueio de R$ 39 mi:  http://bit.ly/2wQhDZs\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO pic.twitter.com/Q41mhkCYSi", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037717267507806208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714554262835201, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@cirogomes cresceu tr\u00eas pontos na primeira pesquisa realizada ap\u00f3s o in\u00edcio da propaganda eleitoral gratuita e com indeferimento de nome de @LulaOficial  na disputa.  http://blogdoeliomar.com.br/2018/09/06/camilo-diz-ter-ficado-muito-feliz-com-desempenho-de-ciro-na-pesquisa-do-ibope-sem-lula/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037714554262835201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,LulaOficial"}
{"id": 1037714091631173633, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/reportermendes/status/1037713862517305344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037714091631173633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713284609335296, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/OskarSays/status/1037713004341719046\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037713284609335296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712041014951936, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Gonzaga defende desmilitarizar a pol\u00edcia:  http://bit.ly/2wMi2we\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO pic.twitter.com/yYAoA3dFZu", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037712041014951936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711958768803841, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/victorigorac/status/1037710479454547974\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037711958768803841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711601846104064, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2310078678, "username": "catchuebis", "tweet": "@cirogomes Cear\u00e1 tem 82 das 100 melhores escolas p\u00fablicas do Brasil, segundo. a Seduc (Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado). quem valoriza a educa\u00e7\u00e3o, vota @CiroGomes 12. #Ciro12 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #CiroPresidente12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/catchuebis/status/1037711601846104064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037709740233687042, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Acompanhe a sabatina com Camilo Santana, candidato ao governo do Cear\u00e1 pelo PT. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #SabatinasOPOVO https://www.pscp.tv/opovoonline/1LyxBQydDAzJN?t=44s\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#SabatinasOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037709740233687042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707006541549568, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "PT diz que den\u00fancia contra @Haddad_Fernando \u00e9 'falaciosa':  http://bit.ly/2wR0gIi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO pic.twitter.com/2P5ol8kuHn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037707006541549568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037706948995637248, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/victorigorac/status/1037706722859786242\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037706948995637248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706677049614337, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/reportermendes/status/1037706313449590790\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037706677049614337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705852394909703, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/fgraziani/status/1037705149857325058\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037705852394909703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703117737996288, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/victorigorac/status/1037702492254027776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037703117737996288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702620440403970, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/fgraziani/status/1037701470685212672\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037702620440403970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700193976762369, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/fgraziani/status/1037699506740125696\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037700193976762369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699462255325185, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@joaoamoedonovo defende bolsas em escolas privadas:  http://bit.ly/2wNpVBD\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO pic.twitter.com/Mh50MqkUCR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037699462255325185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037699179030691840, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/reportermendes/status/1037698220389027840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037699179030691840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699023124267008, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "#SabatinasOPOVO #eleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO https://twitter.com/OskarSays/status/1037698259421212673\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SabatinasOPOVO,#eleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037699023124267008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690642313502720, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 801943884871958528, "username": "jc_mendes33", "tweet": "Sou o \u00fanico perdido nessas elei\u00e7\u00f5es?ou vcs tamb\u00e9m n\u00e3o sabem em quem votar?#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jc_mendes33/status/1037690642313502720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680804607021056, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Ciro Gomes e Marina Silva aparecem empatados com 12%#elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaro17 #ibope em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYoc5OFUzt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=kyt8e0jdw8q9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaro17,#ibope", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037680804607021056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674289607135232, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "A maratona de @cirogomes come\u00e7a nesta sexta-feira e se estender\u00e1 at\u00e9 domingo. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO http://blogdoeliomar.com.br/2018/09/06/ciro-vai-reforcar-sua-campanha-no-nordeste/\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 10, "likes": 64, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037674289607135232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037662136875606016, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 960324486552805376, "username": "danielmomeneses", "tweet": "#Gonzaga (#PSTU) prop\u00f5e a desmilitariza\u00e7\u00e3o da #Pol\u00edcia e a flexibiliza\u00e7\u00e3o no porte de armas.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Gonzaga,#PSTU,#Pol\u00edcia,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/danielmomeneses/status/1037662136875606016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659191333322752, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@jairbolsonaro lidera novo Ibope; @cirogomes cresce e empata com @MarinaSilva:  http://bit.ly/2M668Tk\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/envUsSUoqw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037659191333322752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037656820800794624, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Em v\u00eddeo divulgado nas redes sociais, o emedebista acusa o tucano de veicular \u201cfalsidades\u201d na campanha eleitoral. #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018  http://blogs.opovo.com.br/politica/2018/09/05/6298/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037656820800794624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644762654883841, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 218529453, "username": "demetrioandrade", "tweet": "Bete Jaguaribe, Jornalista e Professora, Diretora do Porto Iracema das Artes, apoia @acrisiosena 13132 Deputado Estadual! #eleicoes2018 #avozdecamilonaassembleia #acrisiosena13132deputadoestadual pic.twitter.com/1LQ2TgT6re", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#avozdecamilonaassembleia,#acrisiosena13132deputadoestadual", "link": "https://twitter.com/demetrioandrade/status/1037644762654883841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "acrisiosena"}
{"id": 1037642254217867265, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 218529453, "username": "demetrioandrade", "tweet": "Colega jornalista, profunda conhecedora e grande articuladoras da Cultura no Cear\u00e1, vota Acr\u00edsio Sena 13132 Deputado Estadual! #AVozDeCamiloNaAssembleia #Elei\u00e7oes2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10217300977700554&id=1355949193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AVozDeCamiloNaAssembleia,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/demetrioandrade/status/1037642254217867265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552861587140608, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 106329259, "username": "llleos", "tweet": "O mais preparado e com um plano de governo que valoriza o que \u00e9 nacional. \u00c9 necess\u00e1rio unificar o que se define como progressista, caso contr\u00e1rio teremos grandes problemas em 2019 com o colapso da economia causado pelo endividamento das fam\u00edlias. #Ciro12 #eleicoes2018  https://twitter.com/VemPraMassa/status/1034625953492885504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/llleos/status/1037552861587140608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551195286642688, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 106329259, "username": "llleos", "tweet": "Olha a\u00ed @geraldoalckmin teu amigo te enviou lembran\u00e7as #eleicoes2018 #bff #tbt da alegria #forever #sdv #chuchu #CIROGOMES #CiroPresidente #DeusAjudeoBrasil https://twitter.com/gustavocastanon/status/1037538640296124416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#bff,#tbt,#forever,#sdv,#chuchu,#CIROGOMES,#CiroPresidente,#DeusAjudeoBrasil", "link": "https://twitter.com/llleos/status/1037551195286642688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037502734625320960, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 190090705, "username": "MatheusBarrosRN", "tweet": "Um dia muito estranho esse 5 Setembro de 2018. Oq mais vi compartilhado foi Capit\u00e3 Marvel e Ciro Gomes. Que crossover, meus amigos! #CaptainMarvel #Capit\u00e3Marvel #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CaptainMarvel,#Capit\u00e3Marvel,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MatheusBarrosRN/status/1037502734625320960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
