{"id": 1038454585281708033, "date": "2018-09-08", "time": "10:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 245577544, "username": "oliveirapedrw", "tweet": "tem quem acha gra\u00e7a zoar viado; eu acho engra\u00e7ado um racista esfaqueado*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveirapedrw/status/1038454585281708033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439167376740354, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 51571276, "username": "Lemoscarlos", "tweet": "T\u00e1 certo ent\u00e3o, n\u00e3o se pode culpar a mulher que anda de mini saia por um eventual estupro, mas pode culpar o Jair Bolsonaro, que foi esfaqueado, por que ele supostamente prega a viol\u00eancia...(o que n\u00e3o \u00e9 verdade). Hipocrisia, a gente v\u00ea por aqui!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lemoscarlos/status/1038439167376740354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427443864985601, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 51069318, "username": "adrya_daewen", "tweet": "Tem candidato que esfaqueado ou esfakeado continua sem ter meu voto. \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrya_daewen/status/1038427443864985601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427214163791872, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 802566757751934976, "username": "jonathansa692", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathansa692/status/1038427214163791872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038412610557947904, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 574004289, "username": "hique5", "tweet": "J\u00e1 temos a petralha marxista mortadela que ajudou  o esfaqueado r\ud83d\udd2b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hique5/status/1038412610557947904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411805591326720, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 821488525, "username": "marcelo_tavinho", "tweet": "@Schwarza79 @Veganagente Que vc quis dizer com Bolsonazi? Cuidado que um dos motivos dele ter sido esfaqueado foi pessoas da grande m\u00eddia relaciona lo com o nazismo! Eu sei que \u00e9 uma brincadeira sua , por\u00e9m os esquerdopatas s\u00e3o como terraplanista ! Fan\u00e1ticos e fundentalistas levam isso ao p\u00e9 da letra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_tavinho/status/1038411805591326720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Veganagente,Schwarza79"}
{"id": 1038403627696582657, "date": "2018-09-08", "time": "07:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "O atentado a Bolsonaro e o assassinato de Marielle s\u00e3o incompar\u00e1veis. Ele foi esfaqueado por \u00f3dio pol\u00edtico e ideol\u00f3gico, enquanto ela parece ter sido morta n\u00e3o por inimigos ideol\u00f3gicos, mas por gente gra\u00fada do crime. Marielle n\u00e3o foi morta por suas ideias. \u00c9 incompar\u00e1vel.", "replies": 12, "retweets": 29, "likes": 171, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038403627696582657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400764975239168, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 173295494, "username": "abraaojmartins", "tweet": "@ramos_leandro @robertomaiacost @aliicesobral A diferen\u00e7a, seu retardado, \u00e9 que o cara foi esfaqueado por seus posicionamentos, pelo o que defende... Um esquerdista esfaqueou o candidato a presid\u00eancia que est\u00e1 em primeiro lugar nas pesquisas! Seu BURRO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraaojmartins/status/1038400764975239168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aliicesobral,robertomaiacost,ramos_leandro"}
{"id": 1038394215435264001, "date": "2018-09-08", "time": "06:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 333039022, "username": "robertorma_", "tweet": "@BoniOliveira7 @BiancaR66135366 @scarlletbitch @zevampir51 Esse fake a\u00ed s\u00f3 mostra a verdadeira face dos burros q votam no fanfiqueiro esfaqueado. Pena demais de gente baixa e preconceituosa.  pic.twitter.com/AnOO6YFgtj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertorma_/status/1038394215435264001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zevampir51,scarlletbitch,BiancaR66135366,BoniOliveira7"}
{"id": 1038371988409081856, "date": "2018-09-08", "time": "05:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 319332991, "username": "joaoberon", "tweet": "Gente por deus o que t\u00e1 acontecendoBozobaldo \"esfaqueado\"Morte do ex da ArianaNicki e Cardi b saindo na porrada  pic.twitter.com/6cAPwqUSJh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoberon/status/1038371988409081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038341920202874885, "date": "2018-09-08", "time": "03:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 95442776, "username": "kayowebster", "tweet": "O Marketing que o mo\u00e7o esfaqueado ta fazendo pra ganhar a elei\u00e7\u00e3o ta pesadissimo!T\u00e1 chovendo v\u00eddeo no site ao lado de pessoas falando que ele \u00e9 isso \u00e9 aquilo, do lado dele enquanto ele ta hospitalizado.Ser\u00e1 que precisa desse sensacionalismo todo pra desejar melhoras?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayowebster/status/1038341920202874885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038288634405941248, "date": "2018-09-07", "time": "23:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 101457192, "username": "yourfriendjp", "tweet": "em 1 semana o museu pegou fogo o salnorabo foi esfaqueado o mac miller morreu o mc naldinho tambem agora a cardi e a nicki trocando socosque semana eh essa porraaaaa", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yourfriendjp/status/1038288634405941248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038283726189481985, "date": "2018-09-07", "time": "23:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 63595879, "username": "Fernandes_Filho", "tweet": "Esfaqueado ou n\u00e3o o fato que n\u00e3o muda \u00e9 que Bolsonaro n\u00e3o tem as habilidades necess\u00e1rias para ser o proximo presidente do Brasil .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandes_Filho/status/1038283726189481985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255381624102913, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 922510312221310976, "username": "edsonrs_e", "tweet": "O General tem cara de que se a chapa deles conseguir, que n\u00e3o \u00e9 o caso, dar\u00e1 golpe no esfaqueado. Isso ele deixou bem claro logo no in\u00edcio da entrevista quando falou de  \"autogolpe\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonrs_e/status/1038255381624102913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250595927445504, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 110278669, "username": "joaozis", "tweet": "@jonhnn_ \"O cara t\u00e1 comparando Bolsonaro com Jo\u00e3o Paulo II\"N\u00e3o. T\u00e1 comparando situa\u00e7\u00f5es de intoler\u00e2ncia pol\u00edtica.E muita gente desta TL est\u00e1 se saindo t\u00e3o intolerante quanto o esfaqueado...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaozis/status/1038250595927445504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jonhnn_"}
{"id": 1038244172166320128, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 922510312221310976, "username": "edsonrs_e", "tweet": "O Mour\u00e3o, vice do Bolsorano, \u00e9 o esfaqueado \"\"\"suavizado\"\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonrs_e/status/1038244172166320128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236418353627142, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2869828058, "username": "go__felipe", "tweet": "O destino \u00e9 mesmo ir\u00f4nico. C\u00e1 estou eu no terminal vendo o pov\u00e3o em massa argumentando, mostrando prova e concluindo, por fim, que Jair Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado. O candidato que \u00e9 sin\u00f4nimo de fake news no Brasil, virou v\u00edtima de uma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/go__felipe/status/1038236418353627142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235238252638208, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "MEU DEUUUUUUUUUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038235238252638208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230828420083713, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 101353475, "username": "lucka_b", "tweet": "Lind\u00edssimo, falou tudo! https://twitter.com/pablovillaca/status/1037579201107427328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucka_b/status/1038230828420083713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228313595146241, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "GOOOOOOOOOOOOOOOOOOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038228313595146241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226733554720768, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 36804456, "username": "alexmesquita", "tweet": "Dizem que o Bolsonaro pediu para ser esfaqueado, me faz ter uma d\u00favida, quem fala que bandido bom \u00e9 bandido morto est\u00e1 pedindo para ser morto por bandido ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmesquita/status/1038226733554720768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226231358095361, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "AI POVO DRAM\u00c1TICO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038226231358095361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224725129003009, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@BraunaCaio @conexaopolitica Se tuas ora\u00e7\u00f5es servissem de alguma coisa, seu amiguinho Cunha n\u00e3o estaria preso, seu novo crush n\u00e3o teria sido \"esfaqueado\" e n\u00e3o estaria cuspindo maribondos por a\u00ed acusando os outros e defendendo incitadores de \u00f3dio.Deus te conhece, @PastorMalafaia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1038224725129003009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,BraunaCaio,PastorMalafaia"}
{"id": 1038220405822111745, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL pic.twitter.com/PaSSec16em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038220405822111745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219596078010368, "date": "2018-09-07", "time": "19:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1138439606, "username": "lucassombra8", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucassombra8/status/1038219596078010368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038219332181008384, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "firmino ta lindo adimito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038219332181008384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218444775333889, "date": "2018-09-07", "time": "19:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "VAI BRASILLLLLLLL pic.twitter.com/Hn6kWD8ZeD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038218444775333889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214528339767297, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "\"Vamos fazer uma guerra civil\" CUT;\"Vai morrer gente\" Gleise, PT;\"Vamos fuzilar\" Mauro Iasi, PCB;\"\u00c9 preciso derramar sangue\"  Benedita da Silva, PT.Culpar Bolsonaro por ter sido esfaqueado \u00e9 o mesmo que...  https://www.facebook.com/100006457116927/posts/2690945997797278/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1038214528339767297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213863152467968, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 34665949, "username": "maneleminski", "tweet": "Lula \u00e9 Lula, o resto \u00e9 bolsonaro esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maneleminski/status/1038213863152467968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211871009124352, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 169230260, "username": "LidianeCesar", "tweet": "@BlogdoNoblat @MoBarretoSP @SergioZUADA @LeoMoura001 @H__igor @territoriorn Mas agora 24 horas depois, me solidarizo c o candidato, foi realmente esfaqueado, estimo melhoras. Mas que foi bem oportuna para o momento de decl\u00ednio que ele passava foi.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeCesar/status/1038211871009124352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "territoriorn,H__igor,LeoMoura001,SergioZUADA,MoBarretoSP,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038210697295945728, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ybmWqvK2ioc?aFoi\u00a0\u2026 FALSO? #Bolsonaro Esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038210697295945728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038202549973774342, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1009923528, "username": "NaelineF", "tweet": "\"Se vc acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a viol\u00eancia, tenho novidades pra voc\u00ea - John Lennon morreu porque incentivava a Paz !\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaelineF/status/1038202549973774342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201917804097537, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 342828140, "username": "10Orlando128", "tweet": "A Esquerda: \"Ain, a gente colhe o que planta.\"\u00c9 verdade...Voc\u00ea 'planta' que bandidos e corr\u00faptos sejam presos, e \u00e9 esfaqueado por um bandido, que faz parte de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa, que id\u00f3latra corr\u00faptos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Orlando128/status/1038201917804097537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188571642023936, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 14505497, "username": "emiliomoreno", "tweet": "Antes do Einstein veio o SUS. Antes dos m\u00e9dicos de grife vieram os que recebem pela tabela do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Foram eles que salvaram a vida de um Jair Bolsonaro esfaqueado e exangue. Esta \u00e9 a hist\u00f3ria de...  https://piaui.folha.uol.com.br/sus-salva-bolsonaro-por-r-36706/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emiliomoreno/status/1038188571642023936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185189913059328, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "ta com cara de que vai chover pprt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038185189913059328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181076135489536, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Bolso foi esfaqueado, e isso \u00e9 p\u00e9ssimo pra democracia. Ele tem q ser derrotado nas urnas q tanto despreza  https://goo.gl/LJVjFi\u00a0 pic.twitter.com/lZmTRRLvej", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038181076135489536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177276469362689, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 994322922918563842, "username": "fwckins", "tweet": "eu n gosto de mt grude mas quando a pessoa t\u00e1 longe eu j\u00e1 sinto uma falta do crl, vai entender kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwckins/status/1038177276469362689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177164439547904, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1014974860848746496, "username": "NivaldoMenezes7", "tweet": "@alves_heverson Tem um cara de camisa preta l\u00e1 atr\u00e1s que se aproxima dele, esse mesmo cara quando ele foi esfaqueado empurra com for\u00e7a o ferimento para causar mais danos. Vagabundo deveria estar preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NivaldoMenezes7/status/1038177164439547904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson"}
{"id": 1038166655367434240, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T-Zg1R6dGwo?aOs\u00a0 Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038166655367434240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038162281387810816, "date": "2018-09-07", "time": "15:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u-SUNxFeg9U?aPorque\u00a0\u2026 Bolsonaro foi esfaqueado agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038162281387810816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038157819801989120, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Meu post de hj: Ningu\u00e9m merece ser esfaqueado  https://goo.gl/LJVjFi\u00a0 pic.twitter.com/bOpztx4rzM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038157819801989120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156392526426112, "date": "2018-09-07", "time": "15:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 117109956, "username": "kaoxupandomang", "tweet": "@QuebrandoOTabu ele representa o odio, e ele \u00e9 esfaqueado.ele representa a luta contra os estupradores, mas ele \u00e9 que \u00e9 \"estrupador\",a direita \u00e9 violenta, mas s\u00e3o o carros que est\u00e3o adesivados com bolsonaro que s\u00e3o atacados.a direita \u00e9 fascista, as os facistas \u00e9 que s\u00e3o de esquerda.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaoxupandomang/status/1038156392526426112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuebrandoOTabu"}
{"id": 1038151401241812992, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 12129242, "username": "rafaelduarte", "tweet": "Vamos na mesma l\u00f3gica do Bolsonaro? Pra que tanto drama! Foi s\u00f3 um homem esfaqueado, tantos s\u00e3o esfaqueados todos os dias no Brasil.  https://www.facebook.com/1169657949/posts/10216899537138581/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelduarte/status/1038151401241812992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146649619619841, "date": "2018-09-07", "time": "14:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 69024109, "username": "adaiasceara", "tweet": "@VEJA Meu Deus cara... um candidato a presidente esfaqueado num atentado de morte e essa revista imunda dando cr\u00e9ditos a um criminoso, bandido preso. J\u00e1 sabe que vai acabar, por isso n\u00e3o larga o osso. LULA T\u00c1 PRESO E \u00c9 CONDENADO, N\u00c3O PERCEBERAM?", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaiasceara/status/1038146649619619841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038137034563624960, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2357235697, "username": "GabrielTriste_", "tweet": "Se o bozo fala issoA n\u00e3o po \u00e9 brincadeiraAi o cara \u00e9 esfaqueado dps de fazer tantos discursos de odio como esses pq ele acha \"brincadeira\"  https://twitter.com/rmsatan/status/1037788914327711744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielTriste_/status/1038137034563624960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132896819752960, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 60676946, "username": "luandsonlc", "tweet": "To me recusando a comentar sobre o pol\u00edtico esfaqueado de Taubat\u00e9 pq ele j\u00e1 t\u00e1 recebendo mais m\u00eddia do que merece. Era isso que ele queria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luandsonlc/status/1038132896819752960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129867064258563, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1024424173815390208, "username": "Goreth04380523", "tweet": "@Rosana_blue Requi\u00e3o, deixa de ser sarc\u00e1stico! Um velho desse n\u00e3o aprendeu a respeitar os outros! Bolsonaro foi esfaqueado e todos da sua equipe q tem porte de armas, estavam armados!! Algum deles revidou seu velho imbecil! Quem diz o que quer! Ouve o que n\u00e3o quer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Goreth04380523/status/1038129867064258563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rosana_blue"}
{"id": 1038122243581247489, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 159604116, "username": "anaflaviabedin", "tweet": "Se existe a tal esquerdopatia os maluco que tao achando que o bolso n\u00e3o foi esfaqueado est\u00e3o respirando com ajuda de aparelhos devido a doen\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaflaviabedin/status/1038122243581247489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121103212732416, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 313661214, "username": "StenioFamilia82", "tweet": "Agora lhes fa\u00e7o uma pergunta , cad\u00ea os direitos humanos?  um candidato a presidente foi esfaqueado , por simples diverg\u00eancia de ideias . Cad\u00ea!????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StenioFamilia82/status/1038121103212732416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119522736250881, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "@diogomainardi EU VOTO NO COLLOR, NA ROSEANA, NO EDISON LOB\u00c3O, NO GARIBALDI FILHO, NO HENRIQUE MEIRELLES, NO MALUF, NO MALUF ALCKMIN, NA ANA AM\u00c9LIA N\u00c3O TINHA A MENOR VAIDADE, NO CL\u00c3 DOS CORON\u00c9IS DOS FERREIRA GOMES DO CEAR\u00c1, NO @AcordouAcordou , NO GENERAL VILLAS BOAS, NO ESFAQUEADO E NO SEU PAI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038119522736250881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi,AcordouAcordou"}
{"id": 1038117290871537665, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 53138116, "username": "SamiaHelena", "tweet": "#Repost wagner_lula_tadeo (get_repost)\u30fb\u30fb\u30fbTodos os advers\u00e1rios pol\u00edticos do presidenci\u00e1vel esfaqueado hoje est\u00e3o repudiando de forma veemente o ocorrido.Quando Marielle foi assassinada,\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnbu8SxAA_6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5fj615dp8e2o\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost", "link": "https://twitter.com/SamiaHelena/status/1038117290871537665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115640681398273, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 969224316771553280, "username": "Kingmultifandom", "tweet": "\"Se eu fosse a faca que esfaqueou o bolsonaro\"Bolsonaro:ai fui esfaqueado!Faca:poha,pisei em merda de novo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kingmultifandom/status/1038115640681398273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111958153621510, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1038111958153621510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038106092490895361, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 822616693872721921, "username": "HellouPre", "tweet": "@SaikoMene A coisa q mais vi em grupos no meu wpp foi isso e eu tipo WTF OQ VCS TAO FALANDO FOI UMA PESSOA KRL N UM PARTIDO Q FOI ESFAQUEADO!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HellouPre/status/1038106092490895361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaikoMene"}
{"id": 1038093713191444481, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 40029689, "username": "Andre_YpiocA", "tweet": "S\u00f3 lembrando que esfaqueado concorre a presid\u00eancia, presidi\u00e1rio n\u00e3o...#pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/Andre_YpiocA/status/1038093713191444481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070210601857025, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3160385627, "username": "MelEDoce", "tweet": "wtf man o povo achando legal que o cara foi esfaqueado, ele n \u00e9 nem o felipe neto galers", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelEDoce/status/1038070210601857025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069544328331266, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 131582307, "username": "MariaExcelsa", "tweet": "Se voc\u00ea acha que Bolsonaro foi esfaqueado porque incentivava a viol\u00eancia, tenho novidades.John Lennon morreu porque incentivava a Paz !Ytzak Rabin foi assassinado imediatamente ap\u00f3s um com\u00edcio pela Paz !Martin Luther King assassinado porque pregava a Paz !", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaExcelsa/status/1038069544328331266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068124241805313, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 101353475, "username": "lucka_b", "tweet": "Ah que d\u00f3 do esfaqueado de Taubat\u00e9! Kkkkkkk...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucka_b/status/1038068124241805313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065020540735488, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 734185689978396672, "username": "raissakings", "tweet": "Meus dois estados de espirito vendo essa galera que ta acreditando que o bozonaru foi realmente esfaqueado e o povo de direita s\u00f3 faltando lamber os p\u00e9s dele  pic.twitter.com/7Y6HONbM5d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissakings/status/1038065020540735488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062334806294529, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 160563813, "username": "maxvanio96", "tweet": "1- Bolsonaro esfaqueado por pessoa que critica a intolerancia de Bolsonaro.2- Criminoso sai da manifesta\u00e7\u00e3o sem les\u00f5es PROTEGIDO pelos eleitores \"intolerantes\", que n\u00e3o deixaram que outros mais exaltados...  https://www.facebook.com/100003371131445/posts/1687780704677618/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxvanio96/status/1038062334806294529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058811062276097, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2600435947, "username": "LastPlaysBR", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LastPlaysBR/status/1038058811062276097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038058112937127937, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/u-SUNxFeg9U?a\u00a0 Porque Bolsonaro foi esfaqueado agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1038058112937127937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038054400185516035, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4570845706, "username": "xXFabioLobo", "tweet": "Quem acredita que um homem merece ser esfaqueado, n\u00e3o acredita em justi\u00e7a e democracia, e n\u00e3o passa de uma pessoa canalha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xXFabioLobo/status/1038054400185516035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046659505278978, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 828986966796537860, "username": "Biel_Medina17", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, mas n\u00e3o corre risco de morrer, gra\u00e7as a Deus, que vergonha desse pa\u00eds, est\u00e3o tentando acabar com a \u00faltima chance de salvar um pa\u00eds que j\u00e1 foi pro buraco faz tempo, mas n\u00e3o v\u00e3o conseguir,...  https://www.facebook.com/100015194710995/posts/473401389843014/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biel_Medina17/status/1038046659505278978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046409034006528, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 828986966796537860, "username": "Biel_Medina17", "tweet": "Bolsonaro acabou de ser esfaqueado, Mas n\u00e3o corre risco de morrer, Gra\u00e7as a Deus, Que vergonha desse pa\u00eds, Est\u00e3o tentando acabar com a \u00faltima chance de salvar um pa\u00eds que j\u00e1 foi pro buraco faz tempo, Mas n\u00e3o v\u00e3o...  https://www.facebook.com/100015194710995/posts/473401006509719/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biel_Medina17/status/1038046409034006528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035256811507712, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3188792205, "username": "welets_play", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora (06/09):  http://youtu.be/iQcemyt8T54?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welets_play/status/1038035256811507712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038033845772156929, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 802566757751934976, "username": "jonathansa692", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathansa692/status/1038033845772156929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038033504876027904, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2942679268, "username": "luispaulordes", "tweet": "@alexandregarcia A frase ficou mal colocada: \"candidato esfaqueado por advers\u00e1rio\". O momento \u00e9 delicado, a imprensa precisa maneirar na pol\u00eamica, pelo menos por uns dias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luispaulordes/status/1038033504876027904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1038033384004628481, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "Como um cara com 13 seguran\u00e7as particulares da PF (de 24 no total) mais agentes do BOPE (volunt\u00e1rios) \u00e9 esfaqueado por um elemento em um movimento, no m\u00ednimo esquisito?O nome disso \u00e9 incompet\u00eancia? Ou a PF n\u00e3o entende nada de seguran\u00e7a de autoridade?Quem assumir\u00e1 o erro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1038033384004628481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033183281795072, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 532354558, "username": "FJOSEALENCAR13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OVyhmjYdFEE?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO: DEPOIMENTO do homem que esfaqueou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FJOSEALENCAR13/status/1038033183281795072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038028931742556160, "date": "2018-09-07", "time": "06:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 857359526290501632, "username": "brudopado", "tweet": "incr\u00edvel essa \"campanha extra\" q tanto partidos a favor como contra est\u00e3o criando pra involuntariamente impulsionar o nome do candidato esfaqueado em todos os meios de comunica\u00e7\u00e3o poss\u00edvel. deve haver como\u00e7\u00e3o/compaix\u00e3o pelo ocorrido? L\u00d3GICO! mas \u00e9 a\u00ed onde o perigo mora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brudopado/status/1038028931742556160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024995656663041, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 903042614, "username": "nleandrob", "tweet": "A gay me deu unfollow pq viu no meu stories o mito sendo \"esfaqueado\" A imagem deve ter sido forte demais para para a sensibilidade da poc. Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nleandrob/status/1038024995656663041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023491407106048, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1038023491407106048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038022454822592514, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u-SUNxFeg9U?aPorque\u00a0\u2026 Bolsonaro foi esfaqueado agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1038022454822592514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038021863178260481, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1038021863178260481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038021858589700096, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 532354558, "username": "FJOSEALENCAR13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FJOSEALENCAR13/status/1038021858589700096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038020307238481922, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@veragimenez @alexandregarcia Foi esfaqueado por um petista s\u00f3 um pouco menos fan\u00e1tico que o @zehdeabreu que j\u00e1 agrediu pessoas por menos. E ainda tem o aplauso vergonhoso da @veraholtzirreal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038020307238481922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia,veragimenez,zehdeabreu,veraholtzirreal"}
{"id": 1038018722986962944, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 780511074500087809, "username": "anaclaraa0911", "tweet": "Bicho elei\u00e7\u00f5es passadas um avi\u00e3o caiu cm o candidato \u00e0 presid\u00eancia essas elei\u00e7\u00f5es outra \u00e9 esfaqueado e museus pegando fogo  . Eu real t\u00f4 cm medo da pr\u00f3xima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclaraa0911/status/1038018722986962944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016735058776064, "date": "2018-09-07", "time": "05:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1100564694, "username": "fernand63940572", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado no interior de Minas Gerais (V\u00cdDEO):  https://br.sputniknews.com/brasil/2018090612150460-bolsonaro-esfaqueado-juiz-fora/\u00a0\u2026 via @sputnik_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernand63940572/status/1038016735058776064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sputnik_brasil"}
{"id": 1038011026594181120, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7G7qhhIeBkA?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro ESFAQUEADO, o que dizer? (Felipe Dideus)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1038011026594181120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038008783065178112, "date": "2018-09-07", "time": "05:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1038008783065178112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037995515592491008, "date": "2018-09-07", "time": "04:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 73499381, "username": "GutoCastello", "tweet": "@PastorMalafaia @NiScandolara @ElisCharello @Ricardo41412861 @kakachi_rataki @LeoAfonso @BonVoyageCRF Atiram na caravana do Lula: deboche; Atiram contra os apoiadores do Lula: deboche; MATAM a Marielle: mais deboche ainda; Bolsonaro esfaqueado: a esquerda em peso REPUDIA o ataque. E somos n\u00f3s a que propagamos o \u00f3dio?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GutoCastello/status/1037995515592491008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonVoyageCRF,LeoAfonso,kakachi_rataki,Ricardo41412861,ElisCharello,NiScandolara,PastorMalafaia"}
{"id": 1037973841480507394, "date": "2018-09-07", "time": "03:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@blogdosakamoto Esfaqueado? At\u00e9 parece q ele foi todo furado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1037973841480507394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1037968611854483457, "date": "2018-09-07", "time": "02:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 566444019, "username": "BruhnPlay", "tweet": "Fulana foi estuprada:- Mas ela s\u00f3 andava de saia curta, shortinho, mostrando o corpo, a\u00ed vc entende.- Nada disso, a v\u00edtima nunca tem culpa.Bolsonaro esfaqueado:- Tbm, ele s\u00f3 vive falando em armas, o...  https://www.facebook.com/bruno.araujo.7927408/posts/2020226601350301\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BruhnPlay/status/1037968611854483457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037961619949596674, "date": "2018-09-07", "time": "02:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2241723354, "username": "ShindouT9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8r-ObtqdTm0?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora (MG)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShindouT9/status/1037961619949596674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037960343262097408, "date": "2018-09-07", "time": "02:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@Miltonneves A GENTE AVISA, MILT\u00c3O, MAS, NOSSAS \"AUTORIDADES\" N\u00c3O LEVAM A S\u00c9RIO: COM COMUNISTAS N\u00c3O SE BRINCA, ESSA GENTE N\u00c3O RESPEITA NADA E NEM NINGU\u00c9M:- 2014 - EDUARDO CAMPOS MORRE EM ACIDENTE;- 2017 - TEORI ZAVASCKI, RELATOR DA LAVA-JATO EM ACIDENTE;- 2018 - BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037960343262097408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037935949777461248, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 979951791453429760, "username": "alissonfrotaa", "tweet": "Lamentavel que bolsonaro precise ser esfaqueado pra voltar \u00e0 midia positivamente. Ser\u00e1 que alguem da equipe dele planejou isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alissonfrotaa/status/1037935949777461248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929632362901504, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 917415427361398784, "username": "sem100timento", "tweet": "@Gen_VillasBoas @DamadeferroBra @AsamiBanks \u00c9 verdade, ningu\u00e9m merece ser esfaqueado porque pensa diferente. A maioria pensa assim, ok?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sem100timento/status/1037929632362901504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AsamiBanks,DamadeferroBra,Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037909618775797761, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 147041376, "username": "Andreviniciouss", "tweet": "sonhei que eu tinha esfaqueado o bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreviniciouss/status/1037909618775797761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908280092196864, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2203045164, "username": "Solsckjaer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Solsckjaer/status/1037908280092196864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037908128380022785, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 77522441, "username": "Deymmes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deymmes/status/1037908128380022785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037905077325967361, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@PriAlcantara A menina desejando bem ao Bolsonaro que foi esfaqueado e um bando de RETARDADO policiando ou fazendo deboche sobre o ocorrido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037905077325967361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PriAlcantara"}
{"id": 1037904808269631488, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 77522441, "username": "Deymmes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deymmes/status/1037904808269631488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037904666846289920, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 787733778076667907, "username": "belleazzi", "tweet": "nada melhor do que a motorista do uber que peguei com amanda hoje\"meninas vcs viram que o bolsonaro foi esfaqueado?KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK esfaqKKKKKKKKKKK deus me perdoe KKKKKKKKKKKKKKKKKKesfaqueadoKKKKKLMLKKKKKKKAAAAAmisericordia\"", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belleazzi/status/1037904666846289920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904293381251072, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@Leoni_a_jato @BlogdoNoblat Lembro q qdo dona Marisa Let\u00edcia foi hospitalizada, teve \"dem\u00f4nios\" sugerindo aos m\u00e9dicos que desligassem os aparelhos. Com o candidato esfaqueado, eu s\u00f3 espero que ele melhore, inclusive como pessoa.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037904293381251072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Leoni_a_jato"}
{"id": 1037903420680589312, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA nas elei\u00e7\u00f5es 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1037903420680589312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037902123814592512, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 971487403998367746, "username": "SuzannyRodrigu3", "tweet": "@FlavioBolsonaro @heliomarn O protagonista \u00e9 muito fraquinho atuou muito ruim, a forma que ele mexeu a boca enquanto era esfaqueado foi p\u00e9ssima 3/10 pra fic", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuzannyRodrigu3/status/1037902123814592512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heliomarn,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037900865951027200, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3702941116, "username": "Miquejimm", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miquejimm/status/1037900865951027200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037895273668861952, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 863165521109430273, "username": "keullysousa1", "tweet": "Falando s\u00e9rio: T\u00e3o fazendo todo tipo de montagem e piadinha com o episodio da facada (Mesmo percebendo a ironia de algu\u00e9m ser esfaqueado por uma pessoa que faz parte de um grupo que ele amea\u00e7ou metralhar depois...  https://www.facebook.com/100003989662379/posts/1270472496429060/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keullysousa1/status/1037895273668861952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894754199986176, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1037894754199986176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037893445606666241, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 987308409052717057, "username": "Gean00286473", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueadoAgora imagina se fosse uma arma! Um dos maiores discursos da Campanha dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gean00286473/status/1037893445606666241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892703743303680, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 87492901, "username": "fuampeira", "tweet": "acabei de chegar em casa e escuto meu pai falar que t\u00e1 com peninha do cara l\u00e1 que foi esfaqueado a\u00ed eu falei \"pois vai l\u00e1 com sua peninha e vota nele pra eu levar um tiro bem no meio da testa e tu ficar chorando\". S\u00f3 n\u00e3o chamei de arrombado em respeito a minha m\u00e3e.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuampeira/status/1037892703743303680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891605372387328, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 124156680, "username": "mairofeh", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mairofeh/status/1037891605372387328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037891071936745472, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 341938299, "username": "Mario_G_Filho", "tweet": "@Haddad_Fernando @PujakMiranda Semeia viol\u00eancia contra vagabundo e foi esfaqueado por um vagabundo. A sua l\u00f3gica \u00e9 a mesma que dizer \"Ta usando roupa curta!? Ent\u00e3o tem motivo pra ser estuprada.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mario_G_Filho/status/1037891071936745472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PujakMiranda,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890201576792065, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 17572819, "username": "erneston_gf", "tweet": "Qualquer que seja sua orienta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, se voc\u00ea consegue ficar feliz ao ver algu\u00e9m sendo esfaqueado, sinto lhe informar, mas voc\u00ea faz parte do problema do Brasil e n\u00e3o da solu\u00e7\u00e3o.Boa noite..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erneston_gf/status/1037890201576792065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888068940980225, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "De uma coisa vamos levar dessas elei\u00e7\u00f5es. Queira voc\u00ea ou n\u00e3o, o Bozo \u00e9 um \u00edcone dos memes. At\u00e9 esfaqueado a galera tira onda com ele. \u00c9 o caricata da imoralidade brasileira. Mas acredito que n\u00e3o seja um personagem. \u00c9 real oficial. Exceto a facada, \u00e9 claro. Boa noite.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037888068940980225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887961889746944, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "@youtubeque AO VIVO | BOLSONARO ESFAQUEADO  https://youtu.be/Xr_tlgNgka0\u00a0 via @YouTubeQue os comunistas saibam: Independentemente do que aconte\u00e7a a Bonsonaro, o Brasil nunca mais ser\u00e1 o mesmo.Pindura esse FDP no pau de arara que ele abre o bico !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037887961889746944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "youtubeque"}
{"id": 1037885971654561792, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qYowdN-Gri4?aBOLSONARO\u00a0\u2026 FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037885971654561792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037885741794127872, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 48188163, "username": "kildaresena", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kildaresena/status/1037885741794127872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037882611677503489, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 113169250, "username": "matheusazvd", "tweet": "@lcasvaz Como assim esfaqueado?\u00c9 tudo encena\u00e7\u00e3o, a Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Juiz de Fora foi comprada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusazvd/status/1037882611677503489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lcasvaz"}
{"id": 1037880893723951104, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037880893723951104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037880710831300608, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 243485727, "username": "andrade_dinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CBeTgoS8dTs?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO e sua CANDIDATURA nas elei\u00e7\u00f5es 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrade_dinho/status/1037880710831300608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037876768491884545, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 72633425, "username": "andrearalp", "tweet": "Daqui a pouco chega a Manoela Davila falando \"se vc quer se livrar de ser esfaqueado vem Manoela, Haddad e Lula\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrearalp/status/1037876768491884545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876432792440833, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 147254047, "username": "4ou7devaneios", "tweet": "T\u00e3o vendo como s\u00e3o imbecis, mesmo que ele n\u00e3o tivesse sido esfaqueado de verdade, coisa que foi, eu falei dos coment\u00e1rios rid\u00edculos e essa pessoa que me respondeu \u00e0 toa s\u00f3 prova o que eu disse, obrigado e parab\u00e9ns!  https://twitter.com/CarmenLucia_SR/status/1037868989781868544\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4ou7devaneios/status/1037876432792440833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874073773080576, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 893835554999218176, "username": "blogmaxbezerra", "tweet": "Atentado (V\u00cdDEO) Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora \u2013 Confira\u00a0v\u00eddeo  http://maxbezerra.com.br/2018/09/06/atentado-video-jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-confira-video/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/f02U2xpHGr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogmaxbezerra/status/1037874073773080576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873354697568256, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 306042834, "username": "hiurezin1", "tweet": "o tanto de rato q deve ter ficado feliz com o Bolsonaro sendo esfaqueado n deve ta escrito, diferen\u00e7as em opini\u00e3o politica ok, desejar morte dos outros \u00e9 outra coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiurezin1/status/1037873354697568256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873259558199296, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Bolso foi esfaqueado sim, n\u00e3o \u00e9 fake. Temos q repudiar isso. \u00c9 inaceit\u00e1vel. N\u00e3o vamos ser como eles, q riram sobre as balas ao \u00f4nibus de Lula e ainda hj mentem sobre Marielle Franco. E n\u00e3o caiamos em provoca\u00e7\u00f5es. Tem fascista doido pra \"se vingar da esquerda\".", "replies": 8, "retweets": 70, "likes": 350, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037873259558199296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871876922597378, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 844707412468752384, "username": "looomer", "tweet": "Bonoro esfaqueado. Comemoramos de maneira comedida e semi-\u00e9tica na sala dos profs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/looomer/status/1037871876922597378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871687679844353, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 122432658, "username": "raffaaguiar", "tweet": "Esfaqueado de Taubat\u00e9. Esse homem \u00e9 um sem no\u00e7\u00e3o. Pra n\u00e3o usar outros termos.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037843056341528587\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raffaaguiar/status/1037871687679844353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871602275364865, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 221532626, "username": "nattaliallima", "tweet": "O esfaqueado de Taubat\u00e9.  https://www.facebook.com/100001427576759/posts/1954240587966841/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nattaliallima/status/1037871602275364865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871335396069378, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3252869566, "username": "pocsofredora", "tweet": "@abraaodefreitas o coitado vai perder esse prest\u00edgio pra um ot\u00e1rio que foi esfaqueado com uma faquinha de pl\u00e1stico", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pocsofredora/status/1037871335396069378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abraaodefreitas"}
{"id": 1037869580063055872, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 51164670, "username": "Lucasssaraiva", "tweet": "O Remy vai ser esfaqueado tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasssaraiva/status/1037869580063055872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866950062497792, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 52207673, "username": "glauberlopes73", "tweet": "@DCM_online Eu tinha certeza que algum mentecapto culparia o PT. \u00c9 um imbecil igualzinho ao que foi esfaqueado. Este segundo foi v\u00edtima daquilo que prega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauberlopes73/status/1037866950062497792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1037866762681741313, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2784817765, "username": "DomJGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1bU1B5X1OY4?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado em atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DomJGT/status/1037866762681741313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037865938283061248, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 363985543, "username": "gaibufritas", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado muito triste a situa\u00e7\u00e3o passa la na rexpeita pra ver as oferta", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaibufritas/status/1037865938283061248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865854258606082, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 281071474, "username": "criativaconexao", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criativaconexao/status/1037865854258606082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865832901214208, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 204516451, "username": "CybasFreitas", "tweet": "Espero que o Bolsonaro melhore realmente. Do mesmo jeito que quero que ele perca as elei\u00e7\u00f5es (porque ganha votos por ser esfaqueado \u00e9 o c\u00famulo, tem que ganhar votos por proposta).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CybasFreitas/status/1037865832901214208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863847359639552, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 102195701, "username": "heberthve", "tweet": "O homem l\u00e1, esfaqueado, lutando pela vida num leito hospitalar e aqui gente destilando \u00f3dio e mentira...parem um minuto, fa\u00e7am uma ora\u00e7\u00e3o e pe\u00e7am pelo pronto restabelecimento do ser humano Jair Bolsonaro, e aproveitem e pe\u00e7am luz na suas vidas tamb\u00e9m, basta de tanto rancor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heberthve/status/1037863847359639552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863227609280512, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3252869566, "username": "pocsofredora", "tweet": "sem mentira nenhuma o instrutor viu o v\u00eddeo do bolsonaro sendo \u201cesfaqueado\u201d 5 vezes e ainda disse \u201colha o que t\u00e3o fazendo com o nosso candidato\u201d sinceramente eu quis passar com o carro por cima dele", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pocsofredora/status/1037863227609280512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861617424314369, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1072376233, "username": "SaikoMene", "tweet": "\"Sou a favor do amor, da paz e igualdade para todos <3 <3 <3\"*Pol\u00edtico \u00e9 esfaqueado*\"QUE PENA QUE N\u00c3O MORREU, DEVIA TER ESFAQUEADO MAIS\"???????independente da sua vis\u00e3o pol\u00edtica, comemorar uma PESSOA sendo esfaqueada \u00e9 doentio demais", "replies": 143, "retweets": 1117, "likes": 4585, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaikoMene/status/1037861617424314369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861499878998021, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 284237349, "username": "Meio_Nerd", "tweet": "Mas gente, o mundo gira n\u00e9? Em um dia o cara fala de metralhar a oposi\u00e7\u00e3o e no outro \u00e9 esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meio_Nerd/status/1037861499878998021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861125860147200, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3525262816, "username": "fevangj864", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fevangj864/status/1037861125860147200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037860333619163137, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 258540939, "username": "matheusrez", "tweet": "O homem l\u00e1, esfaqueado, lutando pela vida num leito hospitalar e aqui gente destilando \u00f3dio e mentira...parem um minuto, fa\u00e7am uma ora\u00e7\u00e3o e pe\u00e7am pelo pronto restabelecimento do ser humano Jair Bolsonaro, e aproveitem e pe\u00e7am luz na suas vidas tamb\u00e9m, basta de tanto rancor", "replies": 10, "retweets": 11, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrez/status/1037860333619163137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858298807115776, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 263860720, "username": "EdsGooD", "tweet": "Tambem estranhei. Como assim um ser humano \u00e9 esfaqueado na barriga e nao sangra, a faca nao sai manchada de sangue e no momento da cirurgia, de nada parece uma cirurgia.Quero o fantastico desvendando no domingo esse teima nosso. Caso para o detetive. Verdade ou mentira? #Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Taubat\u00e9", "link": "https://twitter.com/EdsGooD/status/1037858298807115776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858174244667392, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 40317092, "username": "rainequeim", "tweet": "entao \u00e9 denuncia toda fanbase e eleitorado do esfaqueado  https://twitter.com/_putindesaias/status/1037829869319716865\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainequeim/status/1037858174244667392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857532860137472, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1021213158835441670, "username": "maju28932807", "tweet": "S\u00f3 observando a galera que diz que n\u00e3o se deve culpar a vitima quando est\u00e1 quase nua e \u00e9 abusada por um maluco, mas t\u00e1 dizendo que Bolsonaro \u00e9 culpado de ter sido esfaqueado. Continuem, a hipocrisia de vcs t\u00e1 de parab\u00e9ns.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maju28932807/status/1037857532860137472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852880106135552, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 319155467, "username": "poetlizard", "tweet": "vao chorar pq o idolo deles foi esfaqueado oh meu deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poetlizard/status/1037852880106135552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852785998422016, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3437964039, "username": "yagoleite_22", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagoleite_22/status/1037852785998422016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037852081560977408, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 215149632, "username": "jumbopaulo", "tweet": "@mangalheiro o candidato fascista \u00e0 presidencia foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jumbopaulo/status/1037852081560977408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mangalheiro"}
{"id": 1037851870297972736, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 121416149, "username": "yurirafael92", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurirafael92/status/1037851870297972736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037850664557264896, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2582492292, "username": "lisianebessa1", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es 2018: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha; estado \u00e9 est\u00e1vel, mas inspira cuidados  https://aovivo.folha.uol.com.br/2018/09/06/5484-aovivo.shtml#post380373?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#post380373", "link": "https://twitter.com/lisianebessa1/status/1037850664557264896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847752187760642, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 191195237, "username": "annadelfina_", "tweet": "Esperando os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos da nova novela mexicana Bozonaro Esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annadelfina_/status/1037847752187760642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847480379924481, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037847480379924481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037845265456062464, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2398427252, "username": "natykawaay", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3Xq5AagXV6A?aBolsonaro\u00a0\u2026 esfaqueado em Mg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natykawaay/status/1037845265456062464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844731080912897, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Os Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18  https://youtu.be/T-Zg1R6dGwo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037844731080912897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037842780444286976, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2511706171, "username": "DionAlef", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO, ALGUMAS VERDADES PRECISAM SER DITAS.  http://youtu.be/pShDvqLZ8Cc?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DionAlef/status/1037842780444286976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842511732121601, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4571967801, "username": "incleyoon", "tweet": "fui no mercado comprar fiado e vi o bolsonaro sendo esfaqueado  pic.twitter.com/Cjqzo9fKxs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incleyoon/status/1037842511732121601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839306159796225, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 28415597, "username": "nandalribeiro", "tweet": "segundo o Atlas da Viol\u00eancia de 2018, 553 mil brasileiros perderam a vida por morte violenta na \u00faltima d\u00e9cada. ou seja, 153 mortes por dia.hoje um candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica conhecido por incitar a viol\u00eancia foi esfaqueado em um com\u00edcio.a gente superou a barb\u00e1rie \ud83d\ude14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandalribeiro/status/1037839306159796225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838674862505984, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 553210041, "username": "lorena_lyra", "tweet": "Oooooooh Brasil \"r\u00e9i doido\", vivemos de trag\u00e9dia em trag\u00e9dia, de vergonha em vergonha, as cinzas do museu ainda nem esfriaram e j\u00e1 passamos por outro vexame: um candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u00e9 esfaqueado em p\u00fablico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorena_lyra/status/1037838674862505984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838646831931392, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1942656002, "username": "Claudinhus", "tweet": "Marielle Franco assassinada. \u00d4nibus de Lula crivado de balas. Bolsonaro esfaqueado. N\u00e3o importa seu lado pol\u00edtico, se voc\u00ea minimizou qualquer um desses crimes voc\u00ea est\u00e1 errado! N\u00e3o se faz democracia assim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudinhus/status/1037838646831931392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838481513316352, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 354548958, "username": "HiltonOlimpio", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiltonOlimpio/status/1037838481513316352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837590324498434, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "Eu tive um brev\u00edssimo relacionamento com o Eduardo @BolsonaroSP durante a p\u00f3s em Economia, e imagino a preocupa\u00e7\u00e3o de ter um pai esfaqueado diante do pa\u00eds inteiro. Minhas ora\u00e7\u00f5es e sentimentos a todos da fam\u00edlia.", "replies": 3, "retweets": 18, "likes": 446, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1037837590324498434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037837302448283648, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 241901236, "username": "carlos_neto1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_neto1/status/1037837302448283648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837106075201537, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1330148496, "username": "FlavioSkar", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioSkar/status/1037837106075201537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837004141223938, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1662965780, "username": "pupilacrazy", "tweet": "Aquele 1% esfaqueado.N\u00e3o acredito em mais nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pupilacrazy/status/1037837004141223938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836049093820416, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 570087962, "username": "AraujoCid", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoCid/status/1037836049093820416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835486771916801, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1330148496, "username": "FlavioSkar", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/MlV6VgMl5q4?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO \u00bb o que a m\u00eddia N\u00c3O CONTOU!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioSkar/status/1037835486771916801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835016615735298, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2867923599, "username": "sparkjiminx", "tweet": "fiquei sabendo agora q o bozo foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sparkjiminx/status/1037835016615735298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834769839448064, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Xr_tlgNgka0?aAO\u00a0 VIVO | BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037834769839448064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037834577098809349, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 844707412468752384, "username": "looomer", "tweet": "Meu coordenador interrompeu minha aula pra me dar os news que o Bonoro tinha sido esfaqueado kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/looomer/status/1037834577098809349", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832804866768896, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3475086257, "username": "RarisonCa", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RarisonCa/status/1037832804866768896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832795958206465, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 48047831, "username": "IsabelleMoura", "tweet": "@thewantedtube Foi esfaqueado durante um evento da campanha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelleMoura/status/1037832795958206465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thewantedtube"}
{"id": 1037832240921804800, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Bolsonaro ESFAQUEADO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=qzPdqGcmGYw&u=%2Fwatch%3Fv%3Dn2o6EsJJ3dk%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037832240921804800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831239452033024, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 324369245, "username": "ricardoduncanam", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO, Bolsonaro leva facada: Veja a FACA usada contra Bolsonaro  https://youtu.be/4kXneDhmrqA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoduncanam/status/1037831239452033024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831040692305922, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 706580225837162496, "username": "Litlebigbadlion", "tweet": "mano, eu tou vendo gente comemorando o fato do Bolsonaro ter sido esfaqueadoE ainda dizem que \u00e9 ELE que incita o \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Litlebigbadlion/status/1037831040692305922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831018856833029, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @rmtakata @rodrigo_upt Espero que seu pai n\u00e3o tenha que passar por isso,ser esfaqueado e ainda ser chamado de vagabundo, mais cuidado pode voltar pra vc e sua fam\u00edlia, a esquerda hoje mostrou definitivamente quem \u00e9,s\u00e3o infelizes,cru\u00e9is e pregam o \u00f3dio ao contradit\u00f3rio,todos est\u00e3o vendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037831018856833029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigo_upt,rmtakata,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037830596364517381, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "\"Meu partido \u00e9 o Brasil\"mensagem da camisa de Bolsonaro no momento em que foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1037830596364517381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829707931308032, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3002504110, "username": "evelozaf62", "tweet": "Bolsonaro, esfaqueado em Juiz de Fora, \u00e9 monitorado ap\u00f3s cirurgia  https://exame.abril.com.br/brasil/bolsonaro-leva-facada-durante-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 via @exame", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelozaf62/status/1037829707931308032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037827842590040065, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 14262156, "username": "bruN0", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado por um comentarista do G1 e ainda tem gente surpresa. Ah v\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruN0/status/1037827842590040065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827252950429696, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037827252950429696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827211338833920, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037827211338833920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826382976507904, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Voc\u00ea @cristilobo t\u00e1 dizendo na Globonews que o @jairbolsonaro insita a viol\u00eancia e por isso ele foi esfaqueado.Voc\u00ea t\u00e1 culpando a v\u00edtima? #Edicao18Voc\u00ea t\u00e1 fazendo igual as pessoas que culpam a mulher por ela ser abusada.N\u00e3o seja desonesta #3em1#OsPingosNosIs", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#Edicao18Voc\u00ea,#3em1,#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037826382976507904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristilobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826137999601664, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T-Zg1R6dGwo?aOs\u00a0 Pingos Nos Is: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037826137999601664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037826115061071872, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 80859759, "username": "eltinsales", "tweet": "o cara foi ESFAQUEADO h\u00e1 poucas horas e c\u00eas querem que a gente fale de outra coisa?al\u00f4 gay", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltinsales/status/1037826115061071872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825811837906944, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037825811837906944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825569440710656, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 131623937, "username": "ClaytonXSantos", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaytonXSantos/status/1037825569440710656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824797114343424, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 313708853, "username": "samuelpinusa", "tweet": "Minha m\u00e3e falando: \"t\u00e3o dizendo que ele foi esfaqueado, mas eu s\u00f3 vi enfiar a faca uma vez. Esfaqueado \u00e9 v\u00e1rias vezes, n\u00e9 n\u00e3o?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpinusa/status/1037824797114343424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824603186376704, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 77522441, "username": "Deymmes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deymmes/status/1037824603186376704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824578322608130, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 105575368, "username": "_bialourenco", "tweet": "no dia que meus dados m\u00f3veis acabam e eu fico o dia todo sem internet:- bozonaro esfaqueado- bolsa de valores aumenta 1%- queda do d\u00f3lar- aliexpress a todo o vapor- teorias da conspira\u00e7\u00e3o- foi superficial- foi profundo- dia do sexo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bialourenco/status/1037824578322608130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823781115445249, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "@jornalnacional se @jairbolsonaro n\u00e3o tivesse sido esfaqueado, vcs n\u00e3o fariam jornal hoje, n\u00e9 pq afinal voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam outra not\u00edcia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1037823781115445249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822776688734208, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 859978223945490433, "username": "Olagoaonline", "tweet": "O suspeito de ter esfaqueado o candidato foi identificado pela Pol\u00edcia Militar. Saiba mais!#OLagoa https://olagoa.com.br/seguranca/jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-mg/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OLagoa", "link": "https://twitter.com/Olagoaonline/status/1037822776688734208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822691452092419, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 263711280, "username": "bladxrunner", "tweet": "E outra a foto do m\u00e9dico pode ser forjada, s\u00f3 a foto, pra aumentar a hist\u00f3ria... Mas eu realmente acredito q ele tenha sido esfaqueado superficialmente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bladxrunner/status/1037822691452092419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822486736461824, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 263711280, "username": "bladxrunner", "tweet": "@Gnomawhore a foto pode ter sido forjada s\u00f3 pra aumentar o estado f\u00edsico dele, mas acredito q tenha realmente sido esfaqueado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bladxrunner/status/1037822486736461824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gnomawhore"}
{"id": 1037822004764860418, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "Eu me sentindo mal depois que o Bozo foi \"esfaqueado\":  https://media2.giphy.com/media/ckrkpM10FX1VS/giphy.gif\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037822004764860418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821120240644098, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 881860322323296256, "username": "doxagcf", "tweet": "voc\u00eas ainda t\u00e3o dando ibope pro esfaqueado? gENTE parem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doxagcf/status/1037821120240644098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820874500464640, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1037820874500464640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037820750525280262, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4419764135, "username": "mariihgz", "tweet": "Minha Net cai e quando volta bonoro \u00e9 esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariihgz/status/1037820750525280262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820543037329408, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "@BernardoMF Desesperado ele armou essa jogada de marketing ao ponto de ser esfaqueado. Objetivo foi atingido, a m\u00eddia em geral s\u00f3 fala em Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1037820543037329408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037819488127922182, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2216507910, "username": "BannerJimmy", "tweet": "Algu\u00e9m me explica pq t\u00e3o chamando o esfaqueado de Bonoro? Dormi a tarde inteira e me acordo o Brasil t\u00e1 assim \u00e7okorro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BannerJimmy/status/1037819488127922182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819022866370567, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3734290277, "username": "vtsaviolima", "tweet": "(Live) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo  https://youtu.be/uaEgXjgZa-c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtsaviolima/status/1037819022866370567", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037817914395648000, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 760581885684703232, "username": "rebordosaresaca", "tweet": "cheguei na geografia e j\u00e1 me ofereceram um beck e me deram a noticia de que Bolsonaro foi esfaqueado kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebordosaresaca/status/1037817914395648000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816989006348289, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 732693050674315264, "username": "pelafamiliagay1", "tweet": "@joomikhail @tayIorswiftinha Engra\u00e7ado esse Brasil!!! O brasileiro chega esfaqueado e morre no corredor esperando atendimento e um cara desse tem logo atendimento.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelafamiliagay1/status/1037816989006348289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tayIorswiftinha,joomikhail"}
{"id": 1037816517877002251, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Cheguei agora da aula. Minhas alunas me falaram durante o intervalo q Bolsonaro foi esfaqueado. Lament\u00e1vel.", "replies": 6, "retweets": 2, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037816517877002251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816259319156741, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 351100631, "username": "Glaucia_Lima_", "tweet": "Reuni\u00e3o de 1 hora com Bolsonaro e um dos Donos da Globo na ter\u00e7a (4). Pesquisa fajuta divulgada na Globo na quarta (5). Bolsonazi esfaqueado na quinta (6)? Sei n\u00e3o viu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaucia_Lima_/status/1037816259319156741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814939921145857, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 48989450, "username": "VeehRibeiro", "tweet": "\"Esfaqueado de Taubat\u00e9\"Li por a\u00ed... \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeehRibeiro/status/1037814939921145857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813254435864577, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 362126416, "username": "AndersonRockG3", "tweet": "Bolsonaro Esfaqueado  http://v.vigovideo.net/P3FFB/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonRockG3/status/1037813254435864577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812489201876992, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "Esfaqueado de Taubat\u00e9.  https://www.facebook.com/carlos.puton/posts/2026457160732634\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037812489201876992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812419035365376, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 229256568, "username": "lefs16", "tweet": "Parafraseando o Bozonaro, que comentou sobre o inc\u00eandio do museu:J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que? \ud83d\ude0c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lefs16/status/1037812419035365376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812230912393216, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1001932743767396352, "username": "Andre68394342", "tweet": "O Curioso e triste desse fato \u00e9 que hj eu e um amigo meu estavamos falando sobre essa possibilidade de atentarem contra a vida dele,e nesse mesmo dia ele \u00e9 esfaqueado, e n\u00e3o tenho palavras pra descrever o que t\u00f4 sentindo,ele \u00e9 a Nossa esperan\u00e7a #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Andre68394342/status/1037812230912393216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811806000087041, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 859978223945490433, "username": "Olagoaonline", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG \ud83d\udc49 http://bit.ly/2MSli47\u00a0De acordo com a assessoria da Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais, o candidato foi retirado do local por populares e levado para...  https://www.facebook.com/Olagoaonline/videos/736564853374732/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olagoaonline/status/1037811806000087041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811556141228032, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 163842442, "username": "pedrobelusio", "tweet": "Gente, \u00e9 s\u00e9rio, parem de fazer piada com isso do candidato esfaqueadodepois ocorre alguma desgra\u00e7a a\u00ed eu vou me sentir mal por vcspois acredito q, a julgar pela capacidade q vcs tem de brincar com esse tipo de coisa, vcs n\u00e3o iriam se sentir mal se ele morresse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrobelusio/status/1037811556141228032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811409558675457, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 917895754446004224, "username": "MarcosIury7", "tweet": "Pessoal o Bolsonaro foi esfaqueado e passa por uma opera\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. Vamos todos orar por ele.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosIury7/status/1037811409558675457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811144273154048, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 522878773, "username": "SalesZednik", "tweet": "@Estadao Via @estadao: 'Conex\u00e3o Estad\u00e3o': Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais -   https://eldorado.estadao.com.br/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalesZednik/status/1037811144273154048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037810470110081024, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 234129302, "username": "wescleeyn", "tweet": "Sobre o Bolsonaro ter levado uma facada:J\u00e1 foi esfaqueado, quer que a gente fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wescleeyn/status/1037810470110081024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810178215829504, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2390959088, "username": "agnellomedeiros", "tweet": "@UOLNoticias @MauBonzinho As armas estao ai, sempre estiveram! So que na m\u00e3o de \"bandidos v\u00edtimas da sociedade\"! Ele foi esfaqueado sorrateiramente, muuto diferente do que ele prega de prote\u00e7\u00e3o a  policiais e cidad\u00e3os de bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnellomedeiros/status/1037810178215829504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauBonzinho,UOLNoticias"}
{"id": 1037810101447315456, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KJwRftlmqvA?aImagens\u00a0\u2026 mostram Bolsonaro sendo esfaqueado em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037810101447315456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037810075195383810, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "@UOLNoticias Ainda bem que o plano de governo do candidato esfaqueado ainda n\u00e3o existe, caso contr\u00e1rio ele estaria morto! Que ele saia dessa bem e que seja punido o culpado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037810075195383810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037810037270274048, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l_ZDeoZHBvw?aBOLSONARO\u00a0\u2026 \u00c9 ESFAQUEADO - Reaction!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037810037270274048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037809600454684675, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 599634602, "username": "franciscokelvi2", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora. Filhos pedem ora\u00e7\u00f5es  https://noticias.gospelprime.com.br/jair-bolsonaro-facadas-oracoes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscokelvi2/status/1037809600454684675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809500332470272, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "Ainda bem que o plano de governo do candidato esfaqueado ainda n\u00e3o existe, caso contr\u00e1rio ele estaria morto! Que ele saia dessa bem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037809500332470272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809129623044096, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2367756550, "username": "eduardaalencarr", "tweet": "@DivaDepressao menino, tem v\u00eddeo de frente do cara sendo esfaqueado a\u00ed tem outro levando pro carro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardaalencarr/status/1037809129623044096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaDepressao"}
{"id": 1037808722784014336, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2956640259, "username": "lucas_rayol", "tweet": "O Bozo j\u00e1 foi esfaqueado quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_rayol/status/1037808722784014336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808131810779136, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 894013467841245184, "username": "RodneySoares4", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado \u2026 https://republicadecuritibaonline.wordpress.com/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado/?preview=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodneySoares4/status/1037808131810779136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806709853626370, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 876436555476475904, "username": "rlovescamzz", "tweet": "a fic \"Bolsonaro esfaqueado\" ja est\u00e1 em #1 no wattpad, parab\u00e9ns aos envolvidos  #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#1,#facada", "link": "https://twitter.com/rlovescamzz/status/1037806709853626370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805741741039616, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 711652278818762752, "username": "zLucas_UDF", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/zLucas_UDF/status/1037805741741039616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037805723327979520, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 802566757751934976, "username": "jonathansa692", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0nGSGh-PVZs?aBolsonaro\u00a0\u2026 \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathansa692/status/1037805723327979520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037805669783621632, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 362734108, "username": "linkdozelda_", "tweet": "23:59: KKKKKK URSAL NOSSA Q IDIOTICE KKK QUEM ACREDITARIA NISSO00:00 FOI TUDO ARMA\u00c7\u00c3O BOLSONARO N FOI ESFAQUEADO E O SUSPEITO PRESO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linkdozelda_/status/1037805669783621632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805548073312256, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 63595879, "username": "Fernandes_Filho", "tweet": "O cara foi esfaqueado, no abdomem...algu\u00e9m viu sague?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandes_Filho/status/1037805548073312256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805310281490432, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 31207676, "username": "rodrigomar", "tweet": "Acabo de saber que Jair Bolsonaro, candidato a presidente, foi esfaqueado e isso \u00e9 completamente inaceit\u00e1vel! Desejo uma pronta recupera\u00e7\u00e3o e melhoras a ele.Isso \u00e9 revoltante! Eu estou completamente indignado com...  https://www.facebook.com/1366688409/posts/10217733395471086/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigomar/status/1037805310281490432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804540085579777, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1628619030, "username": "sexyoongiz", "tweet": "2/10 pra fanfic Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sexyoongiz/status/1037804540085579777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804336905109511, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 213426603, "username": "__GuilhermeC", "tweet": "Agora a \u00fanica forma do Ciro vencer \u00e9 ele ser esfaqueado, ao vivo, no caldeir\u00e3o do Huck, depois de ganhar no Lar doce lar, vestido de Michael Jackson", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__GuilhermeC/status/1037804336905109511", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802736312406016, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 171676501, "username": "EricssonReal", "tweet": "Momento em que candidato a presid\u00eancia JAIR BOLSONARO \u00e9 Esfaqueado:  http://youtu.be/U81Ii2dQ0hI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricssonReal/status/1037802736312406016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802637662531584, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1656724358, "username": "lukinsoo", "tweet": "vcs n\u00e3o acharam tambem estranho um monte de gente carregar esse homem \"esfaqueado\" at\u00e9 dentro do carro de forma toda desajeitada????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukinsoo/status/1037802637662531584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802532846952448, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2555286880, "username": "tudocinzaa", "tweet": "Fiquei triste ao ver a cena dele sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudocinzaa/status/1037802532846952448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802373236707328, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 171676501, "username": "EricssonReal", "tweet": "URGENTE: JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO E ESTADO ASSUSTA| ENTENDA O QUE HOUVE!:  http://youtu.be/_XvE1B77-LU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricssonReal/status/1037802373236707328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802359269687296, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 171676501, "username": "EricssonReal", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/_XvE1B77-LU?aURGENTE\u00a0\u2026: JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO E ESTADO ASSUSTA| ENTENDA O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricssonReal/status/1037802359269687296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037801760478388224, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 343113464, "username": "feministthough", "tweet": "Pra quem acha gra\u00e7a zuar viado, eu acho engra\u00e7ado um racista esfaqueado!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feministthough/status/1037801760478388224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801106817142789, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 488684644, "username": "tiago_cavalc", "tweet": "Museu pegando fogo / Bolsonaro esfaqueado  pic.twitter.com/bxJHkteSQV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_cavalc/status/1037801106817142789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800869050413056, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "CAIXA-PRETA 29: BOLSONARO ESFAQUEADO, FACHIN MUDA DE IDEIA E AGORA N\u00c3O V...  https://youtu.be/MhGrJMm8Dqc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1037800869050413056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037800448277786625, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 180142330, "username": "carlos_arryn", "tweet": "m\u00fasica para combinar com o bozo esfaqueado https://open.spotify.com/track/1Bx0zEdVjkFlV27iKaePug?si=_7ORjMknQiius7uB6Ie_5w\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_arryn/status/1037800448277786625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800144098471946, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1029531214217142272, "username": "weedstuffbro", "tweet": "-MANO O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO-Ta edai-ELE QUASE MORREU PORRA-ta senta la claudio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weedstuffbro/status/1037800144098471946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800058018779136, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1283850486, "username": "GodBeLovato_", "tweet": "Longe de mim t\u00e1 feliz com a desgra\u00e7a de algu\u00e9m mas vamo pensar aqui que um candidato que pretende dar porte de arma a popula\u00e7\u00e3o acabou de ser esfaqueado, agora pense se o porte de arma j\u00e1 fosse uma realidade", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GodBeLovato_/status/1037800058018779136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800003023122433, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "URGENTE! Bolsonaro \u00e9 ESFAQUEADO e levado \u00c0S PRESSAS AO HOSPITAL!  https://youtu.be/cNFn3NOQjQo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037800003023122433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799721937580032, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2977076506, "username": "arturadep", "tweet": "O Bolsonaro foi esfaqueado, agora imagina se fosse uma arma que ele tanto quer legalizar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arturadep/status/1037799721937580032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799452256428033, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 897288340126543872, "username": "Kaique95britto", "tweet": "Imagens mostram Bolsonaro sendo esfaqueado em Juiz de Fora  https://youtu.be/KJwRftlmqvA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaique95britto/status/1037799452256428033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799409411600384, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 253686822, "username": "Dheiperry", "tweet": "O coisa ruim foi esfaqueado ... ata \ud83c\udf1d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dheiperry/status/1037799409411600384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799299969626115, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 149092593, "username": "KleciaMonteiro", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado?! Como assim minha gente?! Agora, se eu tinha alguma d\u00favida, n\u00e3o tenho mais...#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/KleciaMonteiro/status/1037799299969626115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798839850356736, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2347502757, "username": "luccasb_araujo", "tweet": "eu formado em 7 temporadas de Scandal vendo a not\u00edcia que o bolzo foi esfaqueado  pic.twitter.com/uLeIrUYANl", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccasb_araujo/status/1037798839850356736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798637152215040, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 914960907113046017, "username": "FocusJor", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em ato de campanha nesta quinta-feira, 6.  https://www.focus.jor.br/eleicoes2018/pelo-twitter-filho-de-bolsonaro-afirma-que-foi-ferimento-leve-e-pede-oracoes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FocusJor/status/1037798637152215040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798483854585856, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 701385253, "username": "PandinhaSad2000", "tweet": "Ironico n\u00e3o? Bolsonaro fala que vai acabar a viol\u00eancia com armas e seus eleitores apoiam, mas quando \u00e9 esfaqueado com uma a popula\u00e7\u00e3o se revolta. E quando as armas forem liberadas e pessoas inocentes forem mortas?", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PandinhaSad2000/status/1037798483854585856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797947201806337, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 87807285, "username": "pauloandre_", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado: imagina se o porte de arma \u00e9 liberado no Brasil. O que ser\u00e1 que ele pensa disso? #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/pauloandre_/status/1037797947201806337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797577134153728, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1013888158747029509, "username": "MarjoChristine", "tweet": "\" pai, viu que o bolsonaro foi esfaqueado?\"\"Vi, mas n\u00e3o morreu\" (voz. De indiferen\u00e7a)Motivos por amar meu pai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarjoChristine/status/1037797577134153728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797554774261760, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 199499920, "username": "andyreigota", "tweet": "Gente bolsonaro foi esfaqueado mas infelizmente passa bem da proxima temos que pedir pro nosso amigo ir mais fundo com isso rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andyreigota/status/1037797554774261760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797483433406465, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 602748961, "username": "j_efersonaraujo", "tweet": "Hoje eu t\u00f4 s\u00f3 o Bolsonaro esfaqueado.  pic.twitter.com/6ZaUU31lM4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_efersonaraujo/status/1037797483433406465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797213605429248, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "@policiafederal olha essa galera que amea\u00e7ou esfaquear o Bolsonaro antes dele ser esfaqueado. Sera que sabem de algo?  https://twitter.com/FatosEsquerda/status/1037796194712518657\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037797213605429248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1037797187705495552, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aMBL\u00a0\u2026 NEWS ESPECIAL | Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037797187705495552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037797139349417985, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1032988594066141184, "username": "PauloCo17602078", "tweet": "Rep\u00fadio ao atentado ao @jairbolsonaro. Isso s\u00f3 demonstra o quanto o Brasil est\u00e1 afundado na criminalidade. Todo apoio a esse que \u00e9 um dos melhores candidatos dessas elei\u00e7\u00f5es! #EstouComBolsonaro #juizdefora #esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro,#juizdefora,#esfaqueado", "link": "https://twitter.com/PauloCo17602078/status/1037797139349417985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796782447702017, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1145634786, "username": "rk_renata", "tweet": "#MERESPEITABOZO E FAZER NUNCA FOI ESFAQUEADO  https://twitter.com/perryncolds/status/1037794914468352000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MERESPEITABOZO", "link": "https://twitter.com/rk_renata/status/1037796782447702017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796732686532614, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 857746384749043712, "username": "indiamaldit4", "tweet": "gnt acabei de ver o v\u00eddeo do bonorio sendo esfaqueado mas n tinha uma gotinha de sangue na faca, ser\u00e1 arma\u00e7\u00e3o?  pic.twitter.com/aCjbIDqUyD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/indiamaldit4/status/1037796732686532614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796606320496640, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2227076957, "username": "Larimours", "tweet": "Entrei nos sebos do Benfica e quando saio descubro que o Bolsonaro foi esfaqueado COMASSIM GALERE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larimours/status/1037796606320496640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796528830787584, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 793155772322549760, "username": "JonatasFaustino", "tweet": "Apesar do Bolsonaro ter sido esfaqueado, \u00f3dio n\u00e3o se paga com \u00f3dio, se paga com amor. Voc\u00ea est\u00e3o indo de encontro \u00e0s ideias dele. Parem!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonatasFaustino/status/1037796528830787584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796415915913216, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Jair bolsonaro \u00e9 esfaqueado na barriga!!  https://www.youtube.com/watch?v=xosimtdWuo8&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037796415915913216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796409276354560, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 75855221, "username": "tchuintchuin", "tweet": "JA FOI ESFAQUEADO QUER QUE EU FA\u00c7A OQ???", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tchuintchuin/status/1037796409276354560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796088122630144, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1372327404, "username": "cars_wild", "tweet": "Olha desculpa gente, mas quem prega a viol\u00eancia, atrai a viol\u00eancia. O cara ser esfaqueado em Juiz de Fora s\u00f3 nos mostra como o seu discurso violento preocupa. N\u00e3o vi nenhum outro candidato sofrer algo assim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cars_wild/status/1037796088122630144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796041389744129, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 810533765151739904, "username": "larissers", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado essa tarde em Juiz de Fora. N\u00e3o deixe de conferir amanh\u00e3 o lan\u00e7amento de Perdendo a M\u00e3o.  pic.twitter.com/zSVLz85W5V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissers/status/1037796041389744129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796020258623488, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 258049845, "username": "pisamenosblog", "tweet": "Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado em MG (Veja o momento):  http://youtu.be/WKAYzMN0z3s?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pisamenosblog/status/1037796020258623488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037795131745820672, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 55930657, "username": "NiltonCamara", "tweet": "Infelizmente, em \u00e9poca de elei\u00e7\u00f5es as pessoas perdem a no\u00e7\u00e3o de humanidade e at\u00e9 celebram o candidato advers\u00e1rio esfaqueado.#vergonhaalheia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#vergonhaalheia", "link": "https://twitter.com/NiltonCamara/status/1037795131745820672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795035176153089, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 553055795, "username": "yixingames", "tweet": "Socorro q o bozo foi esfaqueado, eu to chocado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yixingames/status/1037795035176153089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794649065369600, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2842175235, "username": "cwlendario", "tweet": "tava dando um role e quando chego em casa tenho not\u00edcia que o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cwlendario/status/1037794649065369600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794618975416321, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 268996496, "username": "betas96", "tweet": "ao vivo no terminal do papicu os motorista checando o zap pra ver bolsoneri esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betas96/status/1037794618975416321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794509382287360, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037794509382287360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794393124679680, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 264159238, "username": "receitaazul", "tweet": "MEU DEUS CANCELA ESSE PA\u00cdS!Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/receitaazul/status/1037794393124679680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794231123894272, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "O Candidato \u00c0 Presid\u00eancia De Extrema Direita \u00c9 Esfaqueado Enquanto Faz Campanha e Seu Agressor Quase Morre Linchado Na Mesma Semana Em Que O Museu Mais Importante Do Brasil Pega Fogo Por Descaso Do Governo e Os Bombeiros N\u00e3o Podem Apagar Porque Falta \u00c1gua  pic.twitter.com/TgUdM1si1F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037794231123894272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794210949165056, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 879728210455519234, "username": "Leydivanslima", "tweet": "Momento em que Jair Messias Bolsonaro \u00e9 agredido \u00e9 esfaqueado. Gra\u00e7as a Deus passa bem e n\u00e3o corre risco de vida.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=924984977693714&id=679067812285433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leydivanslima/status/1037794210949165056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794068800135175, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 115218052, "username": "mulhergari", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  pic.twitter.com/cmUKSMQ0G3", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mulhergari/status/1037794068800135175", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794035446906880, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Jair bolsonaro \u00e9 esfaqueado na barriga!!:  http://youtu.be/xosimtdWuo8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037794035446906880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793997559918593, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 311454892, "username": "inbuste", "tweet": "Gente esse neg\u00f3cio de o bolsonaro ter sido esfaqueado t\u00e1 meio estranho,  nem sangue \u00e9 poss\u00edvel ver....  pic.twitter.com/LvKGAMM4yo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inbuste/status/1037793997559918593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793764402708483, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 61323834, "username": "liliasoaress", "tweet": "gente o bonoto esfaqueado e eu so lembro desse meme  pic.twitter.com/gO26ZznukK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liliasoaress/status/1037793764402708483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793674321686529, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3079097474, "username": "Amanda15Nas", "tweet": "Mds Bolsonaro esfaqueado, tomara que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amanda15Nas/status/1037793674321686529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793576925777926, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4691914771, "username": "acmuniz2010", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYhgg?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acmuniz2010/status/1037793576925777926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793439587414021, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 74559438, "username": "LeandroStillus", "tweet": "\ud83d\udd30Bolsonaro foi esfaqueado, mas passa bem e n\u00e3o vai desistir de mudar o Brasil. Doa a quem doer!Deus acima de todos\"\"Fl\u00e1vio Bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroStillus/status/1037793439587414021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793368158294016, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 880759257620246528, "username": "tiagooliverb", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagooliverb/status/1037793368158294016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793066030178310, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 593928126, "username": "MonikaJulioLove", "tweet": "LUTO! Ele foi esfaqueado pela intoler\u00e2ncia, pelo \u00f3dio, por tudo aquilo que ele luta contra e que assola a popula\u00e7\u00e3o brasileira e ningu\u00e9m faz nada! O \u00fanico que teve coragem de enfrentar e lutar contra, agora...  https://www.facebook.com/100001464192098/posts/1978100955582025/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonikaJulioLove/status/1037793066030178310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792916213772289, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 263860720, "username": "EdsGooD", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de fora. Quer tanto pintar de estrela, chegar chegando, ser machudo, fodao da massa, da politica que deu nisso. Existe dois lados do fanatismo: os que gostam demais e os que nao suportam. A discricao politica \u00e9 uma virtude de bons politicos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsGooD/status/1037792916213772289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792885633048576, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 56539632, "username": "oestadoonline", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha pol\u00edtica no estado de Minas Gerais  http://www.oestadoce.com.br/politica/bolsonaro-e-esfaqueado-em-campanha-politica-no-estado-de-minas-gerais\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoonline/status/1037792885633048576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792773766754304, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 880759257620246528, "username": "tiagooliverb", "tweet": "Gente o Bolsanaro foi esfaqueado https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagooliverb/status/1037792773766754304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792769488703490, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 65624294, "username": "ivnamascarenhas", "tweet": "Agora a palha\u00e7ada t\u00e1 solta! Ser candidato a presidente tem esses \u00f4nus: encontrar com louco em plena caminhada de campanha, e ser esfaqueado... T\u00c1 TUDO ERRADO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivnamascarenhas/status/1037792769488703490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792556757733377, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1015316784826765313, "username": "LidianeConstan4", "tweet": "@filgmartin Pior!! Como se o @jairbolsonaro tivesse pedido para ser esfaqueado! E ainda usam o atentado para se promover!! Bando de FDP!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeConstan4/status/1037792556757733377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792425387995137, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 153600556, "username": "pandaizone", "tweet": "agora fico pensando se fosse o Lula que tivesse sido esfaqueado...... TENHO CERTEZA QUE A COMO\u00c7\u00c3O IA SER DIFERENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pandaizone/status/1037792425387995137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792381779804161, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 65624294, "username": "ivnamascarenhas", "tweet": "@GloboNews Algu\u00e9m avisa pra @globonews que ningu\u00e9m quer ficar vendo o v\u00eddeo do @jairbolsonaro sendo esfaqueado! Existem pessoas que n\u00e3o conseguem ver e deveriam ser respeitadas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivnamascarenhas/status/1037792381779804161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792134743683072, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2835357434, "username": "CoolGamerBr0981", "tweet": "\"Juiz de Fora\" O @jairbolsonaro esfaqueado! Espero que ele fique bem\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoolGamerBr0981/status/1037792134743683072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792107199705088, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1023672038333075457, "username": "VoluntarioO", "tweet": "Muitos dizem que nos estamos em paz que a democracia funciona e esta consolidada, mais ladr\u00e3o \u00e9 candidato, e candidato \u00e9 esfaqueado esta facada \u00e9 uma trag\u00e9dia anunciada com a mont\u00e3o de incita\u00e7\u00e3o a viol\u00eancia contra ele pelos internaltas radicais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VoluntarioO/status/1037792107199705088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791968980598789, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@17Conservador17 @franciscomacsoa BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791968980598789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,17Conservador17,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791933484199939, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1030215610217754625, "username": "gioscampelo", "tweet": "@g1 @Allan_Santana_ O Temer foi esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gioscampelo/status/1037791933484199939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Allan_Santana_,g1"}
{"id": 1037791918120423425, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2277667152, "username": "alvarogomees", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado, agora imagina se o porte de arma fosse liberado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarogomees/status/1037791918120423425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791905109696512, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@UOL n\u00e3o foi esfaqueado, levou uma leve arranh\u00e3o de faca... exagero. Espero que ele n\u00e3o queira mais metralhar petistas do acre ou incentivar tiros em caravanas do pt.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037791905109696512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037791855734411265, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@profgera BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791855734411265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profgera,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791773240844288, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@JovemPanNews BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791773240844288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791662586642433, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Ju\u00edz de Fora e eu at\u00e9 agora tou me perguntando, ele n\u00e3o tem sangue?  pic.twitter.com/Jh3gMGbMn2", "replies": 2, "retweets": 15, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037791662586642433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791589446373376, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3761163454, "username": "Oxentehogaza", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado meu deus j\u00e1 prestaram socorro a faca?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oxentehogaza/status/1037791589446373376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791550892376064, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 295646138, "username": "aalexandregab", "tweet": "Bozo foi esfaqueado um dia ap\u00f3s sair a pesquisa da elei\u00e7\u00e3o  pic.twitter.com/F1TZjiRzm9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aalexandregab/status/1037791550892376064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791497079463936, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@CarlosBolsonaro BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791497079463936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791162088792069, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55036112, "username": "AtilaTeles", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora. SE n\u00e3o morrer, acabaram de eleger o Capit\u00e3o. A esquerda, quando n\u00e3o pode vencer, mata.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=vnSkc5ganZ0&u=%2Fwatch%3Fv%3D1FQfvx8op3E%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AtilaTeles/status/1037791162088792069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791157303042048, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@carteiroreaca BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791157303042048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carteiroreaca,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791044916727809, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3054774191, "username": "sadmatsu", "tweet": "1 hora fora e bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadmatsu/status/1037791044916727809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791000096387074, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2582492292, "username": "lisianebessa1", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO FOI ESFAQUEADO EM MINAS; ASSISTA  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/urgente-bolsonaro-foi-esfaqueado-em-minas-assista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisianebessa1/status/1037791000096387074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790985856540673, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 877733394616131585, "username": "GalerAlvinegra", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/5Wv2XXZFazY?aUrgente\u00a0\u2026: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GalerAlvinegra/status/1037790985856540673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790958606331905, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@UOLNoticias BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037790958606331905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790942009409536, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1015581110774976512, "username": "Vinydancer", "tweet": "Caray mano eu dormi 20min aqui e o o bonoro eh esfaqueado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Vinydancer/status/1037790942009409536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790681828343808, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037790681828343808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790647967731712, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 74559438, "username": "LeandroStillus", "tweet": "Nosso Presidente foi esfaqueado por um Negro ? \u263b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroStillus/status/1037790647967731712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790487263039489, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@jairbolsonaro 18 minutos atr\u00e1sBolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora, MG! O candidato foi encaminhado ao hospital e passa bem. O corte foi superficial.  pic.twitter.com/KZgWLxQvM3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037790487263039489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790391007961091, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@Estadao 18 minutos atr\u00e1sBolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora, MG! O candidato foi encaminhado ao hospital e passa bem. O corte foi superficial.  pic.twitter.com/KZgWLxQvM3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037790391007961091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037790381847584768, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2770230621, "username": "adrihnavy", "tweet": "@ColdkeicyLove Infelizmente n\u00e3o, foi esfaqueado mas passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrihnavy/status/1037790381847584768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ColdkeicyLove"}
{"id": 1037790368706822144, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 906079226, "username": "deusirenesilva1", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante sua campanha. Espero que passe bem, que n\u00e3o seja nada grave.Mas a\u00ed eu te pergunto: E SE FOSSE UMA ARMA? QUE BOM QUE N\u00c3O FOI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deusirenesilva1/status/1037790368706822144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790167115984903, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 607339770, "username": "darylbrasil", "tweet": "@danbarcellosr Quem prega o \u00f3dio \u00e9 quem foi esfaqueado, colheu o que plantou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darylbrasil/status/1037790167115984903", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danbarcellosr"}
{"id": 1037790092348280833, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 94117095, "username": "raeltee", "tweet": "sai a simula\u00e7\u00e3o de 2 turnociro e marina na frente do bozo1 dia depois ele \u00e9 esfaqueadoanotado.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raeltee/status/1037790092348280833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790025218437122, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 972427879, "username": "olliverwild", "tweet": "chocado que o bolso foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olliverwild/status/1037790025218437122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790019857960960, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 544090833, "username": "jornaljunino", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato em Juiz de Fora:  http://youtu.be/yDtD-G6b2V4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaljunino/status/1037790019857960960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037789922608988162, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 158500484, "username": "gandalfa_", "tweet": "\"bol so na ro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado, diz PM\" so por isso? af  https://twitter.com/diarioonline/status/1037787208143589376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gandalfa_/status/1037789922608988162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789754513936384, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 180142330, "username": "carlos_arryn", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_arryn/status/1037789754513936384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789597487390720, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cH9mL1N9Ml0?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037789597487390720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788905599381508, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 372484051, "username": "oscarwashingto1", "tweet": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil - Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante campanha em Minas Gerais  https://www.noticiasaominuto.com.br/n/648720/?&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer&utm_content=geral\u00a0\u2026 via @noticiaaominutobr=SOS BRASIL SOS.SEGURAMENTE N\u00c3O TEREMOS PROVAS DESTA ENORME COBARDIA DE SUA AUTORIA.MAIS PODEMOS IMAGINAR DO LADO QUE VEM.OS INCONFORMADOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oscarwashingto1/status/1037788905599381508", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788879774986240, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 141332306, "username": "_porai", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora  https://www.focus.jor.br/eleicoes2018/bolsonaro-esfaqueado-em-juiz-de-fora-mg/#.W5GDyyeMev4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_porai/status/1037788879774986240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788792453820416, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 398146143, "username": "VitoriaLeite30", "tweet": "URGENTE!Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)Jair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Por\u00e9m a facada foi superficial e ele pesa bem.  pic.twitter.com/662nCIE7x5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitoriaLeite30/status/1037788792453820416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788641349840896, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1013892508890357760, "username": "bckanahi", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado em minas e eu s\u00f3 penso nele pr\u00f3prio querendo legalizar armamento, a atitude do acusado foi estupida contra o candidato, mas \u00e9 somente mostrando a realidade do Brasil hoje!  pic.twitter.com/FIfmcfrcdh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bckanahi/status/1037788641349840896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788576765886464, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 189121734, "username": "LucianaSCCarv", "tweet": "ESFAQUEADO SEM SANGUE, ALGU\u00c9M J\u00c1 VIU ISSO? N\u00e3o poderia esperar mais nada do \"MITO\". CLARO QUE FOI ARMA\u00c7\u00c3O.  Pobre Brasil... #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/LucianaSCCarv/status/1037788576765886464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788261937238017, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 219739064, "username": "socram2014", "tweet": "URGENTE \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha  https://youtu.be/d2wEa7agWnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/socram2014/status/1037788261937238017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788177778454528, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/tiy4pQacLNw?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora-MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037788177778454528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788145389981696, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/d2wEa7agWnY?aURGENTE\u00a0\u2026 \ud83d\udea8 BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037788145389981696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037787987545923584, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4750174456, "username": "mambahrmony", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado e ela ainda quer liberar o porte de armas??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mambahrmony/status/1037787987545923584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787851939819521, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora.  pic.twitter.com/royzVMtLjY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1037787851939819521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787703457271808, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1276357164, "username": "EuArianaf", "tweet": "Os doentes coniventes com a bandidagem e coisas at\u00e9 beeeem piores para na\u00e7\u00e3o, j\u00e1 est\u00e3o dizendo que o mesmo pagou para ser esfaqueado! \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuArianaf/status/1037787703457271808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787702102511618, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 495537738, "username": "PriMarxista", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PriMarxista/status/1037787702102511618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787528563023872, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 377470624, "username": "jessypholanda", "tweet": "gente eu fui comprar bolo e BOLSONARO ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessypholanda/status/1037787528563023872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787454869303297, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "@euclarice Ela j\u00e1 se mostrou leal e est\u00e1 apoiando o projeto do Ciro. \u00c9 o que digo a mim mesma pra engolir essa mulher: seja pr\u00e1tica, foca nos pontos comuns. Agora que o bolsossauro foi esfaqueado, acho que vira her\u00f3i de vez, se a esquerda n\u00e3o se unir agora...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1037787454869303297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037787208143589376, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado, diz PM https://bit.ly/2NTq0Lb\u00a0 pic.twitter.com/qlCnbSXxXZ", "replies": 7, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1037787208143589376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787167907561475, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 763838294933245952, "username": "sirm4th", "tweet": "@jairbolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora, se sobreviver ta eleito, anota ai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirm4th/status/1037787167907561475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787073586102272, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 953449446, "username": "ifzskins", "tweet": "socorro bolsonaro foi esfaqueado gente q isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ifzskins/status/1037787073586102272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787026828001281, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2869577441, "username": "kookminfuck", "tweet": "o bolsonaro sendo esfaqueado foi a melhor coisa que eu vi hoje puta merdaaa KKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kookminfuck/status/1037787026828001281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786763345977350, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 420717788, "username": "pdrhenr", "tweet": "Onde tem quem acha gra\u00e7a zoar viado, eu acho engra\u00e7ado um racista \"esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdrhenr/status/1037786763345977350", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786731871973376, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 258144794, "username": "huemadu", "tweet": "Bolsonaro sendo esfaqueado durante evento \u00e9 tudo que a esquerda N\u00c3O precisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huemadu/status/1037786731871973376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786650108145664, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Gente, vamos orar pelo @jairbolsonaro Ele acaba de ser esfaqueado em Minas Gerais@AnaPaulaVolei@filgmartin@Fabi_Moller_@BlogDoPim#OsPingosNosIs#3em1#Edicao16#Edicao18#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/e59G8ttoY2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs,#3em1,#Edicao16,#Edicao18,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037786650108145664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AnaPaulaVolei,filgmartin,Fabi_Moller_,BlogDoPim"}
{"id": 1037786574979784706, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 958314200216064000, "username": "MaeEuclides", "tweet": "\u201cBolsonaro acaba de ser esfaqueado, um atentado claro contra sua vida por algum ser politizado que conclama na internet que o mundo precisa de mais amor, mais toler\u00e2ncia, menos \u00f3dio e preconceit.\u00c9 esse tipo de gente que \u00e9 capaz de fazer tudo para eliminar quem pensa o oposto. +", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaeEuclides/status/1037786574979784706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786562203975680, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1656724358, "username": "lukinsoo", "tweet": "bulbassauro foi esfaqueado \ud83d\ude13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukinsoo/status/1037786562203975680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786495304826887, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 81689855, "username": "carloseduaguia", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado pelas costas, bom para alguns pode soar como impulso de campanha e alega\u00e7\u00e3o de mart\u00edrio, mas para outros pode ser um lembrete que viol\u00eancia atrai viol\u00eancia...\ud83e\udd14 \u2014 assistindo Record News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloseduaguia/status/1037786495304826887", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786431178059782, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1022902898571857920, "username": "Mikeyas9", "tweet": "Bolsanaro foi esfaqueado e a apresentadora do jornal da Globo falou que foi a acidente.Ata, super normal esses acidentes, ontem mesmo esfaqueiei 4 sem saber. Realmente, acontecem muitos isso. Todo mundo j\u00e1 esfaqueou algu\u00e9m sem perceber.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mikeyas9/status/1037786431178059782", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786379906895873, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 888917235699507200, "username": "Iorranna_Dog", "tweet": "BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iorranna_Dog/status/1037786379906895873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786319261450247, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:14", "timezone": "CDT", "user_id": 282727615, "username": "harrypottermood", "tweet": "eu fico sem olhar o twitter por 30 minutos e o bozo foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrypottermood/status/1037786319261450247", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786311825022977, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1628619030, "username": "sexyoongiz", "tweet": "o msm que apoia porte de armas foi esfaqueado... c\u00f4mico, n?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sexyoongiz/status/1037786311825022977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786265356259328, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 67418087, "username": "johnyloiola", "tweet": "Ser\u00e1 que o candidato esfaqueado manter\u00e1 o seu discurso de porte de arma?Por que se fosse uma arma de fogo?\u00c9 lament\u00e1vel AGRESS\u00c3O A QUALQUER QUE SEJA O PRESIDENCI\u00c1VEL. Mesmo que seja com \u00e0quele que mais incita \u00e0 viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnyloiola/status/1037786265356259328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786211459506177, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2802758476, "username": "Ggabrike", "tweet": "mano Bolsonaro foi esfaqueado e n\u00e3o fui eu quem fez isso", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ggabrike/status/1037786211459506177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786177380737024, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3352158581, "username": "ghouleo", "tweet": "a fanfic do bonoro esfaqueado t\u00e1 0/10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghouleo/status/1037786177380737024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786140206497792, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k2FMvBW66og?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037786140206497792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786072069984256, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado:Aposto que \u00e9 ato de algu\u00e9m filiado a algum partido vermelhinho...  https://www.facebook.com/fabio.santos.3150/videos/10210469172320156/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1037786072069984256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785924283838465, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1325573647, "username": "AlineRibeiro88_", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado durante uma campanha em ju\u00edzo de fora, ele passa bem. Mais isso me levou a pensar at\u00e9 onde o ser humano \u00e9 capaz de ir por acreditar em alguns discursos, tomando pra si como verdades absolutas. Sera que vale tudo por isso? Pensem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineRibeiro88_/status/1037785924283838465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785912120365067, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 20825919, "username": "thaisbrito", "tweet": "o doido foi esfaqueado, meu feriado n\u00e3o vai ter paz, vai ter briga e teorias da conspira\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisbrito/status/1037785912120365067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785848492765185, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3261299327, "username": "beako_bia", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado...Pqp, agr sim que ele vai ser eleito, ah... que pa\u00eds de merda -3-", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beako_bia/status/1037785848492765185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785792742150146, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 128981045, "username": "letlovebefree", "tweet": "vim pra c\u00e1 s\u00f3 pra ver o au\u00ea do bolso esfaqueado. cad\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letlovebefree/status/1037785792742150146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785739302453249, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 703686952776835072, "username": "paulaselliw2", "tweet": "Em Juiz de Fora um candidato \u00e0 presid\u00eancia esfaqueado. Esse \u00e9 o rumo que a nossa pol\u00edtica est\u00e1 seguindo. Que triste!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaselliw2/status/1037785739302453249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785707090206720, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 956098344, "username": "eumariliam", "tweet": "cad\u00ea democracia, meu povo? bolsonaro esfaqueado, antes tivemos a caravana do Lula que foi recebida a tiros no RS, onde vamos parar?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumariliam/status/1037785707090206720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785567151448064, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 117109956, "username": "kaoxupandomang", "tweet": "@geraldoalckmin quem merecia ser esfaqueado \u00e9 ladr\u00e3o de merenda.lixo humano, morte a politico vagabundo, chega de ser passivo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaoxupandomang/status/1037785567151448064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037785523740467200, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 888119476117307397, "username": "slvn782", "tweet": "Bonoro foi esfaqueado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slvn782/status/1037785523740467200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785454219862016, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1016329811885686786, "username": "journalszs", "tweet": "eu t\u00f4 muito chocada que o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/journalszs/status/1037785454219862016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785384837697537, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3369429935, "username": "sugaminjk", "tweet": "n\u00e3o gosto do Bolsonaro mas o cara foi esfaqueado mano ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sugaminjk/status/1037785384837697537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785360502325248, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1928992183, "username": "dany12102011", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado em juiz de fora Minas Gerais.\ud83d\ude32", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dany12102011/status/1037785360502325248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785329653174272, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG) via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037785329653174272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037785263941005312, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 41536294, "username": "SeuNandico", "tweet": "#URGENTE - Segundo a PM, o candidato #JairBolsonaro acaba de ser esfaqueado durante passeata em Minas Gerais  pic.twitter.com/T3pgN90ybc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#URGENTE,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SeuNandico/status/1037785263941005312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785258794598400, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1001438026290073600, "username": "isadora14225828", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha   https://twitter.com/i/events/1037781192953589761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadora14225828/status/1037785258794598400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785233762996224, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 452367926, "username": "wolvestaylor", "tweet": "o bolsonaro foi esfaqueado??????", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wolvestaylor/status/1037785233762996224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785149549760512, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 321715468, "username": "bibonas", "tweet": "Caralho viado o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibonas/status/1037785149549760512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785126862761984, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Bolsonaro interrompe ato de campanha ap\u00f3s ser esfaqueado em Juiz de Fora, diz PM  https://ift.tt/2oMhvXz\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1037785126862761984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785075004399616, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 870033079003471873, "username": "KassiaSOliveira", "tweet": "Mds onde o Brasil vai parar ? Bolsonaro esfaqueado, imagine a\u00ed se ele chega a se eleger e libera o porte de armas, a\u00ed a baixaria toma de conta !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KassiaSOliveira/status/1037785075004399616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785036433641473, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1037780184903155717, "username": "guicmendess", "tweet": "Comecei a usar o Twitter no dia q o bolsonaro foi esfaqueado, que dia meus amigos!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guicmendess/status/1037785036433641473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784887296778240, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 117571202, "username": "ajoycerocha", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu to em choque com tamanha loucura que ta esse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ajoycerocha/status/1037784887296778240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784821953642496, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3369429935, "username": "sugaminjk", "tweet": "O Bolsonaro foi esfaqueado??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sugaminjk/status/1037784821953642496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784773320744962, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 87335163, "username": "GiorasXerez", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorasXerez/status/1037784773320744962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784410047897608, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 201723336, "username": "jpodecrer", "tweet": "Isso n\u00e3o \u00e9 democracia! #Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante um ato de campanha.  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/jpodecrer/status/1037784410047897608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784172558004224, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE  https://youtu.be/IYM44iJbIk8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037784172558004224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037784165037629440, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "URGENTE: Bolsonaro teria sido esfaqueado em Juiz de Fora; veja v\u00eddeo  http://www.tnh1.com.br/noticia/nid/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037784165037629440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783574093672449, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1035282289511542784, "username": "pedroquista", "tweet": "eu des\u00e7o pra d\u00e1 uma cagada e quando eu subo o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroquista/status/1037783574093672449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783516367343617, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IYM44iJbIk8?aURGENTE\u00a0\u2026: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO EM MINAS. #JORNALDAJOICE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JORNALDAJOICE", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037783516367343617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037783349207728133, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 75702550, "username": "PrinceYago", "tweet": "O Facista prop\u00f5e \"fuzilamento de petralhas\" e agora \u00e9 esfaqueado. N\u00e3o sou a favor de nenhum tipo de viol\u00eancia, mas ele est\u00e1 colhendo do pr\u00f3prio \u00f3dio que plantou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrinceYago/status/1037783349207728133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783345403502593, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1034773964, "username": "alisuvv", "tweet": "bolsonaro esfaqueado e vcs querendo liberar arma", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alisuvv/status/1037783345403502593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783213467418624, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 53135347, "username": "_leoncm", "tweet": "Morto ele foi esfaqueado \ud83d\ude40  https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037781717313093633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_leoncm/status/1037783213467418624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783098019246081, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1347297199, "username": "amandajucab", "tweet": "caralho bixo bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandajucab/status/1037783098019246081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782981434400769, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 538194365, "username": "Rogerio_633", "tweet": "vdd po o cara foi esfaqueado tumulto de levs kkkk  https://twitter.com/g1/status/1037782001556889601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rogerio_633/status/1037782981434400769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782867370078208, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 63818337, "username": "_pauloaferreira", "tweet": "Not\u00edcia Urgente O Candidato a presidente Jair Bolsonaro acaba de ser esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloaferreira/status/1037782867370078208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782632375963648, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2717948307, "username": "andreaalcntaraa", "tweet": "macho q putaria foi essa q o bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreaalcntaraa/status/1037782632375963648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782195589578752, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado \u2026 https://republicadecuritibaonline.wordpress.com/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado/?preview=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037782195589578752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782172273455105, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "URGENTE: BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037782172273455105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782138236674048, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 739601868708548609, "username": "dibissximenes21", "tweet": "bolsonaro foi esfaqueado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dibissximenes21/status/1037782138236674048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782048063344641, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 967952869268905984, "username": "larissrva", "tweet": "Eu entendo que o Bolsonaro tem seus problemas, eu tamb\u00e9m n\u00e3o apoio muita coisa que ele fala. Mas comemorar que um cara foi esfaqueado \u00e9 rid\u00edculo, voc\u00ea se torna t\u00e3o nojento quanto ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissrva/status/1037782048063344641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781946611458049, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Esfaqueado por quem? S\u00f3 anda armado e cheionde seguran\u00e7a .. Muito estranho, muito estranho..  https://twitter.com/DanAdjuto/status/1037781533845848065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037781946611458049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781058962509824, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "@xcpozk @mairton_jr7 o mito foi esfaqueado \ud83d\ude2c chega de homens de bem sem poder usar armas!", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037781058962509824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcpozk,mairton_jr7"}
