{"id": 1038440154334208000, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3371767793, "username": "EdsonFPA", "tweet": "Se vc n\u00e3o se compadece, se solidariza de algu\u00e9m que foi v\u00edtima de uma tentativa trai\u00e7oeira,covarde de homic\u00eddio, simplesmente por n\u00e3o compactuar com suas ideias pol\u00edticas, vc n\u00e3o \u00e9 melhor que esse man\u00edaco que o esfaqueou!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonFPA/status/1038440154334208000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400764975239168, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 173295494, "username": "abraaojmartins", "tweet": "@ramos_leandro @robertomaiacost @aliicesobral A diferen\u00e7a, seu retardado, \u00e9 que o cara foi esfaqueado por seus posicionamentos, pelo o que defende... Um esquerdista esfaqueou o candidato a presid\u00eancia que est\u00e1 em primeiro lugar nas pesquisas! Seu BURRO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraaojmartins/status/1038400764975239168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aliicesobral,robertomaiacost,ramos_leandro"}
{"id": 1038285419589365760, "date": "2018-09-07", "time": "23:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3102215619, "username": "Hortenciacrvg", "tweet": "@joaovittor_07 Nos v\u00eddeos, tem pessoas passando a faca de m\u00e3o em m\u00e3o at\u00e9 chegar no cara que esfaqueou!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortenciacrvg/status/1038285419589365760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovittor_07"}
{"id": 1038262435394871296, "date": "2018-09-07", "time": "22:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 897288340126543872, "username": "Kaique95britto", "tweet": "QUEM EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA  https://youtu.be/T8tLmY8J_RM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaique95britto/status/1038262435394871296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038259941243539456, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 436080889, "username": "RubensSantosS", "tweet": "@flaviob Ei voc\u00ea que est\u00e1 feliz com a tentativa de homic\u00eddio desse pai de fam\u00edlia, voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o vagabundo quanto o cara que o esfaqueou, e voc\u00ea n\u00e3o merece o meu respeito, muito menos minha considera\u00e7\u00e3o. E \u00e9 contra gente feito voc\u00ea que temos que lutar!!! @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioB pic.twitter.com/P94tlXWrpo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubensSantosS/status/1038259941243539456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,flaviob"}
{"id": 1038256829162082305, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 142384603, "username": "MarcosCristiann", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T8tLmY8J_RM?aQUEM\u00a0\u2026 EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCristiann/status/1038256829162082305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038232624827965445, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2465182154, "username": "EpitacioStenio1", "tweet": "O desempregado do PT que esfaqueou   Bolsonaro, aparec apareceu com quatro advogados !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EpitacioStenio1/status/1038232624827965445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230006290370562, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 804444691378896897, "username": "AguiseleiNunes", "tweet": "@flaviopradojpgz @marcelorubens Achei o contr\u00e1rio..... ali\u00e1s,  foi um aliado que esfaqueou Bolsonaro ou algu\u00e9m que est\u00e1 como advers\u00e1rio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AguiseleiNunes/status/1038230006290370562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelorubens,flaviopradojpgz"}
{"id": 1038208853555511297, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@DemocrataSim @rvianna @katiamalamace Se ele plantasse \u00f3dio, esse BANDIDO que esfaqueou tinha sido morto pelos seguran\u00e7as, Deixa de ser JUMENTA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1038208853555511297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "katiamalamace,rvianna,DemocrataSim"}
{"id": 1038207218137669632, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 45125101, "username": "elianabragam", "tweet": "@paulacamara_ A Globo fala q SUSPEITO esfaqueou Bolsonaro. Mas se todo mundo viu, se tem v\u00eddeo como pode ser s\u00f3 suspeito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elianabragam/status/1038207218137669632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulacamara_"}
{"id": 1038204324088872961, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53735422, "username": "jacqueseanes", "tweet": "A Globo dizendo que o vagabundo que esfaqueou um pai de fam\u00edlia maior de 60 anos n\u00e3o tem ideologia pol\u00edtica definida! E essa roupa!? Tenho certeza que foi do guarda roupa do Lula! A cor do capeta.  pic.twitter.com/hEjvsU9TOP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacqueseanes/status/1038204324088872961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180046282747906, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 960313992668381189, "username": "NoticiaFalada", "tweet": "Noticias de Hoje: Homem que esfaqueou Bolsonaro fez curso de tiro e pediu 'pena de morte'.:  http://youtu.be/3DMRA9p4P5c?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaFalada/status/1038180046282747906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038180032932245504, "date": "2018-09-07", "time": "16:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 960313992668381189, "username": "NoticiaFalada", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/3DMRA9p4P5c?a\u00a0 Noticias de Hoje: Homem que esfaqueou Bolsonaro fez curso de tiro e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaFalada/status/1038180032932245504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038115640681398273, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 969224316771553280, "username": "Kingmultifandom", "tweet": "\"Se eu fosse a faca que esfaqueou o bolsonaro\"Bolsonaro:ai fui esfaqueado!Faca:poha,pisei em merda de novo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kingmultifandom/status/1038115640681398273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111502576828418, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 52459820, "username": "serracaldas", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serracaldas/status/1038111502576828418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102535024734209, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 542712431, "username": "paulo_psmc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_psmc/status/1038102535024734209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038076007134183426, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36761813, "username": "Paulo_Germano", "tweet": "\u00c9, a esquerda diz que o Bolsonaro cultivou o \u00f3dio, afinal, ele disse que ia pegar todos os bandidos, ent\u00e3o o rapaz ficou com medo de n\u00e3o sobrar nenhum dos candidatos dele e esfaqueou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Germano/status/1038076007134183426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071627995537408, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "O homem que esfaqueou o candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro na tarde de ontem (06), em Juiz de Fora, Minas Gerais,disse em depoimento \u00e0 pol\u00edcia que recebeu uma \u201cmensagem de Deus\u201d para\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbaLaflBbK/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ajfabpbqgme\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1038071627995537408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061527448936449, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1037828603139055617, "username": "cleytoss", "tweet": "Segue em anexo imagem do suspeito que esfaqueou bolsonaro  pic.twitter.com/aBOaRpsZnF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytoss/status/1038061527448936449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051411156717574, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2245597821, "username": "hipotemusah", "tweet": "se eu pudesse, pagava a fian\u00e7a do cara que esfaqueou o bonoro s\u00f3 p ele ir l\u00e1 e tentar dnv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hipotemusah/status/1038051411156717574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042421194567680, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 214060321, "username": "is_caju", "tweet": "Abri as redes sociais e fiquei muito assustado com a galera querendo a morte do bolsonaro e do cara que provavelmente esfaqueou ele, mas se observarmos bem \u00e9 o mesmo discurso dito de forma diferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/is_caju/status/1038042421194567680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037892596211712, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 958314200216064000, "username": "MaeEuclides", "tweet": "@rosaneoliveira @AlineDantas523 @bthammy @CaverinhaFUT T\u00e1 bom.  O cara esfaqueou outro e n\u00e3o \u00e9 bandido mta bom, caveira. N vou falar da minha religi\u00e3o pq n sou melhor nem pior q vc. N vejo necessidade. Abs a\u00ed \u00e9 reza por Bolsonaro como bom crist\u00e3o q \u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaeEuclides/status/1038037892596211712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaverinhaFUT,bthammy,AlineDantas523,rosaneoliveira"}
{"id": 1038033183281795072, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 532354558, "username": "FJOSEALENCAR13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OVyhmjYdFEE?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO: DEPOIMENTO do homem que esfaqueou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FJOSEALENCAR13/status/1038033183281795072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038026892912279555, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 55243045, "username": "Dyego87", "tweet": "V\u00e1rias pessoas armadas na campanha do Bolsonaro em Juiz de fora(MG). Ningu\u00e9m reagiu atirando no \"vagabundo\" que o esfaqueou. Sabe porqu\u00ea?Porque as pessoas que estavam armadas, eram cidad\u00e3os de bem. O \u00fanico...  https://www.facebook.com/dyego.almeida.1987/posts/1893070220780390\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dyego87/status/1038026892912279555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998440716926976, "date": "2018-09-07", "time": "04:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 175382935, "username": "MarceloUchoa_", "tweet": "Mta irresponsabilidade querer atribuir a facada no Bolsonaro ao PT. Quem esfaqueou o nazista foi ele mesmo ao destilar brutalidade como solu\u00e7\u00e3o pra tudo. Segundo a sobrinha do acusado, ele atuava como \u201cmission\u00e1rio evang\u00e9lico\u201d e tinha \u201cideias conturbadas\u201d. https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/07/politica/1536275050_403883.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloUchoa_/status/1037998440716926976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895961572507654, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Quem \u00e9 Ad\u00e9lio, o homem que esfaqueou Bolsonaro a 'ordem de Deus'  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/06/quem-e-adelio-o-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-a-ordem-de-deus-353807.php\u00a0\u2026 via @jc_pe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037895961572507654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jc_pe"}
{"id": 1037890158291574784, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "Foi o contete tv que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1037890158291574784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879581980721153, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 287816101, "username": "Jonasm_tt", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro continua vivo?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonasm_tt/status/1037879581980721153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857880609890306, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Saiba quem \u00e9 o homem que esfaqueou Jair Bolsonaro . https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,saiba-quem-e-o-agressor-de-bolsonaro,70002491501\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037857880609890306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857296280428547, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@Hendrix_Careta @JotaKar E se ele souber que o cara que o esfaqueou disse que foi uma \"ordem de Deus\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037857296280428547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaKar,Hendrix_Careta"}
{"id": 1037850416053186560, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1242490886, "username": "AnaPaula_Advoc", "tweet": "N\u00e3o sei como esse cara que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o foi linchado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaula_Advoc/status/1037850416053186560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841730354274304, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 701486466, "username": "lahevelynx", "tweet": "o homem que esfaqueou o Bolsonaro parece o Naldo Benny", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lahevelynx/status/1037841730354274304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839346920030208, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 169230260, "username": "LidianeCesar", "tweet": "@esperleon Vamos juntos pelo mesmo motivo, fora pela vontade de eu mesma querer dar na cara do idiota q esfaqueou o imbecil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeCesar/status/1037839346920030208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "esperleon"}
{"id": 1037838286994268160, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 786614620534353920, "username": "marishussei", "tweet": "Aqui uma foto da pessoa que esfaqueou o bonoro  pic.twitter.com/B0dkisngrU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marishussei/status/1037838286994268160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836800205750273, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2645409341, "username": "jeansoares__", "tweet": "Se bem que, pelo que vi, esse cara que esfaqueou me pareceu ter problemas psicol\u00f3gicos. Mas pensam que a direita vai reparar nisso? Que nada, era tudo que eles queriam. Ainda mais sabendo que o cara j\u00e1 foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeansoares__/status/1037836800205750273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836217163964416, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 95442776, "username": "kayowebster", "tweet": "Acabei de ver uma live, no site vizinho, que o t\u00edtulo era o seguinte: \"VOTA\u00c7\u00c3O! O VERME QUE ESFAQUEOU O MITO BOLSONARO MERECE: (\ud83d\udc4d\ud83c\udffe) PENA DE MORTE / (\u2764) PRIS\u00c3O PERP\u00c9TUA.\"As pessoas s\u00e3o muito doentes credo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayowebster/status/1037836217163964416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835581772980224, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 20046898, "username": "fhfpaula", "tweet": "@folha O cara que esfaqueou \u00e9 militante de esquerda.. Mas acredito que n\u00e3o haver\u00e1 nenhum revide, porque o inimigo n\u00e3o s\u00e3o as pessoas, mas uma ideologia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhfpaula/status/1037835581772980224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037830085573844998, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @CarlosA45751911 Quem esfaqueou seu candidato foi um eleitor da direita u\u00e9. Eleitor do cabo Daciolo. T\u00f4 rindo de voc\u00ea falando que ele j\u00e1 t\u00e1 eleito, a\u00ed voc\u00ea for\u00e7ou bastante em!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037830085573844998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosA45751911,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037829783474892801, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 26486155, "username": "RicardoKelmer", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 um crist\u00e3o que vive falando em Deus, \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 tortura e fala em metralhar petistas. Seu agressor diz que o esfaqueou numa miss\u00e3o divina. Dois \u00edm\u00e3s que se atraem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoKelmer/status/1037829783474892801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826295927848961, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 423423495, "username": "dissonpontes", "tweet": "@luizyassuda @alex_takitani U\u00e9, e tem algu\u00e9m aqui defendendo o cara que esfaqueou ele? E entre \"morrer como um homem\" e viver, eu prefiro viver, desculpe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dissonpontes/status/1037826295927848961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alex_takitani,luizyassuda"}
{"id": 1037825952422785024, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1015342794641170437, "username": "villela206", "tweet": "A quem serve o criminoso que esfaqueou Bolsonaro.  pic.twitter.com/CCsg1dRme8", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/villela206/status/1037825952422785024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822627136659457, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 107076462, "username": "biel_g8", "tweet": "Esse marginal foi quem esfaqueou o @jairbolsonaro um atentado covarde!! E adivinha de que partido ele era filiado? A esquerda vai cair bonito. Seus terroristas!!!! pic.twitter.com/8xyU2tTCGX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_g8/status/1037822627136659457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037821945121828865, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Vai cair na conta de quem? Olha as besteiras do @BlogdoNoblat: \"Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL\"Adelio Bispo de Oliveira foi filiado \u00e0 legenda em Uberaba (MG) entre 2007 e 2014, quando pediu para deixar o partido!\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037821945121828865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037821428899426304, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 263860720, "username": "EdsGooD", "tweet": "Galera pirando dizendo que com isso, \u00e9 certo Jair Bolsonaro ser eleito. Quem pensa assim \u00e9 tao fanatico das ideias quanto o que esfaqueou o mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsGooD/status/1037821428899426304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819887207505920, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 353985862, "username": "VitorRibeiro_s2", "tweet": "Galera tava dizendo que o cara que deu a facada no bolsonaro, esfaqueou o bolsonaro s\u00f3 para ficar mais perto do lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorRibeiro_s2/status/1037819887207505920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818172311789568, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 891974249925234688, "username": "TarcsioSales1", "tweet": "Ningu\u00e9m esfaqueou ningu\u00e9m, ouve tentativa, \u00e9 agora querem fazer m\u00eddia, ibop com isso. Tenho as minhas d\u00favidas se n\u00e3o foi o pr\u00f3prio bostanaro que mandou algu\u00e9m fazer para ele ficar na m\u00eddia.  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TarcsioSales1/status/1037818172311789568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818119077675009, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 97122214, "username": "geosnts", "tweet": "parabens pra quem esfaqueou o bozoele agora vai se aproveitar disso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geosnts/status/1037818119077675009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818019211304960, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 242306597, "username": "teixeiraul", "tweet": "Gente calma foi oberyn martell que esfaqueou, a morte vem depois de um m\u00eas", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teixeiraul/status/1037818019211304960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815191814238213, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 718251613169848320, "username": "NinaCS2016", "tweet": "#edicao18 Avisem \u00e0 Pateta da @LeilaneNeubarth que o bandido que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o se entregou, ele foi capturado. Ok! \ud83d\udc4d  pic.twitter.com/eagyzSsWOY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#edicao18", "link": "https://twitter.com/NinaCS2016/status/1037815191814238213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth"}
{"id": 1037814994161811458, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 160534681, "username": "jbandus", "tweet": "Acharam at\u00e9 o perfil de rede social do cara que esfaqueou, eu queria que fosse assim com o aqueles riquinhos que matam gente atropelada, com o esposo que mata esposa, mas n\u00e3o, pra isso a\u00ed ningu\u00e9m se importa, muitos nem presos s\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbandus/status/1037814994161811458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814139744411648, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2775344514, "username": "MateusRise", "tweet": "+Reitor da UFRJ: filiado ao PSOL+Sujeito que esfaqueou Bolsonaro: j\u00e1 foi filiado ao PSOLTentaram apagar nosso passado, e agora querem impedir nosso futuro. Comunistas sempre operam assim. Todos pensam que somente eles t\u00eam o direito de escrever (ou reescrever) a hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusRise/status/1037814139744411648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810987146067968, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 757250060052795393, "username": "andcremoso", "tweet": "para aquele que esfaqueou  pic.twitter.com/rqvCwcW7sJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andcremoso/status/1037810987146067968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810780673126401, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 45568853, "username": "anacriscav", "tweet": "O cara que esfaqueou \u00e9 M-A-L-U-C-O. Ok? Pr\u00f3xima pauta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacriscav/status/1037810780673126401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810577144512513, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1442281609, "username": "samikorra", "tweet": "m\u00f3 paia essa fic do bozo era pra ter sido verdade e ele ter morrido e ai antes de morrer ele olhava na cara da pessoa q esfaqueou ele e taria pabllo vitar com um sorriso diab\u00f3lico: \"vai passar mal\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samikorra/status/1037810577144512513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810337830068225, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 830230849924775936, "username": "Vigilante_Reaca", "tweet": "@araujocaaa1 O bandido que o esfaqueou tamb\u00e9m vai rezar pra que na cela dele n\u00e3o tenha nenhum africano bem dotado para castig\u00e1-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vigilante_Reaca/status/1037810337830068225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujocaaa1"}
{"id": 1037809158979035136, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 732693050674315264, "username": "pelafamiliagay1", "tweet": "@desbocadaDeBar @sersutil Se o Bolsobosta pode incitar viol\u00eancia contra os outros e n\u00e3o acontece nada!!! Pq ningu\u00e9m pode fazer o contr\u00e1rio. Ent\u00e3o posso d\u00e1 uma de doida e apoiar o rapaz q esfaqueou... T\u00f4 contigo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelafamiliagay1/status/1037809158979035136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sersutil,desbocadaDeBar"}
{"id": 1037808750650961920, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 743957705203814400, "username": "Thaliisoliveira", "tweet": "@victeiro @mwriaires ja pegarm o militante do pt que esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaliisoliveira/status/1037808750650961920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mwriaires,victeiro"}
{"id": 1037808368881217537, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 370163047, "username": "TaxAkla", "tweet": "Me lembrei disso aqui. Esse cara matou at\u00e9 amigos e alliados. Depois uma mulher o esfaqueou na banheira. Resutado: o cara mais odiado virou m\u00e1rtir  https://pt.wikipedia.org/wiki/Jean-Paul_Marat\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaxAkla/status/1037808368881217537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807217280536577, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 732693050674315264, "username": "pelafamiliagay1", "tweet": "@LeiLoc13 @Amarulacarvalho Essa arma\u00e7\u00e3o \u00e9 vergonhosa!!!! Espero q o rapaz q esfaqueou tenha recebido bem!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelafamiliagay1/status/1037807217280536577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Amarulacarvalho,LeiLoc13"}
{"id": 1037806880658268165, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do homem que esfaqueou @jairbolsonaro hoje em Juiz de Fora.Se diz que ele \u00e9 filiado ao PT e formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT,  e chefe da campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora.Preso em flagrante!", "replies": 1, "retweets": 25, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1037806880658268165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805546504691712, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 732693050674315264, "username": "pelafamiliagay1", "tweet": "@MiguelRegiSilva @rvianna Isso foi arma\u00e7\u00e3o clara... Perfura\u00e7\u00e3o Superficial, em um cara q vive armado, tem um monte de seguran\u00e7as e o rapaz q esfaqueou chegando bem na delegacia... Nos poupe!!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelafamiliagay1/status/1037805546504691712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna,MiguelRegiSilva"}
{"id": 1037804878595325952, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1027219552818606082, "username": "cobweeb_", "tweet": "@o_lucaspires o cara que esfaqueou ele trabalhava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cobweeb_/status/1037804878595325952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_lucaspires"}
{"id": 1037804828766949377, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3259231473, "username": "016psyche", "tweet": "Afinal, a pessoa q o esfaqueou era de esquerda ou apoiador do daciolouco?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/016psyche/status/1037804828766949377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803829499179008, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro A Veja informa que o bandido Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira que esfaqueou Jair Bolsonaro, foi filiado ao PSOL.  pic.twitter.com/fz7axE7RV0", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037803829499179008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802427670515712, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "O cara que esfaqueou foi filiado ao PSOL por sete anos. Daciolo tamb\u00e9m j\u00e1 foi do PSOL... FIM DO ARGUMENTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037802427670515712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801756963602432, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 701385253, "username": "PandinhaSad2000", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o falar que foi o Lula que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PandinhaSad2000/status/1037801756963602432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801002588626945, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "O homem que esfaqueou Jair Bolsonaro foi identificado.#jairbolsonaro #bolsonaro2018 em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZfHIQF8bJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11eabeh9oegnj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jairbolsonaro,#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037801002588626945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800664775225346, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 366206190, "username": "starboyago", "tweet": "essa cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 muito corajoso viu. um local cheio de bolsominioncuruzes", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starboyago/status/1037800664775225346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800552011390976, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@laurojardim @JornalOGlobo O vagabundo que esfaqueou Bolsonaro se chama Ad\u00e9lio Bispo de oliveira, \u00e9 militante do PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037800552011390976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,laurojardim"}
{"id": 1037799596410449920, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037799596410449920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799406295232513, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 104803832, "username": "renatoliman", "tweet": "Agora o lixo vai sair de coitado e o cara que esfaqueou ele vai ser crucificado pela m\u00eddia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoliman/status/1037799406295232513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798777199964160, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "Espero que a faca que esfaqueou o Bolsonaro esteja bem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1037798777199964160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798307987378179, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037798307987378179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798117230432256, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 738498466180173825, "username": "ricelly_queiroz", "tweet": "Engra\u00e7ado que o cara que esfaqueou o Bolsonaro se diz defensor da democracia, defende o comunismo, Stalin, essa turminha a\u00ed! Espero que ele se recupere o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricelly_queiroz/status/1037798117230432256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797752342806528, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4398410007, "username": "laisant0ss", "tweet": "o menino disse que o doido que esfaqueou o bozo elegeu ele, minha fam\u00edlia ainda \u00e9 contra, principalmente eu, e vcs?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisant0ss/status/1037797752342806528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797011968483328, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 33493294, "username": "nanynharaujo", "tweet": "O obvio! => Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanynharaujo/status/1037797011968483328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796956301676545, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2576319521, "username": "Dark_McQuaid", "tweet": "@folha \u00c9, nada se resolve com viol\u00eancia, mas ele foi l\u00e1 e esfaqueou o cara. Ent\u00e3o, imagina se ele tivesse uma arma... acho que o Jair iria te ido conhece o Beto Carrero e \u00e9 engra\u00e7ado, porque ainda h\u00e1 pessoa que defende o porte de arma. Enfim, viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 o caminho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dark_McQuaid/status/1037796956301676545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037796428050046976, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@Haddad_Fernando  https://m.facebook.com/photo.php?fbid=1081570115328232&id=100004257606381&set=ecnf.100004257606381&source=49\u00a0\u2026Militante do PT que esfaqueou Bolsonaro..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037796428050046976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037796363893972993, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2750839265, "username": "franklyn_seabra", "tweet": "Imagens do ser q esfaqueou Bolsonaro . Mano quem nasceu p ser bandido morre bandido .  pic.twitter.com/r0YNrE7dLT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franklyn_seabra/status/1037796363893972993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796204237783042, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 109840556, "username": "aleheffner", "tweet": "T\u00e1 a\u00ed o perfil no FB do esquerdista vagabundo que esfaqueou o Bolsonaro.  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026Passem por l\u00e1, d\u00eaem um al\u00f4 pra ele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleheffner/status/1037796204237783042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795459388133377, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 42511706, "username": "minionpilantra", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro com v\u00e1rias fotos usando a camisa \"Lula Livre\". Agora que o PT n\u00e3o ganha nem 2% das inten\u00e7\u00f5es de voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minionpilantra/status/1037795459388133377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794913373569024, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "Bol\u00e3o pra quem esfaqueou o Bolsonaro em Juiz de Fora. Deve ser filiado ao PSOL, PT,  PC do B, PCO ou PSTU?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037794913373569024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794637224837127, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 288250037, "username": "crisbranray", "tweet": "O ESQUERDOPATA QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 MILITANTE PETISTA  pic.twitter.com/NNQbvpeLEO", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisbranray/status/1037794637224837127", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794435210391554, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 128249262, "username": "denisfernandesx", "tweet": "esse foi quem esfaqueou o Jair Bolsonaro nasce um novo mito  pic.twitter.com/Ua1l9VGLEE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisfernandesx/status/1037794435210391554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794052983468033, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 102836530, "username": "bielzando", "tweet": "Parab\u00e9ns a poc burra que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielzando/status/1037794052983468033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793878244511744, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 323180386, "username": "issoemari", "tweet": "Se foi um petista que esfaqueou o Bolsonaro, n\u00e3o duvido pq ultimamente o PT s\u00f3 vem fazendo merda e sujando o nome da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/issoemari/status/1037793878244511744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793483162103808, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 810533765151739904, "username": "larissers", "tweet": "-Ja esfaqueou, n\u00e3o esfaqueou?? Porra Bolsominions", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissers/status/1037793483162103808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793009566408704, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 362734108, "username": "linkdozelda_", "tweet": "Quem esfaqueou foi um f\u00e3 louco ou um opositor louco?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linkdozelda_/status/1037793009566408704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792655214825473, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 830230849924775936, "username": "Vigilante_Reaca", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro deve t\u00ea-lo feito para \"combater o fascismo com o debate de ideias\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vigilante_Reaca/status/1037792655214825473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791965327253505, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 186285736, "username": "rafarocha182", "tweet": "Se o povo que vai ou ia, sei l\u00e1, votar no bozonaru j\u00e1 \u00e9 sem no\u00e7\u00e3o, esse cara que esfaqueou \u00e9 muito mais sem no\u00e7\u00e3o D:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafarocha182/status/1037791965327253505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791643775193089, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1031303451983183872, "username": "fann_VEVO", "tweet": "\ud83d\udcf8\ud83c\udf46\ud83d\udcf8\ud83c\udf51\ud83d\udcf8\ud83c\udf46\ud83d\udcf8\ud83c\udf51\ud83d\udcf8\ud83c\udf46\ud83d\udcf8\ud83c\udf51                  cole isso no seu perfil                         se voc\u00ea nunca                   esfaqueou pol\u00edtico           quem curtir acha que            voc\u00ea esta mentindo\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fann_VEVO/status/1037791643775193089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791070162247680, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "N\u00e3o foi a esquerda que esfaqueou Jair Bolsonaro. N\u00e3o Foi A Direita Que Torturou Vladimir Herzog. N\u00e3o foi a Esquerda que Jogou um homem na frente de um caminh\u00e3o. N\u00e3o Foi A Direita que atirou Na Caravana De Lula.Foram Criminosos, seres odiosos que envergonham a todos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037791070162247680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790626157355008, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 48390529, "username": "Ezau_m", "tweet": "Quem foi a anta que esfaqueou esse cara? Pqp!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezau_m/status/1037790626157355008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790605550792704, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 258144794, "username": "huemadu", "tweet": "@silabarios amiga, pelo que divulgaram, o cara que esfaqueou realmente n\u00e3o suportava o lixo humano, por\u00e9m com esse ato prejudicou muito o movimento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huemadu/status/1037790605550792704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silabarios"}
{"id": 1037790559212105728, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 269016135, "username": "MORCEGOLOMBRADO", "tweet": "Quando vai come\u00e7ar a circular no ZAP fotos fakes ligando o cara q esfaqueou ao pr\u00f3prio Bolsonaro, como fizeram com a vereadora q morreu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MORCEGOLOMBRADO/status/1037790559212105728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789628072378369, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 74753830, "username": "sergio_ops", "tweet": "E esse povo todo n\u00e3o pegou esse fdp que esfaqueou o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergio_ops/status/1037789628072378369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789429237207040, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 46993009, "username": "Henrique_pmm", "tweet": "Ao retardado que esfaqueou o Bolsonaro:Parab\u00e9ns, vc acabou de dar um prova ineg\u00e1vel que ele \u00e9 perseguido e aumentar ainda mais a vontade da galera querer armas nas m\u00e3os! Praticamente a faixa presidencial nas m\u00e3os!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henrique_pmm/status/1037789429237207040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789191709642754, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 98663806, "username": "maasriana", "tweet": "Eu pisco e algu\u00e9m esfaqueou o bolsonaro \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maasriana/status/1037789191709642754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789161372229632, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2382946691, "username": "orangestatue", "tweet": "Isso deve ter sido arma\u00e7\u00e3o ou ent\u00e3o a pessoa que esfaqueou \u00e9 muito burra pqp", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orangestatue/status/1037789161372229632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788920933744641, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 299819130, "username": "Leobelson", "tweet": "Ou o rapaz que esfaqueou \u00e9 muito burro, achando que isso ia causar outra coisa que n\u00e3o fosse a promo\u00e7\u00e3o e impulsionamento da campanha do bozohitler, ou... Deixo que vcs adivinhem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leobelson/status/1037788920933744641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788908094988288, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2961356321, "username": "intoitsana", "tweet": "@amorkji pois falhou pq eu senti pena foi do heroi q esfaqueou ele e foi preso kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/intoitsana/status/1037788908094988288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amorkji"}
{"id": 1037788157612371969, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 78436247, "username": "Raiolaser_", "tweet": "Gente, e a faca que esfaqueou o Bolsonada? Passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raiolaser_/status/1037788157612371969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788105955311617, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "\"J\u00e1 esfaqueou, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" [BolsoSemSangue]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037788105955311617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787771191091200, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 890560333105987584, "username": "_unhommequidort", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o Bozo \u00e9 muito incompetente. Nem pra acertar no pesco\u00e7o e matar logo essa desgra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_unhommequidort/status/1037787771191091200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787097292255232, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 100806866, "username": "thaecr", "tweet": "@_calixtou foi voc\u00ea que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaecr/status/1037787097292255232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_calixtou"}
{"id": 1037786431178059782, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1022902898571857920, "username": "Mikeyas9", "tweet": "Bolsanaro foi esfaqueado e a apresentadora do jornal da Globo falou que foi a acidente.Ata, super normal esses acidentes, ontem mesmo esfaqueiei 4 sem saber. Realmente, acontecem muitos isso. Todo mundo j\u00e1 esfaqueou algu\u00e9m sem perceber.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mikeyas9/status/1037786431178059782", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786289200922625, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 822056382686003201, "username": "Bia__SantossA", "tweet": "T\u00e1 vendo poc burra que esfaqueou o Bozo faltando pouco para as elei\u00e7\u00f5es??? Ele t\u00e1 ganhando muito ibope agora!!! As vezes a propria galera que \u00e9 contra que ajuda \u00e0 promover essa criatura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bia__SantossA/status/1037786289200922625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786212474544129, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@ViniciusNikolod Agora, eu vou dizer: Eita pessoa EST\u00daPIDA essa que esfaqueou o Bolsonaro. Miseric\u00f3rdia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037786212474544129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusNikolod"}
{"id": 1037786018953486338, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1372628647, "username": "brunna_morello", "tweet": "quem foi o IMB\u00c9CIL que esfaqueou bonoroera s\u00f3 o que faltava transformar esse TRASTE em m\u00e1rtir a essa altura do campeonato", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunna_morello/status/1037786018953486338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785766628352003, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 516662070, "username": "lucialobo28", "tweet": "Vergonha Na Cara: \u00c9 muito peidado da cabe\u00e7a o cara que esfaqueou no ...  http://lucialobo2828.blogspot.com/2018/09/e-muito-peidado-da-cabeca-o-cara-que.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucialobo28/status/1037785766628352003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785187587973125, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 86214581, "username": "arthursdl", "tweet": "e se o jovem que esfaqueou o Bonoro tivesse com uma arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthursdl/status/1037785187587973125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785110295326722, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 195128158, "username": "rodrigocdz", "tweet": "Aonde chega o ser humano. O idiota que esfaqueou Bolsonaro acaba de o eleger provavelmente.Que se recupere bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigocdz/status/1037785110295326722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784819919409153, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 22313263, "username": "Ivesaguiar", "tweet": "Esperando que as reda\u00e7\u00f5es dos principais jornais estejam pegando fogo procurando quem esfaqueou o Bolsonaro e entender por que ele fez isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ivesaguiar/status/1037784819919409153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784189792387072, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2419281668, "username": "whatmarinasaid", "tweet": "QUEM ESFAQUEOU O BOLSONARO ACABOU DE ELEG\u00ca-LO", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whatmarinasaid/status/1037784189792387072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783304114778112, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074053509328901, "username": "karolsaldanh", "tweet": "Puta que pariu, quem foi o retardado que esfaqueou o Bolsonaro???  pic.twitter.com/nwX3rKJyHp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolsaldanh/status/1037783304114778112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782624964698113, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 719365615, "username": "marcelotqto", "tweet": "o idiota que esfaqueou bolsonaro acabou de dar a elei\u00e7\u00e3o pra ele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelotqto/status/1037782624964698113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
