{"id": 1038452716790370306, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3150297714, "username": "zArturBr1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-LgQP1EOX4w?aCaso\u00a0\u2026 Bolsonaro - por que a faca ficou limpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zArturBr1/status/1038452716790370306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038443444631416832, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 406395821, "username": "andriami1", "tweet": "leve como aprendizado. N\u00e3o fa\u00e7a nada que te deixe mal, nem se sinta obrigado a ficar onde n\u00e3o lhe cabe. \u00c9 t\u00e3o bacana respeitar limites, \u00e9 t\u00e3o liberta(dor) deixarmos fluir a nossa paz ao inv\u00e9s de cuspirmos o \u00f3dio naquilo que n\u00e3o somos capazes.  pic.twitter.com/D5bxCQVn5N", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andriami1/status/1038443444631416832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441448906153984, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "Por Gilza Batista:O PT n\u00e3o precisa de faca de papel para vencer as elei\u00e7\u00f5es. Agora a rede Globo vem com tudo na defesa do seu candidato estava fingindo apoiar Alckmin para ver se decolava nas pesquisas,  never....  https://www.facebook.com/219188754789679/posts/2228654690509732/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038441448906153984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433166174896129, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 108278738, "username": "vale360360", "tweet": "@VEJA Se tivesse com uma faca ou foice na m\u00e3o era normal . V\u00e3o procurar o q fazer bando de lobotomizados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vale360360/status/1038433166174896129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038432040998371328, "date": "2018-09-08", "time": "09:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 302813552, "username": "lorranyyankee", "tweet": "Anuel, n\u00e3o fa\u00e7a eu ter raiva de voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorranyyankee/status/1038432040998371328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431296819814400, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 277268898, "username": "Rapha_Silva007", "tweet": "@flwstark @crfssj Se foi superficial(por cima),a faca nem chegou a entrar e o colete impediu,como foi q atingiu varias partes internas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rapha_Silva007/status/1038431296819814400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crfssj,flwstark"}
{"id": 1038431127571062785, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1034777105081532416, "username": "DivulgacoesKim", "tweet": "\ud83d\udc51 COLE COLE MODA FEMININA \ud83d\udc51\ud83c\udf80 Clique neste link e fa\u00e7a o seu pedido :  https://api.whatsapp.com/send?l=pt_BR&phone=5585986438186\u00a0\u2026\ud83d\udcf2 Whatsapp (85) 9-8643.8186 - K\u00e9rcia\ud83c\udfee Instagram :\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd9ppzFil7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=kk49fiogf8i1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DivulgacoesKim/status/1038431127571062785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428083412496386, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 946007905018531840, "username": "paozinhodelo", "tweet": "Est\u00e1 aberta a temporada de conspira\u00e7\u00f5es 2018(Isso a\u00ed \u00e9 sobre o advogado do doido da faca)  pic.twitter.com/xwnuuhWuy2", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paozinhodelo/status/1038428083412496386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426608481140742, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1051221900, "username": "LuvpaivaVieira", "tweet": "Apliques de 9cm https://www.elo7.com.br/b0577/loja\u00a0Conhe\u00e7a nossa loja \ud83d\udc46Fa\u00e7a seu or\u00e7amentoWatts 85 997488372#pintura #arte#brancadeneve #biscuit #bruxa #bruxam\u00e1 #festa #bolo #estudar\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd7mE3ggG6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wcupzvcswx8h\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pintura,#arte,#brancadeneve,#biscuit,#bruxa,#bruxam\u00e1,#festa,#bolo,#estudar", "link": "https://twitter.com/LuvpaivaVieira/status/1038426608481140742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426313185538052, "date": "2018-09-08", "time": "08:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 715693349911543808, "username": "ReporterFurao07", "tweet": "@AciteMesLizarb @noergologia1 CUIDADO! Esta que tu chamas de vadia, poder\u00e1 afirma que a faca era de mentirinha e que tudo n\u00e3o passara de arma\u00e7\u00e3o. Poder\u00e1 fazer uma Confiss\u00e3o Premiada, desfazendo-se do valor recebido, em dinheiro, por sua participa\u00e7\u00e3o na TRAMA!  pic.twitter.com/RfgUUMhRAu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterFurao07/status/1038426313185538052", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noergologia1,AciteMesLizarb"}
{"id": 1038425736871378944, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 25367549, "username": "JorgeCavalcante", "tweet": "Fa\u00e7a sua Empresa Crescer: Descubra um Novo Mercado\u00a0Internacional  http://timeprime.com.br/faca-sua-empresa-crescer-descubra-um-novo-mercado-internacional/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/WwnPPnZGrX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeCavalcante/status/1038425736871378944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425438450790400, "date": "2018-09-08", "time": "08:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2416537722, "username": "kbcabello", "tweet": "Muito mico uma amiga minha vir no grupo querer justificar as coisas que o lixo fala. N\u00e3o tem quem fa\u00e7a eu votar em um estrume daquele. Ele n\u00e3o me representa e nunca me representar\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kbcabello/status/1038425438450790400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423869433020416, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 831135842852884481, "username": "Isa_TheHealing", "tweet": "@otempo Ent\u00e3o se o Bozo morresse o her\u00f3i seria o esquizofr\u00eanico da faca?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isa_TheHealing/status/1038423869433020416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otempo"}
{"id": 1038419961549602816, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 45549853, "username": "biagentefina", "tweet": "Em tudo o que fizerFa\u00e7a sempre mais. Tem um sonho grande?Comece a correr atr\u00e1s. Acredite em si mesmaSiga sem olhar pra tr\u00e1s. Acredite piamenteO seu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o menteSe sua mente\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd4kv2HIJO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12p7wqrgk7uuk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biagentefina/status/1038419961549602816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419239592513537, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1022204632209219584, "username": "fabinhocunha1", "tweet": "ALGU\u00c9M SABE DIZER SE A FACA QUE PERFUROU O BOLSONARO PASSA BEM .....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabinhocunha1/status/1038419239592513537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416345791180806, "date": "2018-09-08", "time": "08:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1029531214217142272, "username": "weedstuffbro", "tweet": "@utraviolentada @evelyic_ O pior de tudo \u00e9 q a faca parecia papel filme, tanto em ft tanto em video", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weedstuffbro/status/1038416345791180806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evelyic_,utraviolentada"}
{"id": 1038408789609857024, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 715693349911543808, "username": "ReporterFurao07", "tweet": "VEJAM BEM! Por todos detalhes que tenho observado ao acompanhar imagens publicadas, como facada sem apresenta\u00e7\u00e3o de sangue, tanto na pr\u00f3pria faca, como na camisa da v\u00edtima; e a maneira, t\u00e3o r\u00e1pida, como se encobriu a furada em seu corpo... QUE SE INVESTIGUE A FACA DO CRIME!  pic.twitter.com/BWvbmKaksH", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterFurao07/status/1038408789609857024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405081295728640, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@UOLNoticias POIS, \u00c9, @geraldoalckmin PARECE QUE TEM GENTE QUE CONCORDA COM VC E EST\u00c3O TENTANDO RESOLVER NA FACA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038405081295728640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,geraldoalckmin"}
{"id": 1038404848021069825, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 45125101, "username": "elianabragam", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti Oh Camarotti... cara n\u00e3o seja desonesto. Fa\u00e7a seu papel de jornalista q \u00e9 apenas REPASSAR o q foi feito, dito. A interpreta\u00e7\u00e3o fazemos n\u00f3s. Seja justo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elianabragam/status/1038404848021069825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038403669727825920, "date": "2018-09-08", "time": "07:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 279845310, "username": "victorhugojunto", "tweet": "\"J\u00e1 pegou fogo, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\", diz Bolsonaro sobre museu  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/04/ja-pegou-fogo-quer-que-eu-faca-o-que-diz-bolsonaro-sobre-museu.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhugojunto/status/1038403669727825920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399905952194561, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1034777105081532416, "username": "DivulgacoesKim", "tweet": "\ud83d\udcb3 ACEITO TODOS OS CART\u00d5ES \ud83d\uded2 FA\u00c7A O SEU PEDIDO PELO NOSSO INSTAGRAM :  https://www.instagram.com/_jogabonito_br/\u00a0\u2708 Envio para todo BrasilNegociar valor do frete\ud83d\udcf2 Nosso WhatsApp , link\u2026  https://www.instagram.com/p/BndvdHrlDlr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1e6xdycm4451t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DivulgacoesKim/status/1038399905952194561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397713375784960, "date": "2018-09-08", "time": "07:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 117832651, "username": "EvellynCarreiro", "tweet": "Tomara q esse trem me fa\u00e7a emagrecer e ter um corpo saud\u00e1vel at\u00e9 setembro de 2019", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvellynCarreiro/status/1038397713375784960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392296025272321, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@requiaopmdb @j_incheglu Bolsomico perde pra qualquer um.Olha a faca!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038392296025272321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "j_incheglu,requiaopmdb"}
{"id": 1038390615489343488, "date": "2018-09-08", "time": "06:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 327972132, "username": "pedrofeitoza_", "tweet": "Por fim. Armas n\u00e3o matam pessoas. Pessoas matam pessoas. Quem estiver mal intencionado vai conseguir qualquer meio, geralmente mais adequado ao ambiente que se encontra. Uma faca na multid\u00e3o seria menos silencioso (teoricamente) do que uma arma de fogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrofeitoza_/status/1038390615489343488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390136260767744, "date": "2018-09-08", "time": "06:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 263927476, "username": "abdonbruno", "tweet": "@MarcelaSSales Obrigado, Marcela! E que o @Flamengo fa\u00e7a sua parte e d\u00ea a vit\u00f3ria de presente para todos n\u00f3s! rs SRN!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abdonbruno/status/1038390136260767744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelaSSales,Flamengo"}
{"id": 1038384719535267841, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 53437907, "username": "Simao_Castro", "tweet": "Ao inv\u00e9s de dizer: 'J\u00e1 aconteceu, a facada j\u00e1 foi dada! Que quer que eu fa\u00e7a? Prefiro: Recupera logo Bo\u00e7alnaro para o bem do Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Simao_Castro/status/1038384719535267841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382141166501889, "date": "2018-09-08", "time": "06:02:49", "timezone": "CDT", "user_id": 778566621812121600, "username": "_johnatanduarte", "tweet": "@fladaniel_ @rafabene21 Por isso citei que criminoso n respeita a lei. N foi o desarmamento que o impediu de ir la com a arma. Ate porque se fosse, ele n teria usado faca, ja que \u00e9 proibido por lei em MG o porte de arma branca.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_johnatanduarte/status/1038382141166501889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafabene21,fladaniel_"}
{"id": 1038378754710691840, "date": "2018-09-08", "time": "05:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 593928126, "username": "MonikaJulioLove", "tweet": "Aiiii cade o sangue?...cavalo!Subestimados, ferimentos a faca podem ser letais mesmo sem sangue aparente:'N\u00e3o sangra como nos filmes', diz m\u00e9dico do Hospital Militar e do Albert Einstein, Marco Felipe Ariette; ele...  https://www.facebook.com/monikaapink/posts/1980093375382783\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonikaJulioLove/status/1038378754710691840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038375067510599681, "date": "2018-09-08", "time": "05:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1036932418601721857, "username": "Thithisp", "tweet": "N\u00e3o se coloque numa situa\u00e7\u00e3o que vc n se sinta confort\u00e1vel. N fa\u00e7a isso pra agradar ou n magoa os sentimentos de outra pessoa. Voc\u00ea s\u00f3 vai se machucar cada vez mais e isso n \u00e9 bom. Psicol\u00f3gico tb mata!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thithisp/status/1038375067510599681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038371469737320448, "date": "2018-09-08", "time": "05:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 718090062198603776, "username": "Jsproducoes2018", "tweet": "Um 'quebra-cabe\u00e7a' n\u00e3o se entende, se monta.\ud83d\udc4dVoc\u00ea ganhou uma coisa : Garras, pra saber que nem tudo o que se v\u00ea nessa era \u00e9 real. Fa\u00e7a da sua vida um show de conquistas.  pic.twitter.com/PvOnKQZJdu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jsproducoes2018/status/1038371469737320448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038367317829345280, "date": "2018-09-08", "time": "05:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 86544815, "username": "ValdemirBastos", "tweet": "Pregar a viol\u00eancia \u00e9 literalmente uma faca de dois gumes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdemirBastos/status/1038367317829345280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038366192271073280, "date": "2018-09-08", "time": "04:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 809176567742103552, "username": "kawan_mzs", "tweet": "Responda a breves pesquisas e seja recompensado. Fa\u00e7a o download do Google Recompensa sua opini\u00e3o agora mesmo:  https://play.google.com/store/apps/details?id=com.google.android.apps.paidtasks\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kawan_mzs/status/1038366192271073280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038365922149498880, "date": "2018-09-08", "time": "04:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 102456525, "username": "danielordie", "tweet": "@aguedescartoon Na verdade o que vi foi um cigarro na m\u00e3o do segundo cara, mas faca de jeito nenhum. Tinha muita gente filmando, al\u00e9m de c\u00e2meras de seguran\u00e7a no entorno, alguma delas deve apresentar imagem mais clara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielordie/status/1038365922149498880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1038363529974349824, "date": "2018-09-08", "time": "04:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 102456525, "username": "danielordie", "tweet": "@aguedescartoon Est\u00e1 claro que ele recebeu ajuda,  mas atrav\u00e9s de informa\u00e7\u00f5es e dinheiro.  N\u00e3o existia barreiras ou revista pessoal para se aproximar de @jairbolsonaro . Repassar a faca teria alertado a multid\u00e3o antes do ataque.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielordie/status/1038363529974349824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,jairbolsonaro"}
{"id": 1038362592014741505, "date": "2018-09-08", "time": "04:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3436274159, "username": "chestercharlyn1", "tweet": "@aguedescartoon Tamb\u00e9m j\u00e1 vi e revi o v\u00eddeo. Alii no m\u00e1ximo foi passado uma chave ou carteira ou celular, jamais uma faca de 25cm der l\u00e2mina embrulhada em um saco! At\u00e9 printei!  pic.twitter.com/ttu1KrkEwE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chestercharlyn1/status/1038362592014741505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1038346425531289600, "date": "2018-09-08", "time": "03:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3400172385, "username": "BruN0_00z", "tweet": "Fa\u00e7a sua arte como pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BruN0_00z/status/1038346425531289600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038329302792785920, "date": "2018-09-08", "time": "02:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 987959593895636992, "username": "fsamuelpn", "tweet": "Quero um filme de terror que me fa\u00e7a ter medo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fsamuelpn/status/1038329302792785920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038319215470673920, "date": "2018-09-08", "time": "01:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 880759257620246528, "username": "tiagooliverb", "tweet": "Era uma faca, muito engra\u00e7ada.N\u00e3o tinha sangue, n\u00e3o tinha nada.E o buraco , que ningu\u00e9m viu ?Foi s\u00f3 uma cena para o Brasil \ud83c\udfb5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagooliverb/status/1038319215470673920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038314501282648064, "date": "2018-09-08", "time": "01:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 902073469, "username": "lrlo515", "tweet": "Fa\u00e7a o download do Windows 10 Preview build 17755 via @SiteBABOO https://www.baboo.com.br/windows-insider/download-do-windows-10-preview-build-17755/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lrlo515/status/1038314501282648064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SiteBABOO"}
{"id": 1038304621788377089, "date": "2018-09-08", "time": "00:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 916445268547194880, "username": "rexhahits", "tweet": "nicki vc leva desaforo pra casa? mas nunca aqui \u00e9 chun-li meto a faca sem d\u00f3q bom a cardi ta te esperndo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rexhahits/status/1038304621788377089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038303087465844737, "date": "2018-09-08", "time": "00:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 871425508323581955, "username": "evelinecostals", "tweet": "@puroamorluanjo Sou dif\u00edcil de mudar de id\u00e9ia! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK queando eu falo uma coisa, n\u00e3o tem ningu\u00e9m quem me fa\u00e7a pensar o contr\u00e1rio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evelinecostals/status/1038303087465844737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "puroamorluanjo"}
{"id": 1038292262294368256, "date": "2018-09-08", "time": "00:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4527034115, "username": "soulcmilas", "tweet": "@sexydirtcry sei que n\u00e3o conhe\u00e7o voc\u00ea, n\u00e3o sei o que vc realmente passa, mas n\u00e3o fa\u00e7a isso tenho certeza que vc \u00e9 uma pessoa espetacular e n\u00e3o merece nada de ruim, sei que n\u00e3o vai adiantar nada falar que vai ficar tudo bem, mas espero realmente que tudo fique bem cntg \ud83d\udc97", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soulcmilas/status/1038292262294368256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sexydirtcry"}
{"id": 1038285548836843520, "date": "2018-09-07", "time": "23:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3238639587, "username": "Edu_N07", "tweet": "Fa\u00e7a sua mina sorrir \u2764\u2764\u2764\u2764  pic.twitter.com/dfXdAt90Dg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_N07/status/1038285548836843520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038285419589365760, "date": "2018-09-07", "time": "23:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3102215619, "username": "Hortenciacrvg", "tweet": "@joaovittor_07 Nos v\u00eddeos, tem pessoas passando a faca de m\u00e3o em m\u00e3o at\u00e9 chegar no cara que esfaqueou!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortenciacrvg/status/1038285419589365760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovittor_07"}
{"id": 1038283404201078784, "date": "2018-09-07", "time": "23:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1038276162496159745, "username": "inimigo_seu", "tweet": "Se voc\u00ea tem 2 paus na m\u00e3oFa\u00e7a duas estaca pro seu cuz\u00e3oE se ainda achar estranh\u00e3oMeu pau na tua m\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inimigo_seu/status/1038283404201078784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281879093436416, "date": "2018-09-07", "time": "23:24:24", "timezone": "CDT", "user_id": 436864995, "username": "ViithorWins", "tweet": "Acidentes a\u00e9reos do Brasil:- Minha alma: N\u00c3O FA\u00c7A A LOUCURA DE PESQUISAR ISSO DE NOVO ANTES DE DORMIR, JV.- Minha mente: VAI, PROCURA AQUELE DO EDSON QUEIROZ COM A FITA BRUTA DA TVC DOS PEDA\u00c7O DE CARNE TUDO PENDURADO NA SERRA VAI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViithorWins/status/1038281879093436416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038279079366209536, "date": "2018-09-07", "time": "23:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 143952066, "username": "eileninha", "tweet": "@trufeiro EO Q A GNT JOGA A FACA DA TRAMONTINA NE  ELAS JOGAM O SALTO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eileninha/status/1038279079366209536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "trufeiro"}
{"id": 1038274491900735489, "date": "2018-09-07", "time": "22:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 132572549, "username": "edsonluis0902", "tweet": "Eita cara bravo. Cuidado a faca a\u00ed no v\u00eddeo.  https://www.facebook.com/100001882622861/posts/2214081435331256/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonluis0902/status/1038274491900735489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257937494536192, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 967888226211041286, "username": "leocosil", "tweet": "minha professora dizendo que quer que a gente se sinta em avalia\u00e7\u00e3o durante o semestre todo e por isso quer que a gente fa\u00e7a um caderno com tudo que que vai ser discutido e no \u00faltimo de aula ela vai passar uma prova sem aviso pr\u00e9vio sobre o conte\u00fado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leocosil/status/1038257937494536192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256041564274689, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1024460628499615744, "username": "raelmarx", "tweet": "desistir \u00e9 pra fracosfa\u00e7a que nem eu: nem tente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raelmarx/status/1038256041564274689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253776283619328, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@midiarte Espero que o Plano d Sa\u00fade do Deputado, pago com recursos p\u00fablicos, fa\u00e7a o ressarcimento.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038253776283619328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "midiarte"}
{"id": 1038252655141941248, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 51245740, "username": "tcg277", "tweet": "isso a\u00ed, tem q ser jogo de xadrez. todo mundo j\u00e1 conhece todo mundo nos milhares jogos divisionais. ps: s\u00f3 espero Yalmonte fa\u00e7a seu trabalho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcg277/status/1038252655141941248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251649389809664, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 601480554, "username": "MarcusDepilart", "tweet": "@conexaopolitica Algu\u00e9m sabe me informar se tem algum petralha, esquerdopata em frente ao hospital onde o candidato que sofreu o atentado \u00e0 faca est\u00e1 internado, pedindo pra ele ser tratado no SUS ou gritando pra ele morrer, como as \"pessoas de bem\" da Direita fizeram com a dona Marisa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcusDepilart/status/1038251649389809664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1038251542464421888, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 601480554, "username": "MarcusDepilart", "tweet": "@teresinhalopes Algu\u00e9m sabe me informar se tem algum petralha, esquerdopata em frente ao hospital onde o candidato que sofreu o atentado \u00e0 faca est\u00e1 internado, pedindo pra ele ser tratado no SUS ou gritando pra ele morrer, como as \"pessoas de bem\" da Direita fizeram com a dona Marisa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcusDepilart/status/1038251542464421888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes"}
{"id": 1038250296231833601, "date": "2018-09-07", "time": "21:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 785267221681561600, "username": "decliningstar", "tweet": "eu disse n\u00e3o fa\u00e7a vuvu ou vudu  pic.twitter.com/f3e2rCxUzu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/decliningstar/status/1038250296231833601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249474160840705, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 960324486552805376, "username": "danielmomeneses", "tweet": "Louvemos o Senhor que nos sustenta nessa caminhada rumo \u00e0 salva\u00e7\u00e3o. Lembremo-nos sempre de que seu sacrif\u00edcio na cruz nos livrou do pecado e clamemos ao Esp\u00edrito que fa\u00e7a em n\u00f3s Sua morada.#Shalom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Shalom", "link": "https://twitter.com/danielmomeneses/status/1038249474160840705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247530478403584, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1003306783790772224, "username": "labeauvoirr", "tweet": "fique com alguem q fa\u00e7a suas bochechas doerem de tanto sorrir ok", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/labeauvoirr/status/1038247530478403584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247479970590721, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1034976098075979776, "username": "lennonspace", "tweet": "a sorte do bozo \u00e9 que o ataque foi com uma faca imagine se fosse com uma arma n\u00e3o sobraria bozonaro pra contar hist\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lennonspace/status/1038247479970590721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246685833605120, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 909006706138664960, "username": "jonginspaces", "tweet": "@ddaengbys aquele meme do arthur com uma m\u00e3o fechada s\u00f3 que segurando uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonginspaces/status/1038246685833605120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ddaengbys"}
{"id": 1038246447332904965, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1009608950176796677, "username": "annakarinapsol", "tweet": "\"N\u00e3o \u00e9 uma faca que vai parar Bolsonaro. Seremos n\u00f3s, mulheres organizadas!\" Anna Karina, em seu discurso no lan\u00e7amento da sua candidatura.#VamosJuntasMudarOPa\u00eds#\u00c9PelaVidaDasMulheres#KarinaSenadora505#EquipeKarina pic.twitter.com/Xu8Vey3zW5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VamosJuntasMudarOPa\u00eds,#\u00c9PelaVidaDasMulheres,#KarinaSenadora505,#EquipeKarina", "link": "https://twitter.com/annakarinapsol/status/1038246447332904965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245859748732928, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 177604817, "username": "biagestohlen", "tweet": "@lucashhh n\u00e3o vai adiantar. esfrega na pia, se for de a\u00e7o inox. ou numa faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biagestohlen/status/1038245859748732928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucashhh"}
{"id": 1038245313419636736, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 749478903916466176, "username": "srtamays", "tweet": "A\u00ed tinha todo aquele status (falso status), s\u00f3 que chegou um dia que tudo aconteceu, finalmente tive coragem de 'enfrentar' meus pais, tive coragem de sair sem olhar p tr\u00e1s, tive que falar em voz alta que aquilo n\u00e3o era p mim, q eu tava dando murro em ponta de faca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtamays/status/1038245313419636736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243327630565378, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 715592816131444736, "username": "soufzz", "tweet": "ai gente esse negocio de perguntar se a faca t\u00e1 bem \u00e9 muito errado s\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soufzz/status/1038243327630565378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240120875483136, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 355013850, "username": "PatrSick", "tweet": "@nightcrawlIer que bom pra vc. ja tava com a faca preparada aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatrSick/status/1038240120875483136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nightcrawlIer"}
{"id": 1038239977631625216, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 596072226, "username": "sugarishh", "tweet": "Engra\u00e7ado a hipocrisia do povo brasileiro se sensibilizando com o bonoro nas redes mas pessoalmente s\u00f3 falta passar a faca no bucho de um", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sugarishh/status/1038239977631625216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238602524848128, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 876436555476475904, "username": "rlovescamzz", "tweet": "fala mal da camz pra ver se eu n\u00e3o te meto a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rlovescamzz/status/1038238602524848128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238407363837952, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3227489886, "username": "Denis_Dln", "tweet": "Voc\u00ea viu que a Saraiva Uni est\u00e1 sorteando 3 bibliotecas* 100% personalizadas? Participe! Fa\u00e7a seu cadastro pelo link, ganhe um n\u00famero da sorte EXTRA e indique seus amigos para aumentar as chances de ganhar!   https://www.saraivaunimepatrocina.com.br/cadastro/token/8ec336cd1999a3bf329512fa0ddaa792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denis_Dln/status/1038238407363837952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237987526664192, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 109455113, "username": "EriveltonG", "tweet": "@impedimento Umbro/Nike/CBF/Sele\u00e7\u00e3o/Nike e talvez fa\u00e7a sentido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EriveltonG/status/1038237987526664192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "impedimento"}
{"id": 1038237539050508288, "date": "2018-09-07", "time": "20:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 301084574, "username": "psciank", "tweet": "Meninas, uma dica: n\u00e3o cozinhem seus crushes, n\u00e3o deixem que se torne a velha coisa banho maria. Digo por experi\u00eancia pr\u00f3pria. Se poss\u00edvel beije logo erte crushes na boca e fa\u00e7a outras coisas tbm. abra\u00e7os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psciank/status/1038237539050508288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235285988016129, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 486971463, "username": "kellyvaragao", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 imposs\u00edvel, eu n\u00e3o sou dif\u00edcil de ler, fa\u00e7a a sua parte... \ud83c\udfb5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kellyvaragao/status/1038235285988016129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234637062025217, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 938073257051385856, "username": "BacoroteCRF", "tweet": "@AquelaRangel N\u00e3o...do lado de c\u00e1 a gente n\u00e3o usa faca...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BacoroteCRF/status/1038234637062025217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AquelaRangel"}
{"id": 1038234073028808704, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1873907521, "username": "salomaosantana", "tweet": "deixando de sextar por falta de qu\u00f3rum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salomaosantana/status/1038234073028808704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233226496679936, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 938073257051385856, "username": "BacoroteCRF", "tweet": "@AquelaRangel \"n\u00e3o sou bandida\"... parab\u00e9ns cordeirinha...eles v\u00e3o te deixar escolher a faca que vai sangrar seu pesco\u00e7o...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BacoroteCRF/status/1038233226496679936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AquelaRangel"}
{"id": 1038232330257739776, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1038182066175795200, "username": "NBrisanet", "tweet": "#Brisa_Movel compre os Chips da Brisanet, fa\u00e7a uma recarga, e cadastre-se nas melhores promo\u00e7\u00f5es!  pic.twitter.com/G0DO3xAqK2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brisa_Movel", "link": "https://twitter.com/NBrisanet/status/1038232330257739776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232003483770881, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 61258216, "username": "Real_Wellington", "tweet": "@Addlerpinheiro Nada haver caraPrimeiro: os caras hoje atiram independentemente da rea\u00e7\u00e3o Segundo: pra se ter uma arma teria que fazer testes psicol\u00f3gicos Terceiro: o cara tava ali armado com a faca mas poderia muito bem estar armado com uma revolver pois todo bandido hoje em dia anda armado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_Wellington/status/1038232003483770881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Addlerpinheiro"}
{"id": 1038231557583065090, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1873907521, "username": "salomaosantana", "tweet": "que banco c\u00ednico do carai. marketing disruptivo \u00e9 uma praga, senhoras e senhores pic.twitter.com/y482FxZPMK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salomaosantana/status/1038231557583065090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229885934870529, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 159356748, "username": "rubenbaratta", "tweet": "Havia pelo menos 5 policiais armados junto do Bolsonaro, e uma multid\u00e3o de apoiadores ao redor, mas o terrorista foi preso sem que nenhum tiro fosse disparado. ARMAS DE FOGO NAS M\u00c3O DE PESSOAS PREPARADAS N\u00c3O MATAM!Uma faca de cozinha na m\u00e3o de um imbecil mata! \u2013 at local 10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubenbaratta/status/1038229885934870529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228486002036736, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "General Mour\u00e3o (Vice) mandou um recado dizendo que \"quando o comandante est\u00e1 ferido, o sub comandante assume o comando e o combate continua.\"Quase guerra, n\u00e9? KkkkkJ\u00e1 houve at\u00e9 faca \ud83d\udd2a@conexaopolitica @Ro_Moller@BolsonaroSP @edmilsonpapo10#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1038228486002036736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,Ro_Moller,BolsonaroSP,edmilsonpapo10"}
{"id": 1038226360072843264, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1033704025160658944, "username": "Adauto280", "tweet": "Fa\u00e7a o que vc faz de melhor               H\u00e1 gente, eu n\u00e3o quero surt\u00e1 logo uma hora dessas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adauto280/status/1038226360072843264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224916292755456, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 723952070534021121, "username": "najadoidona", "tweet": "Neymar meu rei fa\u00e7a um gol, v\u00e1 l\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/najadoidona/status/1038224916292755456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223997631176704, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2268087743, "username": "luh_coments", "tweet": "Migo fa\u00e7a isso n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luh_coments/status/1038223997631176704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222176493731841, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 824368628271300609, "username": "Tiojiraiyaofc", "tweet": "@musoverao N\u00e3o s\u00e3o armas que matam e sim as pessoas, poderia ser uma faca, peda\u00e7o de madeira ou punho, todas s\u00e3o armas que quem a usam matam.Agora covarde \u00e9 vc q esfaquea uma pessoa candidata \u00e0 presid\u00eancia q n\u00e3o t\u00e1 fazendo nada de mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiojiraiyaofc/status/1038222176493731841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao"}
{"id": 1038220893154160640, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Mas pera\u00ed, a faca entrou 12 cm e n\u00e3o tem uma gotinha sequer se sangue? Fala s\u00e9rio!  https://twitter.com/brasil247/status/1038199755128692736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038220893154160640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219778828263425, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 28346550, "username": "SebastiaoMota", "tweet": "Louco se o caso da faca fosse desmascarado. A Globo News estaria beeeem mais f* que o pr\u00f3prio candidato. A maior produ\u00e7\u00e3o de uma fake news nesse pa\u00eds desde a gr\u00e1vida de Taubat\u00e9. Sem colete aparente, sangue, linchamento do cara por parte de um p\u00fablico historicamente rea\u00e7a. Dif\u00edcil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebastiaoMota/status/1038219778828263425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219302372028416, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "@psl_mg E olha que em Minas Gerais est\u00e1 sob a \u00e9gide do estatuto do desfacamento, ou seja, e proibido  o porte de arma branca e o mesmo assim n\u00e3o impediu a tentativa de homic\u00eddio a Bolsonaro, isso prova que proibir o porte seja de arma ou de faca nada resolve... http://g1.globo.com/minas-gerais/noticia/2016/07/lei-proibe-porte-de-arma-branca-em-mg-e-preve-multa-para-infrator.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1038219302372028416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038215685439213568, "date": "2018-09-07", "time": "19:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 338998329, "username": "DrevionneK", "tweet": "`` bozonaru forjou u atemtadu AM FACA NU TEIM NEIM ZAMGUI ``  https://www.facebook.com/john.silva.9678067/posts/1751981644911762\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrevionneK/status/1038215685439213568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213551561818113, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 791103709463871488, "username": "FrankSilvaTI", "tweet": "@o_antagonista @AnaXavier98 @sorayamartine15 Burra, jumenta, estupida de merda, o sangue n\u00e3o saiu por conta que a hemorragia foi interna por se tratar de les\u00e3o a faca, e o fodase foi por querer mesmo sua anta, n\u00e3o me escondo atr\u00e1s de perfil fake, seu lixo.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrankSilvaTI/status/1038213551561818113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sorayamartine15,AnaXavier98,o_antagonista"}
{"id": 1038211188721635328, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3331922158, "username": "trouxa_livian", "tweet": "#SextaDetremuraSDV \u201cA vida \u00e9 curta, quebre as regras, perdoe rapidamente, beba lentamente, ame verdadeiramente, ria incontrolavelmente e nunca se arrependa de nada que te fa\u00e7a sorri\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/trouxa_livian/status/1038211188721635328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210619860832258, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2985819790, "username": "dualipoc", "tweet": "quem acredita nessa facada do bolsonaro por deus kkkkkkkkkknao saiu sangue na faca nem em canto nenhum os medicos tavam de crocs e sem luvas e bateram foto numa sala de emergencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dualipoc/status/1038210619860832258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209849799131136, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 327531217, "username": "1taldeassisnog", "tweet": "\u00c9 NA SOLA DA BOTA\u00c9 NA FACA NA BOTA  pic.twitter.com/Fnar3LJkxk", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1taldeassisnog/status/1038209849799131136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207803150741505, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1873907521, "username": "salomaosantana", "tweet": "cochilando 18h e acordando 20h pic.twitter.com/den0ByIo7z", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salomaosantana/status/1038207803150741505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206371471286272, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 704058194314858497, "username": "adriana_umser9", "tweet": "@UOLNoticias Por onde? Porque a faca saiu limpa e a blusa branca que cobriu o \"ferimento\" sem nenhuma mancha de sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriana_umser9/status/1038206371471286272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038204050523729923, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 704058194314858497, "username": "adriana_umser9", "tweet": "@JotaKar Nem na faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriana_umser9/status/1038204050523729923", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaKar"}
{"id": 1038199796723589122, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 208271715, "username": "ICINOCENCIO", "tweet": "Inoc\u00eancio Jos\u00e9 Pessoa IIGustavo Conde sempre tem algo a nos dizer \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8ESQUERDA, TEM DE LER\ud83d\udce3Do Gustavo Conde \"A fraude no atentado n\u00e3o consiste em saber se a faca entrou ou n\u00e3o entrou, se teve sangue ou...  https://www.facebook.com/100001704520579/posts/1960654627334669/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ICINOCENCIO/status/1038199796723589122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196406962540550, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 100824171, "username": "Speedcaio", "tweet": "@FlavioBolsonaro @vinicvm @patriciamiguezt Foi uma faca ou uma sonda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Speedcaio/status/1038196406962540550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patriciamiguezt,vinicvm,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038194019669438464, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 396861009, "username": "eltonanimal", "tweet": "Q pena o rapaz da faca n\u00e3o era cearense ..se fosse ele tinha usado uma peixeira e tinha nos livrado desse debiomental", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltonanimal/status/1038194019669438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185428506091527, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 989783102, "username": "licianesb7", "tweet": "Eu chorei. Chorei pelo grito silencioso de uma faca a atravessar um homem. Chorei pelo medo da perda da esperan\u00e7a pro meu pa\u00eds, pro meu povo. Essa faca n\u00e3o feriu s\u00f3 ele, feriu toda uma na\u00e7\u00e3o #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/licianesb7/status/1038185428506091527", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184282928427008, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 946347337718394885, "username": "MARCUSANTONIOFI", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 que eu tenha medo de morrer. \u00c9 que eu n\u00e3o quero estar l\u00e1 na hora que isso acontecer. - Se n\u00e3o puder fazer tudo, fa\u00e7a tudo que puder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCUSANTONIOFI/status/1038184282928427008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183758166478849, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 322996463, "username": "RegNoberto", "tweet": "Sempre que quiser refor\u00e7a sua cren\u00e7a num ser supremo, olhe em volta e veja com a natureza confirma isso de forma muito SIMPLES para voc\u00ea. Tenha #f\u00e9, #acredite e #fa\u00e7a sua parte.PRONTO,\u2026  https://www.instagram.com/p/BncNKbUB6O9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=394g7o9knb1l\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#f\u00e9,#acredite,#fa\u00e7a", "link": "https://twitter.com/RegNoberto/status/1038183758166478849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180684630818817, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 803771339052093440, "username": "Alisson_Deca", "tweet": "@Boa_Esporte @goiasoficial @_SerieB_2018 Fa\u00e7a sua parte @FortalezaEC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alisson_Deca/status/1038180684630818817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_SerieB_2018,goiasoficial,Boa_Esporte,FortalezaEC"}
{"id": 1038179837549137920, "date": "2018-09-07", "time": "16:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2155694875, "username": "camilarstars", "tweet": "vo beijando esse copo abra\u00e7ando as garrafas, solid\u00e3o \u00e9 companheira nesse risca faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilarstars/status/1038179837549137920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174865252118528, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 291552487, "username": "Obr7Fabricio", "tweet": "@JQTEIXElRA vo baixa o som novo do mac miller antes que fa\u00e7a sucesso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Obr7Fabricio/status/1038174865252118528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JQTEIXElRA"}
{"id": 1038174632648552450, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 976615884629463040, "username": "Rosemariemorei2", "tweet": "@cpiazzi Pena que n\u00e3o morreu oque esse cara fazia nos tempo da ditadura n\u00e3o chega nem essa facada eu at\u00e9 acho que foi montagem rid\u00edcula pra ele se eleger a fa\u00e7a estava cem sangue vais ver pagaram o cara pra fazer isso .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosemariemorei2/status/1038174632648552450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cpiazzi"}
{"id": 1038174256369225729, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1022144154711805952, "username": "realcmedeiros", "tweet": "V\u00eddeo que circula na internet sugere que o Ad\u00e9lio n\u00e3o agiu sozinho. Resta saber quem s\u00e3o a mulher e o rapaz que repassam a faca para o agressor.  http://zpr.io/6uu3Q\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realcmedeiros/status/1038174256369225729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174166321704961, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "A agress\u00e3o a faca, a gravidade dos ferimentos e o risco que trouxeram s\u00e3o acontecimentos reais, (\u2026)Especular com isso n\u00e3o \u00e9 apenas desumano, \u00e9 tolice. http://www.tijolaco.com.br/blog/queremos-ser-um-pais-de-loucos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1038174166321704961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173801073307653, "date": "2018-09-07", "time": "16:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@jairbolsonaro @Marcosboniatti @MoniqueCheker @RBonoro @alencarvital @isentao2018 Sensacionalismo barato o que vc quer, Isso sim, Quer saber o tanto que a faca entrou, E os locais que ela perfurou tbm ??? https://youtu.be/QeFdbFf78jw\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1038173801073307653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isentao2018,alencarvital,RBonoro,MoniqueCheker,Marcosboniatti,jairbolsonaro"}
{"id": 1038172207527194625, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1022144154711805952, "username": "realcmedeiros", "tweet": "V\u00eddeo que circula na internet sugere que o Ad\u00e9lio n\u00e3o agiu sozinho. Resta saber quem s\u00e3o a mulher e o rapaz que repassam a faca para o agressor.  https://youtu.be/IU5YEfZNcjw\u00a0 https://youtu.be/IU5YEfZNcjw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realcmedeiros/status/1038172207527194625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170771808575490, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 983437950506725379, "username": "castroneto_irep", "tweet": "Conquiste tamb\u00e9m a sua Independ\u00eancia Energ\u00e9tica.A Eletroserv Solar Energy \u00e9 integradora autorizada WEG Solar aqui no Cear\u00e1.Fa\u00e7a como alguns de nossos clientes, adquira um kit de\u2026  https://www.instagram.com/p/BncHPqWgea-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ohgivwvbunqj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castroneto_irep/status/1038170771808575490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170271440613377, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 72652282, "username": "Joyce_Q", "tweet": "@comentabiia \u00c9 melhor esperar deitada kkkkk, n\u00e3o tem quem fa\u00e7a ela pular \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joyce_Q/status/1038170271440613377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "comentabiia"}
{"id": 1038168513490440192, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 135975269, "username": "jpvbm", "tweet": "O que nao entendo \u00e9: pq precisa de algu\u00e9m pra levar a faca ate o pretenso assassino? Ele nao poderia ter levado a faca consigo?  https://twitter.com/0_marcia/status/1038074684548554753\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpvbm/status/1038168513490440192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163084655902720, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 28150235, "username": "itssecretman", "tweet": "Profeta di\u00e1rio:Lorde Voldemort toma facada mas faca passa bem. E declara:Crucius n\u00e3o! Cad\u00ea os direitos humanos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itssecretman/status/1038163084655902720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157778886557702, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Quer que Jair Bolsonaro ganhe a elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno? Pois, enquanto o capit\u00e3o se recupera, fa\u00e7a campanha desde j\u00e1. Agora \u00e9 com a gente. Valendo! #VotoBolsonaro17", "replies": 2, "retweets": 19, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038157778886557702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155725548253184, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 762821432455925760, "username": "senhorls", "tweet": "@AgentURSAL @WagnerLuizFilho ... agora quando a faca entra e sai (como aconteceu com ele), ele sangra sim, mesmo que pouco ou muito pouco (depende do local), mas sangra. Eu n\u00e3o vi NENHUMA gota de sangue, mas acho que essa merda toda \u00e9 verdade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/senhorls/status/1038155725548253184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerLuizFilho,AgentURSAL"}
{"id": 1038155334412578818, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 762821432455925760, "username": "senhorls", "tweet": "@AgentURSAL @WagnerLuizFilho odeio o Bozo, mas \u00e9 verdade EM PARTES. Tem gente que leva facada e nem sangra direito se a faca ficar alojada Tanto \u00e9 que digo para a gente n\u00e3o puxar uma faca alojada at\u00e9 que ele esteja na sala de cirugia ou quase l\u00e1...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/senhorls/status/1038155334412578818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerLuizFilho,AgentURSAL"}
{"id": 1038153325630423040, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 180142330, "username": "carlos_arryn", "tweet": "que nojo t\u00e1 tendo campanha do Bolsonaro por aqui, vou puxar uma faca pra tudim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlos_arryn/status/1038153325630423040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147503017746437, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4883438002, "username": "ruan_2212", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OOWzeWzciCw?a[LIVE\u00a0\u2026] JOGANDO CSGO COM INSCRITOS + SORTEIO FACA! [!sorteio]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruan_2212/status/1038147503017746437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038146916897484802, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 96577011, "username": "descansen", "tweet": "eu s\u00f3 posso ter escrito bem grande na minha testa: fa\u00e7a essa pessoa de besta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/descansen/status/1038146916897484802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144585451687936, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1873907521, "username": "salomaosantana", "tweet": "@cademozao hoje tem sabatina dele na @GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salomaosantana/status/1038144585451687936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cademozao,GloboNews"}
{"id": 1038144512571461634, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 542608511, "username": "emiliaefr", "tweet": "@phsantos saiu a segunda temporada de Atypical! J\u00e1 estou no sexto epis\u00f3dio. Espero que tu fa\u00e7a uma cr\u00edtica que nem da primeira. :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emiliaefr/status/1038144512571461634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phsantos"}
{"id": 1038143776605315072, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 872037087045877761, "username": "WeltonFilho10", "tweet": "@Maurormf \u00c9 impress\u00e3o minha ou ele apagou o post da faca de festa ? Denuncie aqui mesmo no Twitter n\u00e3o sei tem algo haver ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeltonFilho10/status/1038143776605315072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maurormf"}
{"id": 1038143613623001088, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1264793366, "username": "alncrstna", "tweet": "segue minha dieta pra usar 36 de novoalmo\u00e7o: nadamerenda: caf\u00e9 + um copo de \u00e1gua janta: qualquer coisa que fa\u00e7a mal \u00e0 sa\u00fade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alncrstna/status/1038143613623001088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141484279779328, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 218111438, "username": "robinsonaragao", "tweet": "N\u00e3o vou nem questionar o sangue, mas porque essa BLUSA N\u00c3O RASGOU? que faca \u00e9 essa que n\u00e3o deixa furo NA BLUSA? mas perfura o cidad\u00e3o levando o mesmo a ter uma sequencia consider\u00e1vel de imagens duvidosas. Esse ano...  https://www.facebook.com/robinsonaragao/posts/2097453316984419\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robinsonaragao/status/1038141484279779328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140858787405824, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 241203644, "username": "LCBrag", "tweet": "Blog do Lauriberto: Ataque com faca a Jair Bolsonaro gera 3,2 milh\u00f5es ...  http://lauriberto.blogspot.com/2018/09/ataque-com-faca-jair-bolsonaro-gera-32.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCBrag/status/1038140858787405824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136269279252482, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "Gente do bem, n\u00e3o compre nada que fa\u00e7a parte dessa revista do inferno \"Veja\" olha o que essa gente do mal consegue fazer para tornar um criminoso em v\u00edtima. \ud83d\ude21  pic.twitter.com/gd8mkdV6Rc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1038136269279252482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135203456274437, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 82920195, "username": "cademozao", "tweet": "\"Se querem usar a viol\u00eancia, os profissionais da viol\u00eancia somos n\u00f3s\" (Antonio Hamilton Mour\u00e3o, vice de Bolsonaro).osprofissionaisdaviol\u00eanciaacho que isso nos d\u00e1 oficialmente o direito de acreditar que a faca certa atingiu a pessoa certa", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cademozao/status/1038135203456274437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133984738336768, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 925807927, "username": "Dawgles33", "tweet": "\u00c9 nossa forma de protestar, apoiando e incentivando. Fa\u00e7a sua parte, temos uma oportunidade \u00fanica de sermos campe\u00f5es brasileiros no ano do nosso centen\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dawgles33/status/1038133984738336768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133879016751105, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 877393624757133312, "username": "maycontrouxa", "tweet": "gente deram uma facada no bolsonaro sera se a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maycontrouxa/status/1038133879016751105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132963672768512, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 578088310, "username": "Zefacilitador", "tweet": "Esse ser\u00e1 conhecido como ... \" Olha a faca! \".  https://twitter.com/joao2608sanches/status/1038067092518518784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zefacilitador/status/1038132963672768512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132068427939840, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 53056521, "username": "gmonteirocosta", "tweet": "@VillaMarcovilla Basta ver o v\u00eddeo com calma e vai ver que tem uma mulher que passa uma faca pra um cara, que passou pro louco que fez a loucura. Ainda assim \u00e9 caso isolado? Isso \u00e9 medo de encarar a realidade ou s\u00f3 prud\u00eancia hip\u00f3crita?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmonteirocosta/status/1038132068427939840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038127211088433152, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 394089391, "username": "ClaudioRRDiogo", "tweet": "Fa\u00e7a favor saia!  https://www.facebook.com/100004300564364/posts/1121226064697402/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioRRDiogo/status/1038127211088433152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126963397939203, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@folha Dilma novamente com a dura raz\u00e3o: Querem transformar p\u00e3o em vinho.  Nenhum nazista,  racista,  mis\u00f3gino,  homof\u00f3bico se torna anjo de uma noite para o dia a golpe de fa\u00e7a.  No m\u00e1ximo, se torna v\u00edtima de seu pr\u00f3prio veneno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038126963397939203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038126450501672962, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1873907521, "username": "salomaosantana", "tweet": "@urikpaiva @samuelmarotta_ vou ficar de olho nas promos a\u00e9reas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salomaosantana/status/1038126450501672962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuelmarotta_,urikpaiva"}
{"id": 1038126446886170624, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1036016179167543297, "username": "xxxdavii", "tweet": "O cara \u00e9 t\u00e3o debiloide de um jeito que nem consegui matar o bolsonario Como \u00e9 que pode cara , se fosse eu , eu teria era tacado a faca bem na cara dele com moh vontade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxdavii/status/1038126446886170624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125094101569538, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "Foi no risca-faca que eu te conheci \u266a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1038125094101569538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123976571138048, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@g1 Com toda alquimia,  nenhum nazista,  racista,  mis\u00f3gino, homof\u00f3bico vira anjo a golpe de faca. M\u00e1ximo, v\u00edtima do pr\u00f3prio veneno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038123976571138048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038123951598252034, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2759931470, "username": "claudioh08", "tweet": "@gordirro Seria irado se fosse a faca do Rambo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioh08/status/1038123951598252034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gordirro"}
{"id": 1038123750133256194, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@UOLNoticias Com toda alquimia,  nenhum nazista,  racista,  mis\u00f3gino, homof\u00f3bico vira anjo a golpe de faca. M\u00e1ximo, v\u00edtima do pr\u00f3prio veneno.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038123750133256194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038122441988612096, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@lindberghfarias Com toda alquimia,  nenhum nazista,  racista,  mis\u00f3gino, homof\u00f3bico vira anjo a golpe de faca. M\u00e1ximo, v\u00edtima do pr\u00f3prio veneno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038122441988612096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lindberghfarias"}
{"id": 1038122303723323392, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@augustosnunes Com toda alquimia,  nenhum nazista,  racista,  mis\u00f3gino, homof\u00f3bico vira anjo a golpe de faca. M\u00e1ximo, v\u00edtima do pr\u00f3prio veneno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038122303723323392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1038121732794720256, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@UOLNoticias Com toda alquimia,  nenhum nazista,  racista,  mis\u00f3gino, homof\u00f3bico vira anjo a golpe de faca. M\u00e1ximo, v\u00edtima do pr\u00f3prio veneno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038121732794720256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038121519036227584, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@folha Com toda alquimia,  nenhum nazista,  racista,  mis\u00f3gino, homof\u00f3bico vira anjo a golpe de faca. M\u00e1ximo, v\u00edtima do pr\u00f3prio veneno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038121519036227584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038120902947467265, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2661896098, "username": "gabrielli8083", "tweet": "@diogomainardi T\u00e1. s\u00f3 espero que, como jornalista, n\u00e3o fa\u00e7a campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielli8083/status/1038120902947467265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038120539041292289, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 135651634, "username": "Tamera_Gomes", "tweet": "@TTalessandroTT Ia faltar faca!!! Rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tamera_Gomes/status/1038120539041292289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TTalessandroTT"}
{"id": 1038119956301393921, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 282637983, "username": "Carl_Paulino", "tweet": "@jornalhoje H\u00e1 v\u00eddeos que mostram a faca passando de m\u00e3o em m\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carl_Paulino/status/1038119956301393921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalhoje"}
{"id": 1038119329512996864, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@cirogomes @Addlerpinheiro @FECluishenry Aumentou o n\u00famero se policiais, investiu em treinamento e equipamento. Fizeram o que puderam, agora \u00e9 preciso que o governo federal fa\u00e7a sua parte. Ciro chega l\u00e1 e toca o barco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038119329512996864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FECluishenry,Addlerpinheiro,cirogomes"}
{"id": 1038117938132385794, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 350571394, "username": "Jufariasn", "tweet": "N\u00e3o vou citar nomes, mas o @ vive dando um de anjo, ajudando crian\u00e7as, indo \u00e0 igreja, dizendo SIM A VIDA, postando coisas de mais amor por favor e tamb\u00e9m que a paz \u00e9 isso e aquilo e bla bla bla mas dizendo ele, sua preocupa\u00e7\u00e3o maior era com a faca que o louco atingiu o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jufariasn/status/1038117938132385794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117322689376256, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2243084706, "username": "FDfabricio_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vfcFGFqros8?aComo\u00a0\u2026 fazer uma faca (parte #1)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#1", "link": "https://twitter.com/FDfabricio_/status/1038117322689376256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038117278926159873, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@Zenetobrito E eu pensando que tinha sido um golpe superficial com uma faca. Pelo visto, o candidato foi atingido com uma bala de fuzil. A cobertura da #GloboNews e @RedeGlobo foi padr\u00e3o morte do Papa, Manifesta\u00e7\u00f5es Golpistas, com atualiza\u00e7\u00f5es instant\u00e2neas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038117278926159873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zenetobrito,RedeGlobo"}
{"id": 1038117182343921665, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@PolitzOficial Eu queria apenas 2 horas com ele. A faca do crime e a chave do cadeado. Arrancaria at\u00e9 o n\u00famero do cpf dos av\u00f3s dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038117182343921665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial"}
{"id": 1038116541261328389, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4527034115, "username": "soulcmilas", "tweet": "@bchartsnet tomara que o meu bolinho fa\u00e7a sucesso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soulcmilas/status/1038116541261328389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038116100918206465, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 843145533397106688, "username": "venturaosifilis", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 na UTI, mas a faca passa bem  pic.twitter.com/XueR96FjlM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturaosifilis/status/1038116100918206465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115640681398273, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 969224316771553280, "username": "Kingmultifandom", "tweet": "\"Se eu fosse a faca que esfaqueou o bolsonaro\"Bolsonaro:ai fui esfaqueado!Faca:poha,pisei em merda de novo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kingmultifandom/status/1038115640681398273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114557745606656, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 969224316771553280, "username": "Kingmultifandom", "tweet": "@Zabelona @rmsatan Eu ainda estou preocupada com a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kingmultifandom/status/1038114557745606656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmsatan,Zabelona"}
{"id": 1038114193545875457, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 365732410, "username": "victoriabgf", "tweet": "alguem fa\u00e7a uma prece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoriabgf/status/1038114193545875457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111822119882758, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1626416796, "username": "xicoribeironeto", "tweet": "@UOL @Teresoca2013 @CarlosBolsonaro Eu enfiaria uma faca no CU do Feltrin...FdP...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xicoribeironeto/status/1038111822119882758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,Teresoca2013,UOL"}
{"id": 1038109979092414465, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "Se o agressor tivesse lido Hamlet a faca estaria envenenada. Que falta faz um pouco de leitura, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1038109979092414465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109693531631616, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 715693349911543808, "username": "ReporterFurao07", "tweet": "@RosauraNanini @MagnoMalta Por que cortar a imagem? Foi para ocultar o flagrante? M\u00e9dico atendendo ao vitimado, \u00e0 faca, sem uso devido de luvas.  pic.twitter.com/MUznVDbrfG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterFurao07/status/1038109693531631616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,RosauraNanini"}
{"id": 1038104124687048705, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@roxmo @vancantero Kkk me disseram que montaram um contexto sarc\u00e1stico com as fotos... com aquele personagem do Zorra total \"olha a faca\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1038104124687048705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vancantero,roxmo"}
{"id": 1038103888551989250, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "Mulher passa faca para comparsa esfaquear Bolsonaro  https://youtu.be/RW9WBTbpwEU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038103888551989250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038102774234447872, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "@Evandroofilho @OscarFilho @leopoldinopr @DanielaVantini Seguran\u00e7as armados \u00f1 atiraram, mas o esquerdista com uma faca tentou matar. Sua triste, \u00e9 t\u00e3o rasa quanto seu argumento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1038102774234447872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielaVantini,leopoldinopr,OscarFilho,Evandroofilho"}
{"id": 1038100649077104642, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 176915457, "username": "eular1ssa", "tweet": "J\u00e1 levou a facada, quer q eu fa\u00e7a o que? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eular1ssa/status/1038100649077104642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100409330663424, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1022144154711805952, "username": "realcmedeiros", "tweet": "@rvianna Onde est\u00e1 a arma do crime? O sangue? Por que a faca \u00e9 flex\u00edvel?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realcmedeiros/status/1038100409330663424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1038098609168961536, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "7- Ent\u00e3o de repente Bolsonaro \u00e9 internado. A imprensa logo diz que a faca pegou ABAIXO DO COLETE: https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-usava-colete-sob-camiseta-diz-colunista/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1038098609168961536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098602961367040, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "4- Os super-seguran\u00e7as do Bope n\u00e3o veem o agressor que tenta golpe\u00e1-lo com a faca. No v\u00eddeo filmado por um dos presentes se v\u00ea que a estocada foi bem r\u00e1pida. https://www.youtube.com/watch?v=c9GiS7LzwVk\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1038098602961367040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098597361983493, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1873907521, "username": "salomaosantana", "tweet": "@samuelmarotta_ segue o vetor no anexo, meu principe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salomaosantana/status/1038098597361983493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuelmarotta_"}
{"id": 1038098526775984128, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1019262449906782209, "username": "Carvalho1918", "tweet": "O engra\u00e7ado \u00e9 que os eleitores do Bolsonaro usava um tal de meme de \"Corte r\u00e1pido. Faca, \u00e9 Tramontina\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalho1918/status/1038098526775984128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096920130908160, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "A faca utilizada pelo esquerdista, ao inv\u00e9s de tirar a vida do @jairbolsonaro, vai ter o efeito inverso... essa faca dar\u00e1 vida ao povo brasileiro, cansado de tanta corrup\u00e7\u00e3o, mentiras e falcatruas... essa faca haver\u00e1 de libertar o povo da opress\u00e3o petista e esquerdopata m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038096920130908160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038096767173238786, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 185614821, "username": "anti171", "tweet": "@BolsonaroSP Deputado, encontre o guerreiro que teria desviado a faca. Se ele tiver mesmo feito isso, merece nosso reconhecimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anti171/status/1038096767173238786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038094799285436420, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 929732011446677504, "username": "raissanobre_", "tweet": "@neighbourod vou passar a faca nessa fudida, caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissanobre_/status/1038094799285436420", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neighbourod"}
{"id": 1038093900429361152, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 98919742, "username": "laristorm", "tweet": "n\u00e3o adianta dar murro em ponta de faca n\u00e9 galera", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laristorm/status/1038093900429361152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091879630483456, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 379928137, "username": "jay_lim21", "tweet": "Mana eu quase caio dura no ch\u00e3o com esse come\u00e7o num fa\u00e7a isso comigo mo\u00e7a \ud83d\ude02\ud83d\ude02#BTSLoveYourselfTour https://twitter.com/springwdayy/status/1037903958637981696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BTSLoveYourselfTour", "link": "https://twitter.com/jay_lim21/status/1038091879630483456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088062360801280, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1003701206630445057, "username": "xxgabriellamz", "tweet": "ok galera voc\u00eas j\u00e1 kibaram muito o meme do \u201ct\u00e1 tudo bem com a faca\u201d j\u00e1 podem parar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxgabriellamz/status/1038088062360801280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087624370597888, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 170864746, "username": "IsabelGueixa", "tweet": "Para estes, a faca era de verdade. Sangraram de verdade. E seguem resistindo. Como sempre.  https://www.facebook.com/625779697/posts/10157919064734698/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelGueixa/status/1038087624370597888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087208895426560, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 824391494052286465, "username": "RaquelleAguiar", "tweet": "@BlogdoNoblat E a faca foi encontrada...???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelleAguiar/status/1038087208895426560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038086750579568646, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1051221900, "username": "LuvpaivaVieira", "tweet": "turminha dos super monstros em a\u00e7\u00e3o quase pronta \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://www.elo7.com.br/b0577/loja\u00a0Conhe\u00e7a nossa loja \ud83d\udc46Fa\u00e7a seu or\u00e7amentoWatts 85 997488372#pintura #arte#supermonstrosema\u00e7\u00e3o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbhDa9gHEE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ngcxy4c1zx6j\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pintura,#arte,#supermonstrosema\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/LuvpaivaVieira/status/1038086750579568646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084904209276928, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 164662135, "username": "lovkatheryn", "tweet": "Dizem que a faca n\u00e3o acertou o cora\u00e7\u00e3o de Bolsonaro por um dedo...Se faltou um dedo ent\u00e3o \u00e9 coisa do Lula, com certeza!!! \ud83d\ude24\ud83d\ude0c\ud83d\ude05\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lovkatheryn/status/1038084904209276928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083338873917440, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 755974041232605184, "username": "adorameira", "tweet": "@ruthinhaflores @negarosalia Siim! Nossa! Lembro de na \u00e9poca que tava passando ter gente problematizando o personagem dele.. tudo bem que ele exagera \u00e0s vezes mas n\u00e3o \u00e9 algo que ele fa\u00e7a por mal ou pra tentar mostrar que \u00e9 o dono da porra toda \u00e9 s\u00f3 que ele \u00e9 um nen\u00e9m mesmo e perdido na vida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adorameira/status/1038083338873917440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "negarosalia,ruthinhaflores"}
{"id": 1038082618334556160, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@emirsader @cynaramenezes Quando estava no poder derruba um avi\u00e3o sem dinheiro vai na faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1038082618334556160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,emirsader"}
{"id": 1038081869265465345, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3392132991, "username": "deborasuzan_", "tweet": "@iuris_man S\u00f3 curti pelo risca faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deborasuzan_/status/1038081869265465345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iuris_man"}
{"id": 1038081665615228928, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 632138940, "username": "LeoPalestrino12", "tweet": "#BBbomdiaPorra, assim vou ficar emocionado. Espero que o ESPN Bom Dia fa\u00e7a jus a esse program\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BBbomdiaPorra", "link": "https://twitter.com/LeoPalestrino12/status/1038081665615228928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080550890860549, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 947976260524920834, "username": "pauloqueirozYT", "tweet": "@sabrimartinho J\u00e1   viu golpe de faca sair sangue? \u00e9 arma branca sua burra. DPS do golpe o tecido do corpo se contrai e n deixa sair muito sangue!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloqueirozYT/status/1038080550890860549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sabrimartinho"}
{"id": 1038080173554495489, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 40317092, "username": "rainequeim", "tweet": "@ansraft EU ENTENDI O Q VC QUIS DIZER NAO SE FA\u00c7A DE BESHTA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainequeim/status/1038080173554495489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ansraft"}
{"id": 1038076772670160897, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2983414797, "username": "norminhasac", "tweet": "\"Fa\u00e7a o que for necess\u00e1rio para ser feliz. Mas n\u00e3o se esque\u00e7a que a felicidade \u00e9 um sentimento simples, voc\u00ea pode encontr\u00e1-la e deix\u00e1-la ir embora por n\u00e3o perceber sua simplicidade.\"_______ M\u00e1rio Quintana  pic.twitter.com/seUow7JRrc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norminhasac/status/1038076772670160897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076448828018688, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3981631467, "username": "thiagodiasdm", "tweet": "@DiarioPE Segundo o filhote dele, ele perdeu metade do sangue do corpo em uma facada que n\u00e3o sangrou e n\u00e3o deixou marca de sangue na faca. Como pode ent\u00e3o ele estar falando desse jeito logo ap\u00f3s e sem a apar\u00eancia de um quase defunto que perdeu metade do seu sangue?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiasdm/status/1038076448828018688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038076401805664257, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 210245214, "username": "Telobito", "tweet": "@quiteriamelo Fa\u00e7a! Vale a pena", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Telobito/status/1038076401805664257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quiteriamelo"}
{"id": 1038076228304101376, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2172744252, "username": "khaizzle", "tweet": "@eracilara @bxbito ei kk k kkk k to rindo mas com a m\u00e3o na consci\u00eancia okay... a faca de passar manteiga no p\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/khaizzle/status/1038076228304101376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bxbito,eracilara"}
{"id": 1038074346953236480, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3981631467, "username": "thiagodiasdm", "tweet": "Algu\u00e9m por favor me mostra uma imagem do candidato do PSL sangrando depois do suposto ataque \u00e0 faca?! N\u00e3o encontrei sangue em imagem alguma que circula pelos meios de comunica\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiasdm/status/1038074346953236480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073849114513408, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@GringaBrazilien A faca mostrada ( no nordeste chamamos de \"peixeira\") parece ser diferente da exibida pela pol\u00edcia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038073849114513408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GringaBrazilien"}
{"id": 1038073447295922182, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@rvianna No Suposto Centro Cir\u00fargico (n\u00e3o parece com Centro Cir\u00fargico), o suposto m\u00e9dico n\u00e3o usa luvas. Existem sensores no Bolsonaro mas n\u00e3o s\u00e3o vistos os equipamentos. A faca do v\u00eddeo parece ser diferente da mostrada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038073447295922182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1038072451715018752, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 63758130, "username": "deuzinho", "tweet": "Fa\u00e7a valer o seu voto. Vote em quem defende seus direitos!#TAMUJUNTO #DEUZIM9019\u2600\ufe0f pic.twitter.com/8bb3gFG2PL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TAMUJUNTO,#DEUZIM9019", "link": "https://twitter.com/deuzinho/status/1038072451715018752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072361109659650, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 121852521, "username": "JuarezSampaio", "tweet": "Na ponta da faca, novo rumo da campanha\u25aa\ufe0fJos\u00e9 Casado Atentado em Minas contra o candidato do PSL, l\u00edder nas pesquisas, dever\u00e1 ter efeitos eleitorais. Imprevis\u00edveis.O atentado de ontem \u00e9 o tipo de evento com...  https://www.facebook.com/1119580989/posts/10212462978825727/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezSampaio/status/1038072361109659650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071485636726785, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@edmilsonpapo10 Colocando a culpa nos outros, n\u00e3o fa\u00e7a isso!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038071485636726785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038070323479031811, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 64329382, "username": "ElvioFranklin", "tweet": "Levar um menino de 2 anos no supermercado. Se vc quer bem a sua sa\u00fade num fa\u00e7a isso nunca na sua vida", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElvioFranklin/status/1038070323479031811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063776996761600, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 51808035, "username": "ValerianoSouASA", "tweet": "Fa\u00e7a o que voc\u00ea sente que deve fazer. Reciprocidade n\u00e3o acontece por obriga\u00e7\u00e3o e sim por sintonia.Boa feriado \u00e0 todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValerianoSouASA/status/1038063776996761600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063230885810177, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1392775393, "username": "mydreamsaf", "tweet": "Nossa tadinha, como t\u00e1 a infec\u00e7\u00e3o causada pelo sangue da merda do Bolsonaro? Melhoras faca !!\u2764  https://twitter.com/faca49760943/status/1037810413952491526\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mydreamsaf/status/1038063230885810177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063224661393408, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1144249963, "username": "capitenlism", "tweet": "@glodencloset_ POR FAVOR FA\u00c7A", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitenlism/status/1038063224661393408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glodencloset_"}
{"id": 1038061719938052101, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 843145533397106688, "username": "venturaosifilis", "tweet": "Minha uzi tentou matar uma faca a bolsonaro barrigadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturaosifilis/status/1038061719938052101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061358405836801, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 332492589, "username": "Miliannira", "tweet": "@wpapy1 @edmilsonpapo10 @MaryNorminha Detalhe Norminha, em um dos v\u00eddeos da pra ver a m\u00e3o de um dos seguran\u00e7as desviando o sentido da faca. Ia ser no cora\u00e7\u00e3o! Deus \u00e9 maior que todo mal!\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miliannira/status/1038061358405836801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaryNorminha,edmilsonpapo10,wpapy1"}
{"id": 1038060562473791489, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3054774191, "username": "sadmatsu", "tweet": "ESSA FACA DEVE FICAR EXPOSTA NO NOVO MUSEU NACIONAL COMO A FACA QUE CARREGA O SANGUE DO FUTURO SALVADOR DO BRASIL.ESTE OBJETO AGORA TEM O MESMO GRAU DE RARIDADE ATRIBU\u00cdDO A LAN\u00c7A DO DESTINO QUE FUROU JESUS CRISTO PREGADO NA CRUZ.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadmatsu/status/1038060562473791489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057344670814208, "date": "2018-09-07", "time": "08:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 324986735, "username": "fffabi_", "tweet": "Fa\u00e7a sol ou chuva o CH\u00c3O LEGAL t\u00e1 sempre l\u00e1...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fffabi_/status/1038057344670814208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055481749762048, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4206060694, "username": "maisomenosquase", "tweet": "Depois de \"s\u00f3 quer ser a bala que matou John Kennedy\", o novo hit \"s\u00f3 quer ser a faca que n\u00e3o matou o bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maisomenosquase/status/1038055481749762048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051384157974528, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 47774971, "username": "joebantim", "tweet": "@mulhergari @ggrazigomes @eitoban Mas tu disse isso. Ent\u00e3o tava b\u00eabo j\u00e1. N\u00e3o me fa\u00e7a passar por mentiroso \ud83d\ude44", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joebantim/status/1038051384157974528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eitoban,ggrazigomes,mulhergari"}
{"id": 1038050161233207297, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1035257764073877504, "username": "reportermendes", "tweet": "Tiros contra \u00f4nibus da caravana do ex-presidente Lula; atentado \u00e0 faca contra Jair Bolsonaro. O discurso do \u00f3dio tem as suas consequ\u00eancias, seja de que lado for.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermendes/status/1038050161233207297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049930382848000, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 930797878494334977, "username": "AmaroSullivan", "tweet": "@BlogdoNoblat @CEstressado Essa mulher passou a faca olha o v\u00eddeo com aten\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmaroSullivan/status/1038049930382848000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CEstressado,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038049273412308992, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 313708853, "username": "samuelpinusa", "tweet": "boneco infl\u00e1vel de Bolsonaro na Praia de Iracema e eu apenas me pergunto onde est\u00e1 a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpinusa/status/1038049273412308992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048136646848513, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 704058194314858497, "username": "adriana_umser9", "tweet": "@opovoonline Bolsonaro n\u00e3o tem sangue porque a faca n\u00e3o sai suja e a blusa branca que colocaram em cima tamb\u00e9m n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriana_umser9/status/1038048136646848513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1038047799533817857, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 704058194314858497, "username": "adriana_umser9", "tweet": "@ivonepita Vc viu sangue em algum lugar como na faca ou na blusa branca?  Estranho...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriana_umser9/status/1038047799533817857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivonepita"}
{"id": 1038046920906866688, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 208014585, "username": "interneuton", "tweet": "@revistaforum Essa fam\u00edlia n\u00e3o d\u00e1 murro em ponta de faca.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/interneuton/status/1038046920906866688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038046832281178119, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 208014585, "username": "interneuton", "tweet": "@DCM_online Essa fam\u00edlia n\u00e3o d\u00e1 murro em ponta de faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/interneuton/status/1038046832281178119", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038046422090870786, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 88948145, "username": "Manueltfilho", "tweet": "Com o ataque ao presidenci\u00e1vel Jair, constatamos que nossa sociedade est\u00e1 \u201cfalida\u201d. Precisamos \u201czerar o game\u201d e come\u00e7ar tudo de novo! Enquanto uns procuram sangue na faca pois acham que foi fake, outros continuam incentivando a viol\u00eancia! Socorro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manueltfilho/status/1038046422090870786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046229807214592, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2539978890, "username": "tobimoreira", "tweet": "La faca del Papel, ja saiu o trailler  pic.twitter.com/HgqO63LG7y", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tobimoreira/status/1038046229807214592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045954396577793, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 63945255, "username": "mleticiaramalho", "tweet": "Tenho voado! Fa\u00e7a o mesmo! #conselhododia #bomdia\ud83c\udf1e \ud83d\ude4f\ud83d\udd1d\ud83d\udd06  https://www.instagram.com/p/BnbOf3sA5D0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mzty7oi8xg4l\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#conselhododia,#bomdia", "link": "https://twitter.com/mleticiaramalho/status/1038045954396577793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045440887939072, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 48965198, "username": "rodrigodealmei", "tweet": "Assassinato de Jo\u00e3o Pessoa > Revolu\u00e7\u00e3o de 1930 > Get\u00falio Vargas no poder.Tentativa de assassinato contra Lacerda > Suic\u00eddio de Get\u00falio.Acidente com Eduardo Campos > Pa\u00eds inflamado por dias > Visibilidade e simpatia por Marina.Ataque a faca contra Bolsonaro > ?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigodealmei/status/1038045440887939072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045346570690562, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4851072875, "username": "Silver_Blade00", "tweet": "@CdNLeon @Dniiel_alv @AndreAndreff @OBolachasa @flowzeusdotrap A faca perfurou o intestino. Al\u00e9m disso n\u00e3o daria tempo sujar a faca. Pare de teoria da conspira\u00e7\u00e3o e assuma a verdade como bem precioso. A terra N\u00c3O \u00e9 plana, Tancredo Neves morreu NATURALMENTE, o homem FOI \u00e0 lua. O cara realmente levou uma facada. Existe laudo m\u00e9dico sobre isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silver_Blade00/status/1038045346570690562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flowzeusdotrap,OBolachasa,AndreAndreff,Dniiel_alv,CdNLeon"}
{"id": 1038042731279536128, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 58862483, "username": "__dy", "tweet": "Atualiza\u00e7\u00e3o de express\u00f5es <<<<<<<<<<<<<Sai \"se achando a bala que matou o john lennon\">>>>>>>>>>>>>Entra \"se achando a faca que furo o bolnosaro\" Renove seu repert\u00f3rio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__dy/status/1038042731279536128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042428832399360, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2354322711, "username": "joca_lia", "tweet": "Os 15 anos dele. Feliz anivers\u00e1rio filho! Que Deus te fa\u00e7a sempre grande em gra\u00e7a e sabedoria. E que tudo quanto vc deseja se realize. Deus te d\u00ea for\u00e7as para ser tudo quanto ele sonhou pra ti e colocou no seu...  https://www.facebook.com/100000197687842/posts/2406600689356497/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joca_lia/status/1038042428832399360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041622842433536, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 58862483, "username": "__dy", "tweet": "\"T\u00e1 se achando a faca que furou o Bonosauro\" A nova express\u00e3o que surge", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__dy/status/1038041622842433536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041247993274369, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 60455958, "username": "FmChoko", "tweet": "N\u00e3o espere para cuidar da sua sa\u00fade!!Fa\u00e7a seu plano de sa\u00fade agora mesmo, deixe seu contato pelo e-mail ou ligue: (85) 989741329 / 988122585 (WhatsApp) Solicite a Tabela de Pre\u00e7o Aqui \u27a1\ufe0f\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbMD_VnKBs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=r3beh0ffw0fa\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FmChoko/status/1038041247993274369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041119567818752, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 31332659, "username": "eliaspraciano", "tweet": "@mongelinux @shuhikari Mentir, \u00e9 falta de respeito, sim, chapa!Voc\u00ea est\u00e1 se comportando igual ao seu l\u00edder espiritual (o bolsobosta), que mente e inverte as coisas o tempo inteiro.Quer discutir? Fa\u00e7a isto sem usar fal\u00e1cias, ok?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliaspraciano/status/1038041119567818752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shuhikari,mongelinux"}
{"id": 1038040961820094464, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4246119875, "username": "DiogoLima84", "tweet": "@IandeAlbuquerq Varios seguran\u00e7as dele armadoEles mataram o cara?Arma n\u00e3o atira s\u00f3Faca nao esfaqueia s\u00f3 Problema nao e as armas em siMas as pessoasEstamos cansado de sermos mortos, assaltado, violentados e esperar por justi\u00e7a. Queremos ter o direito a se defender. Isso e diferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoLima84/status/1038040961820094464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IandeAlbuquerq"}
{"id": 1038039905677586432, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 37326674, "username": "MariazzzOliver", "tweet": "Imagino as condi\u00e7\u00f5es de trabalho da santa casa de Juiz de Fora, as de todo Brasil est\u00e3o em estado deplor\u00e1vel. N\u00e3o falo da equipe m\u00e9dica, que mostrou-se r\u00e1pida e competente. Quem sabe  conhecendo de perto, o cl\u00e3 Bolsonaro fa\u00e7a mais pela sa\u00fade, caso o patriarca seja eleito.  https://twitter.com/estadao/status/1038028271106117632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariazzzOliver/status/1038039905677586432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039446720000000, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 60455958, "username": "FmChoko", "tweet": "N\u00e3o espere para cuidar da sua sa\u00fade!!Fa\u00e7a seu plano de sa\u00fade agora mesmo, deixe seu contato pelo e-mail ou ligue: (85) 989741329 / 988122585 (WhatsApp) Solicite a Tabela de Pre\u00e7o Aqui \u27a1\ufe0f\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbLiuxnpXY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11ji4li1yovby\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FmChoko/status/1038039446720000000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038134192320512, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "O tiro saiu pela culatra, o Capit\u00e3o vai voltar mais forte da que nunca, e com f\u00e9 em Deus e com a for\u00e7a do povo de bem, ser\u00e1 eleito no 1\u00b0 turno, avisem l\u00e1 que uma faca n\u00e3o foi suficiente para derrubar os ideais, a honra e a honestidade de @jairbolsonaro...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1038038134192320512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038037855891808257, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2833026731, "username": "marcos981753", "tweet": "@SrtaLawyerBr17 @JoHnNy_RoCk1 @fdaia1 @RenataAg7 Parece q ele estava escondendo a faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos981753/status/1038037855891808257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenataAg7,fdaia1,JoHnNy_RoCk1,SrtaLawyerBr17"}
{"id": 1038035610664161280, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1027365462420676608, "username": "uselessmagic__", "tweet": "\u00c9 verdade essa faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uselessmagic__/status/1038035610664161280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034369728925697, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1023231643161690113, "username": "GeovanioSA2", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a para voc\u00ea imagem esculpida, nem representa\u00e7\u00e3o de algo que h\u00e1 nos c\u00e9us, em cima, ou na terra, embaixo, ou nas \u00e1guas abaixo da terra. N\u00e3o se curve diante delas nem as sirva, pois eu, Jeov\u00e1, seu Deus, sou um Deus que exige devo\u00e7\u00e3o exclusiva.\u00caxodo 20:4,5  pic.twitter.com/TPTW4jWV7v", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeovanioSA2/status/1038034369728925697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033182501859328, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 109032573, "username": "Daianaaguiiar", "tweet": "\"J\u00e1 est\u00e1 feito, j\u00e1 levou a facada, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"#museunacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#museunacional", "link": "https://twitter.com/Daianaaguiiar/status/1038033182501859328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032638672551936, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1051221900, "username": "LuvpaivaVieira", "tweet": "Bruxinha K\u00e1tia da turminha dos super monstros em a\u00e7\u00e3o https://www.elo7.com.br/b0577/loja\u00a0Conhe\u00e7a nossa loja \ud83d\udc46Fa\u00e7a seu or\u00e7amentoWatts 85 997488372#pintura #arte#supermonstrosema\u00e7\u00e3o\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbIcOEA9G1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14vgoundaojs7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pintura,#arte,#supermonstrosema\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/LuvpaivaVieira/status/1038032638672551936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031861543579648, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1873907521, "username": "salomaosantana", "tweet": "acho que o brasileiro s\u00f3 vai demonstrar real avan\u00e7o quando inventar o app que fa\u00e7a entrega de garraf\u00e3o, cingarro derby, coloral e leite de rosas, tudo na mesma cesta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salomaosantana/status/1038031861543579648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031465135697920, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1873907521, "username": "salomaosantana", "tweet": "feliz timbu day pra voc\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salomaosantana/status/1038031465135697920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030940021448705, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 747941858052018176, "username": "Chagas_Oficial", "tweet": "#COMENTANDO_POL\u00cdTICA:Uma d\u00favida! J\u00e1 vi os v\u00eddeos onde Jair Bolsonaro \"sofre uma facada\". Mas, a pergunta que n\u00e3o quer calar: onde t\u00e1 o sangue? Nem mesmo na faca que foi usada para ferir ele, voc\u00ea n\u00e3o ver uma gota de sangue.\ud83e\udd14... Lembre-se, pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#COMENTANDO_POL\u00cdTICA", "link": "https://twitter.com/Chagas_Oficial/status/1038030940021448705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030230986928129, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1873907521, "username": "salomaosantana", "tweet": "@romulocosta embalando o seu sistema operacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salomaosantana/status/1038030230986928129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "romulocosta"}
{"id": 1038029370139525121, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 904465269527019522, "username": "AzevedoEdmario", "tweet": "vamos colocar *50 mil* em cada um dos \u00faltimos *6 jogos* do le\u00e3o em casa. \u00c9 nossa forma de protestar, apoiando e incentivando. Fa\u00e7a sua parte, temos uma *oportunidade \u00fanica de sermos campe\u00f5es brasileiros no ano do nosso centen\u00e1rio.* Imagine que ser\u00e3o *6 jogos de mata mata.*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AzevedoEdmario/status/1038029370139525121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028699910787075, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 37952146, "username": "linguadesogra", "tweet": "@UOLNoticias F\u00e9 Cega, faca amolada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linguadesogra/status/1038028699910787075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038026699420721153, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "Por favor. Me deixem 2 horinhas com o cara da faca, em uma sala trancada. E me d\u00eaem a mesma faca. N\u00e3o vou matar ningu\u00e9m, mas juro que ele.vai falar at\u00e9 o cpf da av\u00f3 dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038026699420721153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025483928195074, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 258540939, "username": "matheusrez", "tweet": "@TTalessandroTT Ia faltar faca e bucho nesse Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrez/status/1038025483928195074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TTalessandroTT"}
{"id": 1038025449157419009, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2397739813, "username": "mariaaa218", "tweet": "@geilzadasilva Pq quer, fa\u00e7a como eu miga, \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b       <(    ) >          /\\", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaaa218/status/1038025449157419009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geilzadasilva"}
{"id": 1038022718090870784, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@GloboNews @g1 @gcamarotti PE\u00c7O A VCS DA IMPRENSA UM POUCO DE BOM SENSO E RESPEITO COM A VIDA DAS PESSOAS QUE COMECEM A DIVULGAR 24HS POR DIA A FOTO DA MULHER ENVOLVIDA, A QUE ENTREGOU A FACA AO BANDIDO NA GRAVA\u00c7\u00c3O, PEDINDO PARA QUE ELA SE ENTREGUE, POIS, OS CANALHAS COMUNAS V\u00c3O COME\u00c7AR A QUEIMAR ARQUIVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038022718090870784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1,GloboNews"}
{"id": 1038022420614000640, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 761724045167620096, "username": "anaclaricen", "tweet": "falei p mam\u00e3e q queria ir p festa fantasiada de beyonce e pedi p ela me ajudar a encontrar algu\u00e9m q fa\u00e7a um moletom igual o q ela usou no coachellamam\u00e3e ingenuamente disse \u201cn\u00e3o tem pra comprar na Internet n\u00e3o?\u201d rpz se ela soubesse o quanto caro \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaclaricen/status/1038022420614000640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020763520040960, "date": "2018-09-07", "time": "06:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1416695521, "username": "shadowabbey", "tweet": "a faca perfeita para o combate... a fascistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowabbey/status/1038020763520040960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018795233837057, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 218088348, "username": "CBezerrao", "tweet": "Atentado a faca j\u00e1 matou marechal e senador - noticias - O Estado de S. Paulo - Acervo Estad\u00e3o  https://acervo.estadao.com.br/noticias/acervo,atentado-a-faca-ja-matou-marechal-e-senador,70002491611,0.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CBezerrao/status/1038018795233837057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015746612371456, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@GuilleRaffo Sim, eu vi um v\u00eddeo, 1 mulher passando a faca para outra pesso e essa pessoa passou a faca para o louco e os 2 fugiram, e uma segunda pessoa j\u00e1 foi presa..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038015746612371456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilleRaffo"}
{"id": 1038012569762578432, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 226761984, "username": "adnobre", "tweet": "As emissoras dignas, al\u00e9m de mostrarem a faca ensanguentada deram a not\u00edcia correta: O Bolsonaro s\u00f3 n\u00e3o morreu pelos poderes de Deus que se manifestou no bra\u00e7o do seguran\u00e7a, que evitou o impacto da facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnobre/status/1038012569762578432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012568760135680, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 208014585, "username": "interneuton", "tweet": "@emirsader Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 bem de sa\u00fade.Mas a faca contraiu T\u00e9tano.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/interneuton/status/1038012568760135680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emirsader"}
{"id": 1038009362873286658, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 322640307, "username": "ubiraju_", "tweet": "Chama o Valdomiro faca#edicao7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#edicao7", "link": "https://twitter.com/ubiraju_/status/1038009362873286658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038008156641812480, "date": "2018-09-07", "time": "05:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 322640307, "username": "ubiraju_", "tweet": "Chama o Valdomiro faca#edicao7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#edicao7", "link": "https://twitter.com/ubiraju_/status/1038008156641812480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037999721862901761, "date": "2018-09-07", "time": "04:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 181273005, "username": "marcelo_fideles", "tweet": "@CanalDoOtario @kidkylix Pq, ele t\u00e1 eleito agora? Espera a\u00ed que vou j\u00e1 me candidatar e levar uma faca. S\u00e3o anos de vida p\u00fablica vale  a pena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_fideles/status/1037999721862901761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kidkylix,CanalDoOtario"}
{"id": 1037989141034819585, "date": "2018-09-07", "time": "04:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 316442047, "username": "blog_pc", "tweet": "\ud83d\udc49 Bom Dia Alimente a sua f\u00e9, fa\u00e7a dela o seu ponto de equil\u00edbrio, jogue fora os seus medos e v\u00e1. Cair faz parte, levantar \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o! Fa\u00e7a quest\u00e3o de ir sempre mais al\u00e9m e espere: muitas coisas especiais ainda est\u00e3o por vir! \ud83d\udc48 \ud83d\ude00\ud83d\ude00 IPTV \u00e9 com o PC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blog_pc/status/1037989141034819585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037975914473304064, "date": "2018-09-07", "time": "03:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 436454940, "username": "CarminaJR", "tweet": "\u201cEs-fake-ado\u201d: quantos gumes tem a faca de Bolsonaro?  https://duploexpresso.com/?p=98365\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarminaJR/status/1037975914473304064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037974767532425216, "date": "2018-09-07", "time": "03:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 756141170, "username": "eddufortalclean", "tweet": "@edmilsonpapo10 Era s\u00f3 de lesionar?\ud83e\udd14 Uma faca enorme, uma lapada grande e a intens\u00e3o era s\u00f3 lesionar?! Minha nossa sra \u00e9 cada um viu!\ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddufortalclean/status/1037974767532425216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037973768541544448, "date": "2018-09-07", "time": "03:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 436454940, "username": "CarminaJR", "tweet": "Bolsonaro e a faca (ariada!): c\u00e2mera lenta e ampliado. Tire suas conclus\u00f5es  https://www.youtube.com/watch?v=g_2167I6VM8&feature=player_embedded\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarminaJR/status/1037973768541544448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037961298263375878, "date": "2018-09-07", "time": "02:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 566444019, "username": "BruhnPlay", "tweet": "Tem educa\u00e7\u00e3o nem pra ta numa fila pra pegar o \u00f4nibus. quanto mais te porte de faca.  https://www.facebook.com/bruno.araujo.7927408/posts/2020209308018697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BruhnPlay/status/1037961298263375878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956315346296833, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "Sabe quem segurava aquela faca? O Lula, a Dilma, Guilherme Boolos, o ALCKMIN, o Temer, a Marina, a Manuella D'\u00c1vila, o Ciro, o Amo\u00eado, o PT, PSDB, PMDB, PSOL, PCdoB, Gilmar Mendes, Fakim, Rosa Veber, Levandovisk. Todos os bandidos e corruptos do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037956315346296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037953988182896640, "date": "2018-09-07", "time": "01:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker O negocio n\u00e3o \u00e9 soltar o cara...o crime foi premeditado, tem print do tu\u00edtes de mo\u00e7a e vista ela em filmagens passando a faca ao criminoso, o cara j\u00e1 tem advogado, t\u00edpico de a\u00e7\u00e3o de fac\u00e7\u00e3o criminosa...se a justi\u00e7a soltar o cara, a\u00ed sim t\u00e1 comprovado que.o sistema foi o mandante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037953988182896640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037950392854867968, "date": "2018-09-07", "time": "01:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 948037574760845312, "username": "susuhh4", "tweet": "Quando voc\u00ea amar algu\u00e9m, fa\u00e7a tudo para n\u00e3o deixar partir, mas se esse algu\u00e9m n\u00e3o quiser ficar, solte e deixe voar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susuhh4/status/1037950392854867968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947744265138176, "date": "2018-09-07", "time": "01:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 71352102, "username": "lucasaquinof", "tweet": "23:59 - kkk que maluco esse cabo Daciolo falando de URSAL00:00 - a faca que atingiu o Bolsonaro era de pl\u00e1stico e \u00e9 tudo arma\u00e7\u00e3o da m\u00eddia", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasaquinof/status/1037947744265138176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037942660839952384, "date": "2018-09-07", "time": "00:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 930797878494334977, "username": "AmaroSullivan", "tweet": "@mamaefalei por favor vc tem que me ouvir, investiga essa mulher. Ela passa a fa\u00e7a para o cara de camisa branca e depois passa pro criminoso.  pic.twitter.com/0q8t2EYFVL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmaroSullivan/status/1037942660839952384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mamaefalei"}
{"id": 1037941382252580864, "date": "2018-09-07", "time": "00:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1873907521, "username": "salomaosantana", "tweet": "quem sabe sabe vota haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salomaosantana/status/1037941382252580864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939513786609664, "date": "2018-09-07", "time": "00:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@psl_mg QUANTAS E QUANTAS VEZES PEDIMOS AO @Gen_VillasBoas :FA\u00c7A ALGUMA ALGUMA COISA ANTES QUE O PIOR ACONTE\u00c7A. J\u00c1 ACONTECEU!QUANTO TEM AT\u00c9 QUE O @exercitooficial ENTENDA Q \u00c9 ABSOLUTAMENTE NECESS\u00c1RIA UMA INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR.ESSA CORJA COMUNISTA N\u00c3O VAI PARAR, V\u00c3O MATAR QUANTO PRECISAREM", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037939513786609664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,Gen_VillasBoas,exercitooficial"}
{"id": 1037929017402433541, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 994739904604196865, "username": "RaimundoJr9", "tweet": "@sergiusdourado @AcordouAcordou Tacar o bucho na fa\u00e7a de algu\u00e9m...N\u00e3o \u00e9 tentativa de assassinato. . \u00c9 tentativa de suic\u00eddio..haraquiri. Sei. Acredito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaimundoJr9/status/1037929017402433541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,sergiusdourado"}
{"id": 1037927739746119680, "date": "2018-09-06", "time": "23:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1646617693, "username": "Jefferson_F012", "tweet": "@_____Kesia @Pedro__Marcello E antes do desarmamento n\u00e3o era n\u00e3o? Ser\u00e1 que \u00e9 a primeira vez que usam uma faca pra golpear algu\u00e9m? Diversas pessoas morreram por objetos pontiagudos sem precisar de armas! Tu acha que ser\u00e1 qualquer um que poder\u00e1 possuir uma arma sem primeiro passar por diversos processos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jefferson_F012/status/1037927739746119680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedro__Marcello,_____Kesia"}
{"id": 1037924428519272448, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 234948607, "username": "venicio_marcos", "tweet": "Gente, tem alguma coisa que a Ma\u00edsa n\u00e3o saiba fazer ou n\u00e3o fa\u00e7a direito?! Porque ela canta, atua, apresenta, humilha a gente no Ingl\u00eas, se expressa muito bem! ALGU\u00c9M PARA A MA\u00cdSA GENTEE? Hahaha Te amo, @maisasilva \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #ConversaComBial", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ConversaComBial", "link": "https://twitter.com/venicio_marcos/status/1037924428519272448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maisasilva"}
{"id": 1037918661527449600, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1646617693, "username": "Jefferson_F012", "tweet": "@Pedro__Marcello @_____Kesia Vamos fazer campanha pra proibi\u00e7\u00e3o de faca ent\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jefferson_F012/status/1037918661527449600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_____Kesia,Pedro__Marcello"}
{"id": 1037915637178421248, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 995781935506042880, "username": "andrmone", "tweet": "Olha que foi no risca faca que eu te conheci", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrmone/status/1037915637178421248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914240642895872, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1030825049798991874, "username": "tadeucampos71", "tweet": "A faca, quando n\u00e3o mata, elege! #bolsonaroesfaqueado#Bolsonaro2018#mito#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#Bolsonaro2018,#mito,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/tadeucampos71/status/1037914240642895872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913889458020353, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 810533765151739904, "username": "larissers", "tweet": "Vou dormir, mas \u00e9 pensando se a faca ta bem  pic.twitter.com/gj5cPRttzA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissers/status/1037913889458020353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913018322092032, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 69121015, "username": "alyneafffff", "tweet": "Eu to mais cansada desse assunto do q a pr\u00f3pria faca quero um babado novo pra gente comentar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyneafffff/status/1037913018322092032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910944721104896, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Esse \u00e9 o momento de mandar energias positivas. E se voc\u00ea tem alguma cren\u00e7a, fa\u00e7a um momento de ora\u00e7\u00e3o. #For\u00e7aBolsonaro #OrePorBolsonaro #SomosTodosBolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\udcff\u271d\ufe0f\ud83d\uded0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/vZANSXpxlt", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#OrePorBolsonaro,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037910944721104896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910690055499776, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2269795323, "username": "messexana", "tweet": "agora que lembrei q o meu corte no dedo com faca de cozinha tentando cortar o saquin de tempero do miojo p\u00f3s maloca desse ano sangrou por dois dias e at\u00e9 hj tem a cicatriz enquanto o do bonoro nem pra sair um pinguim de sangue serviu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/messexana/status/1037910690055499776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910297850404865, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1053623490, "username": "saymon12_", "tweet": "@LeoKitsune Mas a faca tu compra em QUALQUER (meio que arma tbm) Ele s\u00f3 quer revogar dois par\u00e2metros da lei do desarmamento que \u00e9 a idade acima de 25 anos e o limite de muni\u00e7\u00e3o. Ser aprovado no exame psicol\u00f3gico, ter ficha limpa, fazer o curso de treinamento. Tudo isso ainda vai ser exigido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saymon12_/status/1037910297850404865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeoKitsune"}
{"id": 1037908819899305985, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 994739904604196865, "username": "RaimundoJr9", "tweet": "@jose_simao Quem foi que pulou em cima da faca de algu\u00e9m.? Esse insano suicida merece ser preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaimundoJr9/status/1037908819899305985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037907947240804352, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 794553392119054337, "username": "labirintofauno", "tweet": "bolso conheceu o risca faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/labirintofauno/status/1037907947240804352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906479712493568, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 830583113579364352, "username": "RennanCPonte", "tweet": "@zecsinho Somos t\u00e3o vulner\u00e1veis sem porte de arma que at\u00e9 uma pessoa com uma faca consegue nos deixar submissos,precisamos nos defender !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RennanCPonte/status/1037906479712493568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zecsinho"}
{"id": 1037905508869525505, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1053623490, "username": "saymon12_", "tweet": "@OscarFilho Mas a faca tu compra em QUALQUER (meio que arma tbm) Ele s\u00f3 quer revogar dois par\u00e2metros da lei do desarmamento que \u00e9 a idade acima de 25 anos e o limite de muni\u00e7\u00e3o. Ser aprovado no exame psicol\u00f3gico, ter ficha limpa, fazer o curso de treinamento. Tudo isso ainda vai ser exigido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saymon12_/status/1037905508869525505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037905006568108032, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1022144154711805952, "username": "realcmedeiros", "tweet": "@diraholanda @flwstark Se fosse no Cear\u00e1 a faca n\u00e3o entortaria.  pic.twitter.com/Asqi5keEIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realcmedeiros/status/1037905006568108032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flwstark,diraholanda"}
{"id": 1037904588794421248, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1004755546464022528, "username": "Bernsou", "tweet": "@juliaduailibi Da pr\u00f3xima vez fala pra ele pegar uma bolsa de sangue falso do estoque da Globo! A faca nem Tramontina \u00e9, se fosse n\u00e3o entortava!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bernsou/status/1037904588794421248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliaduailibi"}
{"id": 1037904384942850050, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 904792065095159812, "username": "buriedalivz", "tweet": "talvez eu fa\u00e7a  https://twitter.com/buriedalivz/status/1037904297692946432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/buriedalivz/status/1037904384942850050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904282291453953, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 129522512, "username": "Raalvex", "tweet": "@ptbrasil @gleisi @PTnoSenado Quer entrar no cora\u00e7\u00e3o do povo e ser melhor que @LulaOficial ... Ent\u00e3o fa\u00e7a pelo povo... Simples.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raalvex/status/1037904282291453953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PTnoSenado,gleisi,ptbrasil,LulaOficial"}
{"id": 1037900260209844224, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 983369699768635394, "username": "SandroRitner", "tweet": "\"Olha a Faca\"..  https://twitter.com/LDRaddic/status/1037783765169385472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandroRitner/status/1037900260209844224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899331179872258, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 149092593, "username": "KleciaMonteiro", "tweet": "Quem tiver sua faca de cozinha que se cuide. Olha o desarmamento a\u00ed, minha gente! \ud83d\ude12 #For\u00e7aBolsonaro #VoltemosAordem #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#VoltemosAordem,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/KleciaMonteiro/status/1037899331179872258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896885233758208, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 218111438, "username": "robinsonaragao", "tweet": "Algu\u00e9m sabe me informar se a faca passa bem...????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robinsonaragao/status/1037896885233758208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896233162076162, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "Les\u00e3o numa art\u00e9ria e intestinos com golpe de faca e n\u00e3o sangrar \u00e9 poss\u00edvel? Algu\u00e9m da medicina poderia me tirar esta duvida?! Pq eu n\u00e3o to comprando a hist\u00f3ria...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037896233162076162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896230016352256, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1873907521, "username": "salomaosantana", "tweet": "vcs diriam n\u00e3o a esse brasileiro? pic.twitter.com/u8u451uInR", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salomaosantana/status/1037896230016352256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895222720712704, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1267954698, "username": "iaiDeza", "tweet": "Verdade que o bolsonaro deu uma barrigada em uma faca por a\u00ed?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaiDeza/status/1037895222720712704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893155478269952, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "Se o cara desse uma facada na minha bunda a faca voltava e batia no olho dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1037893155478269952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892594523627520, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1466893339, "username": "IgorKyoya", "tweet": "@Twitter por favor, n\u00e3o vire um Facebook, n\u00e3o me fa\u00e7a deixar voc\u00ea, assim como fiz com a outra rede social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorKyoya/status/1037892594523627520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Twitter"}
{"id": 1037892013562179584, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 791103709463871488, "username": "FrankSilvaTI", "tweet": "@o_antagonista @AnaXavier98 @sorayamartine15 Tu que \u00e9 uma analfabeta de merda e n\u00e3o sabe que a fa\u00e7a tem pouca energia cin\u00e9tica, lixo, estrume, esc\u00f3ria", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrankSilvaTI/status/1037892013562179584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sorayamartine15,AnaXavier98,o_antagonista"}
{"id": 1037890825190076416, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4012949415, "username": "bauralitro", "tweet": "o que eu acho mais doido \u00e9 que o bonoauro nao tem sangue porque DA PRA VER a faca entrando mas a faca sai SEM SANGUE como assim bicho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauralitro/status/1037890825190076416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888873349767168, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 830028666302296064, "username": "kiiozadia", "tweet": "@guhnrq RONALDINHO DOIDO, FOI BEM ELE QUE DEU UM CHUTE NA FACA E PEGOU NO BOBOBARU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kiiozadia/status/1037888873349767168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guhnrq"}
{"id": 1037888779091169281, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 36727898, "username": "Natashaauto", "tweet": "@neologismo Pois lute por isso. N\u00e3o pregue o contr\u00e1rio. Hipocrisia n\u00e3o dialoga com democracia. Quer respeito? Respeite! Quer toler\u00e2ncia? Seja tolerante! Quer a paz? N\u00e3o fa\u00e7a discurso querendo metralhar ningu\u00e9m! Lei do retorno!N\u00e3o h\u00e1 STF que d\u00ea jeito!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natashaauto/status/1037888779091169281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neologismo"}
{"id": 1037888234263650305, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1013432759661072384, "username": "MariaDe63583315", "tweet": "@padremanzotti Tudo muito lindo. Realmente \u00e9 uma festa padre querido, mas a festa seria maior se fosse a grava\u00e7\u00e3o de um DVD. Fa\u00e7a assim, no seu pr\u00f3ximo anivers\u00e1rio   grave um DVD das m\u00fasicas desse maravilhoso Cd, que a gente vai a\u00ed fazer uma festa. Eita que seria bom demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaDe63583315/status/1037888234263650305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padremanzotti"}
{"id": 1037888143930912768, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 363893364, "username": "CharlesJr97", "tweet": "a faca revidou  https://twitter.com/tvmaresol/status/1020667074211991553\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlesJr97/status/1037888143930912768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887263429091328, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 883036308087730176, "username": "wholanda12", "tweet": "@OscarFilho pq at\u00e9 quando o ataque \u00e9 com uma faca vcs querem jogar a culpa na arma de fogo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wholanda12/status/1037887263429091328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037885875294744577, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 101457192, "username": "yourfriendjp", "tweet": "@_bibbl3 velho eu passei a faca na minha cara lkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yourfriendjp/status/1037885875294744577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_bibbl3"}
{"id": 1037885499413811201, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @Gislenetanaka Idioma ele n\u00e3o tem nada com o pt idiota mas tem com uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037885499413811201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gislenetanaka,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884696061992960, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 357208309, "username": "davipremium", "tweet": "@UOLNoticias @nanyhill Ata, ent\u00e3o t\u00e1 rolando uma teoria da conspira\u00e7\u00e3o? Tem um v\u00eddeo q mostra um \u00e2ngulo q a faca parece q entrou uns 4cm ou mais. Uma puta facada. Para de sair por a\u00ed falando bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davipremium/status/1037884696061992960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nanyhill,UOLNoticias"}
{"id": 1037884253994995717, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 790453267, "username": "gospelmente", "tweet": "Criaram um Twitter pra zoar o ataque  com faca contra Jair Bolsonaro... olhem a quantidade de gente rindo de algo que poderia ter tirado a vida de um ser humano:  pic.twitter.com/WRdxHnXqQL", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 83, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gospelmente/status/1037884253994995717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884057781260288, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 357208309, "username": "davipremium", "tweet": "@jprcampos @UOLNoticias @calibanese Cara tem um v\u00eddeo, que mostra um \u00e2ngulo q claramente a faca entrou uns 4cm ou mais. Imagem forte. Para de sair por a\u00ed falando bosta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davipremium/status/1037884057781260288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "calibanese,UOLNoticias,jprcampos"}
{"id": 1037883639831437313, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 357208309, "username": "davipremium", "tweet": "@UOLNoticias @edusotta Foi uma puta facada, entrou uns 4cm de faca  pic.twitter.com/I3zvwQWD2H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davipremium/status/1037883639831437313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edusotta,UOLNoticias"}
{"id": 1037883604653748229, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 791275270049267715, "username": "HelanoPaulo", "tweet": "@JornalOGlobo Quem quer matar usa at\u00e9 fa\u00e7a porque sabe que ningu\u00e9m ali estar\u00e1 armado para det\u00ea-lo. Isso vai acabar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelanoPaulo/status/1037883604653748229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037883143326507010, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 58865824, "username": "marciar8", "tweet": "Por que n\u00e3o tem sangue na faca, pano e barriga do coisinha l\u00e1? Estranho. Juro que desde o primeiro momento achei e ainda estou achando que isso tudo \u00e9 arma\u00e7\u00e3o. Caso n\u00e3o seja, \u00e9 de se lamentar o ocorrido, mas infelizmente est\u00e1 baseada na realidade da viol\u00eancia q ele tanto defende.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciar8/status/1037883143326507010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882996450312193, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 704058194314858497, "username": "adriana_umser9", "tweet": "@whycosima A faca n\u00e3o era para sair suja de sangue?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriana_umser9/status/1037882996450312193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037882936463437824, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 57955450, "username": "Renatasampaios2", "tweet": "Como \u00e9 seu bilhete verdadeiro? Fa\u00e7a o teste e descubra!  https://pt.scrapee.net/como-e-seu-bilhete-verdadeiro-faca-o-teste-e-descubra-1?pid=1536285512-gCStt5b91db48ad976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renatasampaios2/status/1037882936463437824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882289106112514, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 704058194314858497, "username": "adriana_umser9", "tweet": "@luisandrefq_ A faca saiu suja de sangue? Eu n\u00e3o vi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriana_umser9/status/1037882289106112514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisandrefq_"}
{"id": 1037880279845617664, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 147932024, "username": "tocodeamarrarvc", "tweet": "melhor coment\u00e1rio: \"la faca de papel\" LAJDKSJFJSJRH  https://www.facebook.com/JoohAndrade/videos/1833779060069569/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocodeamarrarvc/status/1037880279845617664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879598208438272, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3707944996, "username": "pedroluka2013", "tweet": "Como melhorar a noite de algu\u00e9m:1\u00b0 compre um bolo2\u00b0 fa\u00e7a um altar para ele3\u00b0 coma-o com quem vc quiser  pic.twitter.com/PR6RfGYgUx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroluka2013/status/1037879598208438272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879527375028224, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 508164918, "username": "stopdmemes", "tweet": "@oleonasty Boatos que se colaxaum de Paulo Guedes parar, Bonoro tbm para, ser\u00e1 que a reciproca \u00e9 verdadeira? Amor \u00e9 uma faca de dois gumes ou uma peixeira na barriga? reflit\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stopdmemes/status/1037879527375028224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oleonasty"}
{"id": 1037878186917421058, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1003701206630445057, "username": "xxgabriellamz", "tweet": "eu to pra ligar pro meu chefe e perguntar se ele quer que eu mesma fa\u00e7a a transfer\u00eancia do sal\u00e1rio, pq pelo visto parece que ele n\u00e3o t\u00e1 sabendo fazer.....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxgabriellamz/status/1037878186917421058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876404321439745, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 435047859, "username": "JulyFlorencio_", "tweet": "O Bolsominion aqui espumando pq t\u00e1 todo mundo achando fake a facada a\u00ed ele solta em tom de ironia \"foi tudo arma\u00e7\u00e3o\" e minha v\u00f3 q \u00f1 entendeu a ironia falou \"logo vi pq onde j\u00e1 se viu aquela faca sem sangue?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulyFlorencio_/status/1037876404321439745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875388989550592, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 333069780, "username": "Ronnifs", "tweet": "@OscarFilho Se a minha m\u00e3e fosse homem eu n\u00e3o teria nascido...Ele foi violento com quem?Tinha muita gente com arma de fogo ali, n\u00e3o se ouviu um disparo.Vamos proibir as facas tbm?Eu prefiro discutir responsabilidade individual, isso muda tudo. A culpa n\u00e3o \u00e9 da faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ronnifs/status/1037875388989550592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037875328952291328, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1035983168606818305, "username": "AnchietaMariano", "tweet": "Ainda bem que o acesso a armas n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil como pretendem torn\u00e1-lo, j\u00e1 pensou se no lugar da faca fosse uma arma de fogo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnchietaMariano/status/1037875328952291328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874256514895873, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 75924596, "username": "marcia_maia12", "tweet": "Queria ver essa faca que atingiu o bolsoasno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcia_maia12/status/1037874256514895873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874090453950464, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 95281991, "username": "ruthrivers_", "tweet": "\"J\u00e1 levou uma facada, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" @Luan_Erick", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruthrivers_/status/1037874090453950464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luan_Erick"}
{"id": 1037872982880931841, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 84599796, "username": "Simone_Dantas", "tweet": "Por mais que voc\u00ea fa\u00e7a e se esforce parece n\u00e3o ser suficiente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Simone_Dantas/status/1037872982880931841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872612767092737, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 95281991, "username": "ruthrivers_", "tweet": "@SweetSunshower_ plmdd meu bem, n\u00e3o fa\u00e7a isso <3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruthrivers_/status/1037872612767092737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SweetSunshower_"}
{"id": 1037871768034312193, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 263860720, "username": "EdsGooD", "tweet": "Quero domingo, o fantastico no quadro \u00e9 verdade ou mentira, verifcando, analisando as fotos tiradas no hospital com os func. Medicos sem luvas, nao haver sangue no bolsonaro, na faca.estuda ai viu @showdavida @RedeGloboTag bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsGooD/status/1037871768034312193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "showdavida,RedeGlobo"}
{"id": 1037871290168827904, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1000491328592142337, "username": "iuryalmeidaf", "tweet": "@FlavioBolsonaro t\u00e1 tdo bem com a faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuryalmeidaf/status/1037871290168827904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037871167284109317, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1000491328592142337, "username": "iuryalmeidaf", "tweet": "t\u00e1 tudo bem com a faca, gente? algu\u00e9m sabe dizer?  #forcabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/iuryalmeidaf/status/1037871167284109317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870865080360962, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1056104275, "username": "Larisq13", "tweet": "Rindo muito do meu irm\u00e3o revoltado que com essa buchada que o Bonoro deu na faca ele descobriu v\u00e1rios amigos bolsominions", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larisq13/status/1037870865080360962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870840027725824, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3252869566, "username": "pocsofredora", "tweet": "@abraaodefreitas infelizmente o brasileiro n\u00e3o pode ter uma alegria pois ele est\u00e1 est\u00e1vel visto que esfaquearam ele com uma faca de pl\u00e1stico", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pocsofredora/status/1037870840027725824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abraaodefreitas"}
{"id": 1037870453094789120, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 810255423718694912, "username": "ArualaRezeb", "tweet": "@r4aquino ta bom jovem continue a\u00ed nos seus momentos de reflex\u00e3o e fa\u00e7a mais tweets assim ok", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArualaRezeb/status/1037870453094789120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "r4aquino"}
{"id": 1037870268050485250, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 182165495, "username": "deriickb", "tweet": "@cynaramenezes @MVgouvea @raquelconstant1 Meu deus voc\u00ea defeca pela boca....1. Supercilio \u00e9 o ponto com mas sensibilidade 2. A faca PERFUROU n\u00e3o  CORTOU; teve uma hemorragia interna. Mas \u00e9 de um malcaratismo grande ou \u00e9 doen\u00e7a mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deriickb/status/1037870268050485250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raquelconstant1,MVgouvea,cynaramenezes"}
{"id": 1037869666415374338, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 433627413, "username": "yngridysr", "tweet": "me poupe esses liberais/esquerda frouxos e querendo pagar de holier than thou, dizendo c tem q ter empatia e blablabla nfnsjcksjcjdkfn to com pena \u00e9 da faca q entrou em contato com material radioativo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yngridysr/status/1037869666415374338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866922325487616, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 101085171, "username": "cathastrofes", "tweet": "\u00e9 verdade eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cathastrofes/status/1037866922325487616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866198090829826, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3259231473, "username": "016psyche", "tweet": "Kd o meme da faca que atingiu bonaro ser uma faquinha de plastico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/016psyche/status/1037866198090829826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865151310061568, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 184623083, "username": "caiopepper", "tweet": "@tegretol_ mas eh serio amiga n fa\u00e7a isso o mico eh o minimo q pode rolar. envolve respostas do organismo q vc n tera controle e pode gerar complica\u00e7oes graves", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiopepper/status/1037865151310061568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tegretol_"}
{"id": 1037865086474506241, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1283924508, "username": "sistemaci", "tweet": "Veja o momento em que o candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil, pelo PSL, Jair Messias Bolsonaro \u00e9 atingido por um golpe de faca, enquanto fazia campanha em Juiz de Fora (MG).#Bolsonaro #AtaqueaBolsonaro #Eleicoes2018 #News #Urgente #SistemaCI  https://www.facebook.com/WebRadioCI/videos/972309226309747/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#AtaqueaBolsonaro,#Eleicoes2018,#News,#Urgente,#SistemaCI", "link": "https://twitter.com/sistemaci/status/1037865086474506241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865020158291968, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2553304983, "username": "srodrigues2906", "tweet": "@OscarFilho Vc \u00e9 muito CANALHA! Se vc n\u00e3o sabe havia v\u00e1rias pessoas armadas ali, e um defensor do desarmamento tentou matar o Bolsonaro com uma faca, e sabe o que as pessoas que estavam armadas fizeram? Levaram o bandido pra delegacia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srodrigues2906/status/1037865020158291968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037864608915177472, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2694737715, "username": "lilianrocha3672", "tweet": "Acho essa hist\u00f3ria tao mal contada porque na faca n\u00e3o deu para ver nem marcas de sangue, uma hora disseram que foi um arranh\u00e3o, agora em menos de 4 horas abriram o homem todinho, reverteram at\u00e9 uma hemorragia e ainda foi feito transfus\u00e3o sangu\u00ednea. Kkkkkkkk#EsfaquearamBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsfaquearamBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lilianrocha3672/status/1037864608915177472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864581597736960, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 204516451, "username": "CybasFreitas", "tweet": "@argent_ss Eu n\u00e3o acreditei nessas fotos. At\u00e9 achei estranho. Sou oposi\u00e7\u00e3o ferrenha a esse senhor, mas n\u00e3o lhe desejo mal. Agora eu s\u00f3 achei estranho a faca n\u00e3o estar ensanguentada (j\u00e1 que atingiu at\u00e9 os \u00f3rg\u00e3os internos)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CybasFreitas/status/1037864581597736960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "argent_ss"}
{"id": 1037864170257973248, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1283924508, "username": "sistemaci", "tweet": "Veja o momento em que o candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil, pelo PSL, Jair Messias Bolsonaro \u00e9 atingido por um golpe de faca, enquanto fazia campanha em Juiz de Fora (MG).#Bolsonaro #AtaqueaBolsonaro #Eleicoes2018 #News #Urgente #SistemaCI  https://www.facebook.com/WebRadioCI/videos/2167806120152136/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#AtaqueaBolsonaro,#Eleicoes2018,#News,#Urgente,#SistemaCI", "link": "https://twitter.com/sistemaci/status/1037864170257973248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863519427809282, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 170487244, "username": "Samuel_Colt1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bpUbSyy4pNQ?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro \u00e9 atingido por golpe de faca em Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samuel_Colt1/status/1037863519427809282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037863285440356352, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 321296479, "username": "makavelizando", "tweet": "Voc\u00ea, crist\u00e3o, apoiador ou n\u00e3o de Jair Bolsonaro, coloque ele em suas preces. Pe\u00e7a que D'us recupere sua sa\u00fade. Fa\u00e7a o que Jesus espera de voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/makavelizando/status/1037863285440356352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863095446712328, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 479947603, "username": "EricSantos_e", "tweet": "@DaniloGentili @ThaisFontesC isso \u00e9 serve pra juridiques pro afeg\u00e3o m\u00e9dio pov\u00e3o alguem que enfia uma FACA no buxo de algu\u00e9m aleatoriamente \u00e9 CULPADO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricSantos_e/status/1037863095446712328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThaisFontesC,DaniloGentili"}
{"id": 1037862999015522304, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "E a faca limpinha\u2049\ufe0f  https://twitter.com/betavox/status/1037862359942012928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037862999015522304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862213892100103, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 913179236638367744, "username": "leoninuu", "tweet": "@johnbdead \u00c9 aquele ditado: se a vida lhe der uma cafeteira, n\u00e3o fa\u00e7a caf\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoninuu/status/1037862213892100103", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "johnbdead"}
{"id": 1037861718548987905, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3095648578, "username": "_FelipeMeira_", "tweet": "@paddypower @UFCPI @darrentill2 Darren manda uma for\u00e7a no S\u00e1bado para o @jairbolsonaro , ele precisa agora de toda a apoio, ele sofreu um atentado \u00e0 faca igual vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_FelipeMeira_/status/1037861718548987905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "darrentill2,UFCPI,paddypower,jairbolsonaro"}
{"id": 1037860841482268672, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 938073257051385856, "username": "BacoroteCRF", "tweet": "@riotgames @brttOficial Vai ser cobrado...e n\u00e3o vai ser na faca...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BacoroteCRF/status/1037860841482268672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brttOficial,riotgames"}
{"id": 1037859129535152128, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 313661214, "username": "StenioFamilia82", "tweet": "Nunca irei excluir ningu\u00e9m por diverg\u00eancia de ideias , mais aquele que fizer alguma postagem alegando que o Bolsonaro e  culpado do que aconteceu ou ent\u00e3o feliz com o atentado. ser\u00e1 exclu\u00eddo . Ou melhorar se voc\u00ea tem esse pensamento fa\u00e7a o fazer de desfazer a amizade agora .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StenioFamilia82/status/1037859129535152128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858682095194113, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 328297351, "username": "seuworeno", "tweet": "infelizmente a faca n\u00e3o matou #ForcaFaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaFaca", "link": "https://twitter.com/seuworeno/status/1037858682095194113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858298807115776, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 263860720, "username": "EdsGooD", "tweet": "Tambem estranhei. Como assim um ser humano \u00e9 esfaqueado na barriga e nao sangra, a faca nao sai manchada de sangue e no momento da cirurgia, de nada parece uma cirurgia.Quero o fantastico desvendando no domingo esse teima nosso. Caso para o detetive. Verdade ou mentira? #Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Taubat\u00e9", "link": "https://twitter.com/EdsGooD/status/1037858298807115776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857038372614144, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 584011904, "username": "meuencantorafa", "tweet": "A faca est\u00e1 cert\u00edssima  https://twitter.com/faca49760943/status/1037827828010627072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meuencantorafa/status/1037857038372614144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856644082872320, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 829824570936918016, "username": "PresidentaDoPop", "tweet": "@idontspeakgermn Mas n\u00e3o \u00e9 jorrar sangue \u00e9 a faca suja de sangue. Nenhuma gota nessa faca ele so pode ser feito de tit\u00e2nio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PresidentaDoPop/status/1037856644082872320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "idontspeakgermn"}
{"id": 1037856409852043265, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1005574080223956995, "username": "theonlyvini1", "tweet": "Fa\u00e7a o download do aplicativo Wish e use o c\u00f3digo promocional psxctds em seu primeiro pedido para receber at\u00e9 50% de desconto! Baixe o aplicativo aqui:  https://wish.com/dl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theonlyvini1/status/1037856409852043265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856360287875073, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 342200203, "username": "__Alinezinha", "tweet": "Algu\u00e9m levou o meme \"passa a faca na fudida\" longe demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Alinezinha/status/1037856360287875073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856150593724418, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1022144154711805952, "username": "realcmedeiros", "tweet": "Uma faca de papel? Lembrei da bolinha...  pic.twitter.com/iKngYQRT3b", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realcmedeiros/status/1037856150593724418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855867729858560, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1022144154711805952, "username": "realcmedeiros", "tweet": "Uma faca de papel feriu Bolsonaro, tipo a bolinha de papel que lascou o quengo de Serra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realcmedeiros/status/1037855867729858560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855851091042305, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 701598806916333568, "username": "lulelvito", "tweet": "Eu advogada da faca chegando em Juiz de Fora #BolsonaroIsOverParty #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/BM20Ay10Bq", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroIsOverParty,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lulelvito/status/1037855851091042305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855132296404992, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 146057584, "username": "alvesph", "tweet": "Ainda bem que vcs avisaram... por um minuto achei que o agressor  queria apenas assustar, enfiando a faca no f\u00edgado do cara. \ud83d\ude24  https://twitter.com/diarioonline/status/1037807790511808512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvesph/status/1037855132296404992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854658583318534, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 403732162, "username": "SpankJm", "tweet": "@FlavioBolsonaro Condidato a presidente leva facada, mas segundo aos m\u00e9dicos a Faca passa bem \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SpankJm/status/1037854658583318534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037853899187732482, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 829824570936918016, "username": "PresidentaDoPop", "tweet": "@idontspeakgermn Mas a faca teria que estar suja de sangue. Nenhuma gota nem nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PresidentaDoPop/status/1037853899187732482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "idontspeakgermn"}
{"id": 1037853788281954305, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 793155772322549760, "username": "JonatasFaustino", "tweet": "Algo importante a pensarem, se uma faca, um objeto cortante que \u00e9 livre o uso pode causar um estrago, imagina coma libera\u00e7\u00e3o de arma de fogo defendida por Bolsonaro. E mesmo que tenha exame psicot\u00e9cnico pra poder usar, lembre que todo motorista passa por esse exame e h\u00e1 muitos...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonatasFaustino/status/1037853788281954305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853360915992581, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1022144154711805952, "username": "realcmedeiros", "tweet": "Uma faca de papel feriu Bolsonaro, tipo a bolinha de papel que lascou o quengo de Serra.  https://www.facebook.com/realcmedeiros/videos/688249814880761/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realcmedeiros/status/1037853360915992581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853356088340481, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4398458848, "username": "jancyandersen", "tweet": "Coitada da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jancyandersen/status/1037853356088340481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853053326684161, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 50324695, "username": "djwilliamsousa", "tweet": "Se o porte de arma j\u00e1 fosse legalizado n\u00e3o teria sido uma faca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djwilliamsousa/status/1037853053326684161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852713588084736, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 960389071389495297, "username": "Allancarvalhow", "tweet": "\u201cFaca\u201d News agora no #JN pic.twitter.com/3SR1tS8A3h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JN", "link": "https://twitter.com/Allancarvalhow/status/1037852713588084736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852512253042688, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 63881326, "username": "Mari_RChaves", "tweet": "Persista, insista, fa\u00e7a acontecer...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mari_RChaves/status/1037852512253042688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852459081900032, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 938073257051385856, "username": "BacoroteCRF", "tweet": "@ramos_leandro Vc vai ser cobrado...e n\u00e3o vai ser com faca...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BacoroteCRF/status/1037852459081900032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramos_leandro"}
{"id": 1037852290458300417, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 20046898, "username": "fhfpaula", "tweet": "@bbcbrasil As tripas de Bolsonaro fizeram viol\u00eancia com a faca de um trabalhador...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhfpaula/status/1037852290458300417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1037852216634343425, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1331944296, "username": "fakehabits", "tweet": "mano nem ele sangra e muito menos a faca sai com sangue ME POUPE  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fakehabits/status/1037852216634343425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852146757185536, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@FatosNacionais @observotariopig @magasine Mostraram uma faca bem grande, diferente da mostrada no v\u00eddeo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037852146757185536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magasine,observotariopig,FatosNacionais"}
{"id": 1037852110635892738, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2952891735, "username": "_enriquearaujo", "tweet": "Infelizmente n\u00e3o foi com uma AK47 pra salvar a democracia brasileira, b faca neles #ForcaBolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_enriquearaujo/status/1037852110635892738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851917433626624, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@FatosNacionais @observotariopig A imagem mostra uma faca parecendo ser de pl\u00e1stico. N\u00e3o h\u00e1 corte da camisa e nem sangramento. Ser\u00e1 a \"bolinha de papel\" do Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037851917433626624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "observotariopig,FatosNacionais"}
{"id": 1037851018795667457, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 998902699029647360, "username": "AgenciaMula", "tweet": "URGENTE: Not\u00edcia de que Bolsonaro levou uma facada \u00e9 Fake! Ele deu uma barrigada na m\u00e3o do pobre esquerdista que segurava uma faca por acaso! #ForcaBolsonaro #bolsonaroesfaqueado #juizdefora #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#juizdefora,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/AgenciaMula/status/1037851018795667457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850980312920066, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 704058194314858497, "username": "adriana_umser9", "tweet": "@operattack Vc viu sangue na faca?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriana_umser9/status/1037850980312920066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack"}
{"id": 1037850970707910657, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 333039022, "username": "robertorma_", "tweet": "@deborista @whycosima @linharesela Parece aquelas faquinhas de pl\u00e1stico de festa infantil kkkkkk Queria saber se a faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertorma_/status/1037850970707910657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "linharesela,whycosima,deborista"}
{"id": 1037850854261444608, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 509037275, "username": "flopadex_", "tweet": "Ate os m\u00e9dicos do hospital foram comprados pra fingir que a faca furou at\u00e9 a alma dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flopadex_/status/1037850854261444608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850744622383105, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 279166634, "username": "pxsigma", "tweet": "@VWangles Kra acho q sim, deve ter alguma outra utilidade tipo ser uma faca canivete mas a glr decidiu usar p fazer malabarismo, ate onde eu sei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pxsigma/status/1037850744622383105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VWangles"}
{"id": 1037850132627304449, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 284237349, "username": "Meio_Nerd", "tweet": "Se todo esse risca faca tivesse ocorrido no nordeste a repercuss\u00e3o teria sido bem mais pesada/preconceituosa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meio_Nerd/status/1037850132627304449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850025307594753, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 829824570936918016, "username": "PresidentaDoPop", "tweet": "@idontspeakgermn E a faca n\u00e3o era pra estar suja?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PresidentaDoPop/status/1037850025307594753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "idontspeakgermn"}
{"id": 1037849004003024898, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 472458397, "username": "Bloomer022", "tweet": "Se brasileiro com faca j\u00e1 \u00e9 perigoso magina com arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bloomer022/status/1037849004003024898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847946325315589, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2887798137, "username": "eguacarou", "tweet": "minha gente fa\u00e7a an\u00e1lise pense na porra de um dinheiro bem gasto \u00e9 um mundo novo que se abre quase melhor que droga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguacarou/status/1037847946325315589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847628233535488, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 314904416, "username": "Math_54", "tweet": "@Joao_Almirante N\u00e3o tem treino que fa\u00e7a jogador ruim melhorar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Math_54/status/1037847628233535488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
{"id": 1037847539649839104, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 619551912, "username": "Valdenes_Alves", "tweet": "relatora: \u201cUma pessoa n\u00e3o deve fazer algo por obriga\u00e7\u00e3o. Se voc\u00ea vai fazer isso, fa\u00e7a porque voc\u00ea quer.\u201d \u2014...  https://tmblr.co/ZLcg7t2bciNtq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdenes_Alves/status/1037847539649839104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847257142505474, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3988149903, "username": "diegoogie", "tweet": "qual o tamanho dessa faca ? pq pra acertar o f\u00edgado, o pulm\u00e3o e o intestino s\u00f3 pode \u00e9 ser uma espada  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoogie/status/1037847257142505474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846847702921217, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@BlogdoNoblat DEIXE DE SER IMBECIL, O CASO \u00c9 GRAV\u00cdSSIMO, LES\u00c3O DE F\u00cdGADO, COM A FACA TENDO ATRAVESSADO O INTESTINO GROSSO. A CHANCE DE \u00d3BITO \u00c9 ALT\u00cdSSIMA. O QUADRO PODE EVOLUIR PARA INFEC\u00c7\u00c3O GENERALIZADA E SEPTICEMIA RAPIDAMENTE. ISSO \u00c9 CRIME DE ENCOMENDA, COISA DE MAFIOSO.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037846847702921217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037846465694101505, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1192970778, "username": "Naiane_2", "tweet": "Hoje eu t\u00f4 s\u00f3 a faca que entrou no Bolsonaro, acertando tudo #QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/Naiane_2/status/1037846465694101505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846436178800641, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 242353144, "username": "IagoMascarenhas", "tweet": "Brazil deve t\u00e1 sem dinheiro mesmo, pq nas elei\u00e7\u00f5es passadas mataram um candidato com jatinho e tudo! A\u00ed nesse vcs vem com uma faca de cozinha para matar um porco! S\u00f3 pode ser encena\u00e7\u00e3o! Pronto, next!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IagoMascarenhas/status/1037846436178800641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845979305783298, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 796218936832434176, "username": "Valeriaartiaga1", "tweet": "as meninas est\u00e3o fazendo bronzeado a jato e est\u00e3o querendo q eu fa\u00e7a kakakaka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valeriaartiaga1/status/1037845979305783298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845543375056901, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 886054346185748480, "username": "limeira_ju", "tweet": "Sem ironia, s\u00f3 a n\u00edvel de informa\u00e7\u00e3o mesmo... \u00c9 poss\u00edvel levar uma facada(que n\u00e3o foi superficial) e n\u00e3o sair sangue na faca e nem sujar os panos envoltos no ferimento???#Bolsonaro #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada", "link": "https://twitter.com/limeira_ju/status/1037845543375056901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845141615267840, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1192970778, "username": "Naiane_2", "tweet": "Esse cara que deu a facada no bolsonaro praticava faca ao alvo, pq nunca vie uma s\u00f3 facada atingir tanta coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naiane_2/status/1037845141615267840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844682095714304, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 161242906, "username": "robisnascimento", "tweet": "@GlaucoRanier Para a m\u00eddia a culpa \u00e9 de todo mundo, menos, dela com suas not\u00edcias falsas e do bandido que o atingiu o Bolsonaro com uma faca gigante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robisnascimento/status/1037844682095714304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GlaucoRanier"}
{"id": 1037844646276288515, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 824368628271300609, "username": "Tiojiraiyaofc", "tweet": "Brasil, um pa\u00eds onde pessoas tentam matar candidatos \u00e0 pol\u00edtica. Sim, conbatese viol\u00eancia com viol\u00eancia CONTRA BANDIDO, e n\u00e3o contra candidatos. A pessoa tem q ter \u00c9TICA. N\u00c3O \u00e9 o rev\u00f3lver, faca ou punho que vai matar e sim a a\u00e7\u00e3o da pessoa! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Tiojiraiyaofc/status/1037844646276288515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844628882567169, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 384856915, "username": "ganpir", "tweet": "@JornalOGlobo E usou uma faca? Como assim? Treinou tiro pra apontar melhor a faca?...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganpir/status/1037844628882567169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037844581923135494, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2288845343, "username": "Casttleclara", "tweet": "@SRTOCAIO Sera que a faca ta bem??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Casttleclara/status/1037844581923135494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SRTOCAIO"}
{"id": 1037844531071266817, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 69103040, "username": "Ga_parente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3wYYoVJ0frw?aBoechat\u00a0\u2026 comenta ataque com faca contra Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ga_parente/status/1037844531071266817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844382496505859, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 58060951, "username": "yoonlinee", "tweet": "Eu acho incr\u00edvel como minha m\u00e3e quer que eu fa\u00e7a TUDO nessa casa e sempre me pede as coisas, como se a culpa fosse minha de algo, sendo q o Thalison usa as mesmas coisas que eu etc e ela n\u00e3o pede a ele, pq al\u00e9m dele ser o filho favorito, ele \u00e9 homem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoonlinee/status/1037844382496505859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843559871860747, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 242353144, "username": "IagoMascarenhas", "tweet": "Abri esse site 1. Bozo t\u00e1 no hospital - ham?2. Bozo faz cirurgia - ahh ok3. Foto do Bozo rindo com as nurses - como \u00e9 que \u00e9?4. Teve hum atentado contra ele - \ud83d\ude285. Pelo v\u00eddeo ato j\u00e1 est\u00e1 sendo desmascarado como fraude Ahhh mas fa\u00e7a me o favor n\u00e9?!  pic.twitter.com/kWtblkYXmh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IagoMascarenhas/status/1037843559871860747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843142035365888, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2346441126, "username": "KawhanEduard", "tweet": "@testes_damassa Ok Bozo foi esfaqueada, MAS E A SITUA\u00c7\u00c3O DA FACA GENTE ? CAD\u00ca A PORRA DO JORNALISMO NESSAS HORAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KawhanEduard/status/1037843142035365888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "testes_damassa"}
{"id": 1037842366525333511, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 196648611, "username": "luanagabriela2", "tweet": "E foi no risca faca que eu te conheci", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanagabriela2/status/1037842366525333511", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841876525752320, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 954224094764990464, "username": "mirtessf", "tweet": "Uma das melhores cenas eh quando marcam os nazista que imploram por perd\u00e3o e dizem que v\u00e3o queimar o uniforme quando a guerra acabar tacando a faca na testa e deixando a cicatriz com a forma do s\u00edmbolo nazista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirtessf/status/1037841876525752320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841602969042945, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2984224125, "username": "alantipatico", "tweet": "A faca sem um pingo de sangue kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alantipatico/status/1037841602969042945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841399222345729, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 64080037, "username": "desfalkner", "tweet": "A faca que corta a carne podre tem A For\u00e7a de cada LGBTQ+, ind\u00edgenas, mulher, negras e negros violentados e silenciados durante s\u00e9culos de hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desfalkner/status/1037841399222345729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841289247698945, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 70645729, "username": "_Archmage", "tweet": "Em 2014 Eduardo Campos foi vitima de um trag\u00e9dia aeron\u00e1utica no m\u00ednimo suspeita Em 2018 Bolsonaro sofre um atentado \u00e0 faca n\u00e3o menos pol\u00eamica \u00c9, amigos, a pol\u00edtica brasileira n\u00e3o \u00e9 para amadores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Archmage/status/1037841289247698945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840538362359809, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "Acompanhando o caso. Disseram que 2 \u00f3rg\u00e3os foram perfurados mas o sangue est\u00e1 ausente nas imagens at\u00e9 agora e ele aparenta estar bem, estranho n\u00e3o? muito eleitor dele dizendo que \"agora que ele ser\u00e1 melhor votado\" Eu n\u00e3o sabia que a faca votava! Melhoras pra ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1037840538362359809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840387791048705, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 63818337, "username": "_pauloaferreira", "tweet": "Ele j\u00e1 levou a facada quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloaferreira/status/1037840387791048705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840371580055553, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 912047075021508608, "username": "DhellanoCastro", "tweet": "J\u00e1 ouvi falar de murro em ponta de faca, mas barrigada \u00e9 a primeira vez. #AtentadoBolsonaro #facada #bucho #Bolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro,#facada,#bucho,#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/DhellanoCastro/status/1037840371580055553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840325539246080, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 64609721, "username": "jeanfpeixoto", "tweet": "@anibaldantas Que insinua\u00e7\u00f5es desnecess\u00e1rias. Tenha grande respeito ao senhor, essa esse Twitte foi deplor\u00e1vel. O hospital j\u00e1 publicou nota oficial, PF apresentou o agressor e a fa\u00e7a. Repugnante isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanfpeixoto/status/1037840325539246080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anibaldantas"}
{"id": 1037839804409552896, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 159689077, "username": "danielmitchel", "tweet": "\"o candidato j\u00e1 levou a facada, quer que eu fa\u00e7a o que agora?\"(eleitor an\u00f4nimo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmitchel/status/1037839804409552896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839755189387264, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 170463209, "username": "AnaClaudiaOC", "tweet": "@olucassalles Pois a faca estava na m\u00e3o de um psicopata da esquerda, n\u00e3o na m\u00e3o de um homem de bem com certeza, n\u00e3o, a faca estava na m\u00e3o do vagabundo intolerante aquele que n\u00e3o aceita quem pensa diferente dele, n\u00e3o na m\u00e3o da v\u00edtima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaClaudiaOC/status/1037839755189387264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037839578617589765, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 432938777, "username": "AlexandreBNovas", "tweet": "Quem prega viol\u00eancia...? Gente se esse mo\u00e7o da faca tivesse sido violentado com for\u00e7a, nunca mais ele machucava ningu\u00e9m de bem, se tentativa de assassinato desse pris\u00e3o perpetua nunca mais esse camarada...  https://www.facebook.com/AlexandreBNovas/posts/1943697042392367\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreBNovas/status/1037839578617589765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839141046812672, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2765193311, "username": "Smeliste", "tweet": "Ah n\u00e3o teve nem sangue?? Pois pronto a ponta da faca entrou no pr\u00f3prio cabo da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Smeliste/status/1037839141046812672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838343755755520, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 37952146, "username": "linguadesogra", "tweet": "@UOLNoticias F\u00e9 Cega, faca amolada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linguadesogra/status/1037838343755755520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037838301783367680, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 79487036, "username": "choobis", "tweet": "No final, os extremos s\u00e3o BEM parecidos no \u201cfa\u00e7a o que eu digo mas n\u00e3o fa\u00e7a o que eu fa\u00e7o\u201d. E decidir aos 20 e poucos anos n\u00e3o \u201ctorcer\u201d pra partido foi a coisa mais mentalmente saud\u00e1vel que eu j\u00e1 fiz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/choobis/status/1037838301783367680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838242501074944, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 37952146, "username": "linguadesogra", "tweet": "F\u00e9 Cega, fa\u00e7a amolada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linguadesogra/status/1037838242501074944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838146787069953, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 986973922318012416, "username": "lucas_mises", "tweet": "@jornaldaband Relaxa, Boechat! Que ele vai swr eleito. Ainda que fa\u00e7a campanha de dentro de casa! \ud83d\ude18\ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_mises/status/1037838146787069953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornaldaband"}
{"id": 1037837830314184704, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "Para alguns esquerdistas a not\u00edcia correta:\"B17 agride com sua barriga a faca de um cidad\u00e3o negro indefeso.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1037837830314184704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837693814796288, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 511046136, "username": "Mrslivz", "tweet": "espero que a faca que atingiu o Bolsonaro esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrslivz/status/1037837693814796288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837441879687169, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "olha a faca  pic.twitter.com/mHKATbbVTP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1037837441879687169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836914890616833, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3690110662, "username": "MRenaraCruz", "tweet": "Melhor jair se acostumandoMas, ser\u00e1 que a faca era tramontina?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRenaraCruz/status/1037836914890616833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836186193149952, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 309967749, "username": "__AssisGabriel", "tweet": "@VittorioGubelli Se faca n\u00e3o fosse liberada nada disso teria acontecido  pic.twitter.com/oDgJeRf0v6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__AssisGabriel/status/1037836186193149952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VittorioGubelli"}
{"id": 1037835743090159616, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 159689077, "username": "danielmitchel", "tweet": "Como j\u00e1 dizia meu av\u00f4....\"A justi\u00e7a \u00e9 uma faca cega.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmitchel/status/1037835743090159616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834097975062528, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 903042614, "username": "nleandrob", "tweet": "Mete a faca nas poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nleandrob/status/1037834097975062528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833781552459776, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "Meteram a faca no Boulos!\u00c9 verdade esse bilete.  https://www.facebook.com/xfelipelopes/videos/10210916408579931/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037833781552459776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832996945047553, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 80294408, "username": "isabelcarolina", "tweet": "Patrick Olha Faca  https://youtu.be/OeyujdNfVrU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelcarolina/status/1037832996945047553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037832464859885574, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1972336196, "username": "Euteixeiraa", "tweet": "@jornalnacional La faca de papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Euteixeiraa/status/1037832464859885574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037832321850908672, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1037827923082919936, "username": "TeFy92806032", "tweet": "Conclus\u00e3o do dia de hoje- bonoro levou facada no bucho- N\u00e3o teve sangue (coitada da faca)- ele entrou no hospital andando- o suspeito saiu do meio dos bonofans sem levar um arranh\u00e3o - divulgaram as redes sociais do maluco/comunista fan\u00e1tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeFy92806032/status/1037832321850908672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831539457970177, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 778566621812121600, "username": "_johnatanduarte", "tweet": "@HernaneBrocad0r @Veriximus A faca utilizada nao foi essa. Os tres m\u00e9dicos realizaram cirurgia. Hospital emitiu nota. O que voce esta fazendo e por em duvida carreiras de diversas pessoas diferentes por ideologia. Simples.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_johnatanduarte/status/1037831539457970177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Veriximus,HernaneBrocad0r"}
{"id": 1037831239452033024, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 324369245, "username": "ricardoduncanam", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO, Bolsonaro leva facada: Veja a FACA usada contra Bolsonaro  https://youtu.be/4kXneDhmrqA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoduncanam/status/1037831239452033024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830977089929222, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 725171161, "username": "rafaelgoes17", "tweet": "@carlosfestrella @giocondoinlight na ultima teve queda de avi\u00e3o nessa s\u00f4 faca de p\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelgoes17/status/1037830977089929222", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giocondoinlight,carlosfestrella"}
{"id": 1037830714664906752, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 196091601, "username": "ebyalua", "tweet": "A faca entrou e saiu limpa, n\u00e3o tinha sangue na blusa... Estranho n\u00e3o? #Bozo pic.twitter.com/vCqDnmcoNy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bozo", "link": "https://twitter.com/ebyalua/status/1037830714664906752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830385290436609, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 267227113, "username": "rafael_muniz19", "tweet": "Promo\u00e7\u00e3o rolando at\u00e9 o fim do m\u00eas, na VegLivre. 15% off no total de sua compra. Corre l\u00e1,  solicita a carta e fa\u00e7a seus pedidos :)  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1909453272470535&id=100002176437505\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael_muniz19/status/1037830385290436609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830356970430464, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "O vagabundo usou jornal para cobrir o cabo da faca E  OBJETIVO ERA N\u00c3O DEIXAR DIGITAIS.Portanto HOUVE A PREMEDITA\u00c7\u00c3O DO CRIME SIM.  pic.twitter.com/201JjILjzZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037830356970430464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830349034856448, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 196091601, "username": "ebyalua", "tweet": "Gente, algu\u00e9m percebeu que n\u00e3o tem sangue na faca e que ele mesmo de amarelo, nenhuma grava\u00e7\u00e3o pegou o sangue na blusa amarela que ele usava?  pic.twitter.com/W7YD7qQg6L", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ebyalua/status/1037830349034856448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830258261676038, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1418370920, "username": "juniordroga", "tweet": "esta tudo bem com a faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniordroga/status/1037830258261676038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829858452226048, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 142760103, "username": "DioYank", "tweet": "Primeira fa\u00e7a que N\u00c3O sai sangueIsso que \u00e9 avan\u00e7o Tecnol\u00f3gico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DioYank/status/1037829858452226048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829806811951104, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 129666017, "username": "eversince1995", "tweet": "estagi\u00e1rio se colocar quais quer dos meninos da 1D por favor nao faca piadinhas de exclus\u00e3o #TBTnoMTVHITS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#TBTnoMTVHITS", "link": "https://twitter.com/eversince1995/status/1037829806811951104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828294719229952, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 34850180, "username": "AcessoGEEK", "tweet": "Fa\u00e7a parte do nosso time de produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado! As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 o dia 20 e podem ser feitas no link: http://bit.ly/equipeacessogeek\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ECTdX6RTKw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcessoGEEK/status/1037828294719229952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828136572997635, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2934674489, "username": "ThalisJordy", "tweet": "Algu\u00e9m sabe como t\u00e1 a faca? Fiquei com d\u00f3... Da faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThalisJordy/status/1037828136572997635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828067123707904, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 211141426, "username": "geronfunk", "tweet": "23:59- Mais amor, menos viol\u00eancia00:00- A faca passa bem? O Bolsonaro j\u00e1 morreu? Tomara que morra logo!Eu tenho nojo de voc\u00eas, desgra\u00e7ados esquedopatas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geronfunk/status/1037828067123707904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828022232129536, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 808809938977955840, "username": "cobranjela", "tweet": "@mrjsv Faca no cu \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cobranjela/status/1037828022232129536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mrjsv"}
{"id": 1037827857601454080, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Tem mta gente dizendo q \u00e9 #facadafake : q \u00f1 teve sangue nem na camisa nem na faca, q Bolso usava colete, q ele entrou andando no hospital. Enfim, estou aguardando + info  https://mobile.twitter.com/DaniOrtega13/status/1037810983597744130\u00a0\u2026", "replies": 9, "retweets": 21, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "#facadafake", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037827857601454080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827737359147009, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 452367926, "username": "wolvestaylor", "tweet": "foi no risca faca que eu te conheci", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wolvestaylor/status/1037827737359147009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827648070795266, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 241203644, "username": "LCBrag", "tweet": "Blog do Lauriberto: Ataque com faca a Bolsonaro provoca mais de 808 mi...  http://lauriberto.blogspot.com/2018/09/ataque-com-faca-bolsonaro-provoca-mais.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCBrag/status/1037827648070795266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827533943787521, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 92315159, "username": "danielacastro_", "tweet": "@kempao @lucalaprovitera \u00c9 a primeira vez que eu vejo uma facada sem sangue. Nem na faca, nem na v\u00edtima, nem nas roupas, nem no pano usado pra estancar a sangria... \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielacastro_/status/1037827533943787521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucalaprovitera,kempao"}
{"id": 1037826898561302535, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 269366205, "username": "Joaolinoneto", "tweet": "@ToniBulhoes @byobs Acho que o atentado foi um ato grav\u00edssimo, fere a democracia e, inclusive, prejudicando todos seus advers\u00e1rios. Se discordamos do pensamento violento de Bolsonaro, precisamos discordar com toda for\u00e7a desse atentado a faca.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaolinoneto/status/1037826898561302535", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "byobs,ToniBulhoes"}
{"id": 1037826841048961026, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 335073652, "username": "tacapeazul", "tweet": "mano vai ver o cara tava com a faca na m\u00e3o e s\u00f3 foi perguntar \"esse salgado ali \u00e9 de que?\" e o bolsoniro tava na frente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tacapeazul/status/1037826841048961026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826659167207425, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 768615308991012865, "username": "ricklimagui", "tweet": "@luizyassuda @roxmo Verdade. O bandido preferiu usar uma faca legalizada pra cometer um assassinato dentro do que permite a lei... \u00e9 cada uma....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricklimagui/status/1037826659167207425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,luizyassuda"}
{"id": 1037826598295293954, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1032753459966234624, "username": "anabelbritox", "tweet": "A faca corta sem sangrarAss: A faca\u00c9 verdade esse bilete  pic.twitter.com/VHepkKD1dF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabelbritox/status/1037826598295293954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826049718079489, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 100520656, "username": "clesiafraga", "tweet": "Os lacradores das redes sociais dizendo: \"ainda bem que foi faca; se ele j\u00e1 fosse presidente seria bala e teria morrido\". At\u00e9 parece que a bandidagem n\u00e3o tem mais armamento que a pol\u00edcia, n\u00e9? Quando o bandido invadir sua casa, se defenda com uma flor! #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/clesiafraga/status/1037826049718079489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825102124142592, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 263711280, "username": "bladxrunner", "tweet": "mais outra, o atentado pode ter ocorrido mas a faca n\u00e3o pegou e ele teve uma rea\u00e7\u00e3o exagerada tanto pelo susto como pra fazer drama na hora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bladxrunner/status/1037825102124142592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824797114343424, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 313708853, "username": "samuelpinusa", "tweet": "Minha m\u00e3e falando: \"t\u00e3o dizendo que ele foi esfaqueado, mas eu s\u00f3 vi enfiar a faca uma vez. Esfaqueado \u00e9 v\u00e1rias vezes, n\u00e9 n\u00e3o?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpinusa/status/1037824797114343424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824788125896704, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@TomeiAbuso @danilo_sanches pensei que tivesse sido castrado... a faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037824788125896704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danilo_sanches,TomeiAbuso"}
{"id": 1037824783851900928, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 263711280, "username": "bladxrunner", "tweet": "@Gnomawhore O sangue n\u00e3o sair na hora nem pegar na faca deve ter sido pq foi superficial. Ou pq a faca realmente n\u00e3o pegou e o bosonaro teve uma rea\u00e7\u00e3o exagerada... Mas acredito q o atentado tenha acontecido pq eles iriam proteger a identidade do cara justamente pra n\u00e3o sair a vdd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bladxrunner/status/1037824783851900928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gnomawhore"}
{"id": 1037824771948462080, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "O intestino grosso de Jair Bolsonaro foi transfixado pela faca, mas o \u00f3rg\u00e3o foi suturado. Outras 3 les\u00f5es foram detectadas no intestino delgado, e tamb\u00e9m foram tratadas com \u00eaxito. A facada tamb\u00e9m atingiu a art\u00e9ria mesent\u00e9rica \u2013 raz\u00e3o pela qual transfus\u00e3o de sangue foi necess\u00e1ria  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037822430293766145\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037824771948462080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824624782979072, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1358170382, "username": "ArraisJi", "tweet": "MILITANTE DO PT METEU A FACA EM BOLSONARO TUDO PREMEDITADO.;  http://radiotvblogdoivandiarrais.blogspot.com/2018/09/e-melhor-voces-jair-se-acostumando.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArraisJi/status/1037824624782979072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824584295374850, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 108038616, "username": "euairtonjnr", "tweet": "N\u00e3o tenho evolu\u00e7\u00e3o a ponto de sentir pena... Informa\u00e7\u00f5es de que a faca passa bem! #Bozonaro pic.twitter.com/6V7Jv1xWA4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bozonaro", "link": "https://twitter.com/euairtonjnr/status/1037824584295374850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823979178942464, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1032753459966234624, "username": "anabelbritox", "tweet": "LA FACA DE PAPEL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabelbritox/status/1037823979178942464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823932391481345, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 96577011, "username": "descansen", "tweet": "@SraEsposito da faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/descansen/status/1037823932391481345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SraEsposito"}
{"id": 1037823713520099330, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 108038616, "username": "euairtonjnr", "tweet": "@mariobrou @imagensnadave @kairunlima Melhor que isso s\u00f3 a atua\u00e7\u00e3o da \u201cfaca\u201d em MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euairtonjnr/status/1037823713520099330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kairunlima,imagensnadave,mariobrou"}
{"id": 1037823105949941765, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 92315159, "username": "danielacastro_", "tweet": "@yurileonardo @coelcenatalia Nessa eu voto! \u00c9 guardo as faca de casa tudim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielacastro_/status/1037823105949941765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coelcenatalia,yurileonardo"}
{"id": 1037822985527148544, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 257003494, "username": "miguelanmderson", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 na bala e muito menos na faca que vamos resolver os problemas do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelanmderson/status/1037822985527148544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822733592264710, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 320341108, "username": "FaelGermano_", "tweet": "@jairbolsonaro @RdosAnjosMMA Pau na muleira e faca na caveira com vagabundo esquerdista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaelGermano_/status/1037822733592264710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RdosAnjosMMA,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822593506660352, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2644420810, "username": "mbarretoc_", "tweet": "@brdezoito @Estadao @desbocadaDeBar @Gamine_0202 @dogosauro Pois \u00e9. Eu tamb\u00e9m me questionei quando falaram dos tr\u00eas \u00f3rg\u00e3os, achava mais f\u00e1cil ter acertado o figado e o intestino, mss se a faca for essa mesmo, e ela tiver o tamanho semelhante as facas de cozinha daqui, pode ser poss\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbarretoc_/status/1037822593506660352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dogosauro,Gamine_0202,desbocadaDeBar,Estadao,brdezoito"}
{"id": 1037822260344643584, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 117590642, "username": "luizinhoregadas", "tweet": "\ud83d\udcfa do Habilidoso: A faca sai limpinha, sem sangue? Ap\u00f3s a \u201cfacada\u201d n\u00e3o existe sangue na camisa do cidad\u00e3o do v\u00eddeo supostamente faqueado? Em 2010 tivemos o caso da bolinha de papel, encena\u00e7\u00e3o feita por...  https://www.facebook.com/Luiz.C.Prata.Regadas/videos/10217421864128222/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizinhoregadas/status/1037822260344643584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822179793166338, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 221519445, "username": "levibrandaomota", "tweet": "Assim, n\u00e3o \u00e9 querendo desejar mal, mas se o Bolsonaro ganhar, tomara que ele fa\u00e7a tanta merda, mais tanta merda que os bolsominios quebrem a cara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/levibrandaomota/status/1037822179793166338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822086012653573, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1035282289511542784, "username": "pedroquista", "tweet": "@MarioBennerson a faca era de brinquedo ass: twittere verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroquista/status/1037822086012653573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarioBennerson"}
{"id": 1037822085173788672, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 528177984, "username": "SillvaTon", "tweet": "@Vick_Fiell @wittfilho Arma \u00e9 arma o d\u00e9bil. Faca, arma de fogo, independentemente de lei que pro\u00edba qualquer a\u00e7\u00e3o nada impedir\u00e1 do \u201canimus\u201d de agir com viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SillvaTon/status/1037822085173788672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wittfilho,Vick_Fiell"}
{"id": 1037821944215859200, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 880415859130421248, "username": "Porrafonso21", "tweet": "Todo mundo falando do bolsonaro mas ngm ta preocupado com o trauma da faca. A pobe vai passar a vida fazendo an\u00e1lise", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Porrafonso21/status/1037821944215859200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821927807766529, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 263711280, "username": "bladxrunner", "tweet": "ah s\u00f3 queria ressaltar que em certo v\u00eddeo a faca parece aquelas branca de pl\u00e1stico e em outro (melhor qualidade) j\u00e1 parece prateada, ent\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 pra saber qual o tipo de faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bladxrunner/status/1037821927807766529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821589285494784, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2644420810, "username": "mbarretoc_", "tweet": "@brdezoito @Estadao @dogosauro @Gamine_0202 @desbocadaDeBar Rapaz, n vai ficar coberta de sangue, mas, vendo mais perto da ponta da faca, tem algumas manchas que parecem ser sangue \"seco\"  pic.twitter.com/y9Z3P4dxIu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbarretoc_/status/1037821589285494784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desbocadaDeBar,Gamine_0202,dogosauro,Estadao,brdezoito"}
{"id": 1037821501456769024, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 328173132, "username": "k_kaulanna", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, imagina se o porte de armas fosse legalizado!As pessoas dizem que a legaliza\u00e7\u00e3o das armas \u00e9 o problema... Mas esse cara estava com uma faca e isso s\u00f3 me faz v\u00ea duas coisas, a...  https://www.facebook.com/100002634813440/posts/1762170367214107/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/k_kaulanna/status/1037821501456769024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821267695554561, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1333985935, "username": "cainamihai", "tweet": "@beeGFBPA @FadaMinaj @UnicornBianchi N\u00e3o vazou mas como a faca penetrou o sangue a manchou! Ta explicado. Agr me da 1 real!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cainamihai/status/1037821267695554561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UnicornBianchi,FadaMinaj,beeGFBPA"}
{"id": 1037821225517633537, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1966631587, "username": "heylihh", "tweet": "n\u00e3o tem sangue na camisa e nem na faca hahahaha mais fake imposs\u00edvel  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heylihh/status/1037821225517633537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821203686277120, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 63818337, "username": "_pauloaferreira", "tweet": "Faca sem sangue e m\u00e9dico sem luva...  https://www.facebook.com/1489394463/posts/10213161187092824/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloaferreira/status/1037821203686277120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820676244160512, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2644420810, "username": "mbarretoc_", "tweet": "@brdezoito @Estadao @dogosauro @desbocadaDeBar @Gamine_0202 Rapaz, se a foto da faca que me mandaram aqui for real, e eu tiver em dia com minhas aulas de anatomia, \u00e9 poss\u00edvel ter atingido. Foi de cima pra baixo na regi\u00e3o do f\u00edgado, pode ter pego o lobo inferior do pulm\u00e3o, o figado e o intestino grosso", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbarretoc_/status/1037820676244160512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gamine_0202,desbocadaDeBar,dogosauro,Estadao,brdezoito"}
{"id": 1037820570581254144, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@requiaopmdb Esse cara \u00e9 muito vagabundo.Arma na m\u00e3o de bandido n\u00e3o falta, t\u00e1 vendo uma faca, quem mata s\u00e3o as pessoas, incitadores por vagabundos como voc\u00ea.#EsquerdaAssassina", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1037820570581254144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb"}
{"id": 1037820131316035584, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 761693884669956096, "username": "lmjcolourrs", "tweet": "do intestino foi pro pulm\u00e3o tbm, q tamanho \u00e9 essa faca?  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjcolourrs/status/1037820131316035584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820014106165249, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@yurisantosys13 @VictorOKiller Coitada da faca. :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037820014106165249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VictorOKiller,yurisantosys13"}
{"id": 1037820011606421504, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 160208207, "username": "rodriguesdinho", "tweet": "\" Bolsonaro foi tipo aquele noob do Counter Strike que \u00e9 zoado quando morre no jogo a faca!\".  Ehhhhh Brasil il il il", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodriguesdinho/status/1037820011606421504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819940395466752, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2426782754, "username": "rafafalando", "tweet": "@Titus_Magnus @RhafaHeronchild @RafaellaWaldorf Hemorragia interna ou externa, deixa sangue na faca. E n\u00e3o s\u00f3 tem uma foto, mas v\u00e1rios v\u00eddeos. Nesse, inclusive, deixa bem claro!  pic.twitter.com/nPCguT5Pn0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafalando/status/1037819940395466752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaellaWaldorf,RhafaHeronchild,Titus_Magnus"}
{"id": 1037819772992450572, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1365276000, "username": "mcvitaoo_", "tweet": "sera que a faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcvitaoo_/status/1037819772992450572", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819754285809664, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 18847376, "username": "eduardonfreire", "tweet": "Olha faca!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardonfreire/status/1037819754285809664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819613923434496, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Isso tem que ser investigado o agressor e a faca suja de sangue tem que aparecer, para que n\u00e3o tenhamos d\u00favidas da verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037819613923434496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819550551687171, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 263711280, "username": "bladxrunner", "tweet": "1\u00ba se fosse forjado iriam proteger a identidade do criminoso2\u00ba a faca no v\u00eddeo pode parecer ter sa\u00eddo sem sangue por causa do reflexo ou pq o corte foi superficial (um dia desses eu cortei minha perna com estilete, at\u00e9 q foi fundo, e o estilete n\u00e3o sujou)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bladxrunner/status/1037819550551687171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819526769991681, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "O suspeito j\u00e1 foi identificado, tinha vest\u00edgios de mortadela na faca.\ud83d\ude4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1037819526769991681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819012938391555, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1271218772, "username": "CampeoNasser", "tweet": "Daki a pouko ele vai ta vendendo a faca suja do seu sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CampeoNasser/status/1037819012938391555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818894583570433, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2426782754, "username": "rafafalando", "tweet": "@RhafaHeronchild @RafaellaWaldorf Rafa, ningu\u00e9m pode entrar numa sala cirurgia sem est\u00e1 devidamente usando todo o material preciso. Al\u00e9m de que, segundo o filho, ele perdeu muito sangue. Mas esse sangue n\u00e3o foi visto na faca nem camisa nem nele pr\u00f3prio. A pol\u00edtica \u00e9 suja!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafalando/status/1037818894583570433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaellaWaldorf,RhafaHeronchild"}
{"id": 1037818798953381892, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "Not\u00edcia na Rede Globo hoje: Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem da periferia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1037818798953381892", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818461651705856, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2742899774, "username": "universabs", "tweet": "perfurou 3 \u00f3rg\u00e3os, mas a blusa permanece intacta, a faca sem vest\u00edgios de sangue e a hipocrisia dos eleitores do voce sabe quem reclamando do ato mas querendo o porte de armas  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/universabs/status/1037818461651705856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817242128400390, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 72438719, "username": "isadora_rc", "tweet": "Hahaahahahaaha mas a faca nem entrou hahaahahah  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadora_rc/status/1037817242128400390", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817009839517702, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 718251613169848320, "username": "NinaCS2016", "tweet": "@GloboNews @LeilaneNeubarth Para o bem dos telespectadores fa\u00e7a uma exerc\u00edcios com fonoaudi\u00f3loga. Voc\u00ea gagueja demais, sua dic\u00e7\u00e3o \u00e9 p\u00e9ssima. Credo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaCS2016/status/1037817009839517702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth,GloboNews"}
{"id": 1037816911801839616, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 135975269, "username": "jpvbm", "tweet": "A ayra stark matou o mindinho assim. Rapida, nao ficou sangue na faca. E\u2019 desse jeito mesmo  https://twitter.com/lama_mala/status/1037808822520348672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpvbm/status/1037816911801839616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816890792529926, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2572972407, "username": "empiricidade", "tweet": "A faca do algoz do bolso n\u00e3o.  Era de :", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/empiricidade/status/1037816890792529926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816712123609090, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 241203644, "username": "LCBrag", "tweet": "Blog do Lauriberto: Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Ju...  http://lauriberto.blogspot.com/2018/09/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCBrag/status/1037816712123609090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816705651761157, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 147932024, "username": "tocodeamarrarvc", "tweet": "Era uma faca na m\u00e3o de algu\u00e9m de m\u00e1 f\u00e9 Imagina se fosse arma de fogoC\u00eas tao entendendo???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocodeamarrarvc/status/1037816705651761157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816540652085248, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:19", "timezone": "CDT", "user_id": 137412675, "username": "marzore", "tweet": "@GabrielTrujiIlo T\u00e1 aqui o conjunto de faca pra provar  pic.twitter.com/s3PlMazTC3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marzore/status/1037816540652085248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielTrujiIlo"}
{"id": 1037816537468551170, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 250755049, "username": "marciadanielle3", "tweet": "Gente na boa, algu\u00e9m viu essa faca entrando? Ou eu sou cega mesmo ?  https://www.facebook.com/100001766559973/posts/1859932037408997/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciadanielle3/status/1037816537468551170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816446393438208, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 221452916, "username": "valhamanda", "tweet": "@marnbrt deu traumatismo craniano. a faca ficou alojada. \u00e9 verdade esse bilhete", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valhamanda/status/1037816446393438208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marnbrt"}
{"id": 1037816432682254338, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "A lei do karma cobra! Quem incita a viol\u00eancia n\u00e3o pode colher a paz! O bom \u00e9 que a faca passa bem, mesmo ap\u00f3s o contato com o sangue t\u00f3xico do \"mico\"  https://www.facebook.com/100000984152876/posts/2029654783743974/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1037816432682254338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816267036663808, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 909427572165038080, "username": "pllaads", "tweet": "@httydicaprio @cmilasexpect Porra minha m\u00e3e  tacou a faca em mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pllaads/status/1037816267036663808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cmilasexpect,httydicaprio"}
{"id": 1037816220555386880, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1012835747441922050, "username": "cwmilamonkeys", "tweet": "ele levou uma facada msmeu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cwmilamonkeys/status/1037816220555386880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816085846913024, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "@nubiaoliv S\u00f3 estou preocupado com o estado de sa\u00fade da faca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1037816085846913024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nubiaoliv"}
{"id": 1037816080511561729, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1031303451983183872, "username": "fann_VEVO", "tweet": "Primeiro o bolsonaro tava de colete e o corte foi superficial. Depois tinha atingido o figado e poderia ser grave. agora ele chegou quase morrendo e vai precisar fazer um procedimento delicadissimo. Daqui pra amanh\u00e3 a faca vai ter cortado ele em duas parte.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fann_VEVO/status/1037816080511561729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815860138848261, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3227724339, "username": "jefsonraulino", "tweet": "SOFRE A FACA NA FUDIDA:OLHA A FACA  pic.twitter.com/U1kiEwimpj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jefsonraulino/status/1037815860138848261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815571054772224, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2996513117, "username": "Lapis_sad", "tweet": "@korekxyo A FACA TA BEM RELAXA  \u1d40\u1d3c \u1dbb\u1d41\u1d2c\u1d3a\u1d3c \u1d9c\u1d43\u02e1\u1d50\u1d43", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lapis_sad/status/1037815571054772224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "korekxyo"}
{"id": 1037815543129096193, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037812329625337861\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037815543129096193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815490310275073, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 807907944754974720, "username": "marcelojcampos", "tweet": "Olha o estrago q acontece usando uma faca imagina uma arma. Quanta ironia do destino.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelojcampos/status/1037815490310275073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815002042912769, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037811731232378880\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037815002042912769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814702313811969, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 778566621812121600, "username": "_johnatanduarte", "tweet": "@wgrsilvacrf Na sua opini\u00e3o o que impediu um criminoso como esse de utilizar uma faca e nao uma arma foi o fato de o desarmamento ser proibido? Senao, nao e fator em quest\u00e3o da tentativa de assassinato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_johnatanduarte/status/1037814702313811969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wgrsilvacrf"}
{"id": 1037814545597833216, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1873622990, "username": "31hc05", "tweet": "Foi uma faca, imagina se tivesse sido um tiro. Politica de armamento, vai liberar arma p geral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/31hc05/status/1037814545597833216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814417759653888, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "Deus sabe o que faz. Ainda bem que foi de faca, n\u00e3o foi armado. Uma hora dessas estar\u00edamos diante de uma trag\u00e9dia...eu estaria transtornado me sentindo o ser mais desprez\u00edvel do mundo. Ele queria me metralhar mas eu n\u00e3o ia querer isso para ele. #FimAIntoler\u00e2ncia #IncitarOdioCrime", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#FimAIntoler\u00e2ncia,#IncitarOdioCrime", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1037814417759653888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814244371296256, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  pic.twitter.com/3akhn0gvNN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037814244371296256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813326514978816, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 115830691, "username": "glaycosalles", "tweet": "Golpe de faca ou golpe de marketing?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaycosalles/status/1037813326514978816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813238178766849, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 522746274, "username": "realityseries_", "tweet": "O pior \u00e9 ter gente falando: \"bem feito fdp\" \"mereceu\" \"Soltem o \u00edcone que deu a facada\" \"A minha \u00fanica preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 com a faca\"QUE TIPO DE SERES HUMANOS S\u00c3O ESSES? INDEPENDENTE DE CONCORDAR OU N\u00c3O COM O QUE O BOLSONARO PREGA, TODOS N\u00d3S TEMOS QUE TER RESPEITO. ERA S\u00d3 N\u00c3O VOTAR", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realityseries_/status/1037813238178766849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813120109084673, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 213016333, "username": "G4lvantula", "tweet": "@hikiganebousou Meufi era uma faca ou uma lan\u00e7a????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/G4lvantula/status/1037813120109084673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hikiganebousou"}
{"id": 1037812760862760962, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 37821282, "username": "davidlcosmo", "tweet": "@bchartsnet Gente, era uma faca ou uma peixeira?  pic.twitter.com/v7It1TYM0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidlcosmo/status/1037812760862760962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037812587675705344, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3249855682, "username": "1psicopatagem", "tweet": "MINHA MAE PERGUNTANDO SE A FACA TA BEM KKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1psicopatagem/status/1037812587675705344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812419035365376, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 229256568, "username": "lefs16", "tweet": "Parafraseando o Bozonaro, que comentou sobre o inc\u00eandio do museu:J\u00e1 foi esfaqueado, quer que eu fa\u00e7a o que? \ud83d\ude0c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lefs16/status/1037812419035365376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812221110304770, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 101261950, "username": "Ins3cT0", "tweet": "\"Bolsonaro agride, com a barriga, a faca de um jovem negro da periferia.\"  https://www.facebook.com/LeviArcanjo/posts/1935363499881327\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ins3cT0/status/1037812221110304770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811845531414528, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 909006706138664960, "username": "jonginspaces", "tweet": "Perdeu muito sangue gente, mas a camisa, o pano usado para estancar e a faca sa\u00edram limpas  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonginspaces/status/1037811845531414528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811526537826305, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4825819943, "username": "luquinhas19_", "tweet": "@FlavioBolsonaro Independente de partido ou escolha presidenci\u00e1vel, atingir um candidato com uma faca \u00e9 um total desrespeito. N\u00e3o aceitar as propostas dele \u00e9 uma coisa, agora tentar ferir ele por causa disso \u00e9 um caso s\u00e9rio, onde merece ser tomada todas as provid\u00eancias cab\u00edveis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luquinhas19_/status/1037811526537826305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037810784485695489, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 907790515189493760, "username": "arruda_antoniel", "tweet": "Se o cara perfurou o f\u00edgado do Bolsonaro com uma faca, imaginem o que ele poderia fazer com uma arma de fogo?Brasil sem viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arruda_antoniel/status/1037810784485695489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810731486507010, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 28150235, "username": "itssecretman", "tweet": "*Resum\u00e3o*No in\u00edcio:- eita porra a facada- mas ele \u00e9 gente tbm- deve ser forjadoComo t\u00e1 agora:- look pra assistir as not\u00edcias na tv- descubra qual vc no atentado- a faca passa bem, obrigado- estamos colhendo o depoimento da faca que trabalhava cortando cebolas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itssecretman/status/1037810731486507010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810543783030785, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 845068040966471683, "username": "jauregui_queenx", "tweet": "\u00c9 verdade, eu era a faca  pic.twitter.com/cGdzMvWcgc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jauregui_queenx/status/1037810543783030785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810527467171842, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1028454989096792064, "username": "doiston", "tweet": "O cara largou lhe a faca no Bolsonaro.Se o porte de arma fosse legal no Brasil, talvez tivesse tomado um tiro e tava morto \ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doiston/status/1037810527467171842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810470110081024, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 234129302, "username": "wescleeyn", "tweet": "Sobre o Bolsonaro ter levado uma facada:J\u00e1 foi esfaqueado, quer que a gente fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wescleeyn/status/1037810470110081024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810406209867777, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 15140588, "username": "romulocosta", "tweet": "democracia n\u00e3o se faz nem \u00e0 faca nem \u00e0 bala.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulocosta/status/1037810406209867777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810388484743168, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2155748899, "username": "mateus_arruda00", "tweet": "@DivaDepressao  quero o gif da mulher lambendo a faca,J\u00c1.p\u00f5e aqui na resposta por favor hehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateus_arruda00/status/1037810388484743168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaDepressao"}
{"id": 1037810359019683840, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 827339277717688320, "username": "gilsara_23", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada,coitada da faca", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsara_23/status/1037810359019683840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809525217263619, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1138173908, "username": "itseverto", "tweet": "algu\u00e9m sabe onde eu posso comprar essa faca que esfaqueia mas n\u00e3o sangra a pessoa??  pic.twitter.com/8RNnBMRI34", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itseverto/status/1037809525217263619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809356778164224, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 10204102, "username": "bemgordin", "tweet": "@tentaculoalado Mas nem a faca fica suja? Nem o pano que estanca? Nada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bemgordin/status/1037809356778164224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tentaculoalado"}
{"id": 1037809111340142592, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 109077070, "username": "harissacbr", "tweet": "pra vcs que ficam falando q essa facada no Bolsonaro foi uma fic, ele agora est\u00e1 sendo operado, pois a faca perfurou o intestino delgado e o f\u00edgado. Nunca defendi o Bolsonaro, nem pretendia votar nele, mas pelo amor de Deus, vamos mostrar mais solidariedade ao pr\u00f3ximo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harissacbr/status/1037809111340142592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809077043306496, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 159689077, "username": "danielmitchel", "tweet": "Se o time de marketing do capit\u00e3o da reserva for ligeiro lan\u00e7a ainda hoje o slogan: \"Bolsonaro, o candidato que ir\u00e1 governar na ponta da faca\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmitchel/status/1037809077043306496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808867021869057, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 75855221, "username": "tchuintchuin", "tweet": "@JocyJr a faca atirou nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tchuintchuin/status/1037808867021869057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JocyJr"}
{"id": 1037808828606304256, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "Os f\u00e3s de bolsonaro est\u00e3o se doendo com as piadas sobre a faca e ele, ue, achei que esse mundo tava chato demais, muito mimimi e vitimismo, ue...", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1037808828606304256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808722784014336, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2956640259, "username": "lucas_rayol", "tweet": "O Bozo j\u00e1 foi esfaqueado quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_rayol/status/1037808722784014336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808697353887744, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 162116909, "username": "CintiaDyP", "tweet": "\u201cJ\u00e1 levou a facada. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\u201d chorar \u00e9 que eu n\u00e3o vou.  https://twitter.com/Estadao/status/1037169949599510529\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CintiaDyP/status/1037808697353887744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808610548568064, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2269795323, "username": "messexana", "tweet": "foi identificada a faca que adentrou o abd\u00f4men de jair bolsonaro  pic.twitter.com/SylHFe2LCo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/messexana/status/1037808610548568064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808503220580352, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 75855221, "username": "tchuintchuin", "tweet": "IMAGENS EXCLUSIVAS DA FACA QUE ENTROU NO BUCHO DO BOLSONIRO  pic.twitter.com/5OlHFKsOaQ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tchuintchuin/status/1037808503220580352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808272709955584, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1031303451983183872, "username": "fann_VEVO", "tweet": "Se a equipe de midia do Bolsonaro j\u00e1 n\u00e3o tiver preparando um jingle dele com a musica \"OLHA QUE FOI NO RISCA FACA, QUE EU TE CONHECI....\", pode mandar os cara tudo embora e contratar uns que preste", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fann_VEVO/status/1037808272709955584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808057684828160, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4836662745, "username": "oleonasty", "tweet": "\ud83d\udd34 NOVA IBAGEM PROS GRUPOS DO BONORO. AGORA \u00c9 FACA NO BOLSERA \ud83d\udd34  pic.twitter.com/A7nnCSLHZk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleonasty/status/1037808057684828160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807843833987073, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 343158659, "username": "EltonLipy", "tweet": "Galera eu sei que o discurso de \u00f3dio velado em opini\u00e3o que o bozo propaga \u00e9 revoltante por\u00e9m ver esse ato como positivo \u00e9 burrice e ignor\u00e2ncia. Espero que ele fique bem e que as elei\u00e7\u00f5es possam ocorrer de forma civilizada, \u00e9 nas urnas que a gente tem vencer, n\u00e3o na faca.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EltonLipy/status/1037807843833987073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807764653920256, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 847637555914735620, "username": "saranghajapcy", "tweet": "BOLSONARO LEVOU UMA FACA EM JUIZ DE FORA  pic.twitter.com/RiNKlXgj4s", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saranghajapcy/status/1037807764653920256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807492607168512, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 260047553, "username": "paulovictor_23", "tweet": "@brunovicari S\u00f3 o Bolsonaro que atingiu fatalmente com seu abdome a faca de um cidad\u00e3o de bem v\u00edtima da sociedade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulovictor_23/status/1037807492607168512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunovicari"}
{"id": 1037806785531445249, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1333985935, "username": "cainamihai", "tweet": "@beeGFBPA @FadaMinaj Mesmo uma faca com pano ainda machuca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cainamihai/status/1037806785531445249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FadaMinaj,beeGFBPA"}
{"id": 1037806731445919744, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 810533765151739904, "username": "larissers", "tweet": "@txcp1 @swiftjalwyn @bbhabies @59260T @lookswiftie @lottorbit Faca: orgulho de ser f\u00e3\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissers/status/1037806731445919744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lottorbit,lookswiftie,59260T,bbhabies,swiftjalwyn,txcp1"}
{"id": 1037806664932577285, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 83639940, "username": "raquelolivp", "tweet": "eu morro com a foto da \"faca\", a l\u00e2mina \u00e9 enorme. no v\u00eddeo \u00e9 pequena kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raquelolivp/status/1037806664932577285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806429909016578, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 201527505, "username": "marcelodt2401", "tweet": "Ok, discordar de ideias, mas tentar assassinar algu\u00e9m pq n\u00e3o tem os seus mesmos ideais? MDS! Extremismo puro!J\u00e1 que a esquerda n\u00e3o consegue na fake news, vai na faca mesmo =) Q nojo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelodt2401/status/1037806429909016578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805849522176000, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 115776556, "username": "porraivy", "tweet": "@tacapeazul galera ta postando v\u00eddeos com a faca limpissima, n\u00e3o tem uma gota de sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porraivy/status/1037805849522176000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tacapeazul"}
{"id": 1037805684178530310, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 810533765151739904, "username": "larissers", "tweet": "@GAGANITTA24 Tbm n\u00e3o concordo amigo, mas \u00e9 uma vida triste para essa faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissers/status/1037805684178530310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GAGANITTA24"}
{"id": 1037805680860848128, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 158063027, "username": "FranzeNogueira", "tweet": "Vai ter que ter. Vai ter que ter faca amolada.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=MMNeoedGDLc&u=%2Fwatch%3Fv%3DA3YK_2EXuD4%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranzeNogueira/status/1037805680860848128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805616436264960, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 729298998, "username": "paulinoroots", "tweet": "@DivaDepressao J\u00e1 sabem se a faca est\u00e1 bem?#preocupado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#preocupado", "link": "https://twitter.com/paulinoroots/status/1037805616436264960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivaDepressao"}
{"id": 1037805471338352640, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 956926136340140033, "username": "RosendoNara", "tweet": "Gente, o Bozo... Meteram a faca no Bozo! Ser\u00e1 que essa facada vai ser, tipo, a bolinha de papel do Serra em 2010? Agora falando s\u00e9rio, imaginem se o porte de armas for liberado. J\u00e1 pensaram no tiroteio de cidad\u00e3os do bem protegendo o Bozo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosendoNara/status/1037805471338352640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805424471420928, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3659070022, "username": "ArrobaGabu", "tweet": "@RaonyPhillips tem a foto da faca https://twitter.com/g1/status/1037800653161213952?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArrobaGabu/status/1037805424471420928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaonyPhillips"}
{"id": 1037805250839830529, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 427099686, "username": "RahTuita", "tweet": "Segundo coment\u00e1rios dem\u00f4nios n\u00e3o sangram, por isso a faca limpa.  https://twitter.com/g1/status/1037800653161213952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RahTuita/status/1037805250839830529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804947071479808, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 94158420, "username": "rondelicia", "tweet": "Gente, eu tava l\u00e1, eu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rondelicia/status/1037804947071479808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804914443997185, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 435047859, "username": "JulyFlorencio_", "tweet": "Mas miga o v\u00eddeo em c\u00e2mera lenta mostra a faca limpa sem sangue algum e os m\u00e9dicos t\u00e3o \"operando\" o bolsonazi sem luvas  https://twitter.com/diImabr/status/1037803484421206017\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulyFlorencio_/status/1037804914443997185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804908119040000, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 963630772254101504, "username": "PqpAnah_", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro kkkkkkSera q a faca est\u00e1 bem?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PqpAnah_/status/1037804908119040000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804903530483717, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2271724671, "username": "_allanvct", "tweet": "Como dizia avi\u00f5es do forr\u00f3, \u00e9 o \"risca faca\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_allanvct/status/1037804903530483717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804712744181761, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 801943884871958528, "username": "jc_mendes33", "tweet": "@GloboNews @FeCastanhari \u00c9 assim que as pessoas no Brasil resolvem suas diferen\u00e7as...ENFIANDO UMA FACA NA BARRIGA DA OUTRA\ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_mendes33/status/1037804712744181761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,GloboNews"}
{"id": 1037804574202060800, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 909427572165038080, "username": "pllaads", "tweet": "urgente A faca era sem ponta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pllaads/status/1037804574202060800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804453712289792, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1013892508890357760, "username": "bckanahi", "tweet": "Faca que quase matou bolsonaro  pic.twitter.com/jhIPSCufuE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bckanahi/status/1037804453712289792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804279044681728, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 119243700, "username": "OhMyGreyce", "tweet": "@karlakelvia J\u00e1 vi dizendo que ele tava de colete, que a faca era retr\u00e1til, que foi planejado por ele pr\u00f3prio pra se auto promover...T\u00e1 melhor que muito seriado por a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OhMyGreyce/status/1037804279044681728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karlakelvia"}
{"id": 1037804118734188544, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 91009419, "username": "_MendesDan", "tweet": "Toda a\u00e7\u00e3o tem uma rea\u00e7\u00e3o.Olha a faca \ud83d\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MendesDan/status/1037804118734188544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803810079555585, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 50636840, "username": "germano_abreu", "tweet": "Mat\u00e9ria dos jornais:BOLSONARO AGRIDE VIOLENTAMENTE, COM O ABD\u00d4MEN, A FACA DE UM POBRE HOMEM PETISTA DO SUB\u00daRBIO#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/germano_abreu/status/1037803810079555585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803427022168066, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 181000330, "username": "JKlefesson", "tweet": "@caiocgomes @lesgtti Critique a insensibilidade. Mas fa\u00e7a esse ju\u00edzo com todos.  pic.twitter.com/TL9zzRzNSR", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JKlefesson/status/1037803427022168066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lesgtti,caiocgomes"}
{"id": 1037803421980483584, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "Sem sangue na \"faca\" e nem nele, ue...  https://www.facebook.com/ardoitalo/videos/935453589995535/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1037803421980483584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803189351993351, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 70245507, "username": "_goledeouro", "tweet": "J\u00e1 t\u00f4 vendo a manchete na Globo:_*\"Jair Bolsonaro agride a golpes de abd\u00f4men uma faca que estava na m\u00e3o de um estudante em Juiz de Fora-MG. Faca e estudante passam bem.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_goledeouro/status/1037803189351993351", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803137254535168, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2395024879, "username": "josielly98", "tweet": "genteeeeeee, a faca t\u00e1 bem?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josielly98/status/1037803137254535168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802738237820928, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 51245740, "username": "tcg277", "tweet": "EITA PORRA, ESTADO DE SA\u00daDE \u00c9 GRAVE. HEMORRAGIA INTERNA!bem q eu achei estranho, por causa do tamanho da faca. regi\u00e3o atingida \u00e9 mt sens\u00edvel, tem mts \u00f3rg\u00e3os.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcg277/status/1037802738237820928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802662648008707, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 9524972, "username": "jademaranhao", "tweet": "- Fuzila os petistas, apanha at\u00e9 deixar de ser viado, n\u00e3o te estupro pq vc n\u00e3o merece...*O cara leva um ARRANH\u00c3O DE FACA:_ Voc\u00eas n\u00e3o podem ser a favor da viol\u00eancia -insira aqui um discurso humanit\u00e1rio que o candidato n\u00e3o tem-", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jademaranhao/status/1037802662648008707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802379561889793, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 114061810, "username": "rodrigobarrero", "tweet": "Essa faca vai eleger o bononoro puta mierda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobarrero/status/1037802379561889793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802301279404032, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "@DeboniMichael @whycosima A faca sai limpa (...)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1037802301279404032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima,DeboniMichael"}
{"id": 1037802163295199232, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 956239736506667008, "username": "Eduardo69609126", "tweet": "@flaviomorgen @sardothien_ O cara quardou a faca em um jornal ou algo de papel animal... C\u00ea acha que iam deixar algu\u00e9m com uma faca se aproximar. Vc \u00e9 imbecil assim msm ou fez algum curso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo69609126/status/1037802163295199232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sardothien_,flaviomorgen"}
{"id": 1037802105539624961, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 992220292918505473, "username": "SinceraMafalda", "tweet": "Eu fiquei com pena da faca.. :/MENTIRA! Quero o bozo VIVINHO (lula) DA SILVA para assistir sua derrocada em outubro.  https://twitter.com/Porrala_/status/1037782248278372353\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SinceraMafalda/status/1037802105539624961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802095930474496, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 217253099, "username": "TheFameMonster", "tweet": "ser\u00e1 que a faca passa bem?  https://goo.gl/53rpdh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheFameMonster/status/1037802095930474496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802076464734208, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 810533765151739904, "username": "larissers", "tweet": "To com pena da faca\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissers/status/1037802076464734208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801724298383361, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3251585855, "username": "alloweeed", "tweet": "bolsonaro levo uma faca e pois a culpa no Lula e na pablo vittar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alloweeed/status/1037801724298383361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801638466080768, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 115830691, "username": "glaycosalles", "tweet": "Sobre ataque ao Bolsonaro: Segundo laudo m\u00e9dico, a faca passa bem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaycosalles/status/1037801638466080768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801558237425670, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1227719017, "username": "BLionKing_", "tweet": "A faca branca dobrando qd encosta no bolsonaro. Fanfiqueiro descaradoh  pic.twitter.com/N5ocLGouAw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BLionKing_/status/1037801558237425670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801469813116928, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 294261300, "username": "GiiseleBarbosa", "tweet": "Bolsonaro t\u00e1 tirando o meu sono do bus\u00e3o kkkk q eu to assistindo a briga sobre a faca ser Vdd ou mentira nos grupos do wpp \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiiseleBarbosa/status/1037801469813116928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801370890522630, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 198997668, "username": "Igor_Comenta", "tweet": "Minha unica preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 com o estado da Faca! Hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igor_Comenta/status/1037801370890522630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801141172686848, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 845221868, "username": "4ndim", "tweet": "j\u00e1 est\u00e1 feito, j\u00e1 levou uma facada, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4ndim/status/1037801141172686848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801125087457280, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1656724358, "username": "lukinsoo", "tweet": "Nem era essa faca vai se fuder  https://twitter.com/g1/status/1037800653161213952\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukinsoo/status/1037801125087457280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801105797861376, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1029531214217142272, "username": "weedstuffbro", "tweet": "Porra como q a faca nn tem nem sangue  https://twitter.com/g1/status/1037800653161213952\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weedstuffbro/status/1037801105797861376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801096239034369, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 735473209458429952, "username": "lnmorgado", "tweet": "@g1 Limparam at\u00e9 a faca pra Foto sair bonita?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lnmorgado/status/1037801096239034369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037800825450582016, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 82920195, "username": "cademozao", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 furado com faca, morre, v\u00ea Padre C\u00edcero e depois \u00e9 ressuscitado com gaita m\u00e1gica de Jo\u00e3o Grilo. Entenda:", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cademozao/status/1037800825450582016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800730814570497, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "@elpais_brasil @helomendonca Qual o estado de saude da faca?", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1037800730814570497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helomendonca,elpais_brasil"}
{"id": 1037799994663809025, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 369599668, "username": "miracipinho", "tweet": "Absurdo!!!! Jair Bolsonaro acaba de levar uma facada em Minas Gerais.\"\"\"   Realmente um absurdo, no futuro quando ele for o nosso Presidente vai SER CHUVA DE BALAS! S\u00f3 faca \u00e9 moleza para o nosso futuro presidente!\ud83e\udd14 kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miracipinho/status/1037799994663809025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799880952111108, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1656724358, "username": "lukinsoo", "tweet": "Estou criando hoje o PPFpartido em prol da facaVamos juntos rumo a um rasgo nesse novo brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukinsoo/status/1037799880952111108", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799587141038086, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2866068603, "username": "_ladydayuo", "tweet": "voc\u00ea atrai o que fala, quer a lei do armamento? pois toma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ladydayuo/status/1037799587141038086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799570695237635, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 732693050674315264, "username": "pelafamiliagay1", "tweet": "@TudoTheoria Kkkk a faca deve estar p\u00e9ssima!!! Pq ele \u00e9 um ser podre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelafamiliagay1/status/1037799570695237635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TudoTheoria"}
{"id": 1037799440877318144, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 154636840, "username": "Miss_AlexandreM", "tweet": "Aos ignorantes alienados DESARMAMENTISTAS, Quem quer matar, mata com qualquer objeto, at\u00e9 com faca.Digo sim a Leg\u00edtima Defesa. \u2014 se sentindo de saco cheio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miss_AlexandreM/status/1037799440877318144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799424259440642, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 47188406, "username": "wjunio2003", "tweet": "Agora \u00e9 s\u00e9rio :Popula\u00e7\u00e3o ja pode ficar tranquila , j\u00e1 temos informa\u00e7\u00f5es que ap\u00f3s o esfaqueamento em bolsonaro a Faca passa bem e n\u00e3o corre riscos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wjunio2003/status/1037799424259440642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799368651407360, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3085137424, "username": "whoislusca", "tweet": "J\u00e1 tem nome pra f\u00e3 base da faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whoislusca/status/1037799368651407360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799317984215040, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1333985935, "username": "cainamihai", "tweet": "@beeGFBPA @FadaMinaj Minha filha! De outro \u00e2ngulo da pra ver a faca entrando direitinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cainamihai/status/1037799317984215040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FadaMinaj,beeGFBPA"}
{"id": 1037799146386845697, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 105567656, "username": "Dramacepcional", "tweet": "Se voc\u00ea observar bem no v\u00eddeo, a faca estava em volta de um pl\u00e1stico, por\u00e9m fica a pergunta, era o pl\u00e1stico em volta da faca ou a faca envolta do pl\u00e1stico?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dramacepcional/status/1037799146386845697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798985296224257, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 180989658, "username": "thelucamars", "tweet": "Um doido mete a faca no Bolsonaro e os jumentos j\u00e1 come\u00e7am a falar em PT e Esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thelucamars/status/1037798985296224257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798976920145921, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "@renatoroseno @psol50 Qual o estado de sa\u00fade da faca?", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1037798976920145921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,renatoroseno"}
{"id": 1037798897068978177, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 53171080, "username": "thiagoomb", "tweet": "@tamaraporfirio E esse video vai ser mt divulgado e n duvido q os grandes jornais comecem a mostrar as falsidades do video... tem um gif q mostra a faca limpa!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoomb/status/1037798897068978177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamaraporfirio"}
{"id": 1037798805859692544, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 830583113579364352, "username": "RennanCPonte", "tweet": "O povo \u00e9 vulner\u00e1vel demais,n podemos nos defender,um cara com uma faca faz isso,imagine c uma arma,precisamos tds poder nos defender,sou a favor do porte de arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RennanCPonte/status/1037798805859692544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798796690898944, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 191827788, "username": "HenriqueLima84", "tweet": " https://youtu.be/Ep9WepnoNdw\u00a0A faca em #Bolsonaro foi a facada na esperan\u00e7a dele n ser eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/HenriqueLima84/status/1037798796690898944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798777199964160, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "Espero que a faca que esfaqueou o Bolsonaro esteja bem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1037798777199964160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798439407509505, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 830583113579364352, "username": "RennanCPonte", "tweet": "@luizguiprado Pra vc ver q a gnt \u00e9 vulner\u00e1vel,c uma simples faca o cara fica acima de todos e poderia esfaquear mais gnt, se tivessem todos armados ele jamais faria uma coisa dessas e msm q ele tivesse arma tbm pensaria duas vezes antes de fazer isso,ele fez pq td mundo \u00e9 vulner\u00e1vel sem arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RennanCPonte/status/1037798439407509505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizguiprado"}
{"id": 1037798373028454408, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 279191719, "username": "anthonyjoseph07", "tweet": "@ManuelaDavila Vamos proibir a venda de faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anthonyjoseph07/status/1037798373028454408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037798314446610432, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2956640259, "username": "lucas_rayol", "tweet": "@empiricidade besha \u00e9 isso que eu fico olhando, que faca feia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_rayol/status/1037798314446610432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "empiricidade"}
{"id": 1037798275875782657, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 770670177788817409, "username": "oliiveiraday", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada (ainda tenho minhas d\u00favidas sobre a veracidade), por\u00e9m me vem um questionamento. Ser\u00e1 q ele vai continuar apoiando o porte de arma?! Como ser\u00e1 q ele estaria se no lugar da faca fosse uma arma de fogo....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliiveiraday/status/1037798275875782657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798236814229506, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 208271715, "username": "ICINOCENCIO", "tweet": "Inoc\u00eancio Jos\u00e9 Pessoa IIAlgu\u00e9m pode esclarecer se uma faca pode atravessar um colete a prova de balas? e que for\u00e7a foi essa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ICINOCENCIO/status/1037798236814229506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798225762287616, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 310325953, "username": "xLucascordeiro", "tweet": "@caju_sz @MalandroDoBonde @CADEOTOMPERO @jurezender maluco tomou 6 pontos na barriga e n\u00e3o saiu sangue na faca, ok", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xLucascordeiro/status/1037798225762287616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jurezender,CADEOTOMPERO,MalandroDoBonde,caju_sz"}
{"id": 1037797932865601538, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 476294930, "username": "saviohxx", "tweet": "@wittfilho Ent\u00e3o a culpa foi da faca n\u00e9?! Cara ele poderia ter tacado uma pedrada na testa dele e te-lo matado. A culpa sempre \u00e9 do criminoso entendam isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviohxx/status/1037797932865601538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wittfilho"}
{"id": 1037797906928087041, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1035907860, "username": "kev1ney", "tweet": "a faca que feriu o Bolsonaro  pic.twitter.com/vrkYrbZT8V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kev1ney/status/1037797906928087041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797746776965121, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 96137486, "username": "MelissaFreire", "tweet": "@oiluiz Como se portar faca fosse legalizado ahisjs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelissaFreire/status/1037797746776965121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oiluiz"}
{"id": 1037797697686851585, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 68304877, "username": "akkory_", "tweet": "@TACOCS @CaiioAlencar Imagina essa faca vai em \u00f3rg\u00e3o? Mata o cara e j\u00e1 era o IBOPE. Tu vive no pa\u00eds que morre mais de 66 mil pessoas POR ANO, tu acha mesmo que isso foi por IBOPE ou pelo fato de a gente est\u00e1 em 2 no pa\u00eds mais perigoso do mundo? Vai estudar animal e sai dessa tua bolha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akkory_/status/1037797697686851585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaiioAlencar,TACOCS"}
{"id": 1037797690455810048, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 100806866, "username": "thaecr", "tweet": "faca do esfaqueamento de bonaro escondida em terreiro de macumba em fortaleza", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaecr/status/1037797690455810048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797402219110400, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 936663532321607687, "username": "yarleifeijo_", "tweet": "@TACOCS @NoRaphael27 @CaiioAlencar @xxl_dudu @RafaelPalido @1995brunno_ @GiiooAlves Ooo animal, colete para uma bala, e uma faca vai perfurar ele? no\u00e7\u00e3o de pardal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yarleifeijo_/status/1037797402219110400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiiooAlves,1995brunno_,RafaelPalido,xxl_dudu,CaiioAlencar,NoRaphael27,TACOCS"}
{"id": 1037797304114311169, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 469671607, "username": "Linokavalkante", "tweet": "@FadaMinaj Caramba agora que eu vi, a faca est\u00e1 coberta por um pano, arma\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Linokavalkante/status/1037797304114311169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FadaMinaj"}
{"id": 1037796793462005765, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1014276342588862465, "username": "woniqson", "tweet": "J\u00e1 esfaqueram o @jairbolsonaro quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/woniqson/status/1037796793462005765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796732686532614, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 857746384749043712, "username": "indiamaldit4", "tweet": "gnt acabei de ver o v\u00eddeo do bonorio sendo esfaqueado mas n tinha uma gotinha de sangue na faca, ser\u00e1 arma\u00e7\u00e3o?  pic.twitter.com/aCjbIDqUyD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/indiamaldit4/status/1037796732686532614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796694119862273, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 120268167, "username": "OFelipeTorres", "tweet": "Eu odeio o Lula e toda a corja do PT e partidos comunistas em geral mas jamais desejaria a morte de nenhum deles, n\u00e3o fa\u00e7a isso por discordar de algu\u00e9m amigos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OFelipeTorres/status/1037796694119862273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796653078650880, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 340880905, "username": "OsOlhosdeLince", "tweet": "Acharam a faca que usaram no Bonoro!!  pic.twitter.com/OiRXgfcaKU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsOlhosdeLince/status/1037796653078650880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796644799041536, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 45956864, "username": "raissabzrr", "tweet": "Das duas uma, vejam bem Ou Grey's anatomy mentiu pra mim quanto ao volume de sangue que JORRA de uma facada Ou essa faca utilizada a\u00ed era de papel Pq o Homem sair limpinho de um ataque desse makes me go HmmMMmmmMm", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissabzrr/status/1037796644799041536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796623106154496, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2572972407, "username": "empiricidade", "tweet": "E a faca era de papel?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/empiricidade/status/1037796623106154496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796433364172801, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@ManuelaDavila @ethaoliveira O @o_antagonista j\u00e1 postou at\u00e9 foto da faca. Acredita que t\u00e1 limpinha?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037796433364172801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ethaoliveira,ManuelaDavila,o_antagonista"}
{"id": 1037796409276354560, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 75855221, "username": "tchuintchuin", "tweet": "JA FOI ESFAQUEADO QUER QUE EU FA\u00c7A OQ???", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tchuintchuin/status/1037796409276354560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796404964601856, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 136340079, "username": "pedrorillex", "tweet": "chega no ouvido da morena e fala:- vem ser meu bonoro que hoje vou te enfiar a faca \ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrorillex/status/1037796404964601856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796202283245568, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "Olha a faca, @jairbolsonaro ! As beexa \u00e9 pirigoza!Esfaquearam Bolsonaro #facada #Scandal #HouseOfCards pic.twitter.com/POIrfRSb0F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Scandal,#HouseOfCards", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037796202283245568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796185753432065, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2262268635, "username": "sorrynotlovatow", "tweet": "a faca saiu limp\u00edssima, que estranho n\u00e3o \u00e9 mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sorrynotlovatow/status/1037796185753432065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796174101716992, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@o_antagonista Certo, limparam a faca? N\u00e3o v\u00e3o fazer per\u00edcia, nada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037796174101716992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037796088399491072, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 367785024, "username": "CharlianeXavier", "tweet": "@g1 Tem que investigar mesmo. \u00d1 vi sangue na faca nem no abd\u00f4men.  Ele \u00f1 tem sangue?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlianeXavier/status/1037796088399491072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037795983374069761, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 407026389, "username": "CarlosMatheus96", "tweet": "Meus p\u00easames a faca.  https://glo.bo/2M5OhMm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosMatheus96/status/1037795983374069761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795966718562304, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 836523942991052800, "username": "Pedromacedoofc", "tweet": "Momento em que Bolsonaro \u00e9 atingido.Segundo a pol\u00edcia militar, Jair Messias Bolsonaro foi atingido por uma pessoa que portava uma faca na m\u00e3o.  pic.twitter.com/FmQymYXB36", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedromacedoofc/status/1037795966718562304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795706692624385, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2714914938, "username": "cmilareal", "tweet": "MEU DEUS a faca ta bem????", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmilareal/status/1037795706692624385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795621015613440, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2576319521, "username": "Dark_McQuaid", "tweet": "Bolsoniro levou uma faca e ainda tem pessoas, inclusive ele, que querem o porte de arma kkkkk \u00c9 rir pra n\u00e3o chorar Imaginem se o maluco tivesse uma arma de fogo ? Tinha mandado ele conhecer o Beto Carrero", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dark_McQuaid/status/1037795621015613440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795610953490433, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 367785024, "username": "CharlianeXavier", "tweet": "@jornalnacional Foi t\u00e3o superficial que \u00f1 saiu sangue na faca nem no abd\u00f4men.  Estou achando que isso \u00e9 uma farsa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlianeXavier/status/1037795610953490433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037795576606285824, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1026117002488963072, "username": "blueblackjm", "tweet": "a faca t\u00e1 bem?  https://twitter.com/prazertom/status/1037795306203688960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blueblackjm/status/1037795576606285824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795549842427906, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1008574599783645184, "username": "little_elu", "tweet": "Esfaquearam Bolsanario com uma FACA DE P\u00c3O???poxa, se fosse pra matar um presidenci\u00e1vel fazia que nem fizeram com Eduardo Campos  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037780566018539523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/little_elu/status/1037795549842427906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795535627997184, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 152244810, "username": "GirlanoMarcio", "tweet": "At\u00e9 onde esse nosso pa\u00eds vai chegar?Um candidato sendo ferido a faca em pleno momento de campanha pol\u00edtica.Independente de quem seja a v\u00edtima, que voc\u00ea discorde das id\u00e9ias dele, \u00e9 preciso respeitar o pr\u00f3ximo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GirlanoMarcio/status/1037795535627997184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795521115697152, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 407026389, "username": "CarlosMatheus96", "tweet": "Calma galera, a faca passa bem, n\u00e3o pegou o v\u00edrus bolsominions...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosMatheus96/status/1037795521115697152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795369604722688, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 958916015576047617, "username": "Diario_Ceara", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diario_Ceara/status/1037795369604722688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795328811040768, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 76337637, "username": "Jehsophy", "tweet": "@GloboNews @FeCastanhari J\u00e1 se cortou com uma faca? Sangra um bocado viu, mas vamos aguardar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jehsophy/status/1037795328811040768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,GloboNews"}
{"id": 1037795137714368515, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 367785024, "username": "CharlianeXavier", "tweet": "@ThiLobo Estranho que \u00f1 vi sangue na faca nem no abd\u00f4men. Ele \u00f1 tem sangue ou \u00e9 uma grande  mentira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlianeXavier/status/1037795137714368515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiLobo"}
{"id": 1037795096685621254, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 333079934, "username": "zaynrmarie", "tweet": "mano a faca sai limpinha e o pano tb pelo amor piada ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zaynrmarie/status/1037795096685621254", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794892083351552, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2540448403, "username": "IvanilsonSousa_", "tweet": "Bolsonaro ap\u00f3s medita\u00e7\u00e3o inten\u00e7\u00e3o decidiu n\u00e3o ser mais a favor do porte de armas. \"Brasileiro n\u00e3o tem mentalidade pra ter armas\"\"Me deram uma faca meu\"assinado BolsonaroEsse bilhete \u00e9 verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanilsonSousa_/status/1037794892083351552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794836034846721, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1056104275, "username": "Larisq13", "tweet": "O cara que passou a faca no Bonoro t\u00e1 s\u00f3 o Arturito tentando matar o Denver com a tesoura sem ponta", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larisq13/status/1037794836034846721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794803067613189, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 192917314, "username": "lourrancarneiro", "tweet": "J\u00e1 levou a facada, quer q eu fa\u00e7a o q? \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lourrancarneiro/status/1037794803067613189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794732204802048, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 107699160, "username": "miguellito18", "tweet": "Gente :o A faca passa bem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguellito18/status/1037794732204802048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794670410194945, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 822486972056895488, "username": "a_nao_dani", "tweet": "algu\u00e9m sabe dizer se a faca passa bem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_nao_dani/status/1037794670410194945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794664831692800, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 708966513022275584, "username": "AnddreOficial", "tweet": "@contasbr Est\u00e3o todos online vendo a morte da faca que acertou o bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnddreOficial/status/1037794664831692800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "contasbr"}
{"id": 1037794484090793985, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 872037087045877761, "username": "WeltonFilho10", "tweet": "@Urublog \u00c9 j\u00e1 que o n\u00edvel do escritorzim baixou vou baixar o meu tamb\u00e9m, pois va tomar no meio do seu cu filho da puta que da pr\u00f3xima vez algu\u00e9m enfie uma faca no seu abdome e aparece outro filho da puta igual a voc\u00ea e diga que foi de faca de brinque propagador de \u00f3dio lixo humano \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeltonFilho10/status/1037794484090793985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Urublog"}
{"id": 1037794448179126274, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84888880, "username": "LaarisSaantos", "tweet": "Mano oq a pessoa tem na cabe\u00e7a de tacar uma faca no Bolsonaro?! Foda-se as ideias dele. \u00c9 um ser humano q nem TDS. Agr sim ele tem mais Ibope ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaarisSaantos/status/1037794448179126274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794381594537984, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 769333089197760512, "username": "Johnwand32", "tweet": "Juiz de fora\"Algu\u00e9m sabe se a faca est\u00e1 bem?\"\"prestem socorro a faca\"Posts q mostram o qu\u00e3o nossa popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 sem amor, eu n\u00e3o sou eleitor dele mas antes de tudo ele \u00e9 um ser humano! Por mais q suas opini\u00f5es sejam pol\u00eamicas ele \u00e9 um SER HUMANO!!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johnwand32/status/1037794381594537984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794181870247936, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 43942052, "username": "lispoc", "tweet": "Acho q depois dessa o Bolsonaro vai rever a libera\u00e7\u00e3o das armas n\u00e9 kkk\u201cAin quem quer matar mata com o que tiver na m\u00e3o\u201d O cara n\u00e3o conseguiu com uma faca, mas com uma arma ele teria conseguido \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lispoc/status/1037794181870247936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793960863916032, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 964957087112617984, "username": "EduFCorrea1", "tweet": "*FOLHA DE S\u00c3O PAULO*\"Bolsonaro d\u00e1 barrigada em faca de jovem manifestante em Minas Gerais\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduFCorrea1/status/1037793960863916032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793930455212033, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@QuebrandoOTabu N\u00e3o \u00e9 porque abominamos as id\u00e9ias do Bolsonaro, que apoiamos o ocorrido. \u00c0s id\u00e9ias dele tem de ser combatidas nas elei\u00e7\u00f5es, elegendo candidatos contr\u00e1rio a ele. Que o culpado pague pelo seu crime. Embora o mesmo sempre fa\u00e7a apologia a viol\u00eancia, ningu\u00e9m precisa disso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1037793930455212033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037793818702172165, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 741791135979442176, "username": "tatavelozo16", "tweet": "a faca ja foi levada ao hospital e esterilizada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatavelozo16/status/1037793818702172165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793674321686529, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3079097474, "username": "Amanda15Nas", "tweet": "Mds Bolsonaro esfaqueado, tomara que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amanda15Nas/status/1037793674321686529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793582005010433, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4012949415, "username": "bauralitro", "tweet": "faca usada para atingir bonoauro  pic.twitter.com/po1dcozvJb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauralitro/status/1037793582005010433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793284901543937, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1016691758057521152, "username": "KelvinO60172007", "tweet": "@wittfilho Vamos proibir as Facas, Facas Matam quem quer matar, Mata! Pouco importa se \u00e9 com Faca, Carro, Armas de Fogo, tudo pode se tornar uma Arma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KelvinO60172007/status/1037793284901543937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wittfilho"}
{"id": 1037793099739750400, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2358513877, "username": "Alipertizando", "tweet": "@JornalOGlobo olha a fa\u00e7a ops a farsa  https://twitter.com/henriqueluis___/status/1037789833924698112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alipertizando/status/1037793099739750400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037793040272961537, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2780362469, "username": "rerisantoslm", "tweet": "\u00c9 esse bolsonaro ainda quer liberar porte de arma, libera fofo que Deus livre na pr\u00f3xima n\u00e3o vai ser com faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rerisantoslm/status/1037793040272961537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793011726475266, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 914597220594458624, "username": "KarynaN94", "tweet": "Que faca potente p atravessar esse colete. A globo diz q tava sem colete. Se decidam queridox  https://twitter.com/pedrodoria/status/1037791161468051461\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarynaN94/status/1037793011726475266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792932533870593, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 107718821, "username": "lula_pinheiro", "tweet": "@juliaduailibi N d\u00e1 p entender esse ataque, sinceramente... sair de ksa c uma faca m\u00e9dia, se meter num aglomerado sem saber se vai chegar perto, empunhar a faca m\u00e9dia sem q ngm veja/tente impedir...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lula_pinheiro/status/1037792932533870593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliaduailibi"}
{"id": 1037792906608877569, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "Ora\u00e7\u00f5es por @jairbolsonaro segundo a @GloboNews nosso futuro presidente passa por cirurgia nesse exato momento, a faca atingiu o f\u00edgado \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #EuVotoBolsonaro17#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037792906608877569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037792860685430784, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 333079934, "username": "zaynrmarie", "tweet": "devia ter ****** na faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zaynrmarie/status/1037792860685430784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792822429188096, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 452367926, "username": "wolvestaylor", "tweet": "quem foi o burro que n\u00e3o tacou essa faca logo na cabe\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wolvestaylor/status/1037792822429188096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792819056967680, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 285650271, "username": "juvieir4", "tweet": "Gente, sem p\u00e2nico! Recebi not\u00edcias que a faca que atingiu o Bolsonaro passa bem. #For\u00e7aFaca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aFaca", "link": "https://twitter.com/juvieir4/status/1037792819056967680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792555755364352, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1566159270, "username": "marcusfeliipe_", "tweet": "\"J\u00e1 est\u00e1 feito! levou uma facada. Querem que eu fa\u00e7a o que?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusfeliipe_/status/1037792555755364352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792530300133376, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 37538402, "username": "bmello20", "tweet": "J\u00e1 est\u00e1 feito, j\u00e1 levou uma facada, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmello20/status/1037792530300133376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792474637455361, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1276357164, "username": "EuArianaf", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 sendo operado agora, a faca atingiu o f\u00edgado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuArianaf/status/1037792474637455361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792390109638657, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 996100660776062979, "username": "RaycaAlessandra", "tweet": "@taejustice t\u00f4 preucupada com a faca tadinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaycaAlessandra/status/1037792390109638657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taejustice"}
{"id": 1037792258404306950, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 591862244, "username": "abaitolada", "tweet": "@euclarice @lluiz21 acho que bandido tem mais com o que se preocupar do que meter a faca no bucho do bozo", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abaitolada/status/1037792258404306950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lluiz21,euclarice"}
{"id": 1037792238217162752, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "DA MESMA FORMA QUE N\u00c3O SE RESOLVE NA BALA, N\u00c3O SE RESOLVE NA FACASE RESOLVE NA CONVERSA E NO DEBATE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037792238217162752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792223730061313, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 154913083, "username": "akccm", "tweet": "@maya_chacon Sem esquecer que, a depender da maneira que \u00e9 utilizada, uma faca tamb\u00e9m mata, parte da doen\u00e7a e periculosidade da \u201cpessoa\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akccm/status/1037792223730061313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maya_chacon"}
{"id": 1037791905109696512, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@UOL n\u00e3o foi esfaqueado, levou uma leve arranh\u00e3o de faca... exagero. Espero que ele n\u00e3o queira mais metralhar petistas do acre ou incentivar tiros em caravanas do pt.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037791905109696512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037791842895622145, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 960894491753435136, "username": "belrsb", "tweet": "n\u00e3o q as coisa q o bonossauro fa\u00e7a tenham sentido, mas planejar a pr\u00f3pria viol\u00eancia s\u00f3 vai ser negativo pra ele que \u00e9 a favor de libera\u00e7\u00e3o do porte de arma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belrsb/status/1037791842895622145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791691053387776, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 54782657, "username": "lennonsf", "tweet": "Acabo de ser informado em Fortaleza, Cear\u00e1, onde estou, que o Deputado Jair Bolsonaro sofreu um ferimento a faca.Bem feito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lennonsf/status/1037791691053387776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791608744435712, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54172293, "username": "moema4", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @bebummineiro @negaodalata A faca, assim como as compressas sobre o \"ferimento\" est\u00e3o perfeitas ...Um poss\u00edvel ferimento no abdomem causaria hemorragia ...e as compressas sobre o tal ...est\u00e3o IMACULADAS!\ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moema4/status/1037791608744435712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "negaodalata,bebummineiro,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791589446373376, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3761163454, "username": "Oxentehogaza", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado meu deus j\u00e1 prestaram socorro a faca?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oxentehogaza/status/1037791589446373376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791458156314624, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 98919742, "username": "laristorm", "tweet": "ai pq tem que ter empadinha com o bolsonado e piriri pororoah fa\u00e7a me o favor viado fosse ele sentava a facada em n\u00f3s tamb\u00e9m  pic.twitter.com/a2d5iYrf2j", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laristorm/status/1037791458156314624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791420281749504, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 934910782118285314, "username": "anrclara", "tweet": "gente mas sera que a faca ta bem????????bichinha", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anrclara/status/1037791420281749504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791345224638464, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 163478541, "username": "QueiteBarros", "tweet": "No Facebook \"nada justifica o \u00f3dio\" No twitter \"o cara deveria estudar anat\u00f4mia pra enfiar a faca de forma certa\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QueiteBarros/status/1037791345224638464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791248130756610, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2843228043, "username": "izidro_danillo", "tweet": "O bolson estava de colete galera, essa faca nem arranhou o buxo dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izidro_danillo/status/1037791248130756610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791230422384646, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 70207803, "username": "ariellemds", "tweet": "A faca do Bolsonaro  pic.twitter.com/ZZo9fbcEkH", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariellemds/status/1037791230422384646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791042454646784, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 75702550, "username": "PrinceYago", "tweet": "A faca passa bem ;)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrinceYago/status/1037791042454646784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791042240753664, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 160215696, "username": "Lane_MyLife", "tweet": "Bolsonaro v\u00edtima do seu pr\u00f3prio discurso de \u00f3dio,levou uma faca,o que poderia tbm ser Um tiro(quando sua filosofia doentia de por uma arma na mao de todo mundo for posta e pratica)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lane_MyLife/status/1037791042240753664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790900817154048, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 492719773, "username": "teamcalzones", "tweet": "n\u00e3o tem quem fa\u00e7a eu ler uma mensagem no grupo da faculdade hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teamcalzones/status/1037790900817154048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790820076802049, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@sbtjornalismo nem entrou a faca, foi superficial o ferimento... pra quem queria metralhar petistas do acre...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037790820076802049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sbtjornalismo"}
{"id": 1037790786182676480, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 996100660776062979, "username": "RaycaAlessandra", "tweet": "@jeonsxxx vou mandar energias positivas pra faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaycaAlessandra/status/1037790786182676480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeonsxxx"}
{"id": 1037790665315418116, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 433627413, "username": "yngridysr", "tweet": "espero q a esquerda/oposi\u00e7\u00e3o saibam aproveitar isso, falando sobre faca vs arma e tals", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yngridysr/status/1037790665315418116", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790465070977024, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3095648578, "username": "_FelipeMeira_", "tweet": "@cirogomes @ariquepemba Era uma faca enrolada em papel para ninguem ver a faca, da pra ver claramente a faca em alto quando retirada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_FelipeMeira_/status/1037790465070977024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ariquepemba,cirogomes"}
{"id": 1037790261009637376, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 394396027, "username": "Amenndoaboba", "tweet": "tomare q a faca esteje bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amenndoaboba/status/1037790261009637376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790130935869446, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 477999406, "username": "YanSantiagoo", "tweet": "@BolsonaroSP Se a faca tiver envenenada ????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YanSantiagoo/status/1037790130935869446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037790128851304453, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 891215844071661569, "username": "parhye_ji", "tweet": "@yvgukk A faca mano, ela t\u00e1 bem ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parhye_ji/status/1037790128851304453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yvgukk"}
{"id": 1037790047620214784, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 184623083, "username": "caiopepper", "tweet": "@mrllrps tentativa de homicidio com FACA? em 2018??? hmmmmmmm estranho..........", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiopepper/status/1037790047620214784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mrllrps"}
{"id": 1037789966242377730, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 332488211, "username": "amandiess", "tweet": "imagina ai se no lugar de uma faca fosse uma das armas que ele mesmo quer tanto liberar pra popula\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandiess/status/1037789966242377730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789873464373250, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1656724358, "username": "lukinsoo", "tweet": "\u00c9 VERDSDE A FACA SAIU SEM NENHUMA GOTA DE SANGUEEEEE  https://twitter.com/usernemo/status/1037788455210770433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukinsoo/status/1037789873464373250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789839071080455, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 67306723, "username": "_romulloo", "tweet": "Gente, felizmente a faca passa bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_romulloo/status/1037789839071080455", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789819047436288, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1192970778, "username": "Naiane_2", "tweet": "Acho que depois desse ocorrido que aconteceu com Jair Bolsonaro , ele vai repensar em favor do armamento . Se tentaram com uma faca e imagina com arma pra todo lado ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naiane_2/status/1037789819047436288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789769982509057, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 707533633565933568, "username": "willyy_1015", "tweet": "Bem burra a pessoa que meteu a faca no bonosauro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willyy_1015/status/1037789769982509057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789758922084354, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@pablovillaca foi superficial, a faca nem entrou nele... misterioso esse tipo de coisa acontecer. Prenderam o criminoso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037789758922084354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037789716123402240, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 313708853, "username": "samuelpinusa", "tweet": "Algu\u00e9m tem not\u00edcia do estado de sa\u00fade da faca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpinusa/status/1037789716123402240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789667813404673, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1031303451983183872, "username": "fann_VEVO", "tweet": "Libera os revolve e proibe as faca @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fann_VEVO/status/1037789667813404673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789574687277062, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 54667222, "username": "thaisclim", "tweet": "Eu n\u00e3o acho que a faca vai impulsionar o bolso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisclim/status/1037789574687277062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789516784971776, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1347297199, "username": "amandajucab", "tweet": "at\u00e9 num epis\u00f3dio desse tem 2 polos opostos totalmente extremos \u201ctem que esfaquear a esquerda toda\u201d e \u201cachei pouco, coitada da faca\u201d. isso \u00e9 triste num ponto que eu nem sei, indefens\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandajucab/status/1037789516784971776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789372131762177, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2668257672, "username": "johnluc4s", "tweet": "Quem em s\u00e3 consci\u00eancia vai atacar um candidato \u00e0 presid\u00eancia com uma faca, em uma regi\u00e3o do corpo que n\u00e3o \u00e9 vital, tendo consci\u00eancia que tem uma multid\u00e3o de gente ao redor e que COM CERTEZA seria preso? Isso foi armado! #conspirei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#conspirei", "link": "https://twitter.com/johnluc4s/status/1037789372131762177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789315328368641, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 162734874, "username": "palomaalmeidar", "tweet": "o que \u00e9 uma faca pra quem diz que vai metralhas as pessoas,  isso \u00e9 resultado de quem propaga discurso de \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/palomaalmeidar/status/1037789315328368641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789131554938880, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 402793065, "username": "immrds", "tweet": "gente, ser\u00e1 que a faca t\u00e1 bem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/immrds/status/1037789131554938880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789131278090242, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@GuilhermeBoulos foi superficial, a faca nem entrou nele. aposto que \u00e9 um factoide para incriminar oposicionistas ou comunistas.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037789131278090242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789118334492673, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 987713432, "username": "giniarr", "tweet": "a blusa dele nem rasga kkkkkkkkkespero que a faca passe bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giniarr/status/1037789118334492673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789063162605568, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 175733327, "username": "tonny_rr", "tweet": "@oBarbudinho Reflexo de como seria caso eleito, s\u00f3 que ao inv\u00e9s de fa\u00e7a seria com rev\u00f3lver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonny_rr/status/1037789063162605568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oBarbudinho"}
{"id": 1037789045731078144, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3249855682, "username": "1psicopatagem", "tweet": "coitada da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1psicopatagem/status/1037789045731078144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789015204933635, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4757833581, "username": "d4v1crf", "tweet": "For\u00e7a, faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d4v1crf/status/1037789015204933635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788871248027650, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2350586708, "username": "soupesadao", "tweet": "Gente, alguem manda noticias da faca que perfurou o Bolsonaro, ela esta bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soupesadao/status/1037788871248027650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788856777670657, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 162116909, "username": "CintiaDyP", "tweet": "N\u00e3o vou fingir que me importo com a vida do candidato l\u00e1 n\u00e9, afinal j\u00e1 levou a facada quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CintiaDyP/status/1037788856777670657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788805825273858, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 484806960, "username": "__Lxrx", "tweet": "essa faca \u00e9 do lula. \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Lxrx/status/1037788805825273858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788792453820416, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 398146143, "username": "VitoriaLeite30", "tweet": "URGENTE!Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)Jair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Por\u00e9m a facada foi superficial e ele pesa bem.  pic.twitter.com/662nCIE7x5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitoriaLeite30/status/1037788792453820416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788786288197632, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 872037087045877761, "username": "WeltonFilho10", "tweet": "@Urublog Que isso cara eu sei que voc\u00ea ta pouco se fudeno pra que vou falar mais dizer que o cara levou uma facada de colher de festa \u00e9 brincadeira s\u00f3 por que voc\u00ea n\u00e3o curte o cara imagina ai o peruano daquela vez que ele lhe deu um murro pelas costa fosse uma faca de brinquedo dessa ai ?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeltonFilho10/status/1037788786288197632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Urublog"}
{"id": 1037788669959188481, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@rvianna foi superficial, a faca nem entrou, se isso n\u00e3o for um factoide combinado para sua campanha...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037788669959188481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1037788409320955904, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 299819130, "username": "Leobelson", "tweet": "Quem para pra pensar um pouquinho, sabe muito bem a quem essa faca serviu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leobelson/status/1037788409320955904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788365536616449, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@luisnassif dizem que foi superficial, que nem entrou a faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037788365536616449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037788157612371969, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 78436247, "username": "Raiolaser_", "tweet": "Gente, e a faca que esfaqueou o Bolsonada? Passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raiolaser_/status/1037788157612371969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788150335197186, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "\"J\u00e1 esfaquearam o Bolsonaro, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" [BolsoSemSangue]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037788150335197186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788105955311617, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "\"J\u00e1 esfaqueou, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" [BolsoSemSangue]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037788105955311617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787991513726977, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1056104275, "username": "Larisq13", "tweet": "@mirtessf Espero que a faca esteja bem j\u00e1 que j\u00e1 falaram que ele t\u00e1", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larisq13/status/1037787991513726977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mirtessf"}
{"id": 1037787906222501893, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@Ricardos1602 @BolsonaroSP est\u00e3o dizendo que foi superficial, que nem entrou a faca... s\u00f3 um arranh\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037787906222501893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,Ricardos1602"}
{"id": 1037787892762984448, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 54172293, "username": "moema4", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @bebummineiro Vamos ficar tranquilos, pois j\u00e1 li que a FACA est\u00e1 em estado perfeito!\ud83e\udd10", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moema4/status/1037787892762984448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bebummineiro,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787741260574721, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@Bob_Fernandes @cirogomes foi superficial, nem entrou a faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037787741260574721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,Bob_Fernandes"}
{"id": 1037787693965602818, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 70207803, "username": "ariellemds", "tweet": "Felizmente est\u00e1 tudo bem com a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariellemds/status/1037787693965602818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787645018103809, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 47824973, "username": "veelleon", "tweet": "N\u00e3o t\u00f4 dizendo que \u00e9 fake mas \u00f3>estranhamente o atacador escolhe uma hora inoportuna pra si mesmo quando ele t\u00e1 no alto e BEM VIS\u00cdVEL.>a faca sai limpinha  pic.twitter.com/z1dpRwdXoS", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veelleon/status/1037787645018103809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787522514993153, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 816024655890944001, "username": "Sr_Butera7", "tweet": "Meteram a faca na poc  pic.twitter.com/Yzi3qBnDr7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sr_Butera7/status/1037787522514993153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787499110834182, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 291552487, "username": "Obr7Fabricio", "tweet": "@bernardopkuster E serio isso que a faca que ele usou tava contaminado com sague HIV ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Obr7Fabricio/status/1037787499110834182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1037787282013663232, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 961011462767554561, "username": "Anna_Bea_pds", "tweet": "@FlavioBolsonaro Deve ter enchido a faca de vermes. Algu\u00e9m tem not\u00edcia dela? Ela passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anna_Bea_pds/status/1037787282013663232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037787279136313344, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 496180224, "username": "ddaengbys", "tweet": "o estatuto do desarmamento salvou o bolso****, essa \u00e9 a verdade.o que aconteceu com ele foi errado, mas que agora ele tenha em mente que se a popula\u00e7\u00e3o pudesse portar arma, essa pessoa n\u00e3o estaria usando faca, e sim algo bem pior.", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddaengbys/status/1037787279136313344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787276057690112, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 138885746, "username": "eitoban", "tweet": "Tinha que girar a faca", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitoban/status/1037787276057690112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786920854675456, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1656724358, "username": "lukinsoo", "tweet": "aposto que se for eleito o Ciro vai tirar a faca do SPC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukinsoo/status/1037786920854675456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786787689713665, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 175733327, "username": "tonny_rr", "tweet": "Agora imagina que se no lugar da faca fosse um rev\u00f3lver. Ele foi v\u00edtima do pr\u00f3prio discurso que propaga. N\u00e3o digo que acho certo, mas cada um colhe o que planta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonny_rr/status/1037786787689713665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786770451177475, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 481570293, "username": "lovatilla", "tweet": "Esfaquearam o Bolsonaro. Imagina com porte de arma liberado: atiraram no Bolsonaro\u00c9 amigos, Brasil tem cultura pra portar nem fa\u00e7a, imagina arma", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lovatilla/status/1037786770451177475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786720874450949, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 415047428, "username": "CamillaCabralSa", "tweet": "@ChernobiI Mo\u00e7a, vc acha que legalizar armas te d\u00e1 o direito de matar? Te d\u00e1 o direito de defesa, \u00e9 diferente!!! Ou vc acha que atentado a faca n\u00e3o \u00e9 crime, assim como atentado a bala?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamillaCabralSa/status/1037786720874450949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChernobiI"}
{"id": 1037786669871759361, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2892156406, "username": "Beyrinjela", "tweet": "Tadinha da faca que entrou no corpo desse ser humano sujo. Rezando pra que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beyrinjela/status/1037786669871759361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786562300395520, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 33374761, "username": "cirogomes", "tweet": "Acabo de ser informado em Caruaru, Pernambuco, onde estou, que o Deputado Jair Bolsonaro sofreu um ferimento a faca. Repudio a viol\u00eancia como linguagem politica, solidarizo-me com meu opositor e exijo que as autoridades identifiquem e punam o ou os respons\u00e1veis por esta barb\u00e1rie.", "replies": 1542, "retweets": 12729, "likes": 75020, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786465617543171, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 846149573198405632, "username": "thyago_ls_33", "tweet": "@Ro_Moller E a faca? Passa bem?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thyago_ls_33/status/1037786465617543171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037786459749711874, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 87492901, "username": "fuampeira", "tweet": "t\u00e3o achando ruim a facada que a gata levou mas num s\u00e3o voc\u00eas que querem a libera\u00e7\u00e3o das armas, mores? t\u00f4 com pena \u00e9 da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuampeira/status/1037786459749711874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786445736493059, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 94158420, "username": "rondelicia", "tweet": "Gente, mas ser\u00e1 que a faca ta bem?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rondelicia/status/1037786445736493059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786390409433089, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 10204102, "username": "bemgordin", "tweet": "Meteram a faca no bolsonaro. J\u00e1 imaginando o personagem que v\u00e3o criar pro autor: uma trans gayzista quilombola sem terra que encheu o bolso com a lei rouanet e s\u00f3 fez isso pq tem medo de perder o bolsa fam\u00edlia. E claro, tudo a mando do PT com o aux\u00edlio de Cuba.", "replies": 4, "retweets": 166, "likes": 471, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bemgordin/status/1037786390409433089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786311783067648, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "@lfelipe_miguel Faca? Ou Fake? Contra informa\u00e7\u00e3o para reduzir rejei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1037786311783067648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lfelipe_miguel"}
{"id": 1037786310541553669, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2358513877, "username": "Alipertizando", "tweet": "@BarbaraSaryne Felizmente n\u00e3o voto por pena e espero que o povo brasileiro n\u00e3o fa\u00e7a isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alipertizando/status/1037786310541553669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BarbaraSaryne"}
{"id": 1037786212550017025, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 555213506, "username": "guisccp12", "tweet": "olha o tamanho da faca bicho  https://twitter.com/opovoonline/status/1037785936799707137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guisccp12/status/1037786212550017025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786188109832192, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 321715468, "username": "bibonas", "tweet": "O candidato que quer o porte de arma levou uma facada no meio do povo, se com faca fizeram isso quem dir\u00e1 com o porte de arma, loucura isso, parece que n\u00e3o pensa", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibonas/status/1037786188109832192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785949533614080, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 87046637, "username": "alanajdp", "tweet": "AINDA BEM QUE FOI FACA IMAGINE SE TIVESSE SIDO ARMA DE FOGO EM GALERA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanajdp/status/1037785949533614080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785936799707137, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Urgente | Bolsonaro \u00e9 ferido a faca em ato de campanha:  http://bit.ly/2wKGApi\u00a0 pic.twitter.com/praapR8U8M", "replies": 28, "retweets": 29, "likes": 84, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037785936799707137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785918697103360, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 348137554, "username": "ctrluc", "tweet": "espero que a faca esteja bem e espero que na pr\u00f3xima vez n\u00e3o errem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ctrluc/status/1037785918697103360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785854440288256, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 74277837, "username": "jean_braga", "tweet": "se aconteceu com uma faca e imagina uma arma em punho hein! vamos pensar seus fan\u00e1ticos doentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jean_braga/status/1037785854440288256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785583630934016, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3578981015, "username": "machadoamorim01", "tweet": "@g1 A faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/machadoamorim01/status/1037785583630934016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037785477624066049, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 309350625, "username": "fentyrules", "tweet": "se fosse pra matar n\u00e3o teriam usado uma faca de p\u00e3o, teriam feito igual o avi\u00e3o do Eduardo Campos  pic.twitter.com/IBqiOd6C6Q", "replies": 8, "retweets": 43, "likes": 95, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fentyrules/status/1037785477624066049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785424855552001, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 452367926, "username": "wolvestaylor", "tweet": "coitada da faca for\u00e7as her\u00f3i da na\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wolvestaylor/status/1037785424855552001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785405825974272, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2470087369, "username": "geniusantiago", "tweet": "Meteram uma faca no Bolsonaro crise", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geniusantiago/status/1037785405825974272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785388197339137, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 116272927, "username": "arlysonsss", "tweet": "A faca passa bem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arlysonsss/status/1037785388197339137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785341619576835, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 362039815, "username": "fecgustavo", "tweet": "caralho brother meteram a faca no bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fecgustavo/status/1037785341619576835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785290675499008, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@brasil247 at\u00e9 parece que a faca entrou nele, uma coisa superficial... se n\u00e3o foi encomendado para faz\u00ea-lo de v\u00edtima e culpar o PT.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037785290675499008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037785250410246145, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1895000658, "username": "vladsouza19", "tweet": "#BolsonaroesfaqueadoA gente chama de bolo de milho, mas n\u00e3o \u00e9 pra cortar de faca n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroesfaqueadoA", "link": "https://twitter.com/vladsouza19/status/1037785250410246145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785210455244801, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 30102188, "username": "Cathysan", "tweet": "@oleonasty Ele foi no google: estrat\u00e9gias de campanha -> estrat\u00e9gias sujas -> mais chocantes ainda -> (bolinha de papel, arma, faca).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cathysan/status/1037785210455244801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oleonasty"}
{"id": 1037785173243437058, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2685750098, "username": "avozdomorto", "tweet": "Quer dizer que finalmente passaram a faca na fudida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avozdomorto/status/1037785173243437058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785088052916224, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 824306691936317446, "username": "cleirrton", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica algu\u00e9m me diz se a faca passa bem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleirrton/status/1037785088052916224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784941747154944, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 813817943771541507, "username": "idkcmila", "tweet": "bozo levou uma facada ksdhdkfjskjfkg tadinha da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idkcmila/status/1037784941747154944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784880900460544, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1035907860, "username": "kev1ney", "tweet": "a faca t\u00e1 bem??  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037781955738259458\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kev1ney/status/1037784880900460544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784790215393280, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1001968713980145667, "username": "lorispereiraa", "tweet": "Ainda bem que foi s\u00f3 uma faca n\u00e9, se todo mundo tivesse porte de arma, podia ser que tivesse morto n\u00e9...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorispereiraa/status/1037784790215393280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784718668980231, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 71358539, "username": "ronaldgarza", "tweet": "J\u00e1 est\u00e1 feito, levou a facada, quer que fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldgarza/status/1037784718668980231", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784634296344576, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2346441126, "username": "KawhanEduard", "tweet": "@Pedro_henriqz Algu\u00e9m sabe dizer se a faca passa bem ?", "replies": 15, "retweets": 23, "likes": 98, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KawhanEduard/status/1037784634296344576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedro_henriqz"}
{"id": 1037784627837128706, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2168560216, "username": "gentilombra", "tweet": "@g1 COMO TA A FACA???????????????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gentilombra/status/1037784627837128706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037784553832755200, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 422639298, "username": "romulemon", "tweet": "@lorenismos triste fim de uma faca q s\u00f3 queria ser feliz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulemon/status/1037784553832755200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lorenismos"}
{"id": 1037784147346055169, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 422639298, "username": "romulemon", "tweet": "a faca foi levada imediatamente para o pronto socorro mas n resistiu", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulemon/status/1037784147346055169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784119688740867, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 ferido a faca em ato de campanha, segundo Pol\u00edcia:  http://bit.ly/2wKGApi\u00a0 pic.twitter.com/lUksxgb5kw", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037784119688740867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784000780292098, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 772152682274488320, "username": "nandalaraa", "tweet": "espero que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandalaraa/status/1037784000780292098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783965816504320, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "@mitcha No outro v\u00eddeo da pra ver que eh uma faca de cortar carne", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037783965816504320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mitcha"}
{"id": 1037783809603891201, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2915449787, "username": "cinthonia", "tweet": "alguem sabe como ta a faca?", "replies": 6, "retweets": 12, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cinthonia/status/1037783809603891201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783513725116416, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 18847376, "username": "eduardonfreire", "tweet": "Meteram a faca no Bozo!!! Quem prega \u00f3dio, colhe \u00f3dio!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardonfreire/status/1037783513725116416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783449170534400, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 422639298, "username": "romulemon", "tweet": "agr ngm vai ter a escolha a n ser votar no ciro kkkkkkkkkkk uniu a esquerda dms essa faca ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulemon/status/1037783449170534400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783333458112512, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 66247909, "username": "David11Rodrigue", "tweet": "Solidariedade a faca. Chupa bolsolixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/David11Rodrigue/status/1037783333458112512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783014028324864, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "N\u00e3o conseguem derrub\u00e1-lo de um avi\u00e3o, v\u00e3o tengar mat\u00e1-lo na faca.  https://veja.abril.com.br/blog/radar/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1037783014028324864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782682061742080, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 210200843, "username": "marcosheenri", "tweet": "espero que a faca esteja bem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosheenri/status/1037782682061742080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782407288680448, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1056104275, "username": "Larisq13", "tweet": "T\u00d4 MORTA QUE PASSARAM A FACA NO BOLSONARO KKKKK", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larisq13/status/1037782407288680448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782176572604416, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 739601868708548609, "username": "dibissximenes21", "tweet": "for\u00e7as \u00e0 faca", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dibissximenes21/status/1037782176572604416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781971009716224, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 776070880870952960, "username": "dearAmora", "tweet": "Espero que a faca esteja bem  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037780091839959040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dearAmora/status/1037781971009716224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781819050127366, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2168560216, "username": "gentilombra", "tweet": "bolsonaro levou uma facada hoje mas nao se preocupem a faca passa bem e ja foi atendida com urgencia", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gentilombra/status/1037781819050127366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779203637293056, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 72269339, "username": "cbleonardo", "tweet": "Voc\u00ea tira aquela foto mais n\u00e3o sabe como retirar as espinhas que sempre aparece? Fa\u00e7a isso usando somente um App. Assista curta e compartilhe .  https://www.youtube.com/attribution_link?a=RD8XfTrg97k&u=%2Fwatch%3Fv%3DAOq_Eoa8wPw%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbleonardo/status/1037779203637293056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777887670272000, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 36381921, "username": "FortalezaEC", "tweet": "Que tal ajudar o Le\u00e3o, garantir um lugar para curtir Os Paralamas e acompanhar o lan\u00e7amento da nossa nova camisa? Fa\u00e7a a ades\u00e3o ou renova\u00e7\u00e3o do seu s\u00f3cio e ganhe um ingresso (pista) para nosso mega evento, que acontecer\u00e1 dia 29/09 Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida para os 500 primeiros s\u00f3cios.  pic.twitter.com/7y5Dmjmijp", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FortalezaEC/status/1037777887670272000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771348775522306, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 536531039, "username": "miseirx", "tweet": "Eu tenho ctz que quando eu achar o cara que fa\u00e7a essas coisas cmg eu vou saber q \u00e9 o amor da minha vida  https://www.instagram.com/p/BnUws6uHCM_/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=1vnyzs3kbjor2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miseirx/status/1037771348775522306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767223102918656, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 321521106, "username": "marcolinous", "tweet": "quer me deixar irritado? Me fa\u00e7a esperar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcolinous/status/1037767223102918656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762068240375810, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 61485744, "username": "jekinha_jesk", "tweet": "Temer mandando recado \"Alckmin, a senhora n\u00e3o se fa\u00e7a de desentendida!\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jekinha_jesk/status/1037762068240375810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758847593709569, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 169230260, "username": "LidianeCesar", "tweet": "@cinthialages Para dizer o m\u00ednimo rsrs Sempre achei que no governo dele faltou o \"Minist\u00e9rio do VaiDarMerda\". Ele precisa muito de um assessor q diga: \"N\u00e3o fa\u00e7a isso presidente, vai dar merda\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeCesar/status/1037758847593709569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinthialages"}
{"id": 1037755386105921538, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2168560216, "username": "gentilombra", "tweet": "nao to vendo nada diferente a faca \u00e9 uma faca e garfo eh um garfo  https://twitter.com/mattchowskii/status/1037730863256154120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gentilombra/status/1037755386105921538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753799832690692, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 205824008, "username": "andreageouece", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer O senhor est\u00e1  surtando. Todo mundo sabe que foi GOLPE. E a sua reforma trabalhista foi um dos piores do seu governo corrupto. Olhe os dados e veja o aumento do n\u00famero  de desempregados no Pa\u00eds. Fa\u00e7a  o favor e fique calado no resto de governo golpista  que lhe resta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreageouece/status/1037753799832690692", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750614309003267, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4883438002, "username": "ruan_2212", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Is-kzV0HIC4?aSORTEIO\u00a0\u2026 DE UMA FACA DE 300 R$ ! [+ AVISO IMPORTANTE]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruan_2212/status/1037750614309003267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037747852380962816, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1144249963, "username": "capitenlism", "tweet": "@taeflorid s\u00f3 vou chegar em casa 17h30 n\u00e3o me fa\u00e7a inveja", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitenlism/status/1037747852380962816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taeflorid"}
{"id": 1037740218802155520, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 706168658737946625, "username": "SCCP_DANILO", "tweet": "@Corinthians Quem estava ontem na arena  viu o quanto esse time \u00e9 pat\u00e9tico, sem ra\u00e7a, bando de morto etc.RESPEITA O MANTO QUE VCS VESTEM PORRA. ESPERO QUE O JAIR FA\u00c7A VCS JOGAR  POIS ONTEM ME DEU SONO, N\u00c3O ME ARREPENDO DE TER IDO PARA ARENA PORQUE AMO O CORINTHIANS EM QUALQUER SITUA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SCCP_DANILO/status/1037740218802155520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Corinthians"}
{"id": 1037737390239096832, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1011754650259869697, "username": "Baby_Larilou", "tweet": "durma muito beba \u00e1gua seja feliz se fa\u00e7a de doida", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Baby_Larilou/status/1037737390239096832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732333594599424, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 855503471516286976, "username": "ConservadorCE", "tweet": "@geraldoalckmin , Merendeiro , pode bater mais , aumentamos em 7pontos Entre os jovens e 3% Entre as mulheres !! Agora fa\u00e7a uma equipe forte de advogados, os in\u00fameros processos de corrup\u00e7\u00e3o que vai ter que enfrentar depois das elei\u00e7\u00f5es ser\u00e1 gigante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservadorCE/status/1037732333594599424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037727277520482304, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 915711906, "username": "eosbaloes", "tweet": "Uma das coisas que me alegram nesse site \u00e9 que n\u00e3o vejo quem eu sigo apoiando o Bolsonaro. Mas se voc\u00ea est\u00e1 entre os apoiadores, me fa\u00e7a a gentileza de n\u00e3o permanecer aqui. Obrigada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eosbaloes/status/1037727277520482304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722828865527810, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1539169604, "username": "royalsccabeyo", "tweet": "Bem vindo e q fa\u00e7a um bom trabalho  https://twitter.com/Corinthians/status/1037716912002752512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/royalsccabeyo/status/1037722828865527810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722652939571201, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1029715160, "username": "juliazeveda", "tweet": "Mas \u00e9 isto, rezar para que fa\u00e7a uma boa passagem, lembrar das coisas e momentos bons e seguir a vida \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliazeveda/status/1037722652939571201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721525405843457, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 143851702, "username": "_JeffersonRdS", "tweet": "@10Junioor Tomara que venha e fa\u00e7a o que fez com o Botafogo, ontem no est\u00e1dio vi que n\u00e3o podemos jogar com Mantuan na lateral, Pedrinho apesar de promessas tem que dar lugar a Vital, Avelar pelo amor de Deus parece que t\u00e1 correndo com um saco de cimento nas costas, pelo amor de Deus.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_JeffersonRdS/status/1037721525405843457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "10Junioor"}
{"id": 1037719891103625216, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 143186781, "username": "superdebora", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/VmKGRNiBTrQ?aCan\u00a0\u2026\u00e7\u00e3o de Ninar INFAL\u00cdVEL! Parece M\u00c1GICA - Fa\u00e7a o teste e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/superdebora/status/1037719891103625216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037714744524845056, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 24594466, "username": "fredbbtomaz", "tweet": "@MariliaMoscou Agora pronto. Querem que o IBOPE fa\u00e7a campanha? Eles deviam \u00e9 esta preocupado que a popula\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o fez a associa\u00e7\u00e3o entre os dois. Na urna n\u00e3o vai ter ningu\u00e9m dizendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredbbtomaz/status/1037714744524845056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariliaMoscou"}
{"id": 1037712356783153153, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 69121015, "username": "alyneafffff", "tweet": "@emanuellegaunt Tomara que fa\u00e7a uma lei incentivando as bandas de forr\u00f3 fazerem mais vers\u00f5es de m\u00fasicas internacionais que bombam.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyneafffff/status/1037712356783153153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emanuellegaunt"}
{"id": 1037696293211201541, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 79861714, "username": "rokete", "tweet": "Que o Senhor os fa\u00e7a compreender melhor o amor de Deus por voc\u00eas e a firmeza que ele, Cristo, d\u00e1!\r\u2026 https://bible.com/bible/211/2th.3.5.NTLH\u00a0\u2026 pic.twitter.com/EBdprxPaBm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rokete/status/1037696293211201541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696233215676416, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 360865427, "username": "CristianoFe7", "tweet": "Praia do Patacho - Macei\u00f3O meu Brasil \u00e9 Lindooo!!!Fa\u00e7a parte do maior CLUBE DE VIAGENS do Brasil!Informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp+55 85 987053015 em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnYvdnFli1a/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mhczz5r18ce2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristianoFe7/status/1037696233215676416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693979435913216, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 811364732359806980, "username": "Brazjj1", "tweet": "Ol\u00e1 amantes de rpg, quem puder dar uma forcinha em nosso novo twitter da comunidade do amino, clica no link come\u00e7a a seguir e se voc\u00ea se interessar, fa\u00e7a parte dessa comunidadeLink:  https://twitter.com/Legacy_rpg2_0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brazjj1/status/1037693979435913216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679625235771392, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3814377879, "username": "canoabtur", "tweet": "Bom dia, v\u00e9spera de feriado e sempre prontos para atender esse povo lindo.\ud83c\udf0d Melhor passeio e pre\u00e7o \u00e9 com a gente. \u2600\ufe0f Fa\u00e7a sua reserva pelo direct ou whats app.#canoabtur #turismo #passeios #ceara #fortaleza #trip...  https://www.facebook.com/canoabtur/videos/2072445126112674/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#canoabtur,#turismo,#passeios,#ceara,#fortaleza,#trip", "link": "https://twitter.com/canoabtur/status/1037679625235771392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675192330252288, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1051221900, "username": "LuvpaivaVieira", "tweet": "Zoe da turminha dos super monstros em a\u00e7\u00e3o https://www.elo7.com.br/b0577/loja\u00a0Conhe\u00e7a nossa loja \ud83d\udc46Fa\u00e7a seu or\u00e7amentoWatts 85 997488372#pintura #arte#supermonstrosema\u00e7\u00e3o #biscuit\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYl5kvgntV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1s9blu6nzoxux\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pintura,#arte,#supermonstrosema\u00e7\u00e3o,#biscuit", "link": "https://twitter.com/LuvpaivaVieira/status/1037675192330252288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675034922414080, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 80935742, "username": "Leurinbergue", "tweet": "Bolsonaro sobre Museu Nacional: \u201cJ\u00e1 pegou fogo. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\u201d  http://blogs.diariodonordeste.com.br/robertomoreira/politica/bolsonaro-sobre-museu-nacional-ja-pegou-fogo-quer-que-eu-faca-o-que/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leurinbergue/status/1037675034922414080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673510632480768, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 129975408, "username": "muzzioalexandre", "tweet": "1 semana indo e voltando para o trabalho de Uber, 10 motoristas, 8 Bolsonaro, 0 Amoedo, 2 indecisos entre Bolsonaro e Ciro (???). Essa \u00e9 a pesquisa real, feita com pessoas de verdade. Fa\u00e7a o teste, pergunte na rua e deixa de ser id...  https://gab.ai/alexandremuzzio/posts/34239275\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muzzioalexandre/status/1037673510632480768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671511627366401, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4137657436, "username": "leonormmradv", "tweet": "Repost youversao Que o Senhor os fa\u00e7a compreender melhor o amor de Deus por voc\u00eas e a firmeza que ele, Cristo, d\u00e1!2Tessalonicenses 3:5 NTLH em Igreja Evang\u00e9lica G\u00eanesis  https://www.instagram.com/p/BnYkOJ8HbU3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18820xqpd17ib\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonormmradv/status/1037671511627366401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670432885891072, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2891389677, "username": "luissszz", "tweet": "@folha @ThiagoL76770133 @benzocoffee @MrafaelSlima Cara vc ja  postou isso umas 10 vezes... Fa\u00e7a oq vc quiser, mas isso so mostra seu desespero e falta de argumenta\u00e7\u00e3o, t\u00edpico de um Bolsominion safado e burro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luissszz/status/1037670432885891072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrafaelSlima,benzocoffee,ThiagoL76770133,folha"}
{"id": 1037668712369860608, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 36658965, "username": "w3brasilcom", "tweet": "A  http://W3BRASIL.COM\u00a0, DIVULGA Seu Produto ou Servi\u00e7o em Todos os Nossos Canais, Fa\u00e7a como a PIZZARIA & GALETERIA SANTIAGO.*Ligue Agora* (85) 3087-1843 / 988440351WhatsApp - (85) 98525-3525Temos a Cria\u00e7\u00e3o de Sites e Web R\u00e1diosAcesse  http://www.agenciaw3brasil.com.br\u00a0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f\u261d pic.twitter.com/qD3DGZytbk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/w3brasilcom/status/1037668712369860608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664104192692224, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 69912150, "username": "jvmouran", "tweet": "@BiaeBrancaFeres Voc\u00ea pode comparar, s\u00f3 a Gold Bar \u00e9 feita com ingredientes naturais mesmo! Fa\u00e7a como o @oseupersonal e as g\u00eamas @biaebrancaferes e teste de olhos vendados. Voc\u00ea vai ficar surpreso e ver\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYgQlzAeKc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qcksddbs3pq9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvmouran/status/1037664104192692224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oseupersonal,BiaeBrancaFeres"}
{"id": 1037660792160755713, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 721940312852193281, "username": "Alefncmtoss", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a da sua vida um rascunho, porque talvez amanh\u00e3 n\u00e3o d\u00ea tempo de passar a limpo.ESCREVA SUA HIST\u00d3RIA HOJE!\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alefncmtoss/status/1037660792160755713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647855668928513, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 80641319, "username": "blessed_atp", "tweet": "Que o Senhor fa\u00e7a voc\u00eas se aprofundarem cada vez mais na compreens\u00e3o do amor de Deus e na perseveran\u00e7a que vem de Cristo.2 Tessalonicenses 3:5 NBV-PBom\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYZdvWAoS8ijef60UnObvxmus5ZHYBRyQH-l80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1i0urccpx9i5u\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blessed_atp/status/1037647855668928513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641898360483845, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 243987419, "username": "fabio_ibiapina", "tweet": "\u201cQue o Senhor os fa\u00e7a compreender melhor o amor de Deus por voc\u00eas e a firmeza que ele, Cristo, d\u00e1!\u201d2Tessalonicenses 3:5 NTLH  http://bible.com/211/2th.3.5.ntlh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_ibiapina/status/1037641898360483845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635552273739776, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 926066041, "username": "RenildoComenta", "tweet": "Tomara que a Sorrah fa\u00e7a a m\u00e3e da Laureta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenildoComenta/status/1037635552273739776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037572512782147584, "date": "2018-09-06", "time": "00:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 396032213, "username": "skinsdelicate", "tweet": "o pior \u00e9 que os mesmos que falam isso s\u00e3o os que est\u00e3o sempre reclamando da domina\u00e7\u00e3o masculina nos charts, eu quero \u00e9 que a dua fa\u00e7a mais sucesso ainda porque ela merece..  https://twitter.com/duayounger/status/1037346940743311365\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skinsdelicate/status/1037572512782147584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037568515866284032, "date": "2018-09-06", "time": "00:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 108467560, "username": "santanaportella", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a isso ! Maior desastre na vida de um ser humano .  https://www.youtube.com/attribution_link?a=nZrNwoc4nbs&u=%2Fwatch%3Fv%3DAbFQ_v-WHjs%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santanaportella/status/1037568515866284032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546879855276032, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 142029181, "username": "msvitmelo", "tweet": "muito 'de Deus' uma pessoa q fica dizendo que vai metralar \"uma massa\". Meu povo, acordemmm. Estado l a i c o. Se n\u00e3o concorda com algo, simplesmente n\u00e3o o fa\u00e7a. Quanta ignor\u00e2ncia meu Deus  https://twitter.com/DanPimpao/status/1037120262683144193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msvitmelo/status/1037546879855276032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543277069787136, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 983369699768635394, "username": "SandroRitner", "tweet": "@eunicolinh \"S\u00f3 entendi quando tudo acabou, quando n\u00e3o vi peda\u00e7os de mim em Voc\u00ea\"..Esconde a faca..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandroRitner/status/1037543277069787136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eunicolinh"}
{"id": 1037542596296564736, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 452367926, "username": "wolvestaylor", "tweet": "vou te stalkear no instagram \u2014 n\u00e3o fa\u00e7a uma coisa dessas  https://curiouscat.me/wolvestaylor/post/640254544?1536204406\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wolvestaylor/status/1037542596296564736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540984857477120, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 961012224272760832, "username": "paulogaldino92", "tweet": "@montbravo18 @Gofortaleza1 @LeniFerreira10 Meu amigo. Tu tem certeza que tu torce Fortaleza ? Pq vc ta parecendo um torcedor do Kanal travestido de torcedor do FEC. Fa\u00e7a o seguinte, desista do t\u00edtulo e de torcer Fortaleza !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulogaldino92/status/1037540984857477120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeniFerreira10,Gofortaleza1,montbravo18"}
{"id": 1037539489458151424, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4174318757, "username": "lucalaprovitera", "tweet": "@mosouza19 \"Fa\u00e7a isso n\u00e3o, manxu\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucalaprovitera/status/1037539489458151424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mosouza19"}
{"id": 1037539198868377600, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 987375841876369408, "username": "hiarglys", "tweet": "Mah quer me conquistar? Fa\u00e7a cafun\u00e9 na minha cabe\u00e7a, eu n\u00e3o resisto...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiarglys/status/1037539198868377600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533612508422146, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1020684044, "username": "Ins4n_e", "tweet": "Fa\u00e7a piadas sobre assuntos complexos e problem\u00e1ticos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ins4n_e/status/1037533612508422146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530492260835330, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3091923815, "username": "spritebeatz", "tweet": "Pra voc\u00ea  ter raiva de mim arruma primeiro um motivo que fa\u00e7a  sentindo, pq mds \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spritebeatz/status/1037530492260835330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527853192105986, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1029531214217142272, "username": "weedstuffbro", "tweet": "@xizVideos Mintira, se quiser nn faca isso por minha culpa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weedstuffbro/status/1037527853192105986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xizVideos"}
{"id": 1037527375741890560, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2810800589, "username": "Birdzinho", "tweet": "@beako_bia Ent\u00e3o j\u00e1 q \u00e9 t\u00e3o abrangente assim Sistemas, pode ser q eu fa\u00e7a msm, tem disciplinas q me interessam mto mais do que moda do design por exemplo..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Birdzinho/status/1037527375741890560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beako_bia"}
{"id": 1037524845846822913, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 150848924, "username": "AntMarcosAquino", "tweet": "Pois \u00e9, meu #Flamengo, lideraste tantas rodadas, o advers\u00e1rio chegou, ultrapassou e agora corre o risco de deixar o G4. O futebol \u00e9 mesmo uma faca de dois gumes. #SerieA #CampeonatoBrasileiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Flamengo,#SerieA,#CampeonatoBrasileiro", "link": "https://twitter.com/AntMarcosAquino/status/1037524845846822913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521800694050817, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 66840702, "username": "assisbarros", "tweet": "Se voc\u00ea conceder-se cinco minutos d reflex\u00e3o,mudar\u00e1 seu voto,ele \u00f1 ir\u00e1 mais para Bolsonaro,sabia?.Fa\u00e7a um teste,basta confrontar os problemas reais do Brasil,com suas solu\u00e7\u00f5es simplistas,equivocadas e irracionais.\u00d1 basta mudar,\u00e9 preciso mudar com qualidade. #BolsonaroGoHome.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroGoHome", "link": "https://twitter.com/assisbarros/status/1037521800694050817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518465161211909, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 227116477, "username": "_cristianov", "tweet": "@saintmartiner Quer que o Ibope fa\u00e7a o trabalho que o PT por birra se nega a fazer haha. Eu nao sei porque ainda me choco com o n\u00edvel de fanatismo dos seguidores da seita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cristianov/status/1037518465161211909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saintmartiner"}
{"id": 1037514163785003014, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1030219849107218438, "username": "yohoneyme", "tweet": "Voc\u00ea quer acordar na hora? Fa\u00e7a umecta\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yohoneyme/status/1037514163785003014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513643074756608, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 591862244, "username": "abaitolada", "tweet": "AH N\u00c3O PELO AMOR DE DEUS TWITTER NAO FA\u00c7A ISSO CMG.  https://twitter.com/lexwegrey/status/1037131640739381248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abaitolada/status/1037513643074756608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507549594050560, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 47774971, "username": "joebantim", "tweet": "@geinfe Vc \u00e9 jova, at\u00e9 fa\u00e7a faculdade, mas d\u00ea o g\u00e1s mesmo \u00e9 em concursos, que \u00e9 muito mais jogo enquanto ainda temos. Dica de um jovem idoso que se pudesse faria o mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joebantim/status/1037507549594050560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geinfe"}
{"id": 1037506188869431296, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1034777105081532416, "username": "DivulgacoesKim", "tweet": "\ud83d\udce3 V.W CUECAS \ud83d\udce3\ud83d\udcb0 Kit com (12und) R$ 45,00\ud83d\udee1 A partir de 3 kits ( P , M , G e GG )\ud83d\udcf2 Fa\u00e7a o seu pedido, clique no link :  http://api.whatsapp.com/send?1=pt_BR&phone=5585985313239\u00a0\u2026\ud83d\udcb0 Sai a\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXZC68FzlJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zj9gwerk95gm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DivulgacoesKim/status/1037506188869431296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503783717294082, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 990406588174397440, "username": "jovn_fc", "tweet": "Que o Flamengo n me fa\u00e7a passar nervoso Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovn_fc/status/1037503783717294082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502885507022848, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4179073654, "username": "vxcktxrxx", "tweet": "mesmo q as vez nem fa\u00e7a muito sentido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vxcktxrxx/status/1037502885507022848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
