{"id": 1038455118532960258, "date": "2018-09-08", "time": "10:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@Deborah72406360 Mas saiu, so que como foi s\u00f3 uma estocada funda e o buraco foi pequeno. o sangue jorrou pra dentro e n\u00e3o pra fora. Inclusive, a facada pegou uma art\u00e9ria dele. Ele teve que fazer transfus\u00e3o de sangue inclusive.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1038455118532960258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Deborah72406360"}
{"id": 1038452263403102208, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 40029689, "username": "Andre_YpiocA", "tweet": "Fica enchendo o saco pq quer ver o sangue da facada, vc \u00e9 corno(a) e ningu\u00e9m fica perguntando cad\u00ea seu chifre!!!\ud83d\udc02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_YpiocA/status/1038452263403102208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449543472394240, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Foi funda a facada!  https://ift.tt/2O096e7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1038449543472394240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448787390390272, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 22984140, "username": "PGustavo", "tweet": "A cada 10 palavras na internet 11 \u00e9 o nome do homen da facada, era aparacer que voc\u00ea queria, tai #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/PGustavo/status/1038448787390390272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448103710437377, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "O que um facada n\u00e3o faz...  https://www.facebook.com/100000984152876/posts/2031775160198603/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1038448103710437377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448029374853120, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 61520096, "username": "markumo", "tweet": "Porque voc\u00ea levou uma facada?  https://pt.funtests.org/a/21976/e109a51b\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/markumo/status/1038448029374853120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446175874154496, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4570845706, "username": "xXFabioLobo", "tweet": "O que esse senhor est\u00e1 faltando \u00e9 o \u00e1pice do vitrinismo, nada justifica um ato de viol\u00eancia, nada justifica algu\u00e9m levar uma facada.  https://twitter.com/Bopressor20/status/1038263472524541952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xXFabioLobo/status/1038446175874154496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446118701617154, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 845270297334943745, "username": "libertoria", "tweet": "\u00c9 muita canalhice falar em facada fake viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libertoria/status/1038446118701617154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445344252674049, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 159847621, "username": "ElanoOlliveira", "tweet": "Do mesmo diretor de \"moro e treinado pela Cia\" vem a\u00ed \"A facada de talbate\"  https://www.facebook.com/100000892547374/posts/2037361499636915/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElanoOlliveira/status/1038445344252674049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444903162937344, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 907427151812722688, "username": "DiegoCo88034240", "tweet": "@UOL @blogdosakamoto @delucca com facada ou sem facada essa senda \u00e9 rid\u00edcula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoCo88034240/status/1038444903162937344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,blogdosakamoto,UOL"}
{"id": 1038444665215696896, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 47986693, "username": "souzace", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wdVNPwzHD-U?aBolsonaro\u00a0\u2026 levou uma FACADA... (1\u00ba turno aguarda)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souzace/status/1038444665215696896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038444338722873344, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 907427151812722688, "username": "DiegoCo88034240", "tweet": "@UOL @blogdosakamoto @delucca n\u00e3o duvidei da facada. Mas essa loucura de postar o Bolsonaro como coitadinho a cada dez minutos uma foto", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoCo88034240/status/1038444338722873344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,blogdosakamoto,UOL"}
{"id": 1038439253745823744, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 126730173, "username": "dineytimbo", "tweet": "@BlogdoNoblat O cara que deu a facada no Bolsonaro segundo esse argumento ele seria um her\u00f3i?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dineytimbo/status/1038439253745823744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038437630239821825, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@g1politica A Quadrilha Midi\u00e1tica, que tem como chefe da Fac\u00e7\u00e3o a @RedeGlobo , j\u00e1 largou o tucano @geraldoalckmin  e est\u00e1 apoiando a Dupla Fascista Capet\u00e3o e General de Pijama? O fascista beijou a m\u00e3o dos Marinhos. Em seguida, facada e ampla cobertuta da m\u00eddia. @ONUBrasil @ptbrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038437630239821825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,RedeGlobo,geraldoalckmin,ONUBrasil,ptbrasil"}
{"id": 1038436936044748800, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "A facada em Bolsonaro e as tentativas de assassinar Hitler: n\u00e3o s\u00e3o apenas coincid\u00eancias  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-facada-em-bolsonaro-e-as-tentativas-de-assassinar-hitler-nao-sao-apenas-coincidencias/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038436936044748800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038436657161232386, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038436657161232386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038432005397114880, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 476294930, "username": "saviohxx", "tweet": "@marcilioeastamo @Bili12Bil Nao precisa ser eleitor de algu\u00e9m pra se comover com algu\u00e9m levando uma facada covardemente pela esquerda,seu mal-car\u00e1ter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviohxx/status/1038432005397114880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bili12Bil,marcilioeastamo"}
{"id": 1038430961946566656, "date": "2018-09-08", "time": "09:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 739601868708548609, "username": "dibissximenes21", "tweet": "policia e bandido se matando em reriutaba, gente famosa morrendo, facada no bozo, briga em evento de moda, esse m\u00eas t\u00e1 sem condi\u00e7\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dibissximenes21/status/1038430961946566656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429989929197568, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro Voc\u00eas esperavam o que? Esse Bolsonaro cretino s\u00f3 vomita viol\u00eancia por onde passa! Um discurso odioso atr\u00e1s do outro, a\u00ed leva uma facada e quer ser santo? Deixem de ser hipocritas! Voc\u00eas querem governas s\u00f3 pra panelinha de voc\u00eas e o resto que se lasque.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1038429989929197568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038427321441705985, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 384856915, "username": "ganpir", "tweet": "A Campanha de Bolsonaro ainda tem que comer muito capim pra fazer ele se eleger. Uma facada n\u00e3o vai apagar sua hist\u00f3ria de preconceitos e sua incompet\u00eancia como pol\u00edtico que n\u00e3o sabe de nada e nem faz nada al\u00e9m de ofender os outros.", "replies": 7, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganpir/status/1038427321441705985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427308560797696, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Eu s\u00f3 dou moral pra esquerdista que tem coragem de fazer piadinha de facada fake na frente do Eduardo, Fl\u00e1vio ou do Carlos Bolsonaro.  https://gab.ai/smoking_snakes/posts/34487428\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038427308560797696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426808134393857, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 384856915, "username": "ganpir", "tweet": "A Campanha de Bolsonaro acha que as pessoas s\u00e3o idiotas e v\u00e3o esquecer que Bolsonaro disse que ia metralhar petista e agora \u00e9 s\u00f3 paz e amor, contra a viol\u00eancia. O povo n\u00e3o \u00e9 idiota, mas querem que ele seja, sabemos porque. Nada de j\u00e1 ganhou s\u00f3 porque levou uma facada.", "replies": 30, "retweets": 36, "likes": 120, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganpir/status/1038426808134393857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423616839446529, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 184623083, "username": "caiopepper", "tweet": "@magalzaoshow Caralho vai ser mais top q facada ao vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiopepper/status/1038423616839446529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magalzaoshow"}
{"id": 1038416756585517058, "date": "2018-09-08", "time": "08:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 996219098110492672, "username": "Mgl191818", "tweet": "@Addlerpinheiro Cidad\u00e3o de bem ? O que deu a facada \u00e9 cidad\u00e3o de bem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mgl191818/status/1038416756585517058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Addlerpinheiro"}
{"id": 1038416484719108096, "date": "2018-09-08", "time": "08:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1031880556349415425, "username": "AlencWell", "tweet": "@weedstuffbro @oFernandoRocket Caralho velho, pq a facada q ele recebeu n\u00e3o foi no pesco\u00e7o em?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlencWell/status/1038416484719108096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket,weedstuffbro"}
{"id": 1038414923725004800, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 150346492, "username": "izacsidarta", "tweet": "Ca\u00ed no gemid\u00e3o da facada no Bonossauro. Sou um bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izacsidarta/status/1038414923725004800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413429160194049, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "O discurso oficial da direita sobre a facada no Bolso \u00e9, \u00f3bvio, q isso foi encomendado e realizado pela esquerda (PT e Psol, t\u00e3o conhecidos por fazerem alian\u00e7as entre si -- sqn) e q a m\u00eddia \u00e9 culpada por falar mal do \"mito\".", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038413429160194049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410108475203584, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1025809582302617600, "username": "LarsNoroes", "tweet": "Voc\u00ea que ficou feliz com a facada do bozo, parab\u00e9ns ja pode se internar porque voc\u00ea \u00e9 um doente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LarsNoroes/status/1038410108475203584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409171043901440, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 427099686, "username": "RahTuita", "tweet": "'A facada no Bozo foi o maior absurdo pol\u00edtico' 'Foi nada, elei\u00e7\u00e3o passada derrubaram um avi\u00e3o pra matar um candidato, esse ano foi s\u00f3 uma  facadinha' '\u00c9, mas o Lula t\u00e1 preso' Eles s\u00f3 sabem falar do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RahTuita/status/1038409171043901440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408789609857024, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 715693349911543808, "username": "ReporterFurao07", "tweet": "VEJAM BEM! Por todos detalhes que tenho observado ao acompanhar imagens publicadas, como facada sem apresenta\u00e7\u00e3o de sangue, tanto na pr\u00f3pria faca, como na camisa da v\u00edtima; e a maneira, t\u00e3o r\u00e1pida, como se encobriu a furada em seu corpo... QUE SE INVESTIGUE A FACA DO CRIME!  pic.twitter.com/BWvbmKaksH", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterFurao07/status/1038408789609857024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408727072661504, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 195760344, "username": "MelloFiuzaEuseb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/njumJeKARug?aPESQUISA\u00a0\u2026: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelloFiuzaEuseb/status/1038408727072661504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038406083826655232, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1678461223, "username": "sheisntlovely", "tweet": "eu falo \"\u00fanica coisa que repudio nessa facada \u00e9 que agora ele vai usar isso como m\u00e1rtir\" a\u00ed vem a galera \"temos que reconhecer q nao se faz isso a um ser humano, vc ta fazendo o mesmo que eles fizeram com a marielle e se igualando a eles\"NAO fa\u00e7am essa compara\u00e7ao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sheisntlovely/status/1038406083826655232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405466039242752, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 84587657, "username": "prfelipeseabra", "tweet": "Os amigos sabem que eu falei sobre isso: A sa\u00edda da sinuca do segundo turno era simples, partir pra modera\u00e7\u00e3o e conquistar os eleitores de centro. N\u00e3o sei como epis\u00f3dio da facada vai alterar o humor dos eleitores, mas essa a\u00e7\u00e3o de modera\u00e7\u00e3o e uni\u00e3o, \u00e9 para mim uma reviravolta  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038395777297596416\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prfelipeseabra/status/1038405466039242752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405116142018560, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 912867182316580864, "username": "ThiaguimFAC", "tweet": "Algu\u00e9m avisa para o Bolsonaro, filhos e apoiadores, q uma facada pode at\u00e9 fazer voc\u00ea mudar, virar um anjo, ver a morte de perto faz a pessoa refletir sobre seu comportamento, ficaria feliz se isso acontecesse com ele, mas, infelizmente, facada n\u00e3o traz intelig\u00eancia e conhecimento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiaguimFAC/status/1038405116142018560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402913230630913, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 109170392, "username": "flaviosalzer", "tweet": "Triste demais o epis\u00f3dio da facada. As comemora\u00e7\u00f5es s\u00e3o vergonhosas. Por\u00e9m n\u00e3o descarta ou apaga a tonelada de bosta que ele falou. O debate ideol\u00f3gico contra o Bolsonaro precisa continuar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosalzer/status/1038402913230630913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401743661551616, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 279845310, "username": "victorhugojunto", "tweet": "FGV: facada n\u00e3o gerou como\u00e7\u00e3o nem aumentou apoio a Bolsonaro  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368048/FGV-facada-n%C3%A3o-gerou-como%C3%A7%C3%A3o-nem-aumentou-apoio-a-Bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhugojunto/status/1038401743661551616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399490598883328, "date": "2018-09-08", "time": "07:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 266650469, "username": "gabiexs", "tweet": "@doutorlecter ao menos ce ouviu isso. do interior do CE tb, ouvi um feirante com outro \"eu vou votar \u00e9 em Ciro que ele conhece nossa realidade\" \"oooome meu candidato levou foi uma facada\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabiexs/status/1038399490598883328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doutorlecter"}
{"id": 1038396879715950592, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 132177327, "username": "lopesfernande", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 porque o cara levou um facada que ele n\u00e3o \u00e9 inonim\u00e1vel , continua sendo !", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfernande/status/1038396879715950592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389638250070016, "date": "2018-09-08", "time": "06:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "Acorda 7 da manh\u00e3 no S\u00e1bado \u00e9 uma facada igual a dele mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1038389638250070016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038386205380014080, "date": "2018-09-08", "time": "06:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 992220292918505473, "username": "SinceraMafalda", "tweet": "@thiiago1984 @_makavelijones @andrebotanist @sussupunisher A rejei\u00e7\u00e3o dele continua. Quem n\u00e3o ia votar nele, vai continuar NAO VOTANDO nele e n vai ser uma facada que vai mudar isso.Viva e vera!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SinceraMafalda/status/1038386205380014080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sussupunisher,andrebotanist,_makavelijones,thiiago1984"}
{"id": 1038384719535267841, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 53437907, "username": "Simao_Castro", "tweet": "Ao inv\u00e9s de dizer: 'J\u00e1 aconteceu, a facada j\u00e1 foi dada! Que quer que eu fa\u00e7a? Prefiro: Recupera logo Bo\u00e7alnaro para o bem do Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Simao_Castro/status/1038384719535267841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384555877531649, "date": "2018-09-08", "time": "06:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@PastorMalafaia Voc\u00ea mesmo j\u00e1 chegou a dizer que o Bolsonaro era extremista. Voc\u00ea tamb\u00e9m tem culpa da facada que ele levou, MALAfaia. Pastorzinho s\u00f3 quer m\u00eddia, te conhe\u00e7o bem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1038384555877531649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038384400709365760, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 62484141, "username": "nandoelpidio", "tweet": "@Bopressor20 A facada que virou palanque. Brasil, um pa\u00eds doente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoelpidio/status/1038384400709365760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20"}
{"id": 1038384305448411136, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1365276000, "username": "mcvitaoo_", "tweet": "agora eu j\u00e1 t\u00f4 acreditando mais nessa facada no bonoro mas tenho certeza que eles t\u00e3o aumentando a situa\u00e7\u00e3o pra fazer a imagem dele de v\u00edtima aumentar muito e ganhar a fama de m\u00e1rtir kkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcvitaoo_/status/1038384305448411136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381527862796288, "date": "2018-09-08", "time": "06:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1018139323714109440, "username": "lidiprdg", "tweet": "\"A facada\" - Percival Puggina http://www.puggina.org/imagem-comentada/5607\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lidiprdg/status/1038381527862796288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038367011921973248, "date": "2018-09-08", "time": "05:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 858467660459368449, "username": "douglaslibriano", "tweet": "Depois da facada, Bolsonada virou santo?  https://twitter.com/folha/status/1038366333719719937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglaslibriano/status/1038367011921973248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038366639333539840, "date": "2018-09-08", "time": "05:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 188457890, "username": "MadyVeras_", "tweet": "Familiares tudo comovidos com a facada do bolsonaro falando \"somos todos humanos, mais amor ao pr\u00f3ximo\" mas quando postaram v\u00eddeo dele falando q era pra metralha os petralhas todos riram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MadyVeras_/status/1038366639333539840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038347284646453248, "date": "2018-09-08", "time": "03:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3400172385, "username": "BruN0_00z", "tweet": "Eita facada boa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BruN0_00z/status/1038347284646453248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038327789190033408, "date": "2018-09-08", "time": "02:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 487598948, "username": "sofafaraway", "tweet": "Estamos aqui ouvindo Don L enquanto os amigos conversam sobre a \"facada\" no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofafaraway/status/1038327789190033408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038292828986765312, "date": "2018-09-08", "time": "00:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 952762985520484352, "username": "AnaKailany8", "tweet": "Esse povo \u00e9 abestado ao ponto de dizer que a facada do bolsonaro foi falsa Kkkkkkkkkk consci\u00eancia meu povo CONSCI\u00caNCIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaKailany8/status/1038292828986765312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038289092717563904, "date": "2018-09-07", "time": "23:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "@P3DR00O  pic.twitter.com/N24dlC2MBk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038289092717563904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P3DR00O"}
{"id": 1038287022220296193, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1013937141808877568, "username": "OlhaaSena", "tweet": "@robertabastosn Bozo leva facada- Bozominions comemoram suposta vit\u00f3ria no primeiro turno- Bozonaro, filhos e simpatizantes fazem discurso de \u00f3dio contra a esquerdaNada novo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlhaaSena/status/1038287022220296193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertabastosn"}
{"id": 1038284669521997825, "date": "2018-09-07", "time": "23:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 331872438, "username": "RoNyUbR", "tweet": "Ningu\u00e9m aqui t\u00e1 feliz com a facada do Bolsonaro (eu particularmente nem acredito que foi de verdade), mas eu s\u00f3 queria lembrar aos eleitores dele que vcs comemoraram e fizeram piadas rid\u00edculas com a morte da...  https://www.facebook.com/100002626391797/posts/1849245378506324/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoNyUbR/status/1038284669521997825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275801169506310, "date": "2018-09-07", "time": "23:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 20860595, "username": "nelson777", "tweet": "Ainda a respeito do assunto facada no Bolsonaro, hj diversos jornais e inclusive o site  http://Boatos.org\u00a0 explicaram as... https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/07/interna_politica,704662/por-que-nao-ha-sangue-na-faca-do-agressor-que-atacou-bolsonaro.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson777/status/1038275801169506310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274894545469440, "date": "2018-09-07", "time": "22:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1019257447834443776, "username": "webquenga", "tweet": "eu que queria tomar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/webquenga/status/1038274894545469440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274299973578753, "date": "2018-09-07", "time": "22:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3901548556, "username": "duhhmedeiros", "tweet": "@Dom_Werneck Jair Bolsonaro levou uma facada ontem e ainda tem esquerdista achando que \u00e9 mentira. Uma \"mentira\" que j\u00e1 conta com participa\u00e7\u00e3o da Santa Casa de Juiz de Fora, Pol\u00edcias de SP e JF, Hospital Albert Einstein, TVs, Pol\u00edcia Federal, centenas de testemunhas que estavam no local...MBL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duhhmedeiros/status/1038274299973578753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dom_Werneck"}
{"id": 1038271196482203648, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 972675184946810880, "username": "nai_x33", "tweet": "A outra rede t\u00e1 insuport\u00e1vel. Metade: acredita na facada. A outra metade n\u00e3o acredita. E entre esses dois, tem os v\u00eddeos de umas senhoras desgra\u00e7adamente engra\u00e7adas dan\u00e7ando. E uns cachorros fofos ou papagaios falando coisinhas engra\u00e7adas. Repetido sempre.Loop.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nai_x33/status/1038271196482203648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270570423611392, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": ":( pq nn eu mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038270570423611392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269086256558080, "date": "2018-09-07", "time": "22:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "eu espirrei e come\u00e7ou um MONTE DE SAUDE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038269086256558080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264129088311296, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "a \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 fofa te amo dms https://twitter.com/cummygs/status/1038263991259328512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038264129088311296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263658818805760, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "qual o meu https://twitter.com/cummygs/status/1038256512957853698\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038263658818805760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263392480448513, "date": "2018-09-07", "time": "22:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4516715055, "username": "isadora_IAB", "tweet": "@vorges_luana Gente dizendo que ele merece morrer tem de sobra, mas eu nunca disse que ele merecia ter levado a facada, morrer ou coisa do tipo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isadora_IAB/status/1038263392480448513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vorges_luana"}
{"id": 1038260662055653379, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 75328036, "username": "alanbrun0", "tweet": "eu j\u00e1 levava uma facada da vida diariamente antes disso virar modinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanbrun0/status/1038260662055653379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257866828857345, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "@ifavcalwngo borausar dps https://twitter.com/xerosodomorro/status/1037744431619874816\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038257866828857345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ifavcalwngo"}
{"id": 1038257545662607361, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "Ainda sobre a facada no Bolsonaro: duvido que tenha sido real. E se for real, acho que est\u00e3o superestimando o fato. Eu n\u00e3o preciso fingir que tenho pena de fascista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1038257545662607361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257380809564161, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/UiX0Lzoj6dE?a\u00a0 PRESIDENTE CABO DACIOLO CALUNIADO PELA GLOBO NEWS Q F\u00caZ ALUS\u00d5ES \u00c0 FACADA DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1038257380809564161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038253796848218112, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 50086096, "username": "ZinhoNoTw", "tweet": "Muito massa esses memes do Bolsonazi e a facada fake HeHe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZinhoNoTw/status/1038253796848218112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251182471434241, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 123669929, "username": "Joaopedrovmf", "tweet": "A facada foi jogo pra ele n\u00e3o ir mais pros debates e ningu\u00e9m reclamar  https://twitter.com/g1/status/1037858465820106753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaopedrovmf/status/1038251182471434241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246987399880705, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "obg vida https://twitter.com/hobji/status/1038246270509506560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038246987399880705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246179182718976, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "amg minha q eu nn fala desde 2015 https://twitter.com/thelonelybia/status/1038245765628481536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038246179182718976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246122102378496, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "amg minha q eu nn falo desde 2015 https://twitter.com/hobji/status/1038245255911534592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038246122102378496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244825722757120, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "PQPPQPQPQPQPQPQPPQQPPQPQPQPQPQPQPQPPQ pic.twitter.com/pFjCTxvl04", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038244825722757120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244711717396480, "date": "2018-09-07", "time": "20:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "PUTA QUE PARIU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038244711717396480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241446355263488, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1271218772, "username": "CampeoNasser", "tweet": "Nao tinha sangue na facada do bozo pq eskeceram de botar a bolsa de catchup", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CampeoNasser/status/1038241446355263488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241260891525120, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "finalmente https://twitter.com/tawancorno/status/1038241189638680576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038241260891525120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241189638680576, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "comendo pastel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038241189638680576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240137463967744, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2691425671, "username": "gley_abreu", "tweet": "@JornalOGlobo Ele combate discurso de \u00f3dio dando facada nos outros? Quanta contradi\u00e7\u00e3o kk, fora que o hist\u00f3rico dele nao \u00e9 la mt bom. palmas pela coragem porque no\u00e7\u00e3o nao tem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gley_abreu/status/1038240137463967744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038238483528278016, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2434911187, "username": "Italodabatista", "tweet": "Mais ele nunca disse que vai d\u00e1 arma, e nem que qualquer pessoa possa ter. Quanto a facada, \u00e9 evidente que o bandido n\u00e3o se preocupa com legaliza\u00e7\u00e3o. Vamos proibir \u00e0s facas de serem vendidas. A popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o...  https://www.facebook.com/100007763580547/posts/2166450116957087/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Italodabatista/status/1038238483528278016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236697874624512, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 342828140, "username": "10Orlando128", "tweet": "@FlavioBolsonaro A Esquerda: \"Ain, a gente colhe o que planta.\"\u00c9 verdade...Voc\u00ea 'plantar' que bandidos devem ter penas mais severas, e que corr\u00faptos devem ser presos, corre o s\u00e9rio risco de 'colher' uma facada de algum bandido, recrutado por pessoas que idolatram corr\u00faptos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Orlando128/status/1038236697874624512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038235799668568064, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 87801515, "username": "aninhaedwirgens", "tweet": "N\u00e3o aguento mais esse assunto da facada fake do bozonaro. \ud83d\ude44Aqui, no insta e nem abri o fb pra olhar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aninhaedwirgens/status/1038235799668568064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235443387617282, "date": "2018-09-07", "time": "20:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": " pic.twitter.com/xDKhVTZXun", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038235443387617282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235040059207680, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 258540939, "username": "matheusrez", "tweet": "@__samily Claro que sim, exatamente por isso n\u00e3o voto, apoio ou concordo com ele, mas da\u00ed n\u00e3o me indignar com uma facada na barriga, sinceramente n\u00e3o consigo, dormi mal essa noite, n\u00e3o quero esse pa\u00eds pra mim, pros meus filhos, pra ningu\u00e9m, n\u00e3o quero que o Brasil vire o pa\u00eds do Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrez/status/1038235040059207680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "__samily"}
{"id": 1038232747142246400, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "diegovolta p mim https://twitter.com/tawancorno/status/1038232694352699393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038232747142246400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232694352699393, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "pensando Nele..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038232694352699393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232338998722566, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "me segurando p nn gritar na cara dessa guria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038232338998722566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230511037149185, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "M\u00e9dica diz que Bolsonaro perdeu 2,5 litros de sangue ap\u00f3s facada - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/medica-diz-que-bolsonaro-perdeu-25-litros-de-sangue-apos-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1038230511037149185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227824715415552, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "@lifemoonkase https://twitter.com/tawonauta/status/1038205809858105345\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038227824715415552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lifemoonkase"}
{"id": 1038227673548513282, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2528088872, "username": "oleocosta", "tweet": "\ud83d\udc49\ud83c\udffd A facada aconteceu. Passou da hora de parar de dizer que \u00e9 fake.\ud83d\udc49\ud83c\udffd As atitudes dos outros presidenci\u00e1veis foram muito boas. Todos repudiaram o ato e cancelaram suas agendas de campanha. Da esquerda \u00e0 direita....  https://www.facebook.com/100010483951175/posts/724647851228007/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleocosta/status/1038227673548513282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226541388484608, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1192970778, "username": "Naiane_2", "tweet": "Chega na pessoa que vc acha falsa e diz, \"sai dai facada do bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naiane_2/status/1038226541388484608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226374408974336, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1036489499084242949, "username": "_nats_carrocal", "tweet": "@aybalva Facada na Poc kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_nats_carrocal/status/1038226374408974336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aybalva"}
{"id": 1038225227891843077, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "A maior parte do Twitter ontem tava perguntando se a facada a Bolso aconteceu ou n\u00e3o. Vc n\u00e3o estava s\u00f3.  https://twitter.com/ivonepita/status/1038053077021089792\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038225227891843077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222279484878848, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 308576768, "username": "txxxyago", "tweet": "amigo se tu vota no bolonaro por que ele levou uma facada... isso n\u00e3o faz sentido nenhum e eu n\u00e3o consigo terminar essa senten\u00e7a pq simplesmente N\u00c3O EXISTE SENTIDO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/txxxyago/status/1038222279484878848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222016237584384, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 358342397, "username": "rh_tito", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KBZhse411Ds?aEduardo\u00a0\u2026 Bolsonaro conta detalhes sobre facada a Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rh_tito/status/1038222016237584384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038221817180303360, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 860696809034977281, "username": "mineyoongx", "tweet": "@bisexualbitcx cansada de americanos que os memes mais famoso s\u00e3o de negrosAQUI A GENTE ZOA FACADA MEU BEM TU QUER MESMO VIR PRA CIMA???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mineyoongx/status/1038221817180303360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bisexualbitcx"}
{"id": 1038221745197596674, "date": "2018-09-07", "time": "19:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 308576768, "username": "txxxyago", "tweet": "agora pronto, pra ser eleito s\u00f3 precisa levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/txxxyago/status/1038221745197596674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221255932092416, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2354322711, "username": "joca_lia", "tweet": "Quem ainda sobrou da faxina do nosso facebook, por favor deixe de tolice, o cara toma uma facada \u00e9 conspira\u00e7\u00e3o, voc\u00ea paga um aumento di\u00e1rio da gasolina \u00e9 normal...Por favor poupe nossas retinas...  https://noticias.r7.com/saude/entenda-por-que-nao-havia-sangue-apos-a-facada-em-bolsonaro-07092018\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joca_lia/status/1038221255932092416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217871799644160, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3475086257, "username": "RarisonCa", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/DyDkhGLwtR0?a\u00a0 Ap\u00f3s facada, Bolsonaro grava v\u00eddeo no hospital e fala pela primeira vez sobre o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RarisonCa/status/1038217871799644160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038217480722952193, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2402875709, "username": "MarcosalmeidaA1", "tweet": "@JornalOGlobo Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk.... Bolsonaro foi o culpado pela facada que ele levou, do mesmo jeito que uma mulher que usa roupas curtas \u00e9 culpada por ser estuprada. Piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosalmeidaA1/status/1038217480722952193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038214701031870464, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 932269870493954050, "username": "capamarcio1", "tweet": "@ioneatuante4 @fmaier50 Olhe o exemplo de orgulho e paix\u00e3o.  Houve uma facada na novela. Muito estranho n\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capamarcio1/status/1038214701031870464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fmaier50,ioneatuante4"}
{"id": 1038213569760952320, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2807634296, "username": "__naldson", "tweet": "@TVMaresol Sarina, voc\u00ea tem participa\u00e7\u00e3o no esquema da facada no Bonoro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__naldson/status/1038213569760952320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVMaresol"}
{"id": 1038212582799278081, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 52207673, "username": "glauberlopes73", "tweet": "@E_Sempre_Bom Eu adoraria dizer \"bem feito\", mas s\u00f3 consigo sentir pena. Um cara desses n\u00e3o merece nem a facada que levou, n\u00e3o merece nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauberlopes73/status/1038212582799278081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "E_Sempre_Bom"}
{"id": 1038212448795467777, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": " pic.twitter.com/KRWRaIjOdt", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038212448795467777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211025303228416, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "tava assistindo bnha mauricio chamou p call \u2018-\u2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038211025303228416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210619860832258, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2985819790, "username": "dualipoc", "tweet": "quem acredita nessa facada do bolsonaro por deus kkkkkkkkkknao saiu sangue na faca nem em canto nenhum os medicos tavam de crocs e sem luvas e bateram foto numa sala de emergencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dualipoc/status/1038210619860832258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208682633428992, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "nn vou por os piercings amanha mermo entao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038208682633428992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208629906792449, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "hj de madru eu atualizo os animes q der", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038208629906792449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208618112405504, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 34665949, "username": "maneleminski", "tweet": "o burro do bolsonaro e p\u00e9ssimo ator espalha tantas fake news que at\u00e9 a facada que ele levou \u00e9 100% fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maneleminski/status/1038208618112405504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208153119281152, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "essas propagandas da vivo me quebram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038208153119281152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207498866634755, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1020478945647611904, "username": "qu4trolunas", "tweet": "o q eh uma facada na fremt dos tiro q vc d\u00e1 bem no meio do meu corassao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qu4trolunas/status/1038207498866634755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206557396381696, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 34665949, "username": "maneleminski", "tweet": "se fosse um nordestino que desse a facada, o burro do bolsonaro j\u00e1  estava pra l\u00e1 do inferno comendo alfafa.  https://www.facebook.com/onebraz/posts/10204817447952341\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maneleminski/status/1038206557396381696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206224951660549, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 34665949, "username": "maneleminski", "tweet": "deram uma facada no bolsonaro e ele n\u00e3o relinchou, ent\u00e3o foi uma facada fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maneleminski/status/1038206224951660549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203418014371841, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "Boa noite 247 \u2013 Como fica a elei\u00e7\u00e3o depois da facada em Bolsonaro\"  https://youtu.be/T3SE-LNeHzM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1038203418014371841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038202541102772224, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 234948607, "username": "venicio_marcos", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento ver reportagens sobre a facada no Bolsonaro! \ud83e\udd26\ud83d\ude34", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venicio_marcos/status/1038202541102772224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202279516676099, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 772152682274488320, "username": "nandalaraa", "tweet": "eu sou 100% a favor de memes da katia abreu e da facada do boldjfdnado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandalaraa/status/1038202279516676099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201777940770819, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "eu vo chora de rir eu nn to zoando https://twitter.com/gcfmarvel/status/1038115744293249024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038201777940770819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201016452243456, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "SEJAMMMMMM SEJAM SEJAM pic.twitter.com/41pNXYI7KJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038201016452243456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198765910470657, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 103984679, "username": "HericBrasil", "tweet": "Milhares de inocentes morrem todo ano nas m\u00e3os de bandidos de toda esp\u00e9cie. Um candidato leva uma facada vira como\u00e7\u00e3o nacional?! Gente abram os seus olhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HericBrasil/status/1038198765910470657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198679029657605, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67968833, "username": "pontessamara", "tweet": "Esse ato inaceit\u00e1vel contra #bolsonaroesfaqueado  foi uma facada no p\u00e9. Pois, agora n\u00e3o se fala mais se candidato preso vai disputar ou n\u00e3o a elei\u00e7\u00e3o. O assunto agora \u00e9 #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/pontessamara/status/1038198679029657605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193149800337408, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 785630556, "username": "MessiasSiqueira", "tweet": "@MonicaWaldvogel 1-Uma facada dessa quando n\u00e3o mata elege!2-Parece que a elei\u00e7\u00e3o na fase do mata-mata!3- Depois dessa ele vai ganhar uns 10 pontos!4-Foi um golpe de sorte!Eu perco o candidato mas n\u00e3o perco a piada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MessiasSiqueira/status/1038193149800337408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MonicaWaldvogel"}
{"id": 1038191882881380352, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 943312244556947457, "username": "enlatadxxx", "tweet": "Pol\u00edcia Federal espera @NICKIMINAJ para depor no caso Facada na Poc. A suspeita lan\u00e7ou amea\u00e7as ao candidato em m\u00fasica em abril deste ano.#facadabolsonaro #FacadaFake pic.twitter.com/5crfnt8IlA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadabolsonaro,#FacadaFake", "link": "https://twitter.com/enlatadxxx/status/1038191882881380352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NICKIMINAJ"}
{"id": 1038191071849799680, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": " pic.twitter.com/Y6to7EKvAD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038191071849799680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190458374111236, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 263424084, "username": "ddayanaalves", "tweet": "\u00e9 muito louco viver uma situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica em que o cara levou uma facada e a gente simplesmente n\u00e3o sabe no que acreditar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddayanaalves/status/1038190458374111236", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186834529071105, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1035279945931603968, "username": "_apenasvivi", "tweet": "Se vc n\u00e3o iria votar no Bolsonaro por causa da ideologia dele.... Uma facada n\u00e3o muda quem ele \u00e9, ok? As propostas continuam as mesmas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_apenasvivi/status/1038186834529071105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186380382404608, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 194005670, "username": "patshiee", "tweet": "Sem contar que o projetinho de Hittlezinho tropical tem dado facada em brasileiros todos os dias e o establishment midi\u00e1tico nunca questionou a anti-democracia e viol\u00eancia deste senhor.  https://twitter.com/danibacedo/status/1038179628295376896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patshiee/status/1038186380382404608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184188430700544, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "vergonhoso https://twitter.com/FatosNacionais/status/1037798264056242181\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1038184188430700544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183910641991682, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1035279945931603968, "username": "_apenasvivi", "tweet": "Li no Instagram uma mo\u00e7a dizendo que apesar de n\u00e3o gostar das propostas do cara, devido a facada ela vai votar nele. N\u00e3o sejam assim!!! Plmdd!!! Se vc j\u00e1 iria votar nele... Ok ne. Mas n\u00e3o seja movido por t\u00e3o pouco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_apenasvivi/status/1038183910641991682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183814747615232, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@dilmabr Cuidado @PastorMalafaia voc\u00ea poder\u00e1 ser o pr\u00f3ximo a levar uma facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1038183814747615232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,PastorMalafaia"}
{"id": 1038181638285418497, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 91450799, "username": "fernandomourabr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l4yPU3GR1BI?aLes\u00a0\u2026\u00f5es no BOLSONARO causadas pela FACADA no ABD\u00d4MEN | Anatomia Humana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandomourabr/status/1038181638285418497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038178493778087936, "date": "2018-09-07", "time": "16:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 95442776, "username": "kayowebster", "tweet": "Longe de mim achar que ele mereceu uma facada, porque ningu\u00e9m merece isso. Foi uma tentativa de homic\u00eddio, \u00e9 crime e eu sou muito contra isso.S\u00f3 espero que depois dessa ele reveja, pelo menos, alguns dos seus conceitos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayowebster/status/1038178493778087936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176372789837824, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 44983488, "username": "andrebemestar", "tweet": "Frase da Noite:\ud83c\udf03\u201cUMA FACADA DESSA,QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\u201d#Ficadica \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ficadica", "link": "https://twitter.com/andrebemestar/status/1038176372789837824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176319547293697, "date": "2018-09-07", "time": "16:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "URRA URRA URRA https://twitter.com/kookvart/status/1038176224319819783\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038176319547293697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175559770140673, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 57724849, "username": "laila_araujo", "tweet": "Se fosse no Temer o objeto perfurocortante teria que ser de madeira, j\u00e1 que vampiro n\u00e3o morre de facada. \ud83e\udddb\ud83c\udffc\u200d\u2642\ud83d\udd2a\u26a0\ud83d\ude31\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laila_araujo/status/1038175559770140673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175476513169409, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 546179469, "username": "Joeschinas", "tweet": "Uns se mata de overdose, enquanto outros tentam mata outros a facada !Pessoal pf vamos com calma  pic.twitter.com/xA45vm49sH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joeschinas/status/1038175476513169409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174632648552450, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 976615884629463040, "username": "Rosemariemorei2", "tweet": "@cpiazzi Pena que n\u00e3o morreu oque esse cara fazia nos tempo da ditadura n\u00e3o chega nem essa facada eu at\u00e9 acho que foi montagem rid\u00edcula pra ele se eleger a fa\u00e7a estava cem sangue vais ver pagaram o cara pra fazer isso .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosemariemorei2/status/1038174632648552450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cpiazzi"}
{"id": 1038173848523468800, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "Fazer piadinha infame de uma pessoa v\u00edtima de uma facada, n\u00e3o diz muito sobre a pol\u00edtica, diz muito sobre vc! Lenin: \u201cAcuse os advers\u00e1rios do que voc\u00ea faz, chame-os do que voc\u00ea \u00e9!\u201dCelso Daniel \u271dTeori...  https://www.facebook.com/100006457116927/posts/2690862134472331/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1038173848523468800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167988866826242, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "Eu levo uma facada,quase morro e ainda tenho que apaziguar? Pelo visto esse IMBECIL VOLTOU AO NORMAL @Tarik_mohad@leandroruschel@flaviomorgen@mjcosta_@CrisMenshova@edmilsonpapo10@Ro_Moller@Desesquerdizada@Francischini_ V\u00c1 TOMAR NO CU @andreazzaeditor PALHA\u00c7O! pic.twitter.com/EnIqmreY1z", "replies": 10, "retweets": 12, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1038167988866826242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,leandroruschel,flaviomorgen,mjcosta_,CrisMenshova,edmilsonpapo10,Ro_Moller,Desesquerdizada,Francischini_,andreazzaeditor"}
{"id": 1038166446323511299, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "familia corno viu a mistura disso https://twitter.com/tawancorno/status/1038166383593508864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038166446323511299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166383593508864, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "de pau e com fome", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038166383593508864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165279346503680, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 599775963, "username": "wherenanda", "tweet": "O cara levou uma facada \u00e9 foda  ok.Vou votar nele por causa disso? N\u00e3o, ele continua sendo bil\u00edngue fala portugu\u00eas e merda!!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wherenanda/status/1038165279346503680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164436261974018, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "Venezuelano mata mais um brasileiro em assalto. O brasileiro levou uma facada na regi\u00e3o cervical e morreu antes do atendimento m\u00e9dico. A outra v\u00edtima \u00e9 um dos comparsas do venezuelano e que foi perseguido e justi\u00e7ado por brasileiros.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1038164436261974018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163802083262464, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 28150235, "username": "itssecretman", "tweet": "2053, dito popular:Ela \u00e9 mais falsa que a facada do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itssecretman/status/1038163802083262464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163084655902720, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 28150235, "username": "itssecretman", "tweet": "Profeta di\u00e1rio:Lorde Voldemort toma facada mas faca passa bem. E declara:Crucius n\u00e3o! Cad\u00ea os direitos humanos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itssecretman/status/1038163084655902720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162987725479936, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 554009030, "username": "thiagoandreqi", "tweet": "Primeiramente, pe\u00e7o desculpas pelas minhas pr\u00f3ximas palavras.Mas, se com a facada de ontem o Bolsonaro tivesse morrido hoje, iria ser o dia da independ\u00eancia do Brasil pela segunda vez?N\u00e3o tenho nada CONTRA ele, s\u00f3 uma piada mesmo. BJUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoandreqi/status/1038162987725479936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161587754991617, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3042958030, "username": "cabellodacamzzi", "tweet": "@prettyalren vamo dar facada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabellodacamzzi/status/1038161587754991617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prettyalren"}
{"id": 1038160253353951232, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2726685149, "username": "oiaiamigo", "tweet": "ridicolo vcs debochando da facada do bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oiaiamigo/status/1038160253353951232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159615328960520, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "o tristan ta sempre comendo o bradley entendi https://twitter.com/thevampsband/status/1038158791139909633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038159615328960520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157696674004992, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "Manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00f3-Bolsonaro. O cara d\u00e1 uma facada quase mortal no candidato. O terrorista \u00e9 entregue sem um arranh\u00e3o para a pol\u00edcia. Imagina isso acontecendo no cen\u00e1rio oposto?  https://twitter.com/telmobmdiniz/status/1038154226030002176\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 110, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038157696674004992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157380419297285, "date": "2018-09-07", "time": "15:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "@tropicalcrust n\u00e3o presta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1038157380419297285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tropicalcrust"}
{"id": 1038155334412578818, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 762821432455925760, "username": "senhorls", "tweet": "@AgentURSAL @WagnerLuizFilho odeio o Bozo, mas \u00e9 verdade EM PARTES. Tem gente que leva facada e nem sangra direito se a faca ficar alojada Tanto \u00e9 que digo para a gente n\u00e3o puxar uma faca alojada at\u00e9 que ele esteja na sala de cirugia ou quase l\u00e1...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/senhorls/status/1038155334412578818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WagnerLuizFilho,AgentURSAL"}
{"id": 1038154487104524288, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 208271715, "username": "ICINOCENCIO", "tweet": "Inoc\u00eancio Jos\u00e9 Pessoa IIThyago Humberto da SilvaAproveitei o dia de feriado e fui pesquisar  junto \u00e0s pessoas sem candidato \u00e0 Presid\u00eancia,  ainda,  sobre o ocorrido da facada sem sangue. Fui com uma certeza...  https://www.facebook.com/100001704520579/posts/1960488184017980/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ICINOCENCIO/status/1038154487104524288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154139350392832, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wdVNPwzHD-U?aBolsonaro\u00a0\u2026 levou uma FACADA... (1\u00ba turno aguarda)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1038154139350392832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038152944162627585, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "cordei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038152944162627585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149132018503682, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 194848189, "username": "talesdejesus", "tweet": "E isso com o ataque sendo transmitido quase em tempo real, v\u00eddeos que mostram o momento da facada, informa\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia, crime confessado pelo preso e m\u00e9dicos de tr\u00eas hospitais \u2013Santa Casa de Juiz de Fora, S\u00edrio-Liban\u00eas e Albert Einstein\u2013...  https://www.facebook.com/100001599586441/posts/2008149062581727/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talesdejesus/status/1038149132018503682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147713404207105, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 407778031, "username": "_Peedu", "tweet": "@cirogomes @monteirolucas3 @mariajosedias84 @hans_br_ @HeyGabiras @RamonNaoOficial @fhrossi @ForeverSubzer0 Mas de acordo ctg, o certo s\u00e9ria ele n manisfestar o rep\u00fadio a esse tipo de comportamento, s\u00f3 assim n teria culpa de levar uma facada...Opini\u00f5es = viol\u00eancia Quem sofre a viol\u00eancia tem culpaPosso chamar de tentativa de censura ent\u00e3o?\u00c9 foda viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Peedu/status/1038147713404207105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ForeverSubzer0,fhrossi,RamonNaoOficial,HeyGabiras,hans_br_,mariajosedias84,monteirolucas3,cirogomes"}
{"id": 1038143683613401090, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2168560216, "username": "gentilombra", "tweet": "acho que ao inves de facada foi uma pedrada na cabe\u00e7a  pic.twitter.com/SmPs3thjBx", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gentilombra/status/1038143683613401090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138999074942976, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 407778031, "username": "_Peedu", "tweet": "@cirogomes @monteirolucas3 @mariajosedias84 @hans_br_ @HeyGabiras @RamonNaoOficial @fhrossi @ForeverSubzer0 Vc colocou a opini\u00e3o diferente de uma pessoa no mesmo patamar de uma atentativa de homic\u00eddio, e ainda disse que a facada \u00e9 menos grave...Eu tenho lhe dito que a intoler\u00e2ncia pol\u00edtica parte de um lado, tu realmente n enxerga o que tu ta falando ou isso \u00e9 de prop\u00f3sito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Peedu/status/1038138999074942976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ForeverSubzer0,fhrossi,RamonNaoOficial,HeyGabiras,hans_br_,mariajosedias84,monteirolucas3,cirogomes"}
{"id": 1038137901970857985, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 407778031, "username": "_Peedu", "tweet": "@cirogomes @monteirolucas3 @mariajosedias84 @hans_br_ @HeyGabiras @RamonNaoOficial @fhrossi @ForeverSubzer0 Tu quer falar em desumanidade? Pois bem...O comunismo \u00e9 a ideologia que mais matou no mundo, o socialismo ta fazendo toda a Venezuela passar fome.Uma facada em lula, ciro, dilma, marielle estaria justificada tamb\u00e9m? Ou novamente a narrativa s\u00f3 \u00e9 boa quando conv\u00e9m?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Peedu/status/1038137901970857985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ForeverSubzer0,fhrossi,RamonNaoOficial,HeyGabiras,hans_br_,mariajosedias84,monteirolucas3,cirogomes"}
{"id": 1038137192583852032, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 131191918, "username": "ReginnaMara", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l4yPU3GR1BI?aLes\u00a0\u2026\u00f5es no BOLSONARO causadas pela FACADA no ABD\u00d4MEN | Anatomia Humana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginnaMara/status/1038137192583852032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038136857010286592, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 883354460, "username": "Euriclea25", "tweet": "Sobre a facada em Bolsonaro e o que muda daqui para frente no processo eleitoral  https://www.revistaforum.com.br/sobre-a-facada-em-bolsonaro-o-que-muda-daqui-para-frente-no-processo-eleitoral/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Euriclea25/status/1038136857010286592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038135901732438016, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@folha @Aly_Curbani Tomara que um familiar seu n\u00e3o tome uma falsa facada dessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038135901732438016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aly_Curbani,folha"}
{"id": 1038135404736798720, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@folha @jofagner Quando um familiar seu tomar uma facada a\u00ed quero v\u00ea o msm coment\u00e1rio amoroso \u270c\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038135404736798720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jofagner,folha"}
{"id": 1038135247701991426, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 436080889, "username": "RubensSantosS", "tweet": "Ainda Sem acreditar como o lunatico teve a coragem de d\u00e1 uma facada em toda esperan\u00e7a de melhorar do povo brasileiro ! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RubensSantosS/status/1038135247701991426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135165103562754, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 764506183675867138, "username": "utraviolencex", "tweet": "que facada mixuruca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/utraviolencex/status/1038135165103562754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134533823062016, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@folha @manoelpadilha3 Quando seu pai tomar uma facada a\u00ed a gente pode rir tbm??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038134533823062016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manoelpadilha3,folha"}
{"id": 1038134257024200704, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3322455999, "username": "adrielAlvesReal", "tweet": "@JQTEIXElRA @PaulinaCarval15 e o povo preocupado com facada em Bolsonaro naam tem que salvar \u00e9 as puta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrielAlvesReal/status/1038134257024200704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JQTEIXElRA,PaulinaCarval15"}
{"id": 1038134193534971905, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1003082735525736450, "username": "dontbehud", "tweet": "vontade de tomar uma facada na minha barriga kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dontbehud/status/1038134193534971905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133879016751105, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 877393624757133312, "username": "maycontrouxa", "tweet": "gente deram uma facada no bolsonaro sera se a faca t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maycontrouxa/status/1038133879016751105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133835584741376, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 829040996826611712, "username": "porrafe_", "tweet": "Trilha sonora pra esse v\u00eddeo do bolsonaro levando facada deveria ser: Welcome to the Jungle - Guns and Roses", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porrafe_/status/1038133835584741376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133415118360576, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "O Karma te cobra bichaozao, essa facada foi s\u00f3 um alerta! se continuar propagando o caos tu vai pro beleleu.  https://www.revistaforum.com.br/bolsonaro-sobre-dilma-espero-que-saia-infartada-com-cancer-de-qualquer-jeito/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1038133415118360576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133059206475776, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 763864703894446081, "username": "andrea_lavor", "tweet": "Entendi o qu\u00e3o absurdo e desumano a coisa t\u00e1, qd me peguei vendo v\u00eddeo da facada e gritando: \u201c\u00e9 mentira\u201d. Demorei p me sensibilizar ao q isso denunciou: tb sou parte do problema gerado p \u00f3dio pol\u00edtico. Autocr\u00edtica feita, q nunca mais perca de vista a empatia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrea_lavor/status/1038133059206475776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130973018415105, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 72982488, "username": "mellopost", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 verdade neste pa\u00eds e a \u00e9tica \u00e9 moldada segundo a conveni\u00eancia de quem a exige. Muitos dos que se revoltavam com brincadeiras sobre a sa\u00fade da falecida \"primeira-ladra\" de Lula agora d\u00e3o gargalhadas com o lixo sendo agredido a facada. Sinto muito por n\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mellopost/status/1038130973018415105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129188161630208, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 126989090, "username": "fijikirktrist", "tweet": "mlk quase chorando pq o bozo levou uma facada, meu cu fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fijikirktrist/status/1038129188161630208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129008393773056, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 176915457, "username": "eular1ssa", "tweet": "Que me perdoem as pessoas evolu\u00eddas e de bom cora\u00e7\u00e3o, mas eu queria que a facada tivesse matado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eular1ssa/status/1038129008393773056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128218878996480, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 264159238, "username": "receitaazul", "tweet": "Aqui onde eu moro \u00e9 mais comum do que parece levar facada, meu namorado mesmo j\u00e1 deu uma facada da minha m\u00e3e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/receitaazul/status/1038128218878996480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122095954337792, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 245577544, "username": "oliveirapedrw", "tweet": "eu me posicionando sobre a \"facada\" que o bozorano levou  pic.twitter.com/JvRHjiuFmd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveirapedrw/status/1038122095954337792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118953686577154, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "vo mimir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038118953686577154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118796484071424, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 808809938977955840, "username": "cobranjela", "tweet": "@yellowdemons @caiala D\u00e1 uma facada no bucho dela", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cobranjela/status/1038118796484071424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiala,yellowdemons"}
{"id": 1038118053387665410, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@aguedescartoon @Curto_E_Direto Agora o homem virou santo e nunca falou em viol\u00eancia mandou o povo fuzilar gente do pt agora levou uma facada que ironia num \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1038118053387665410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Curto_E_Direto,aguedescartoon"}
{"id": 1038116262663086080, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Kkkk ele falou em um palanque que queria fuzilar pessoas agora ele levou uma facada e virou santo nunca apoio tortura o jogo virou num \u00e9 mesmo quem semeava \u00f3dio t\u00e1 pedindo paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1038116262663086080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038115375450386432, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 350571394, "username": "Jufariasn", "tweet": "... a esquerda ele dissemina o \u00f3dio, ent\u00e3o mereceu ter levado a facada. Oi?! Porque s\u00e3o t\u00e3o contradit\u00f3rios?Minha nossa, que doen\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jufariasn/status/1038115375450386432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115178641084416, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 350571394, "username": "Jufariasn", "tweet": "N\u00e3o da pra entender essa esquerda, se eles morrem pra dizer que a culpa da mulher ser estuprada n\u00e3o \u00e9 por conta da roupa que ela usa, beleza, tamb\u00e9m concordo, mas o que mais escuto de ontem pra hoje \u00e9 que a culpa do bolsonaro ter levado uma facada foi dele, pois segunda a +", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jufariasn/status/1038115178641084416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115094377451523, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@VEJA Uma facada n\u00e3o significa votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1038115094377451523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038114823597371392, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "matar o eduardo na porrada pq ele eh mt fofo", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038114823597371392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114361368354822, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": "Inc\u00eandio, facada, Psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038114361368354822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113370619162625, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@GersonCarneiro quem semeia \u00f3dio, colhe uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1038113370619162625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GersonCarneiro"}
{"id": 1038113046336614400, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@UOLNoticias @Bruno1982dias Ele n\u00e3o disse q o Bozo queria tomar facada nem falou das pessoas q estavam na porta do hospital. Vc n\u00e3o sabe fazer uma cr\u00edtica sem xingamentos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1038113046336614400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruno1982dias,UOLNoticias"}
{"id": 1038112881580146688, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2391950461, "username": "oasisloverr", "tweet": "como ser\u00e1 que t\u00e1 a facada de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oasisloverr/status/1038112881580146688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112213276475396, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Dilma achou que facada em Bolsonaro fosse not\u00edcia falsa  https://ift.tt/2MUclHf\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1038112213276475396", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110950614855680, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1013937141808877568, "username": "OlhaaSena", "tweet": "Eu preciso de muita paci\u00eancia, agora no grupo da fam\u00edlia est\u00e3o querendo colocar o Bozo como um m\u00e1rtir por causa da suposta facada. Que ele n\u00e3o \u00e9 intolerante pq levou uma facada e o cara ainda t\u00e1 vivo. Ahhhh v\u00e3o se lascar.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlhaaSena/status/1038110950614855680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110067386724352, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 93418671, "username": "LUCIABESSA", "tweet": "\u00c9 mentira a informa\u00e7\u00e3o que o suspeito da facada em Bolsonaro seja filiado ao PDT e PT | O POVO ONLINE  https://www.opovo.com.br/noticias/checagemopovo/2018/09/e-mentira-que-o-suspeito-da-facada-em-bolsonaro-seja-filiado-pdt-e-pt.html\u00a0\u2026 via @opovoonline", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIABESSA/status/1038110067386724352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1038109736040898561, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2173198614, "username": "NataRaulino", "tweet": "T\u00e1 bom, agora eu saturei desse neg\u00f3cio de facada  pic.twitter.com/621SSa2KC6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NataRaulino/status/1038109736040898561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108693747912706, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 787299140531326976, "username": "cancervoidmeta", "tweet": "Todo mundo fala de mimFacada no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cancervoidmeta/status/1038108693747912706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108538126716929, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "Se a facada tivesse sido real eu nem me sentiria t\u00e3o mal assim. Infelizmente foi s\u00f3 arma\u00e7\u00e3o. Uma pena.  https://noticias.band.uol.com.br/noticias/100000772085/bolsonaro-quer-que-dilma-saia-infartada-.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1038108538126716929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108144709316609, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 948567761525133317, "username": "Samugn1", "tweet": "@perryncolds @B0mb_track @nathalindaaa Pisou com bondade no embuste ,agora voc\u00ea sabe ele levou uma facada e virou piada !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samugn1/status/1038108144709316609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathalindaaa,B0mb_track,perryncolds"}
{"id": 1038107606173343744, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "vou ir dormir, ver se passa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038107606173343744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107544512655361, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "Sobre a facada em Bolsonaro:  http://youtu.be/7Gu8aw8XNsk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038107544512655361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038107543489445889, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "to triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038107543489445889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107029137707009, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 286368515, "username": "afulepacurubal", "tweet": "um dia depois a pol\u00edcia federal j\u00e1 est\u00e1 \u00e0 frente da investiga\u00e7\u00e3o sobre a facada do candidato...6 meses da morte de marielle e a pol\u00edcia federal \u00e9 impedida de intervir na investiga\u00e7\u00e3o...por que ser\u00e1 que a pol\u00edcia militar est\u00e1 a frente n\u00e9....", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afulepacurubal/status/1038107029137707009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106815349841920, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038106815349841920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106738480832512, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": " pic.twitter.com/Pz3dwwGOlN", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038106738480832512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106021003227138, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 943294598616580097, "username": "TrindadeeGeh", "tweet": "E ai... essa facada que o #Bolsonaro levou,\u00e9 verdade ou n\u00e3o? Pra mim foi s\u00f3 pra ele ganhar m\u00eddia \ud83d\ude11\ud83d\ude0f\ud83d\ude44. Teve nem sangue na blusa e muito menos o m\u00e9dico usou luvas \ud83d\ude43\ud83d\ude44\ud83d\ude0f.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/TrindadeeGeh/status/1038106021003227138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105843651235841, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2310078678, "username": "catchuebis", "tweet": "esse epis\u00f3dio do Bolsonaro vai ser o novo Dom Casmurro dos jovens do futuro kkkkk ao inv\u00e9s de discutirem se Capitu foi tra\u00edda ou n\u00e3o, v\u00e3o discutir se a facada foi falsa ou n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catchuebis/status/1038105843651235841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104937589342208, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1591083469, "username": "brendastx", "tweet": "porra cara pq tu deu a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brendastx/status/1038104937589342208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103903433314304, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 522193532, "username": "rhlpx", "tweet": "alguem me da uma facada por favo D:", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhlpx/status/1038103903433314304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102968455897088, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 143952066, "username": "eileninha", "tweet": "sorrindo com a facada q levou ou rindo da cara dos trouxas que acreditam que ele levou uma facada? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14  pic.twitter.com/0OUdlXGmCy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eileninha/status/1038102968455897088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102506159697920, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 951257817381515264, "username": "dhemetryo", "tweet": "S\u00f3 acredito nessa facada se ele mostrar os pontos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dhemetryo/status/1038102506159697920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102393781665794, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 294822588, "username": "fdjandrade", "tweet": "'Nunca fiz mal a ningu\u00e9m', diz Bolsonaro ap\u00f3s facada... - Veja mais em  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/07/nunca-fiz-mal-a-ninguem-diz-bolsonaro-apos-facada.htm\u00a0\u2026 https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/07/nunca-fiz-mal-a-ninguem-diz-bolsonaro-apos-facada.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fdjandrade/status/1038102393781665794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101009363607552, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2354322711, "username": "joca_lia", "tweet": "Isso \u00e9 absurdo. Vejo gente que se diz crist\u00e3o ser cruel, alegre e saltitando com uma situa\u00e7\u00e3o assustadora. Nunca na hist\u00f3ria se viu tanta gente ruim ... E o pior \u00e9 que essa facada foi na P\u00e1tria. N\u00e3o imaginam o...  https://www.facebook.com/100000197687842/posts/2406897915993441/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joca_lia/status/1038101009363607552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100936449818624, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2354322711, "username": "joca_lia", "tweet": "Isso \u00e9 absurdo. Vejo gente que se diz crist\u00e3o ser cruel, alegre e saltitando com uma situa\u00e7\u00e3o assustadora. Nunca na hist\u00f3ria se viu tanta gente ruim ... E o pior \u00e9 que essa facada foi na P\u00e1tria. N\u00e3o imaginam o...  https://www.facebook.com/100000197687842/posts/2406897689326797/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joca_lia/status/1038100936449818624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100749274820608, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "Sem querer desmerecer a gravidade do que aconteceu, mas ser\u00e1 que se fosse o presidente Lula que tivesse levado uma facada dessas, ver\u00edamos tamanha como\u00e7\u00e3o e solidariedade por parte de seus advers\u00e1rios pol\u00edticos? Tenho quase certeza que n\u00e3o. Lembram-se do atentado a caravana dele?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038100749274820608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100649077104642, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 176915457, "username": "eular1ssa", "tweet": "J\u00e1 levou a facada, quer q eu fa\u00e7a o que? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eular1ssa/status/1038100649077104642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100514473476097, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 143952066, "username": "eileninha", "tweet": "ai gente me poupa ta Bolsonaro n levou facada nenhuma n, n tem sangue, na mesa de cirurgia os medicos estao sem luvas(????????)  ora #ForcaBolsonaro  FOR\u00c7A \u00c9 MEU CU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/eileninha/status/1038100514473476097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100378024374276, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@PeixotoWender @oimelaninho N\u00e3o gostei desse seu tweet, posso te dar uma facada? ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1038100378024374276", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oimelaninho,PeixotoWender"}
{"id": 1038100320289808390, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "to c tanta pregui\u00e7a hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038100320289808390", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099379062755328, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "AKZMQOZNOKZIWSJIS MANO https://twitter.com/bassianes/status/1037730712726765569\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038099379062755328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098634548629504, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 808517365893918720, "username": "Sad_Jauregui", "tweet": "N\u00e3o creio que meu pai vai votar no Bozo agora s\u00f3 por causa da facada  pic.twitter.com/Byk9eEef7f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sad_Jauregui/status/1038098634548629504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098612528574469, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "9- A facada superficial virou uma les\u00e3o que pegou f\u00edgado, intestino, pulm\u00e3o... pior que tiro de fuzil. http://agenciabrasil.ebc.com.br/politica/noticia/2018-09/bolsonaro-foi-atingido-no-figado-pulmao-e-intestino-relata-filho\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1038098612528574469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097660283158528, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1036751443846414338, "username": "gabriel89448455", "tweet": "pqp ei fiquei 2 dias sem internet e o Bolsonario j\u00e1 leva uma facada Jesus!!!  pic.twitter.com/oAyNiEVfKn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel89448455/status/1038097660283158528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097613604761601, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "tawan entenda: https://twitter.com/lovesjiminieah/status/1038085310368964608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038097613604761601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097268333846528, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 240834132, "username": "duartedelrey", "tweet": "facada lateral e teile, sangramento for\u00e7ado e zaga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duartedelrey/status/1038097268333846528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097193486483457, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2535898649, "username": "iagoduarte17", "tweet": "meu prof hj tava falando que a bolsa terminou em alta dps do facada do bolsonaro. Ai mandei aquela: as a\u00e7\u00f5es da Tramontina mermo tao l\u00e1 em cima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagoduarte17/status/1038097193486483457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094296971452417, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 202366312, "username": "gegegegegegegee", "tweet": "o galego falando pro hawk q nao quer ver ninguem tomando facada\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gegegegegegegee/status/1038094296971452417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094091412824064, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074053509328901, "username": "karolsaldanh", "tweet": "Porra, para de ficar fazendo montagem dizendo que a facada foi fake e divulgar informa\u00e7\u00e3o dessa. S\u00f3 faz voc\u00ea parecer mais burro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolsaldanh/status/1038094091412824064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093884432297991, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1941916771, "username": "viniciussena01", "tweet": "@pedro__pedroso Como fazer seu pai que vota no bonoro e manda a foto do cara da facada junto do pt virar ciro? Aqui ta dificil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussena01/status/1038093884432297991", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedro__pedroso"}
{"id": 1038093476104155136, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 72717656, "username": "stellerdepaula", "tweet": "O agressor deu uma facada no Bolsonaro em nome de Deus. Malafaia, em nome de Deus, prega o \u00f3dio h\u00e1 anos. Que Deus esse povo segue?  https://twitter.com/pastormalafaia/status/1037866683531190272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stellerdepaula/status/1038093476104155136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092235986939906, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 953034880186712065, "username": "barbarizacao", "tweet": "@Douugsk eu todadevo ter mandando j\u00e1 v\u00e1rios gemid\u00f5es em forma de v\u00eddeo da facada skshskks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbarizacao/status/1038092235986939906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Douugsk"}
{"id": 1038090856530698242, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 127329734, "username": "analeacastelo", "tweet": "S\u00f3 uma lacerdista facada poderia reverter o quadro da pesquisa IBOPE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analeacastelo/status/1038090856530698242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089401086160898, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "sim idoso toma sua bengala https://twitter.com/sixtystars/status/1038087791366860806\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038089401086160898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088865674874882, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "ALIAS VC JA COLOCOU FOI me deixa ver https://twitter.com/pjmtinydick/status/1038088344280997888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038088865674874882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088775967100928, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "q nada vc vai me mimar e mt pois sou uma princesa e mere\u00e7o mt carinho https://twitter.com/pjmtinydick/status/1038088344280997888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038088775967100928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088255823118339, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "vai ser 3 tudo de uma vez ahwnnn ohwnn e ainda na cartilagem AHWNNN HMMM OHWNNN fapfapfap https://twitter.com/tawancorno/status/1038088068983652357\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038088255823118339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088068983652357, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "viciei na dor de colocar piercing so falta eu ficar de pau duro na hora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038088068983652357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087636487991296, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "a bia eh uma crian\u00e7a puta qur pariu https://twitter.com/sixtystars/status/1038087180768436226\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038087636487991296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087271130587136, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "ja to vendo eu amanha acordando de mal humor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038087271130587136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087018524434433, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "eu vou fazer 15 esse ano \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f https://twitter.com/sixtystars/status/1038085960666435584\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038087018524434433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086884499578886, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 979485486975680512, "username": "MatheusCidade5", "tweet": "@VEJA Minha teoria \u00e9 q o Bolsonaro planejou essa facada e dps disso ele vai se arrepender de todos os atos dele pra dar uma li\u00e7\u00e3o de moral pras pessoa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusCidade5/status/1038086884499578886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038086824055513088, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@UOLNoticias @CaiqueSep98 @reanexos Cuidado que a sapat\u00e3o sem pai vai dar facada. Kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1038086824055513088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reanexos,CaiqueSep98,UOLNoticias"}
{"id": 1038085844261896192, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 804685650184339456, "username": "c4rlosdavis", "tweet": "Ser\u00e1 que \"O todo mundo em p\u00e2nico\" vai fazer uma nova vers\u00e3o do filme a facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c4rlosdavis/status/1038085844261896192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085070576345088, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 979485486975680512, "username": "MatheusCidade5", "tweet": "@carolsgca @mikeshinodx Quando falaram que o bolso levou uma facada eu s\u00f3 pensei em entrar no tt pra ver os memes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusCidade5/status/1038085070576345088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mikeshinodx,carolsgca"}
{"id": 1038083975259058177, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 927237858099974144, "username": "MABA0208", "tweet": "@flwstark Tu n\u00e3o quer levar uma facada dessa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MABA0208/status/1038083975259058177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flwstark"}
{"id": 1038082892415545344, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 794596659674103809, "username": "daniellms_", "tweet": "Sobre a facada no candidato: Mais um dia vendo \"brasileiros\"culpar a v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniellms_/status/1038082892415545344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082505407193088, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 343462578, "username": "cleobiziu", "tweet": "Eu n\u00e3o ia votar no bolsonaro, mas depois dessa facada eu vou continuar n\u00e3o votando porque uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleobiziu/status/1038082505407193088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082247012835334, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 188457890, "username": "MadyVeras_", "tweet": "Facada de Taubat\u00e9#bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/8jz82AdOMf", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/MadyVeras_/status/1038082247012835334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081048431800326, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@dilmabr @JFMargarida A ent\u00e3o est\u00e1 esplicado a facada no Bolsonaro em Minas a ordem partiu da cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1038081048431800326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JFMargarida,dilmabr"}
{"id": 1038080618217852930, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 158500484, "username": "gandalfa_", "tweet": "ol\u00e1 Internet quem levou facada neste lindo dia de hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gandalfa_/status/1038080618217852930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078971416596480, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1037828603139055617, "username": "cleytoss", "tweet": "@serrategaludo o cara la levou a facada men, n\u00e3o aguentei... tive q vim aqui ve os meme", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytoss/status/1038078971416596480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "serrategaludo"}
{"id": 1038078854336839680, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 107770635, "username": "nara_mirage", "tweet": "Quem entende de facada (com sangue) t\u00e1 \u00e9 aqui. \ud83d\udc99  https://www.youtube.com/attribution_link?a=xXVo-N4kqJM&u=%2Fwatch%3Fv%3D_nz1E8L0x00%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nara_mirage/status/1038078854336839680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078446386204673, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 295820307, "username": "whyvictoriass", "tweet": "saturou as pessoas ficarem falando que essa facada foi fake. macho, ele levou a facada mesmo e pronto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyvictoriass/status/1038078446386204673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077621869981696, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 382357004, "username": "emandias", "tweet": "\u00c9 cada especialista em facada... \u201c\u00e9 pq facada na barriga n\u00e3o sangra\u201dTesta a\u00ed no teu bucho, jumento!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emandias/status/1038077621869981696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076852424728577, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 922510312221310976, "username": "edsonrs_e", "tweet": "A cada not\u00edcia que leio da facada, mais certo eu fico que aquilo foi um truque. A \u00faltima foi da m\u00e9dica no G1 \u201cele perdeu a metade do sangue\u201d. Quem perde a metade do sangue e j\u00e1 t\u00e1 fazendo v\u00eddeo pra internet? Meu cu (e t\u00e1 bem lisinho)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonrs_e/status/1038076852424728577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076448828018688, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3981631467, "username": "thiagodiasdm", "tweet": "@DiarioPE Segundo o filhote dele, ele perdeu metade do sangue do corpo em uma facada que n\u00e3o sangrou e n\u00e3o deixou marca de sangue na faca. Como pode ent\u00e3o ele estar falando desse jeito logo ap\u00f3s e sem a apar\u00eancia de um quase defunto que perdeu metade do seu sangue?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiasdm/status/1038076448828018688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1038075723934846976, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@Rembodinho Vem c\u00e1, essa facada que o Bozo levou, \u00e9 verdade ou \u00e9 uma arma\u00e7\u00e3o pra se passar por bonzinho, ganhar mais votos e no final das contas culpar a esquerda pelo acontecido? Desde ontem t\u00f4 sem entender.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038075723934846976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rembodinho"}
{"id": 1038074370374201344, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 407778031, "username": "_Peedu", "tweet": "Realmente, achar que o cara n foi linchado por conta da pol\u00edcia \u00e9 burrice Intelig\u00eancia mesmo \u00e9 achar q o bolsonaro combinou com uma cidade inteira um fake desse\"Ai glr, eu vou levar uma facada de mentira aq desse cara, ent\u00e3o todo mundo de bico calado viu\"KKKKKKKK lote de anta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Peedu/status/1038074370374201344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073878499737600, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 60791086, "username": "vanessacipri", "tweet": "N\u00e3o estou dando credibilidade pro fato da facada. \u00c9 isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanessacipri/status/1038073878499737600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073708261335042, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 230621517, "username": "wagnerportela10", "tweet": "Enquanto vcs s\u00f3 falam em facada e sangue, eu t\u00f4 aqui movimentando a economia e trabalhando no feriado. \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnerportela10/status/1038073708261335042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071989309775872, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Uma FACADA, quando n\u00e3o mata, ELEGE!! Dia 07/10 \u00e9 17!!!", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1038071989309775872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070894529265664, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 291808185, "username": "EloirMuller", "tweet": "A facada em JB agora ir\u00e1 tornar sua campanha ainda mais f\u00e1cil. msm com 15 dias em recupera\u00e7\u00e3o e sem condi\u00e7\u00f5es de fazer seu marketing. Agora \u00e9 a vez de seus fi\u00e9is escudeiros direitistas ajudarem nesse momento. Vamos todos eleger esse bom homem que se recupera agora de um atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EloirMuller/status/1038070894529265664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070518761615360, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 985310095226691586, "username": "limajotap", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada\u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limajotap/status/1038070518761615360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068241690710017, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 83439128, "username": "luisaocarlosb", "tweet": "Quando a pessoa encena a pr\u00f3pria facada....Morta querida. em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnbYogpgDnrwDDpJ64OP4tHpYR9syxUsKc88Hc0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bjgc8l4ogm6p\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisaocarlosb/status/1038068241690710017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068070466707456, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 39562143, "username": "DarlisonHumor", "tweet": "Rapaz...Como s\u00f3 tem perito criminal no meu Facebook, ent\u00e3o a facada n\u00e3o foi real n\u00e9?! Um plano iluminatti talvez...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DarlisonHumor/status/1038068070466707456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067994457452544, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1643399286, "username": "PddCe", "tweet": "uma facada no verde amarelo do nosso amado brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PddCe/status/1038067994457452544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067322811019264, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 995497481743093760, "username": "Thiago97287724", "tweet": "Uma facada de mentira, Cirugia feita de mentira, a policia prendeu o agressor de mentira, todas as midias acreditaram na mentira, o diretor do hospital e medicos  tambem participaram da mentira. Mesmo com...  https://www.facebook.com/100002781355507/posts/1419066964862668/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago97287724/status/1038067322811019264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066693115920386, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 190841337, "username": "robcarvalhedo", "tweet": "A facada nao deu certo. Agr \u00e9 torcer pela infec\u00e7ao.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robcarvalhedo/status/1038066693115920386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066396377296896, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 114061810, "username": "rodrigobarrero", "tweet": "Ent\u00e3o o intestino cheio de bosta do bonobo amorteceu a facada \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobarrero/status/1038066396377296896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066238960873472, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@gduvivier Eu t\u00f4 nem a\u00ed pra ele. N\u00e3o me solidarizo com fascista. Pra mim , como ele disse sobre o museu: j\u00e1 levou a facada mesmo... que se lasque!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1038066238960873472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gduvivier"}
{"id": 1038063376545579009, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 50521703, "username": "kelinecajueiro", "tweet": "A facada no bozo \u00e9 karma pelo q ele disse em entrevista em 2011.... que preferia o filho morto em acidente a ele ser gay e que se mudaria de casa se seus vizinhos fossem gays porque isso desvalorizaria a propriedade!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelinecajueiro/status/1038063376545579009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063016217124869, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 57141267, "username": "AdinaelGadelha", "tweet": "@anacronices tudo isso de facada e sangue na campanha poderia ter sido evitada se todos la tivessem uma arma de fogo e resolvessem atirar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdinaelGadelha/status/1038063016217124869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1038061930102091776, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 877525134030123009, "username": "rapoposa", "tweet": "Acho LOUCO que um candidato tenha levado UMA FACADA. LOUCO. CHOCANTE. Mas meu sentimento \u00e9 \u201cu\u00e9. gostou n\u00e3o? quem pariu que crie. te vira.\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rapoposa/status/1038061930102091776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061609598562304, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 94314119, "username": "drdhant", "tweet": "@glamarcunha \u00c9 revoltante ver a cena do momento da facada. Antes de ser candidato ele \u00e9 pai, filho, av\u00f4... Jamais comemoraria uma cena dessas com. Lula ou qualquer outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drdhant/status/1038061609598562304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glamarcunha"}
{"id": 1038061124061720576, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3350308391, "username": "articularr", "tweet": "Marielle morta sem ningu\u00e9m pagando por isso, mas o bozo que fica fazendo propostas violentas leva uma facada e come\u00e7am a postar que o pa\u00eds t\u00e1 \u201csangrando\u201d e que a esquerda vai pagar. Me admiro com o n\u00edvel que chegam.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/articularr/status/1038061124061720576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060710675341312, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 903375562290462720, "username": "viihloureiroo", "tweet": "@MenezesLauraa @Mila20063 O Bolsonaro levou uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viihloureiroo/status/1038060710675341312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mila20063,MenezesLauraa"}
{"id": 1038060262081880065, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1653169112, "username": "defecaio", "tweet": "eu mere\u00e7o meu pai bozominion essa hora da manh\u00e3 enaltecendo o lixo como um heroi por causa da suposta facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/defecaio/status/1038060262081880065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060131408388096, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2921831218, "username": "danieljpribeiro", "tweet": "Ontem fui um dia que fiquei espantado e ao mesmo tempo, triste. N\u00e3o somente pelo atentado ao Jair, mas tamb\u00e9m por ler coment\u00e1rios de esc\u00e1rnio e felicidade pela facada que o Capit\u00e3o levou em seu abd\u00f4men -- que poderia t\u00ea-lo matado. Me pergunto: quando as pessoas ficaram m\u00e1s assim?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieljpribeiro/status/1038060131408388096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059406016032768, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 272150624, "username": "egildocunha", "tweet": "Todo dia pessoas levam facada no Brasil inteiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egildocunha/status/1038059406016032768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059313556799489, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "A facada significa o desespero da esquerda ( PT, PSOL, PCDOB).  pic.twitter.com/Q5bENEJ47H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038059313556799489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059027035566080, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 83676613, "username": "GabrielSilveste", "tweet": "@brttOficial Triste demais com a facada no Bolsonaro \ud83d\ude4f falando nisso voc\u00ea j\u00e1 viu esse corte nos pre\u00e7os dos bon\u00e9s da rexpeita? Checa l\u00e1  http://rexpeita.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielSilveste/status/1038059027035566080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brttOficial"}
{"id": 1038058016879386625, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 126954965, "username": "s2analeticiaaa", "tweet": "Sera???N\u00e3o gosto do Bolsonaro mas sinceramente tor\u00e7o pra que essa facada tenha sido de verdade pq se n\u00e3o vai me mostra mais ainda como o ser humano pode ser podre e ainda tem v\u00e1rias pessoas envolvidas m\u00e9dicos...  https://www.facebook.com/100001480520248/posts/1937812236278108/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s2analeticiaaa/status/1038058016879386625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057016399462400, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 342200203, "username": "__Alinezinha", "tweet": "Doida p chegar no pitombeira com a menina que eu gosto e discutir com o pessoal se a facada foi real ou nao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Alinezinha/status/1038057016399462400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055034200711168, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 976601107773448192, "username": "rodrigorantunes", "tweet": "@lampiaodaesquin Eu fico pensando na logica: \"nossa, ele levou uma facada... vo vota nele!\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigorantunes/status/1038055034200711168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lampiaodaesquin"}
{"id": 1038055021299032065, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 336584809, "username": "BlogDilmaBR2", "tweet": "#aovivo \"'Facada' em Bolsonaro, o 11 de Setembro dos golpistas?\"  https://www.facebook.com/danielpearlbezerra/posts/1694177880691483\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#aovivo", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR2/status/1038055021299032065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055011488620544, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 780250765, "username": "Arley1721", "tweet": "As vezes penso que o alvo da facada foi o bom senso do brasileiro.Lament\u00e1vel ocorrido com Jair Bolson\u00e1rio, mas \u00e9 reflexo da ignor\u00e2ncia do brasileiro e isso n\u00e3o est\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o de ideologia defendida. N\u00f3s estamos seres bestiais. Perdemos a percep\u00e7\u00e3o de na\u00e7\u00e3o, se \u00e9 que existiu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arley1721/status/1038055011488620544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054897583894528, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "#aovivo \"'Facada' em Bolsonaro, o 11 de Setembro dos golpistas?\"  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/posts/2226725217369346\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#aovivo", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038054897583894528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054526778007552, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 336584809, "username": "BlogDilmaBR2", "tweet": "A farsa da facada no Bolsonaro \u00e9 uma farsa. Cad\u00ea o sangue?  https://www.facebook.com/danielpearlbezerra/posts/1694175020691769\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR2/status/1038054526778007552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054149739503617, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@anacronices Uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com outra. A propaga\u00e7\u00e3o do \u00f3dio libera a\u00e7\u00f5es como essa sim, e elas n\u00e3o precisam, como n\u00e3o teve agora, motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Tem doido pra tudo, inclusive pra acreditar em teori conspirat\u00f3ria e pra agir contra ela. Plantou viol\u00eancia, colheu facada.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038054149739503617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1038054107725160454, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "A farsa da facada no Bolsonaro \u00e9 uma farsa. Cad\u00ea o sangue.  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/posts/2226720374036497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038054107725160454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053953550864384, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 90383745, "username": "AgeuBetameshy", "tweet": "Acredita em Lula inocente mas n\u00e3o acredita que bolsonaro levou uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgeuBetameshy/status/1038053953550864384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053904150396928, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 58549506, "username": "Xoleani", "tweet": "Gente, n\u00e3o \u00e9 pq levou facada que virou santo. Eu ein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xoleani/status/1038053904150396928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053096126132224, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 128219643, "username": "Rossinnhaa", "tweet": "Tentando entender qual a l\u00f3gica de quem t\u00e1 colocando o Bozo como her\u00f3i e vencedor das elei\u00e7\u00f5es,sendo que a facada que ele tomou \u00e9 o retrato do \u00f3dio e viol\u00eancia que o pr\u00f3prio prega\ud83e\udd14Nenhum candidato que t\u00e1 a\u00ed vi mandar metralhar os corrente como ele fez n\u00e9...Enfim...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rossinnhaa/status/1038053096126132224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052324340457473, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 94177531, "username": "ANJO_ZAFRIEL", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nKkFsgaxdn0?aV\u00a0\u00eddeo revela a farsa armada por Jair Bolsonaro sobre facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANJO_ZAFRIEL/status/1038052324340457473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038051842280828928, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 110526168, "username": "marciopotox", "tweet": "o melhor relato da facada que eu vi at\u00e9 agora foi o do podcast da revista Piau\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopotox/status/1038051842280828928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051814279729158, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "vou comer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038051814279729158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051790984544256, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "ohhh mai q fome", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038051790984544256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051102191759361, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 147972830, "username": "tiicyy", "tweet": "Seletividade no assassinato de Marielle, nos tiros contra a caravana de Lula, na morte de Eduardo Campos, na facada em Bolsonaro. Pq \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil pras pessoas admitirem que s\u00f3 se abalam quando lhes convem?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiicyy/status/1038051102191759361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049235621556225, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 721940312852193281, "username": "Alefncmtoss", "tweet": "Engra\u00e7ado. O criminoso foi preso ali mesmo, no meio da enorme multid\u00e3o apaixonada. Em flagrante. Instantaneamente. N\u00e3o levou um tiro. Uma facada. Levou uns cascudos, obviamente. Mas foi prontamente recolhido pelas autoridades. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Alefncmtoss/status/1038049235621556225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046798567419904, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 231614612, "username": "evJacksonDougla", "tweet": "Dizer que  A Facada em Bolsonaro \u00e9 Culpa Dele,pq o Mesmo prega a viol\u00eancia, \u00c9 a mesma coisa de dizer que a Mulher foi Estuprada ,pq Andava de Mini Saia ne? \u00c9 isso mesmo que voc\u00eas Acham? Muita dem\u00eancia......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evJacksonDougla/status/1038046798567419904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046682737516549, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "vsf nn aguentava mais pic.twitter.com/nqUsEuLk1h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038046682737516549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046131199139840, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "\"Bolsonaro recebeu uma facada quese n\u00e3o o matar, o elege.\"Alberto Bevini\u00e9visque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1038046131199139840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045458374041601, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "@bernardopkuster Uma facada que se n\u00e3o matar, elege.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1038045458374041601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1038045346570690562, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4851072875, "username": "Silver_Blade00", "tweet": "@CdNLeon @Dniiel_alv @AndreAndreff @OBolachasa @flowzeusdotrap A faca perfurou o intestino. Al\u00e9m disso n\u00e3o daria tempo sujar a faca. Pare de teoria da conspira\u00e7\u00e3o e assuma a verdade como bem precioso. A terra N\u00c3O \u00e9 plana, Tancredo Neves morreu NATURALMENTE, o homem FOI \u00e0 lua. O cara realmente levou uma facada. Existe laudo m\u00e9dico sobre isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silver_Blade00/status/1038045346570690562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flowzeusdotrap,OBolachasa,AndreAndreff,Dniiel_alv,CdNLeon"}
{"id": 1038044356668792832, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1036609165970599937, "username": "cammiecmg", "tweet": "@neologismo \"Aquele que  n\u00e3o deve ser nomeado\" isso t\u00e1 melhor que os filmes e os livros #facada  pic.twitter.com/fqeOz45HuF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/cammiecmg/status/1038044356668792832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neologismo"}
{"id": 1038044302604214272, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 53394399, "username": "FelipeSiewes", "tweet": "\u25e4\u25e5\u203e\u25e4\u25e5\u203e\u25e4\u25e5\u203e\u25e4\u25e5\u203e\u25e4\u25e5\u203e\u25e4\u25e5\u203e\u25e4\u25e5OLHA A FACADA!\u25e4\u25e5\u203e\u25e4\u25e5\u203e\u25e4\u25e5\u203e\u25e4\u25e5\u203e\u25e4\u25e5\u203e\u25e4\u25e5\u203e\u25e4\u25e5\u00c9 MENTIRA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeSiewes/status/1038044302604214272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042471400448000, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "@lily_ellen acho que sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1038042471400448000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lily_ellen"}
{"id": 1038042418615144450, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 995497481743093760, "username": "Thiago97287724", "tweet": "23:59: \"Manx, somos humanistas!\"00:00: \"Bolsonaro levou uma facada kkkk, tomara que morra.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago97287724/status/1038042418615144450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040470809718785, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 593928126, "username": "MonikaJulioLove", "tweet": "\ud83d\ude2e\ud83d\ude22\ud83d\ude24\ud83d\ude24Foi estrat\u00e9gia de facada em pres\u00eddio.  https://www.facebook.com/monikaapink/posts/1978930358832418\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonikaJulioLove/status/1038040470809718785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039587669594113, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 229256568, "username": "lefs16", "tweet": "Como acreditar numa facada que nem sangue se viu, quando se faz flex\u00e3o s\u00f3 com a cabe\u00e7a \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/100000150366589/posts/2318553378159652/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lefs16/status/1038039587669594113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038274428821504, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 877525134030123009, "username": "rapoposa", "tweet": "Eu n\u00e3o tenho pena de quem consegue o que quer. Ele conseguiu exatamente o que estava propagando, buscando, incentivando. Esse estado onde se leva facada no meio da rua \u00e9 o estado dele, lide com isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rapoposa/status/1038038274428821504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038048674668548, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "Meus coment\u00e1rios sobre a facada no Bolsonaro, para quem est\u00e1 pegando as conversas pela metade aqui no twitter. https://youtu.be/zMj8HHgAhcE\u00a0", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038038048674668548", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037073217970176, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Repudio os ataques a bala a caravana do Lula, os assassinatos de Mariela e Anderson e tbm a suposta facada em MG.#LulinhaPazeAmor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulinhaPazeAmor", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1038037073217970176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036895333142531, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 22616724, "username": "blogdadilma13", "tweet": "V\u00eddeo revela a farsa armada por Jair Bolsonaro sobre facada:  http://youtu.be/nKkFsgaxdn0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 4, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdadilma13/status/1038036895333142531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038036864333008896, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 22616724, "username": "blogdadilma13", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/nKkFsgaxdn0?aV\u00a0\u00eddeo revela a farsa armada por Jair Bolsonaro sobre facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdadilma13/status/1038036864333008896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038035397417287686, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "7 de setembro....A FACADA N\u00c3O MATOU, MAS ELEGEU.#Bolsonaro2018 #BolsonaroPresidente17#For\u00e7aBolsonaro#Bolsonaro17No1\u00baturno pic.twitter.com/k7AIPWMClG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1038035397417287686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035283101528065, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 894218248882982913, "username": "moanepu", "tweet": "acho sinistro como as pessoas que dizem ter empatia est\u00e3o sendo maldosas nessa quest\u00e3o Bolsonaro, eu sou TOTALMENTE contra at\u00e9 a forma como ele respira, mas n\u00e3o to feliz pela facada, n\u00e3o desejo a morte dele e n\u00e3o acho isso certo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moanepu/status/1038035283101528065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034878867099648, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 66431970, "username": "joaoeduardocruz", "tweet": "Uma facada desferida em um presidenci\u00e1vel no momento em que este era carregado nos bra\u00e7os do povo. E isso na v\u00e9spera de um 07 de setembro. A p\u00e1tria agoniza, e n\u00f3s clamamos ainda mais forte: \"Sara Deus esta na\u00e7\u00e3o\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoeduardocruz/status/1038034878867099648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033628641599489, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 196679251, "username": "lsantosweb", "tweet": "Essa facada foi um golpe para as v\u00edtimas do PT, porque: \ud83d\udd2a\ud83d\ude31\"Lula foi afastado da campanha eleitoral porque recebeu propina. @jairbolsonaro foi afastado da campanha eleitoral porque tentaram assassin\u00e1-lo.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsantosweb/status/1038033628641599489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038033182501859328, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 109032573, "username": "Daianaaguiiar", "tweet": "\"J\u00e1 est\u00e1 feito, j\u00e1 levou a facada, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"#museunacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#museunacional", "link": "https://twitter.com/Daianaaguiiar/status/1038033182501859328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030940021448705, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 747941858052018176, "username": "Chagas_Oficial", "tweet": "#COMENTANDO_POL\u00cdTICA:Uma d\u00favida! J\u00e1 vi os v\u00eddeos onde Jair Bolsonaro \"sofre uma facada\". Mas, a pergunta que n\u00e3o quer calar: onde t\u00e1 o sangue? Nem mesmo na faca que foi usada para ferir ele, voc\u00ea n\u00e3o ver uma gota de sangue.\ud83e\udd14... Lembre-se, pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#COMENTANDO_POL\u00cdTICA", "link": "https://twitter.com/Chagas_Oficial/status/1038030940021448705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030110857863168, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 907427151812722688, "username": "DiegoCo88034240", "tweet": "N\u00e3o querendo defender o Bolsonaro. mas essa foto ele tirou antes do momento da \"suposta\" facada q ele levou.  https://twitter.com/itstheustheus/status/1037806470077849601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoCo88034240/status/1038030110857863168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025238204874753, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Fernando Horta: facada houve, ela n\u00e3o interessa ao PT e quem se beneficia \u00e9 o general Mour\u00e3o  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367976/Fernando-Horta-facada-houve-ela-n%C3%A3o-interessa-ao-PT-e-quem-se-beneficia-%C3%A9-o-general-Mour%C3%A3o.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038025238204874753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038025091022512130, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 197931213, "username": "victorlevy10", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorlevy10/status/1038025091022512130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023542519025669, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1013128884135579648, "username": "RenatoFontes19", "tweet": "Nada justifica a a facada dada em bolsonario, mas acho interessante os outros pol\u00edticos dizendo que tem que punir exemplarmente o cara ,concordo,mas pq os pol\u00edticos tamb\u00e9m n\u00e3o pedem que os crimes de roubo q eles cometem tamb\u00e9m sejam punidos exemplarmente,Justo pra todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoFontes19/status/1038023542519025669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023001533493249, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1416695521, "username": "shadowabbey", "tweet": "quem deu essa \"facada\" foi o maior eleitor q o bonoro poderia terelegeu o cara antecipadamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowabbey/status/1038023001533493249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022857262096385, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 184226336, "username": "josuedecastro_", "tweet": "na moral, vc que n\u00e3o se comove com isso e acha que a facada foi bem feita, vai tomar no meu da retina do olho do seu CU.  https://twitter.com/Estadao/status/1038014481148858368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josuedecastro_/status/1038022857262096385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021036179185664, "date": "2018-09-07", "time": "06:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 427099686, "username": "RahTuita", "tweet": "J\u00e1 desisti da teoria que foi arma\u00e7\u00e3o, minha irm\u00e3 me explicou pq facada n\u00e3o jorra sangue, o perigo se perfurar o f\u00edgado e que o mo\u00e7o sem luvas tava s\u00f3 colando um eletrodo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RahTuita/status/1038021036179185664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020539443339264, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 497323570, "username": "RondaNPCVI", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondaNPCVI/status/1038020539443339264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017629192179712, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1020757629914755073, "username": "abeatrizxam", "tweet": "2018 surpreende um total de 0 pessoas com a facada de taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abeatrizxam/status/1038017629192179712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015665439948800, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1416695521, "username": "shadowabbey", "tweet": "sobre falarem que o cara que deu a suposta \"facada\" no bozonazi seria linchado e isso seria justific\u00e1vel j\u00e1 que \"viol\u00eancia estimula viol\u00eancia\"  https://twitter.com/folha/status/1037800731812814848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowabbey/status/1038015665439948800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015364154699776, "date": "2018-09-07", "time": "05:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "EU COU CHORARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRTRRRRRRRRRRRR https://twitter.com/sixtystars/status/1037941260001189888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038015364154699776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015302536187904, "date": "2018-09-07", "time": "05:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "AASKJQUAPKWOZNXJAOALZO CANIBALISMO CARALHO https://twitter.com/sixtystars/status/1037940847893995520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038015302536187904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015225113526273, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "pfv me fala q eh abortei https://twitter.com/sixtystars/status/1037940564166103040\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1038015225113526273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015094175805441, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 242353144, "username": "IagoMascarenhas", "tweet": "Que nojo da rede globo! Eles falam como se fosse a facada! A perda de sangue! Realmente, guardem a toalha (apesar de seca), para a futura salva\u00e7\u00e3o da terra!Que esse imundo vai ficar na UTI de 8 a 10 dias.. me poupa.......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IagoMascarenhas/status/1038015094175805441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014755410259970, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 256735112, "username": "abestadx", "tweet": "bozonaro no momento da facada  pic.twitter.com/xWSBa0jaL6", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abestadx/status/1038014755410259970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013826640367616, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2952891735, "username": "_enriquearaujo", "tweet": "@iavelberg burra? u\u00e9, mas n\u00e3o era ele que queria armar todo mundo? ele teve sorte de n\u00e3o ter levado uma facada no pesco\u00e7o, eu n\u00e3o teria perdido tempo, e outra coisa n\u00e3o h\u00e1 revolu\u00e7\u00e3o sem sangue, melhor a fam\u00edlia dele chorar do que a minha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_enriquearaujo/status/1038013826640367616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iavelberg"}
{"id": 1038012569762578432, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 226761984, "username": "adnobre", "tweet": "As emissoras dignas, al\u00e9m de mostrarem a faca ensanguentada deram a not\u00edcia correta: O Bolsonaro s\u00f3 n\u00e3o morreu pelos poderes de Deus que se manifestou no bra\u00e7o do seguran\u00e7a, que evitou o impacto da facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnobre/status/1038012569762578432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012464464633856, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4493945128, "username": "araujodaav", "tweet": "olha se essa facada no bolsonaro foi tudo arma\u00e7\u00e3o dele eu tiro meu chap\u00e9u pois achava ele burro mas o bixo \u00e9 esperto ficou com medinho de perder", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujodaav/status/1038012464464633856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010708263403520, "date": "2018-09-07", "time": "05:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 117277321, "username": "liviorochaa", "tweet": "Sujeito que deu a facada \u00e9 visivelmente algu\u00e9m com problemas mentais, diz estar cumprindo \"ordem de Deus\", mas sempre vem um atribuir \u00e0 esquerda a culpa. E fala em REDE VERMELHA. O macartismo tupiniquim \u00e9 mais uma pe\u00e7a na engrenagem da m\u00e1quina do atraso que este pa\u00eds se tornou.  https://twitter.com/xicograziano/status/1037806698306707456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviorochaa/status/1038010708263403520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010590260867072, "date": "2018-09-07", "time": "05:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 522746274, "username": "realityseries_", "tweet": "@itsandernik @kyssatuita Sim migles, mas eu n\u00e3o estou falando de vitimiza\u00e7\u00e3o ou algo do tipo. Eu estou falando apenas da atitude (facada) e pah. At\u00e9 porque nem votar voto (e sim, dei RT aqui sem nem ler o final que a pessoa ia votar, sorry)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realityseries_/status/1038010590260867072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kyssatuita,itsandernik"}
{"id": 1038007850163945472, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 90383745, "username": "AgeuBetameshy", "tweet": "Se uma mulher for estuprada posso culpar ela por sua roupa?Culpam o cara ter levado a facada por seu discurso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgeuBetameshy/status/1038007850163945472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005460220166146, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 120094362, "username": "Addlerpinheiro", "tweet": "O Brasil n\u00e3o Suporta mais \"IDEOLOGIAS\" que comemoram a MORTE da ESPOSA do LULA ,  nem muito menos os que VIBRAM com uma FACADA na barriga do BOLSONARO.  PRECISAMOS dar um BASTA NISSO.A NA\u00c7\u00c3O NECESSITA de PAZ. E a \u00daNICA PESSOA que PODE INICIAR essa MUDAN\u00c7A \u00e9 @cirogomes pic.twitter.com/pR2ixi3TLj", "replies": 9, "retweets": 2, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Addlerpinheiro/status/1038005460220166146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038004267121029120, "date": "2018-09-07", "time": "05:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1271218772, "username": "CampeoNasser", "tweet": "Me poupe ja deu esse negocio da facada so bozo. Foi td encena\u00e7ao jogada de mestre  http://dele.se\u00a0 duvidae pagou ate o esfaqueador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CampeoNasser/status/1038004267121029120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038002186150662148, "date": "2018-09-07", "time": "04:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@VIOMUNDO Respons\u00e1vel por facada em Bolsonaro \u00e9 obcecado pela ma\u00e7onaria; em rede social, ele disse que o cabo Daciolo \u00e9 o \u00fanico presidenci\u00e1vel capaz de enfrent\u00e1-la  https://www.viomundo.com.br/politica/bolsonaro-levou-uma-facada-em-juiz-de-fora-diz-pm-um-suspeito-foi-preso.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038002186150662148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1038001132772253696, "date": "2018-09-07", "time": "04:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 202291837, "username": "viniciusdiazcom", "tweet": "Facada que n\u00e3o sangra. Atinge pulm\u00e3o, f\u00edgado, intestino. M\u00e9dico sem luva! Tem muita coisa estranha nisso a\u00ed. S\u00f3 acho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusdiazcom/status/1038001132772253696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037999482473009152, "date": "2018-09-07", "time": "04:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 394089391, "username": "ClaudioRRDiogo", "tweet": "Tava vendo umas postagem ontem e fiquei com nojo a cada dia que passa da mais nojo de alguns seres humanos,Se essa facada fosse em qualquer um candidato que n\u00e3o fosse Bolsonaro todos cumpriam a direita como fez...  https://www.facebook.com/100004300564364/posts/1120992421387433/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudioRRDiogo/status/1037999482473009152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998894880378880, "date": "2018-09-07", "time": "04:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 609636678, "username": "andrade_renat", "tweet": "@PatrickD4511 @FlavioBolsonaro Facada faike. Atores que d\u00e1 para trabalhar em novelas e seriados. Quase convencia- me\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrade_renat/status/1037998894880378880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,PatrickD4511"}
{"id": 1037998440716926976, "date": "2018-09-07", "time": "04:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 175382935, "username": "MarceloUchoa_", "tweet": "Mta irresponsabilidade querer atribuir a facada no Bolsonaro ao PT. Quem esfaqueou o nazista foi ele mesmo ao destilar brutalidade como solu\u00e7\u00e3o pra tudo. Segundo a sobrinha do acusado, ele atuava como \u201cmission\u00e1rio evang\u00e9lico\u201d e tinha \u201cideias conturbadas\u201d. https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/07/politica/1536275050_403883.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloUchoa_/status/1037998440716926976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037994761758625792, "date": "2018-09-07", "time": "04:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 317434426, "username": "LuanaMaraV", "tweet": "@saviovcruz Quanto aos nomes, apesar de v\u00e1rios apesares, S\u00c3O VIOL\u00caNCIA.N\u00e3o sei o motivo da facada, mas \u00e9 triste que tenha gente querendo calar algu\u00e9m assim. Essa atitude \u00e9 t\u00e3o rid\u00edculo quanto o discurso dele de resolver as coisas \"na bala\". Talvez sendo v\u00edtima agora ele pense um pouquinho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaMaraV/status/1037994761758625792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saviovcruz"}
{"id": 1037993772360065024, "date": "2018-09-07", "time": "04:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 812310824, "username": "leolimajc", "tweet": "@augustosnunes @CesarTorres2014 A facada foi em todos os brasileiros como na\u00e7\u00e3o. \u00c9 triste que as pessoas n\u00e3o entendam que foi um ato terrivel contra a democracia t\u00e3o fragilizada nesse pa\u00eds. Triste  ver que, na semana da p\u00e1tria, pessoas ainda achem que o melhor \u00e9 continuar pensando s\u00f3 em si mesmas.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolimajc/status/1037993772360065024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CesarTorres2014,augustosnunes"}
{"id": 1037992422985359360, "date": "2018-09-07", "time": "04:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 52459820, "username": "serracaldas", "tweet": "S\u00f3 observando gente comemorando facada em candidato. Depois, um/a FDP desse/a \u00e9 assaltado/a e fica fazendo text\u00e3o por aqui enchendo o saco com indigna\u00e7\u00e3o Nutella. S\u00f3 pra  constar: Quem defende ladr\u00e3o tem mais \u00e9...  https://www.facebook.com/100002579079362/posts/1859771740785444/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serracaldas/status/1037992422985359360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037990949073375233, "date": "2018-09-07", "time": "04:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 223183926, "username": "elanosena", "tweet": "Ap\u00f3s facada, Bolsonaro fala em v\u00eddeo gravado por senador no hospital  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/apos-facada-bolsonaro-fala-em-video-gravado-por-senador-no-hospital.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026N\u00c3O CONCORDO COM O QUE FIZERAM COM ELE, MAS DIZER QUE NUNCA FEZ MAL A NINGU\u00c9M EST\u00c1 LONGE DE SER VERDADE. PREGAR DISCURSO DE \u00d3DIO, MORTE, HOMOFOBIA, METRALHAR PESSOAS N\u00c3O CONTA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elanosena/status/1037990949073375233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037982313001508866, "date": "2018-09-07", "time": "03:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 51484119, "username": "Kleber2001", "tweet": "@_atomic8 @whycosima @Jaoc_c Essa foto foi tirada pela manh\u00e3, o fato foi a tarde. Principais sites e ag\u00eancias de not\u00edcias mostram. Muita gente est\u00e1 comparando facada com tiro, a facada jorra sangue internamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kleber2001/status/1037982313001508866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jaoc_c,whycosima,_atomic8"}
{"id": 1037979328867389440, "date": "2018-09-07", "time": "03:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 180607211, "username": "cb_rafael", "tweet": "@RedeGlobo @edugoldenberg Debate Lula x Collor 89Bolinha de papel no Serra 2010Facada em Bolsonaro 2018Pro roteiro da globo ser completo, s\u00f3 falta gravarem com o ~perito~ Ricardo Molina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cb_rafael/status/1037979328867389440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,RedeGlobo"}
{"id": 1037977964183515137, "date": "2018-09-07", "time": "03:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 293265994, "username": "saviovcruz", "tweet": "qnd eu soube da facada no bozo  pic.twitter.com/IQzBGW739o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviovcruz/status/1037977964183515137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037973200318197761, "date": "2018-09-07", "time": "02:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 28150235, "username": "itssecretman", "tweet": "@thelobbyboy Quem t\u00e1 perpetuando \u00e9 quem deu a facada a gente t\u00e1 s\u00f3 tirando onda marrapais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itssecretman/status/1037973200318197761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thelobbyboy"}
{"id": 1037968224585957377, "date": "2018-09-07", "time": "02:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 164039768, "username": "CaroliHickmann", "tweet": "Kkkkkkkkkk at\u00e9 eu quando t\u00f4 mestruada com c\u00f3lica fa\u00e7o mais cena de dor do que quem levou uma facada  https://www.facebook.com/100002982692403/posts/1742039839238756/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaroliHickmann/status/1037968224585957377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037958751842721792, "date": "2018-09-07", "time": "02:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1012337421399273472, "username": "IBXz2QB6tc2yCJj", "tweet": "@RenovaMidia Toma uma facada que perfura os \u00f3rg\u00e3os \u00e9 uma encena\u00e7\u00e3o? Pqp!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IBXz2QB6tc2yCJj/status/1037958751842721792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037947124124725250, "date": "2018-09-07", "time": "01:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 154636840, "username": "Miss_AlexandreM", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dicoO diretor da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Brasileira Jos\u00e9 Luiz Bonamigo afirmou que a aus\u00eancia de sangue na roupa de Jair Bolsonaro assim que...  https://www.facebook.com/MissionarioClaudio.A.Medeiros/posts/2315604438456638\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miss_AlexandreM/status/1037947124124725250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037943008107352064, "date": "2018-09-07", "time": "00:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 230621517, "username": "wagnerportela10", "tweet": "\"Nossa, essa facada foi fake hein!\" \" KD o sangue?\" \"Eh s\u00f3 mais uma farsa desse fascista\" \ud83e\udd14  https://twitter.com/TomCavalcante1/status/1037935921449062400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnerportela10/status/1037943008107352064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037941970046537728, "date": "2018-09-07", "time": "00:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 235460960, "username": "fonguitos", "tweet": "essa facada ta muito cara de hoax", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fonguitos/status/1037941970046537728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937657488265216, "date": "2018-09-07", "time": "00:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 95932644, "username": "djray_costa", "tweet": "Oh a facada ai...  https://twitter.com/leledolin/status/1037802568490131458\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djray_costa/status/1037937657488265216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933189648605184, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@zehdeabreu @Andre_Staffen @VelindaDe Vc \u00e9 doente, psicopata, como pode duvidar se ele perdeu sangue, atingiu at\u00e9 o f\u00edgado a facada, e o Adelio Bispo o criminoso ele \u00e9 da mesma organiza\u00e7\u00e3o criminosa que a sua o PT, como vc n\u00e3o reconhece um criminoso da sua gangue, tem vergonha na sua cara, v\u00ea se respeita o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037933189648605184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VelindaDe,Andre_Staffen,zehdeabreu"}
{"id": 1037932040627412993, "date": "2018-09-07", "time": "00:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1942656002, "username": "Claudinhus", "tweet": "Imbecis acreditam: - na inoc\u00eancia do Lula - na liminar da ONU - que o Moro \u00e9 treinado pela CIA - que o Lula ganhou ter\u00e7o do Papa Mas n\u00e3o acreditam: - que Bolsonaro levou uma facada - no v\u00eddeo do esfaqueamento - na confiss\u00e3o do autor - no depoimento da equipe m\u00e9dica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudinhus/status/1037932040627412993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925860202999808, "date": "2018-09-06", "time": "23:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 235460960, "username": "fonguitos", "tweet": "saca que neguim vai ser eleito s\u00f3 por causa dessa facada :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fonguitos/status/1037925860202999808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925165580120065, "date": "2018-09-06", "time": "23:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 999748285916176385, "username": "DboraPark", "tweet": "Facada for\u00e7ada p chamar aten\u00e7\u00e3o enquanto tem brasileiro de vdd sendo morto td dia, lgbt sendo morto ou espancados s\u00f3 pelo fato da escolha da sexualidade, e s\u00f3 pq \u00e9 a porra de um pol\u00edtico fzd cena eu vou me preocupar?! Nos poupe n\u00e9 queridos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DboraPark/status/1037925165580120065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924863556632576, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 57732377, "username": "dexaketo", "tweet": "Quando Mariele foi assassinada, vi a turma do Bolsonaro vibrando. Hoje, com a facada, vi a esquerda fazer o mesmo. Quando a merda do lado pol\u00edtico est\u00e1 acima de uma vida, \u00e9 sinal que estamos refens da loucura. Mariele ontem, Bolsonaro hoje e amanh\u00e3? Quem Ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dexaketo/status/1037924863556632576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923388637900801, "date": "2018-09-06", "time": "23:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2241723354, "username": "ShindouT9", "tweet": "Jornal Sobre a Facada de Jair Bolsonaro - Fala dos candidatos a respeito do atentado:  http://youtu.be/2fTLyZur1wY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShindouT9/status/1037923388637900801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037923386926587905, "date": "2018-09-06", "time": "23:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2241723354, "username": "ShindouT9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2fTLyZur1wY?aJornal\u00a0\u2026 Sobre a Facada de Jair Bolsonaro - Fala dos candidatos a respeito do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShindouT9/status/1037923386926587905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037921356720078848, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2425152481, "username": "Aglailsonn", "tweet": "@federicodevito Que facada nos homof\u00f3bicos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aglailsonn/status/1037921356720078848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "federicodevito"}
{"id": 1037918859808976896, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 157697188, "username": "moacirmsf", "tweet": "A facada n\u00e3o matou o candidato, mas sepultou dois lados numa vala de demagogia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moacirmsf/status/1037918859808976896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918747154108416, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 157697188, "username": "moacirmsf", "tweet": "A facada n\u00e3o matou o candidato, mas sepultou dois lados numa cova de demagogia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moacirmsf/status/1037918747154108416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918661519007744, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 125378412, "username": "fabiemontenegro", "tweet": "voc\u00eas tbm t\u00e3o compartilhando fake news do bonoro sorridente p\u00f3s facada tudo bem que seria tudoooo mas eu hein custa nada jogar no gluglou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiemontenegro/status/1037918661519007744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917907672608770, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 116040572, "username": "CiannyBarbosa", "tweet": "N\u00e3o vou votar no Bolsonaro (isso \u00e9 \u00f3bvio), mas sinceramente n\u00e3o sei oq \u00e9 pior, uma galera que comemora a facada por ter ferido ele ou a galera que \u00e9 composta por eleitores dele comemorarem o ataque como algo ben\u00e9fico para a campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiannyBarbosa/status/1037917907672608770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916398385881094, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 889541624233164800, "username": "Gustavoluiz09_", "tweet": "@DaniloGentili Uma facada no f\u00edgado o aumento da cerveja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavoluiz09_/status/1037916398385881094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037915754983768064, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 252739893, "username": "_edsep", "tweet": "A galera que n\u00e3o vota no bolso quer justificar a facada... independente de posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Isso n\u00e3o \u00e9 certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_edsep/status/1037915754983768064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914745129578497, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 69934834, "username": "BarretoArthur", "tweet": "@aguedescartoon \"Uma facada dessas, quando n\u00e3o mata el\u00e9ge!!!\", ouvi essa em outra rede, muito boa \ud83d\ude05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoArthur/status/1037914745129578497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037912175455752193, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2901736576, "username": "5hedaxa", "tweet": "n to mt convencida dessa facada ai no bozo. Mas se \u00e9 real msm eu ainda n to crendo q tem gente mudando de ideia e indo a favor dele(voto). Pelamor ele ainda \u00e9 o msm ignorante, cheio de odio e sem capacidade nenhuma de governar um pais. Uma facada n mudou o ser desumano q ele \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/5hedaxa/status/1037912175455752193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910600813174784, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074053509328901, "username": "karolsaldanh", "tweet": "Eu quero algu\u00e9m de biol\u00f3gicas pra me ensinar como funciona uma facada por favor. Temo n\u00e3o conseguir dormir esta noite.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolsaldanh/status/1037910600813174784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910202501226496, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 792757786576883713, "username": "juh_mrs", "tweet": "@GloboNews @FeCastanhari A facada foi fake, est\u00e1 muito claro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juh_mrs/status/1037910202501226496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,GloboNews"}
{"id": 1037909497715585025, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 69428370, "username": "krolabreu", "tweet": "\u00c9 mentira a informa\u00e7\u00e3o que o suspeito da facada em Bolsonaro seja filiado ao PDT e PT  https://www.opovo.com.br/noticias/checagemopovo/2018/09/e-mentira-que-o-suspeito-da-facada-em-bolsonaro-seja-filiado-pdt-e-pt.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krolabreu/status/1037909497715585025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908539912736768, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@DCM_online @turquim5 quem semeia \u00f3dio, um dia colhe uma facada... a lei do retorno... triste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037908539912736768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "turquim5,DCM_online"}
{"id": 1037906602957971457, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@JesusDivino @ConversaAfiada quem semeia \u00f3dio, colhe facada...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037906602957971457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada,JesusDivino"}
{"id": 1037906476885569538, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@zezaLulaestrela quem semeia \u00f3dio, colhe facada. a lei do retorno...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037906476885569538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zezaLulaestrela"}
{"id": 1037906390742917121, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@mynameisraiane @OscarFilho quem semeia \u00f3dio, colhe facada. \u00e9 a lei do retorno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037906390742917121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho,mynameisraiane"}
{"id": 1037906287365971969, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "Quem semeia \u00f3dio, colhe facada. Cuidado bolsominios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037906287365971969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906196336975875, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3202504163, "username": "PBruna_L", "tweet": "O cortezinho que eu levei na perna nesse instante enquanto me depilava sangrou mais que a facada do Bostanaro. 3/10 pra fic.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PBruna_L/status/1037906196336975875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905401868705792, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 794553392119054337, "username": "labirintofauno", "tweet": "coisas que a gente podia dar como assunto encerrado:-\u00e9 verdade esse bilete-ursal-facada no bolsonero", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/labirintofauno/status/1037905401868705792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901877789290496, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 909159163493863424, "username": "loreleighmader", "tweet": "@gleicidamasceno A \u00fanica coisa que fizeram foi refor\u00e7ar o discurso dele. O pa\u00eds est\u00e1 em guerra, e apesar de n\u00e3o ser a favor da libera\u00e7\u00e3o do porte de arma, esse marginal que deu a facada s\u00f3 comprovou, tudo vira arma na m\u00e3o do bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/loreleighmader/status/1037901877789290496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1037901616786157568, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 299707188, "username": "thediviner01", "tweet": "galera acho que a facada no cu \u00e9 verdade hein   https://twitter.com/i/events/1037823978700603393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thediviner01/status/1037901616786157568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901510196297730, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4278706709, "username": "jdotadobieber", "tweet": "famosa facada de taubat\u00e9  pic.twitter.com/dv1ntVaC05", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jdotadobieber/status/1037901510196297730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900561851576320, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 47774971, "username": "joebantim", "tweet": "@cnt_pr Que facada, mano!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joebantim/status/1037900561851576320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cnt_pr"}
{"id": 1037899531134939136, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@folha Ele j\u00e1 est\u00e1 garantido, n\u00e3o \u00e9 por causa de facada n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037899531134939136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037898669855584261, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 57753249, "username": "ArleyAlvess", "tweet": "*ATEN\u00c7\u00c3O*BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO  PARA UM HOSPITAL \ud83c\udfe5 CUJO CIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21 ESSA FACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM DINHEIRO \ud83d\udcb5 DA LEI ROUANET\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArleyAlvess/status/1037898669855584261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897815039660032, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 295820307, "username": "whyvictoriass", "tweet": "mainha me explicando a facada que o bolsonaro levou de uma forma bem did\u00e1tica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyvictoriass/status/1037897815039660032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897291263295489, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4591201397, "username": "camibeyo", "tweet": "duas pessoas me amea\u00e7aram de uma facada credo que odiada que sou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camibeyo/status/1037897291263295489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896866665562112, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1628077040, "username": "monycck", "tweet": "Se houve qualquer alegria em vc pela facada que o Bolsonaro tomou, quem tem problema \u00e9 vc! Se pelo fato dele n\u00e3o ser seu candidato voc\u00ea n\u00e3o se preocupou nem um instante com ele mas antes com as elei\u00e7\u00f5es, sinto muito em lhe dizer, mas a pol\u00edtica roubou sua humanidade. BOA NOITE!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monycck/status/1037896866665562112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896150618198017, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:40", "timezone": "CDT", "user_id": 135975269, "username": "jpvbm", "tweet": "Ainda nao apareceu nenhuma vidente dizendo que sonhou com a facada e registrou em cart\u00f3rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpvbm/status/1037896150618198017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896001447702529, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 295366277, "username": "JL__Vieira", "tweet": "Essa facada no Bolsonaro foi a pior coisa que poderia acontecer nesse momento ca\u00f3tico no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JL__Vieira/status/1037896001447702529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895804944613377, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 48965198, "username": "rodrigodealmei", "tweet": "Na Imprensa: tentativa de assassinato vira \"incidente\" e criminoso que esfaqueia vira \"suposta facada\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigodealmei/status/1037895804944613377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895273668861952, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 863165521109430273, "username": "keullysousa1", "tweet": "Falando s\u00e9rio: T\u00e3o fazendo todo tipo de montagem e piadinha com o episodio da facada (Mesmo percebendo a ironia de algu\u00e9m ser esfaqueado por uma pessoa que faz parte de um grupo que ele amea\u00e7ou metralhar depois...  https://www.facebook.com/100003989662379/posts/1270472496429060/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keullysousa1/status/1037895273668861952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894541553160194, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "@denorsousa \ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037894541553160194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "denorsousa"}
{"id": 1037894488440680448, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Facada lesionou art\u00e9ria de Bolsonaro, mas seu estado de sa\u00fade \u00e9 est\u00e1vel.  http://bit.ly/2Q8IRU9\u00a0 pic.twitter.com/qyfCn1JayK", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037894488440680448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894440709443584, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 735142029227917312, "username": "CaueDaBike", "tweet": "@felipeneto Era bom uma facada dessa em alguem da fam\u00edlia de voc\u00eas, voc\u00ea iriam acha legal como t\u00e3o rindo agora do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaueDaBike/status/1037894440709443584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeneto"}
{"id": 1037894155186266112, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 97028182, "username": "teslia_", "tweet": "@giulianobregaa Giulia tu t\u00e1 basicamente dizendo que o discurso dele fez ele levar uma facada. Em situa\u00e7\u00e3o an\u00e1loga, se uma mulher mt independente sair por a\u00ed de roupa curtinha, bebendo, sozinha etc e tal ela criou o ambiente prop\u00edcio ao estupro? Recai alguma parcela de culpa a ela? N\u00e3o, jamais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teslia_/status/1037894155186266112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giulianobregaa"}
{"id": 1037894100786274309, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 48559503, "username": "thelobbyboy", "tweet": "Quem tiver comemorando a facada do bolsonaro t\u00e1 perpetuando o ciclo de viol\u00eancia num pa\u00eds ultraviolento.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thelobbyboy/status/1037894100786274309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893867679506433, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "O Bozo \u00e9 t\u00e3o esperto que vai tirar um m\u00eas de \"f\u00e9rias\" e ainda vai ter um bom \u00e1libi pra faltar os pr\u00f3ximos debates. Que bela estrat\u00e9gia para n\u00e3o piorar o \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o, n\u00e9? Mas acredito que o tiro tenha sa\u00eddo pela culatra, ou melhor, a facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037893867679506433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893155478269952, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "Se o cara desse uma facada na minha bunda a faca voltava e batia no olho dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1037893155478269952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892119455834113, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2203296889, "username": "mateus_fmateus", "tweet": "Eu falo pra m\u00e3e: M\u00e3e vou trazer uma visita minha aqui em casa, por favor n\u00e3o vamos falar sobre politica. Ai a menina entra na casa a primeira coisa que a m\u00e3e fala: \u00d3 FULANA, \u00c7\u00ca SABIA QUE O BOLSONARO TOMOU UMA FACADA? EU SOU A FAVOR DO DACIOLO E VOC\u00ca? kkkk minha m\u00e3e \u00e9 uma gra\u00e7a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateus_fmateus/status/1037892119455834113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891489077100547, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2203296889, "username": "mateus_fmateus", "tweet": "@__caroles Na verdade eu creio que ele seria sim, como todos foram, grande maioria que postou texto de apoio quer que ele \"se foda\", ele n\u00e3o \u00e9 meu candidato, por\u00e9m essa facada ai fez foi ajudar esse candidato na elei\u00e7\u00e3o, por\u00e9m acho feio \u00e9 o povo falando que foi farsa sem ser.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateus_fmateus/status/1037891489077100547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "__caroles"}
{"id": 1037891070586249221, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1653669936, "username": "AbraoMateus1", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dico \u2013 Jovem Pan Online  https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/ausencia-de-sangue-apos-facada-nao-e-fato-incomum-explica-medico.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AbraoMateus1/status/1037891070586249221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891057390899200, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1333985935, "username": "cainamihai", "tweet": "@beeGFBPA @FadaMinaj @UnicornBianchi \u00d4 povo besta! Jovem a facada foi r\u00e1pida d+ n\u00e3o deu pra ver quase nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cainamihai/status/1037891057390899200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UnicornBianchi,FadaMinaj,beeGFBPA"}
{"id": 1037890590862663680, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2961356321, "username": "intoitsana", "tweet": "povo chato eu rio mesmo um homem ruim sujo nojento escroto DIABOLICO desse q so traz coisas m\u00e1s pra terra merecia era mais facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/intoitsana/status/1037890590862663680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889988497686528, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1007401409824935938, "username": "linda_elouca", "tweet": "Se essa facada foi realmente real, que este homem entenda a ironia que a vida t\u00e1 mostrando pra ele, e enxergue que quando incitamos algo, esse algo volta pra n\u00f3s na mesma frequ\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linda_elouca/status/1037889988497686528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889914073804801, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 113169250, "username": "matheusazvd", "tweet": "\"Quem quer matar d\u00e1 facada no pesco\u00e7o, n\u00e3o na barriga\"Quem quer matar joga uma bomba at\u00f4mica n\u00e9? Mas \u00e0s vezes n\u00e3o d\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusazvd/status/1037889914073804801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889476163510272, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1019262449906782209, "username": "Carvalho1918", "tweet": "Aparentemente, tomar uma facada, matar um bandido e levar um gato para o hor\u00e1rio eleitoral j\u00e1 s\u00e3o motivos suficientes para receber votos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalho1918/status/1037889476163510272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888068940980225, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "De uma coisa vamos levar dessas elei\u00e7\u00f5es. Queira voc\u00ea ou n\u00e3o, o Bozo \u00e9 um \u00edcone dos memes. At\u00e9 esfaqueado a galera tira onda com ele. \u00c9 o caricata da imoralidade brasileira. Mas acredito que n\u00e3o seja um personagem. \u00c9 real oficial. Exceto a facada, \u00e9 claro. Boa noite.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037888068940980225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887316314992643, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 977565117771599873, "username": "BranchesTwylla", "tweet": "@gleicidamasceno Quando foi que bolsonaro deu uma facada em algu\u00e9m? Algu\u00e9m a\u00ed me atualiza?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BranchesTwylla/status/1037887316314992643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1037887144113721346, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1019262449906782209, "username": "Carvalho1918", "tweet": "Agora o Bolsonaro vai gaguejar, vai desmaiar e falar merda nos debates e ao final vai colocar a culpa na facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalho1918/status/1037887144113721346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886861061115905, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 62868314, "username": "albuquerquevitu", "tweet": "Tem gente q diz q \u00e9 do bem, a favor das minorias, contra a pena de morte e tudo mais, mas achou bom a facada que o Bolsonaro levou.S\u00f3 perceba a sua incoer\u00eancia e procure aprender alguma coisa com isso. Todos n\u00f3s temos muito a aprender, mas vc provavelmente precisa de mais ajuda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albuquerquevitu/status/1037886861061115905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885911852351488, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @antireds Desgra\u00e7ados uma ova Quem deu a facada nele n\u00e3o foi a esquerda parem de semear \u00f3dio entre as pessoas e pq se dizem um povo de Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037885911852351488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antireds,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885263249321984, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1002297358846218248, "username": "leonarddoamorim", "tweet": "Uma facada dessas quando  n\u00e3o mata ,ELEGE !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonarddoamorim/status/1037885263249321984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884712935677952, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson Por pessoas como vc que o pa\u00eds da chegou de \u00f3dio sabe o que o cara falou que deu uma facada nele disse que Deus mandou ou seja uma pessoa dessa s\u00f3 pode ser doente mental mas querem fazer disso um \u00f3dio profundo entre direita e esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037884712935677952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884696061992960, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 357208309, "username": "davipremium", "tweet": "@UOLNoticias @nanyhill Ata, ent\u00e3o t\u00e1 rolando uma teoria da conspira\u00e7\u00e3o? Tem um v\u00eddeo q mostra um \u00e2ngulo q a faca parece q entrou uns 4cm ou mais. Uma puta facada. Para de sair por a\u00ed falando bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davipremium/status/1037884696061992960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nanyhill,UOLNoticias"}
{"id": 1037884549575987200, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 508164918, "username": "stopdmemes", "tweet": "@oleonasty Preta Gil que \u00e9 imigrante ilegal, os portugueses nem pisaram na africa, e digo mais!!! Ela vai receber menos facada pq mulher engravida!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stopdmemes/status/1037884549575987200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oleonasty"}
{"id": 1037883718839558144, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@moura_101 A\u00ed Nando, olha pessoal do Hangout da Groselha est\u00e3 zoando a facada q o Bolsonaro levou.  pic.twitter.com/JB5B3iexxC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037883718839558144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moura_101"}
{"id": 1037883639831437313, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 357208309, "username": "davipremium", "tweet": "@UOLNoticias @edusotta Foi uma puta facada, entrou uns 4cm de faca  pic.twitter.com/I3zvwQWD2H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davipremium/status/1037883639831437313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edusotta,UOLNoticias"}
{"id": 1037883343587688449, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 90623492, "username": "dri_fono_coach", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 com uma facada que encontrar\u00e1 a paz desejadaSejamos coerentes e pratiquemos o respeito!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/dri_fono_coach/status/1037883343587688449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882934265565184, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "@cleitonsotte tudo arma\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037882934265565184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleitonsotte"}
{"id": 1037882577695252480, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 946534438590205953, "username": "bbbostejancias", "tweet": "@opovoonline Facada fake.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbbostejancias/status/1037882577695252480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037882386413969408, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 707767692690857984, "username": "betoomatheus", "tweet": "Bolsinha nem fingir que levou uma facada sabe, um p\u00e9ssimo ator, parece at\u00e9 novela mexicana, man... No clipe de Ref\u00fagio que vai ser lan\u00e7ando na pr\u00f3xima semana eu atuei bem melhor, flw!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoomatheus/status/1037882386413969408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882184517013504, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 887364054171385856, "username": "ingrydsousaxx", "tweet": "os tweet de todos hojes inclusive o meu \u00e9 sobre a facada do bonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingrydsousaxx/status/1037882184517013504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881690662813696, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 39478958, "username": "cicerohen", "tweet": "@joaobelve O bixo n\u00e3o diz nada com nada, mas \u00e9 um ser humano. O problema n\u00e3o \u00e9 nem a zoeira e memes, mas os que realmente comemoram a facada que ele levou. De todos os lados galera gosta de viol\u00eancia, friamente, gostam de viol\u00eancia. Inclusive os que apoiam ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cicerohen/status/1037881690662813696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaobelve"}
{"id": 1037881303562104833, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1000491328592142337, "username": "iuryalmeidaf", "tweet": "@PriAlcantara todo os dias um monte de bisha morre esfaqueada e de diversas outras formas, e tu nem por isso posta coisa do tipo aqui no teu Twitter, a\u00ed um lixo de gente Q \u00e9 esse bozo leva uma facada fake e a galera tudo se comove, me poupe!!!! igreja muito hipocrita mesmo puta que pariu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuryalmeidaf/status/1037881303562104833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PriAlcantara"}
{"id": 1037881047453773824, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "qual nome do novo ep? quem der o melhor nome, ganha um quebrante em cd! pic.twitter.com/96Jqun9fDR", "replies": 47, "retweets": 29, "likes": 95, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037881047453773824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880976247021568, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 560412649, "username": "Quenguissima", "tweet": "Gente pelamor nem toda facada sangra eu ja levei algumas no cora\u00e7\u00e3o e so senti a dor", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Quenguissima/status/1037880976247021568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879990359150592, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 117832651, "username": "EvellynCarreiro", "tweet": "Galera vcs est\u00e3o podres ! Chega de tratar o cara como se ele merecesse a facada. Compaix\u00e3o \u00e9 o que falta nesses cora\u00e7\u00f5es amargurados.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvellynCarreiro/status/1037879990359150592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879586409906176, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2357235697, "username": "GabrielTriste_", "tweet": "Bom dia so pra quem dormiu a tarde inteira e acorda sabendo q o bolsonaro tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielTriste_/status/1037879586409906176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878942726795265, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 152598910, "username": "_AnaaLorena", "tweet": "Discutindo com o crush se foi fake ou n\u00e3o a facada do candidato. Minha nova religi\u00e3o esse crush politizado \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AnaaLorena/status/1037878942726795265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878910745305099, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 953034880186712065, "username": "barbarizacao", "tweet": "um adendo: \u00e9 \u00f3bvio que a foto n\u00e3o \u00e9 na sala de cirurgia como muitos dizem, mas que continua a parecer arma\u00e7\u00e3o por conta de uma s\u00e9rie de fatos estranh\u00edssimos, desde a facada at\u00e9 o laudo conveniente do cirurgi\u00e3o que exige repouso at\u00e9 7 de outubro (um dia antes da elei\u00e7\u00e3o), continua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbarizacao/status/1037878910745305099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878576245350400, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 365254805, "username": "IvesNatan", "tweet": "\"Por isso q o cidad\u00e3o de bem tem que andar armado pq ao inv\u00e9s de facada ele da tiro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvesNatan/status/1037878576245350400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878099910840321, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3051748210, "username": "vitorsiqu", "tweet": "@misscaviar @laurojardim @helensee10 Amor claramente quem deu a facada \u00e9 t\u00e3o intolerante quanto ele, n\u00e3o venha culpar pessoas que repudiam esse ato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorsiqu/status/1037878099910840321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "helensee10,laurojardim,misscaviar"}
{"id": 1037877937612222465, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 103634733, "username": "deadpolls", "tweet": "Eu vendo sobre a facada do bolsonaro  pic.twitter.com/NtspfduLZz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deadpolls/status/1037877937612222465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877589770219521, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 55944979, "username": "titiawanne", "tweet": "cheguei pra facada tour  pic.twitter.com/W672pRjphJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titiawanne/status/1037877589770219521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877568458948608, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "@caduxis Ah, \u00e9 muita teoria da conspira\u00e7\u00e3o. As imagens da facada realmente s\u00e3o estranhas (falta de sangue). Mas eles comprariam os m\u00e9dicos, o hospital, p/fazer a arma\u00e7\u00e3o? Ele sofreu um atentado sim. E isso \u00e9 grave pra toda a democracia.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037877568458948608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caduxis"}
{"id": 1037876978987278336, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 72717656, "username": "stellerdepaula", "tweet": "Viol\u00eancia contra pol\u00edticos e candidatos est\u00e1 longe de ser novidade nesse pa\u00eds. Em 2016 foram in\u00fameros casos de assassinatos e de tentativas. No interior, o coronelismo continua. Nas favelas fac\u00e7\u00f5es e mil\u00edcias. N\u00e3o gerou pol\u00eamica, nem debates p\u00fablicos, nem a\u00e7\u00f5es efetivas. #facada  pic.twitter.com/rOwhVrgKSR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/stellerdepaula/status/1037876978987278336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876766256390144, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 965596018552209408, "username": "kamila_ynara", "tweet": "Morta que tem uns eleitores de bonoro que acham q ele vai ganhar a presid\u00eancia pq levou uma facada KKKKKKKKKKKKKK  pic.twitter.com/xXtc71FjuB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamila_ynara/status/1037876766256390144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876463863848968, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 851257942284390404, "username": "nathivb_", "tweet": "TEM FOTOS QUE MACHUCAM MAIS DO QUE UMA FACADA, PQP  pic.twitter.com/gMPo3HuTAP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathivb_/status/1037876463863848968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876404321439745, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 435047859, "username": "JulyFlorencio_", "tweet": "O Bolsominion aqui espumando pq t\u00e1 todo mundo achando fake a facada a\u00ed ele solta em tom de ironia \"foi tudo arma\u00e7\u00e3o\" e minha v\u00f3 q \u00f1 entendeu a ironia falou \"logo vi pq onde j\u00e1 se viu aquela faca sem sangue?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulyFlorencio_/status/1037876404321439745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876150968770560, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 785267221681561600, "username": "decliningstar", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLO VITTAR\ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM NOSSO DINHEIRO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/decliningstar/status/1037876150968770560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876097067741184, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1036609165970599937, "username": "cammiecmg", "tweet": "@RaonyPhillips Olha a #facada  rao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/cammiecmg/status/1037876097067741184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaonyPhillips"}
{"id": 1037876031858913287, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1008722067661971457, "username": "eitabells", "tweet": "\u00e9 facada de marketing que chama", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitabells/status/1037876031858913287", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875859036819458, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 18577198, "username": "laiglon", "tweet": "Frase do dia:Uma facada dessas, quando n\u00e3o mata... Elege!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laiglon/status/1037875859036819458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875467511111682, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 943607453320695808, "username": "LuinnieBlossom", "tweet": "A facada do Bozonaro j\u00e1 virou destaque no wattpad? #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LuinnieBlossom/status/1037875467511111682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875350292680704, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 879853206418984961, "username": "digaum_rocha", "tweet": "#ForcaBolsonaro Como assim? O cara acaba de levar uma facada e j\u00e1 querem manda-lo pra forca?  pic.twitter.com/5cHd7FAUaM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/digaum_rocha/status/1037875350292680704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875316897792001, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 936133838, "username": "rockythaii", "tweet": "@Soyezlol se tivesse a legaliza\u00e7\u00e3o das armas que ele tanto gosta ele nao levaria uma facada e sim um tiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rockythaii/status/1037875316897792001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Soyezlol"}
{"id": 1037875313659850753, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 712928305217986560, "username": "heyoliveer", "tweet": "Acabei de levar uma facada, sair de uma cirurgia e paaaah... Um sorriso maroto pra uma selfie. \ud83e\udd14\ud83e\udd14 Novela mexicana t\u00e1 perdendo feio.  https://www.facebook.com/100000794334111/posts/1362604157109382/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyoliveer/status/1037875313659850753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874845785235456, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1036609165970599937, "username": "cammiecmg", "tweet": "#facada Bonoro \u00edcone mostrando o n\u00edvel da sa\u00fade brasileira cirurgia sem luva sem sangue com participa\u00e7\u00e3o de um celular segundo boatos  pic.twitter.com/c3RhbQwkXz", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/cammiecmg/status/1037874845785235456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874809202520065, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 179135804, "username": "Lmororo97", "tweet": "O maluco d\u00e1 uma facada numa pessoa cercada de 5 policiais federais armados e vai ter medo do estatuto do desarmamento. A ideologia virou esquizofrenia.  https://twitter.com/EricBalbinus/status/1037842485161218048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lmororo97/status/1037874809202520065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874503567728641, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 237397245, "username": "eujuao_", "tweet": "facada na barriga d\u00f3i mas vcs ja escutaram da pessoa que vc gosta que ela gosta de outra", "replies": 0, "retweets": 103, "likes": 121, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eujuao_/status/1037874503567728641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874489399369735, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 921548997931782144, "username": "machiavellianno", "tweet": "@BIovanovith Nada que uma facada e uma cuspida n\u00e3o resolva.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/machiavellianno/status/1037874489399369735", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BIovanovith"}
{"id": 1037874223467974657, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2425152481, "username": "Aglailsonn", "tweet": "Facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aglailsonn/status/1037874223467974657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874090453950464, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 95281991, "username": "ruthrivers_", "tweet": "\"J\u00e1 levou uma facada, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" @Luan_Erick", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruthrivers_/status/1037874090453950464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luan_Erick"}
{"id": 1037873781128286209, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": " pic.twitter.com/cLEaDLcAX8", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1037873781128286209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873599217053697, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 215265724, "username": "chrixtu", "tweet": "essa facada no voc\u00eas-sabem-quem \u00e9 a hist\u00f3ria mais mal contada em anos, meus caros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrixtu/status/1037873599217053697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873404823654401, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 177604817, "username": "biagestohlen", "tweet": "Esse v\u00eddeo da facada do bonoro com o gemidao do zap \u00e9 a prova de que n\u00e3o h\u00e1 seriedade no cora\u00e7\u00e3o do brasileiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biagestohlen/status/1037873404823654401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873348129288192, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2931432069, "username": "antonyminaj", "tweet": "n\u00e3o se pode dar facada no bozo pq ele \u00e9 humano e t\u00e3o dizendo que isso n\u00e3o se faz com ningu\u00e9m, mas s\u00e3o os mesmos que dizem que bandido bom \u00e9 bandido morto \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonyminaj/status/1037873348129288192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872793952694272, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1034623272644763653, "username": "RaianaOliveira9", "tweet": "Sobre a facada do Bolsonaro: a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaianaOliveira9/status/1037872793952694272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871766176186368, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:46", "timezone": "CDT", "user_id": 956098344, "username": "eumariliam", "tweet": "Ja me formei em medicina so assistindo \u00e0s not\u00edcia na globo news sobre a facada que o Bolsonaro levou agora \u00e9 mais do que de lei assistir minha nfl, afinal, she\u2019s come back #NFLnaESPN \u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#NFLnaESPN", "link": "https://twitter.com/eumariliam/status/1037871766176186368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871628909256704, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 311454892, "username": "inbuste", "tweet": "A facada do bolsonaro foi t\u00e3o grave quanto a bolinha de papel que atingiu o Serra nas elei\u00e7\u00f5es de 2010  pic.twitter.com/boOVRoOijp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inbuste/status/1037871628909256704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871149479342080, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 173172932, "username": "rodolfoppb", "tweet": "\u00c9 mentira a informa\u00e7\u00e3o que o suspeito da facada em Bolsonaro seja filiado ao PDT e PT  https://www.opovo.com.br/noticias/checagemopovo/2018/09/e-mentira-que-o-suspeito-da-facada-em-bolsonaro-seja-filiado-pdt-e-pt.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfoppb/status/1037871149479342080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871011100852225, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 49457969, "username": "paulojfernandes", "tweet": "Facada de marketing. \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojfernandes/status/1037871011100852225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870891940622337, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1655723029, "username": "BreatheLosA", "tweet": "@SlowFamous eu sinceramente, n\u00e3o acredito nessa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BreatheLosA/status/1037870891940622337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SlowFamous"}
{"id": 1037870672763150336, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 992569708472950784, "username": "PxaSoares", "tweet": "Eu ainda t\u00f4 passado com essa facada q deram no Bonoro k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PxaSoares/status/1037870672763150336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870174991527936, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 95281991, "username": "ruthrivers_", "tweet": "Eu disse que a facada parecia uma cutucada. VC APOIA A VIOL\u00caNCIA RUTH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruthrivers_/status/1037870174991527936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869768274071552, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1655723029, "username": "BreatheLosA", "tweet": "@SlowFamous sem nov s\u00f3 essa facada misteriosa do bozo kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BreatheLosA/status/1037869768274071552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SlowFamous"}
{"id": 1037869727161442304, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@BlogdoNoblat @CleberWCardoso1 A FACADA N\u00c3O FOI ALEAT\u00d3RIA, PE\u00c7O A @policiafederal ATENTE PARA O FATO DE QUE O AGRESSOR SABIA EXATAMENTE ONDE ESFAQUEAR. FOI PREMEDITADO E O MELIANTE INSTRU\u00cdDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037869727161442304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleberWCardoso1,BlogdoNoblat,policiafederal"}
{"id": 1037869536954015744, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 284237349, "username": "Meio_Nerd", "tweet": "Aparentemente o cara que deu a facada \u00e9 militante do Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meio_Nerd/status/1037869536954015744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869328803217409, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 311454892, "username": "inbuste", "tweet": "Facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inbuste/status/1037869328803217409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869141380743170, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 213311812, "username": "adriellyathina", "tweet": "Uma muri\u00e7oca me pica, se eu co\u00e7ar: hemorragia Bolsonaro toma uma FACADA:  pic.twitter.com/PRsU1PQxhc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriellyathina/status/1037869141380743170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868795010973699, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 841811302200819713, "username": "leandrovab1", "tweet": "A\u00ed o advogado desse bandido fala que ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar, s\u00f3 de machucar. P\u00f4, como assim? O cara d\u00e1 uma facada querendo atingir o cora\u00e7\u00e3o e n\u00e3o queria matar?#BolsonaroPresidente17#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrovab1/status/1037868795010973699", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868635224764417, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "E hoje na faculdade um professor que aparenta ser gay dizendo que a facada que o Bolsonaro levou deveria ter acertado na cabe\u00e7a. Agora conta alguma piadinha com lampada pra ver se ele n\u00e3o fica louca? #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037868635224764417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868614655897608, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 269015431, "username": "2bertojr", "tweet": "Record falando que o dolar caiu e a bolsa subiu por causa da facada. SE FOSSE UM TIRO O BRASIL SAIA DA CRISE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2bertojr/status/1037868614655897608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868559228186624, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:01", "timezone": "CDT", "user_id": 95281991, "username": "ruthrivers_", "tweet": "Eu tenho d\u00favidas sobre a veracidade do ataque. O cara leva uma facada e ningu\u00e9m v\u00ea o sangue bicho...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruthrivers_/status/1037868559228186624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868450574684161, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 95281991, "username": "ruthrivers_", "tweet": "O candidato que n\u00e3o deve ser nomeado \u00e9 um lixo de pessoa? Sim, lixo total, lixo, esc\u00f3rio, bandido, fdp por\u00e9m, n\u00e3o merecia levar uma facada", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruthrivers_/status/1037868450574684161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867934293610502, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 998784453244870656, "username": "Ray83970473", "tweet": "Muito me admiro de sua parte, n\u00e3o defendendo ningu\u00e9m, mais nem ele nem a pessoa pior do mundo merecia levar uma facada igual a que ele levou, @gleicidamasceno para de ser iludida com o teu lula Ladr\u00e3o e seja mais humana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ray83970473/status/1037867934293610502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1037867685487554570, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 433627413, "username": "yngridysr", "tweet": "meu pai c raiva pq eu queria q o bonoro tivesse morrido, disse q \"tem q ganhar deles na fala\" KKKKKKKKK fala q fascista entende \u00e9 facada e murro mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yngridysr/status/1037867685487554570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867645436092424, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "ta encarando dms https://twitter.com/jhsdanger/status/1037714323815260160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1037867645436092424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867186814103552, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3294044502, "username": "emysaless", "tweet": "Passei o dia fora e quando cheguei em casa descobri que minha amiga t\u00e1 gr\u00e1vida e um candidato da presid\u00eancia levou uma facada, ok.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emysaless/status/1037867186814103552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866950284722176, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 153913464, "username": "ligium", "tweet": "e o melhor foi o embate pois segundos depois, o dono da vendinha \"rapaz como \u00e9 que pode um homem desse votar no bsosnso s\u00f3 por causa duma facada? \u00e9 muito imbecil mesmo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligium/status/1037866950284722176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866843443273730, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1037827923082919936, "username": "TeFy92806032", "tweet": "Eu n\u00e3o queria que ele levasse uma facada, mas ja levou, fzr oq n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeFy92806032/status/1037866843443273730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866643295227905, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1030235192173232128, "username": "hvrrisxn777", "tweet": "queria chapar at\u00e9 dar uma facada no bonoro  https://twitter.com/wespaina/status/1037858843768836097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hvrrisxn777/status/1037866643295227905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866635879755776, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1028454989096792064, "username": "doiston", "tweet": "Essa facada do bolsonaro ta com um cheiro de fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doiston/status/1037866635879755776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865254867427329, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 97028182, "username": "teslia_", "tweet": "Eu acho que se voc\u00ea n\u00e3o consegue sentir empatia numa situa\u00e7\u00e3o como a de hoje, Bolsonaro levando facada, voc\u00ea j\u00e1 perdeu sua humanidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teslia_/status/1037865254867427329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864844014149633, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 908130514095280128, "username": "miajudaaa", "tweet": "vontade que eu tenho \u00e9 de compartilhar esses memes relacionado a facada fake \"daquele-que-n\u00e3o-deve-ser-nomeado\", no fb mas a\u00ed eu lembro que vai vim v\u00e1rias pessoas com mimimi nos coment\u00e1rios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miajudaaa/status/1037864844014149633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864533539344384, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2694737715, "username": "lilianrocha3672", "tweet": "Se ele n\u00e3o tiver forjado a pr\u00f3pria facada para sensibilizar o povo e se passar de coitadinho para ganhar votos e dizee que foi a mandato da  oposi\u00e7\u00e3o. #EsfaquearamBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsfaquearamBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lilianrocha3672/status/1037864533539344384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864340840476673, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 73968870, "username": "lindercy", "tweet": "Minha Teoria da conspira\u00e7\u00e3o para a s\u00e9rie \"House of Cards Brazil.\"A Globo se re\u00fane com bozo. Pressiona para ele deixar a candidatura em nome do Santo. A\u00ed vem a Facada.Complica\u00e7\u00f5es cir\u00fargicas, inviabilizando a campanha.Bozo sai da candidatura em nome do PSDB.R\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindercy/status/1037864340840476673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864119729356801, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 101085171, "username": "cathastrofes", "tweet": "gente deus me livre matarem o bolsonaro se uma facada foi isso tudo imagine a morte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cathastrofes/status/1037864119729356801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864028788482048, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "lindo perfeito simplesmente o homem mais gato da galaxia https://twitter.com/sixtystars/status/1037517970547859456\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1037864028788482048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863911641546753, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 60495247, "username": "evangelista1968", "tweet": "A facada foi de verdade. O tiro tamb\u00e9m. Errado l\u00e1. Errado c\u00e1. Nunca o \u00f3dio resolver\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evangelista1968/status/1037863911641546753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863828267167745, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "eu e o eduardo zoando a carolina https://twitter.com/memetiddies/status/1037756655969230848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1037863828267167745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863640056127488, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 269015431, "username": "2bertojr", "tweet": "Quem deu a facada, obrigado pelo meme  pic.twitter.com/kuyaLNapzI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2bertojr/status/1037863640056127488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862974118133760, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 110268255, "username": "eleonorapereira", "tweet": "Lembrando que a primeira guerra mundial usou como estopim o atentado a Franz Ferdinand, e minha mente j\u00e1 t\u00e1 criando uma teoria da conspira\u00e7\u00e3o em que associa a facada do Bozonaro a um pretexto para um golpe militar. Como \u00e9 que eu consegui ir t\u00e3o longe?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eleonorapereira/status/1037862974118133760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862477936111616, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 768452286737702912, "username": "joyllaG", "tweet": "O #bonaro esqueceu de assistir o auto da compadecida hahaha Jo\u00e3o Grilo sabe como armar uma facada. Tem que colocar bexiga cheia de sangue, mah. Hahahahaha E depois coloca na blusa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bonaro", "link": "https://twitter.com/joyllaG/status/1037862477936111616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861882152079360, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 576490496, "username": "fernandorosac", "tweet": "E a facada foi onde as costas mudam de nome? \u00cai\u00eaHehehe  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2093814844026426&id=100001937934266\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandorosac/status/1037861882152079360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861733673693189, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 257643070, "username": "crisband", "tweet": "@BlogdoNoblat E f\u00e1cil, e s\u00f3 vc deixar da uma facada em vc e ver se n\u00e3o sai sangue. Simples.", "replies": 5, "retweets": 5, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisband/status/1037861733673693189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037861546947477507, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 20860595, "username": "nelson777", "tweet": "Assim.... Ainda a respeito da facada no Bolsonaro, recebi mais informa\u00e7\u00f5es, inclusive de um amigo m\u00e9dico que me passou informa\u00e7\u00f5es internas da sala de cirurgia. Tb\u00e9m li mais algumas coisas e vi a entrevista...  https://www.facebook.com/100000632678998/posts/2092387854125617/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson777/status/1037861546947477507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861468669181953, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 226376044, "username": "josecarlos1982", "tweet": "Falar bosta agora \u00e9 prerrogativa para tomar facada. #OdioDoBem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OdioDoBem", "link": "https://twitter.com/josecarlos1982/status/1037861468669181953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861446993018880, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2307497503, "username": "eli_eliomar", "tweet": "As vezes eu fico me perguntando: o que \u00e9 uma 'facada' em um homem perante uma tortura militar e persegui\u00e7\u00e3o aplicada \u00e0 uma mulher....#contra_fatos....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#contra_fatos", "link": "https://twitter.com/eli_eliomar/status/1037861446993018880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861226309734401, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3095648578, "username": "_FelipeMeira_", "tweet": "@realDonaldTrump @mafinhaverao Mano eu quero que o @darrentill2 que j\u00e1 levou uma facada mande uma for\u00e7a pra ele quando ganhar o cintur\u00e3o do UFC no S\u00e1bado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_FelipeMeira_/status/1037861226309734401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao,realDonaldTrump,darrentill2"}
{"id": 1037860560946245632, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@YouTube @brasil247 Quem semeia \u00f3dio, leva facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037860560946245632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247,YouTube"}
{"id": 1037860546379476992, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 270381152, "username": "MarceloMarceIo", "tweet": "Nem acredito que fui entrar no facebook no meio disso........ Mere\u00e7o uma facada no bucho pra deixar de ser besta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloMarceIo/status/1037860546379476992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859897520599041, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 812310824, "username": "leolimajc", "tweet": "@caiocgomes Caio fico imaginando ele chegando pra um acessor que ja foi do Psol e dizendo: O plano \u00e9 voce entrar no meio do comicio de umas 3 mil pessoas, me dar uma facada de leve e sair andando. Vai dar certo. O pessoal aqui adora a esquerda e \u00e9 super tolerante OKAY?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolimajc/status/1037859897520599041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiocgomes"}
{"id": 1037859618905616385, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 968991527405056000, "username": "souldemarte", "tweet": "Aqui sim FOI A FACADA, viu bb!!!  https://twitter.com/twittzendo/status/1037808895639646210\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souldemarte/status/1037859618905616385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859525997588481, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "Quem semeia \u00f3dio, leva facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037859525997588481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859411811819520, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 99016506, "username": "rahmovixx", "tweet": "J\u00e1 n\u00e3o bastava a raiva do pre\u00e7o din\u00e2mico exorbitante me cobrando o triplo do valor normal, claro q o motorista do uber tinha que ser bolsonaro e vir o caminho todo chorando a facada do cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rahmovixx/status/1037859411811819520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859381340192769, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@jose_simao Quem semeia \u00f3dio, recebe facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037859381340192769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037858987503484931, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 5159921, "username": "mrgusvieira", "tweet": "A imprensa j\u00e1 escolheu a narrativa de candidato azar\u00e3o v\u00edtima de atentado a vencedor de elei\u00e7\u00e3o. Primeiro, foi um simples facada (at\u00e9 colete usava). Chegou a entrar andando no hospital. Agora fala-se em cirurgia e UTI. O que \u00e9 verdade e o que n\u00e3o \u00e9 nos acontecimentos de hoje?  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037840779044106241\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrgusvieira/status/1037858987503484931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858755323604993, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1262994967, "username": "doopis", "tweet": "a melhor coisa q podia ter acontecido pro bozo nessas elei\u00e7\u00f5es era essa facada, sortudo dms", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doopis/status/1037858755323604993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857965867323392, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/4hggraDReUc?aURGENTE\u00a0\u2026 - Bolsonaro leva Facada e come\u00e7a a Colher o \u00f3dio que Planta. Atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1037857965867323392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037857670223613952, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 173295494, "username": "abraaojmartins", "tweet": "@larimarchelly @mariaclarabrto Aah, ent\u00e3o eu como crist\u00e3o n\u00e3o posso me revoltar em ver algu\u00e9m tirando onda com um ser humano que levou uma facada?! Me poupe dessa hipocrisia! \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraaojmartins/status/1037857670223613952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariaclarabrto,larimarchelly"}
{"id": 1037856864099356672, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "S\u00f3 observando os mongoloides paz e amor zoando a facada que o Bolsonaro levou. O @odiodobem2 deve estar com muito trabalho. Bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037856864099356672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1037856584519561217, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1442281609, "username": "samikorra", "tweet": "kkkkk to s\u00f3 essa facada hoje  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samikorra/status/1037856584519561217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856229551484929, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 776479956754952192, "username": "alicyaBrenda_", "tweet": "@cristieneangel mas uma coisa \u00f3bvia, depois de uma facada \u00e9 o sangue j\u00e1 come\u00e7ar a descer sem parar, mas agora j\u00e1 inventaram que era sangramento interno, pra tentar disfar\u00e7ar. E se a senhora se refere a \u201c esquerda \u201c EU, saiba que eu sinto rep\u00fadio \u00e0 esquerda/direita brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicyaBrenda_/status/1037856229551484929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristieneangel"}
{"id": 1037856161683460096, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 37952146, "username": "linguadesogra", "tweet": "O que \u00e9 uma #facada comparando a um avi\u00e3o que foi sabotado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/linguadesogra/status/1037856161683460096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856114291998722, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 33069824, "username": "bdecastro", "tweet": "mas comemorar a facada s\u00f3 mostra duas coisas: 1) que aquele-que-n\u00e3o-deve-ser-nomeado pode virar um m\u00e1rtir; 2) que voc\u00ea sofre da mesma diarreia mental que ele. fim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bdecastro/status/1037856114291998722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856028178763778, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 33069824, "username": "bdecastro", "tweet": "parece fake? parece. \u00e9 MUITA coincid\u00eancia a facada acontecer no dia seguinte a uma pesquisa na qual aquele-que-n\u00e3o-deve-ser-nomeado perde em quase todos os cen\u00e1rios de segundo turno? \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bdecastro/status/1037856028178763778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855430519730183, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2617433300, "username": "DayvysonL", "tweet": "minha m\u00e3e disse que ta com medo de mim pq eu disse que a facada do bolsonaro foi forjado e mandou eu acordar pq passou no jornal nacional  pic.twitter.com/YwCDAas6um", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayvysonL/status/1037855430519730183", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855297052835841, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 911969479801933824, "username": "caradexinim", "tweet": "pol\u00edtica, pol\u00edtica, facada \u00e0 parten\u00e3o votem no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caradexinim/status/1037855297052835841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855207823224834, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1192970778, "username": "Naiane_2", "tweet": "Esta errado atentar contra ele e contra qualquer outra pessoa, pq a viol\u00eancia e um erro! Agora ele l\u00edder isolado s\u00f3 se for do machismo e da ignor\u00e2ncia. N\u00e3o \u00e9 pq levou uma facada que \u00e9 santo, Que a pessoa que fez isso com ele pague pq foi errado, mais meu ran\u00e7o dele continua.  https://twitter.com/gio_divanna/status/1037851884898398209\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naiane_2/status/1037855207823224834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854908031139841, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro vai para UTI e tem quadro est\u00e1velFacada atingiu art\u00e9ria e causou les\u00f5es no intestino.  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037854908031139841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854658583318534, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 403732162, "username": "SpankJm", "tweet": "@FlavioBolsonaro Condidato a presidente leva facada, mas segundo aos m\u00e9dicos a Faca passa bem \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SpankJm/status/1037854658583318534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037854115039195137, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2950717018, "username": "bronarine", "tweet": "eu to aqui s\u00f3 questionando as consequ\u00eancias da facada de Taubat\u00e9, eu to numa crise de ansiedade por um futuro que nem \u00e9 certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bronarine/status/1037854115039195137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854041542283264, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2233230553, "username": "BlackPlaysX", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?a\u00a0 URGENTE! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlackPlaysX/status/1037854041542283264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037853987893137408, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 136103586, "username": "Iagotorres", "tweet": "A 3 dias atr\u00e1s o Bolsonaro estava falando que iria fuzilar a petralhada do Acre e hoje levou uma facada de um petista louco. Isso s\u00f3 mostra que a viol\u00eancia gera mais viol\u00eancia. Imagine se tiv\u00e9ssemos a libera\u00e7\u00e3o do porte de arma, o candidato nem vivo...  https://www.facebook.com/iagotorresCE/videos/1746489118753180/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iagotorres/status/1037853987893137408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853637928804352, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 368628689, "username": "Lejulio11", "tweet": "Esquerdista Ser formado em 14 temporadas de Grey anatomy n\u00e3o te faz especialista em facada \ud83c\udf1a\ud83c\udf1dL\u00eajulio11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lejulio11/status/1037853637928804352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853559809875971, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2986439243, "username": "italocz_moreno", "tweet": "Ou melhor... A que FACADA chegamos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italocz_moreno/status/1037853559809875971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853479363117057, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 31879575, "username": "ale_bsantos", "tweet": "\"Facada partiu de equipe de Bolsonaro\" \" Est\u00e1 na cara que algu\u00e9m deles fingiu esfaquear o candidato\"... a volta que o mundo d\u00e1...  https://twitter.com/rubi_2018/status/1037829801866870791\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ale_bsantos/status/1037853479363117057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853223611191298, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "EU ODIEO A CAROLINA AMJOW UNODEIO EELA DEMAKS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1037853223611191298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853197572993026, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 358778543, "username": "jofran9brito", "tweet": "@palestrapryy Perguntei pra uma pessoa que comentou isso perto de mim se na cabe\u00e7a dela fazia sentido algu\u00e9m levar uma facada pra se promover", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jofran9brito/status/1037853197572993026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "palestrapryy"}
{"id": 1037853142849937409, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 110268255, "username": "eleonorapereira", "tweet": "Eu s\u00f3 acho que essa facada que o Bozonaro levou foi combinada para ele ter uma desculpa para n\u00e3o participar mais dos debates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eleonorapereira/status/1037853142849937409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852931507318785, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 120388816, "username": "anakeciane", "tweet": "Os eleitores do Bolsonaro est\u00e3o reclamando que tem gente comemorando por ele ter levado uma facada..- O CARA \u00c9 A FAVOR DA TORTURA- DISSE QUE O ERRO DA DITADURA FOI TORTURAR, E N\u00c3O MATAR- ELE QUER LIBERAR PORTE DE ARMAEnt\u00e3o queridos e queridas:ME POUPE, NOS POUPE E SE POUPE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anakeciane/status/1037852931507318785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852816977608704, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 328005606, "username": "thissasan", "tweet": "Calma gente! Foi uma facada artificial!  https://www.facebook.com/1138457150/posts/10212241828577738/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thissasan/status/1037852816977608704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852599205220353, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 886054346185748480, "username": "limeira_ju", "tweet": "S\u00f3 fico de olho na hipocrisia de uma certa galera que zombou quando a Marisa Let\u00edcia (esposa do Lula) morreu e agora pedindo respeito ao Jair Bolsonaro. Deus t\u00e1 vendo, pessoal.#Facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/limeira_ju/status/1037852599205220353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852467264978946, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 509037275, "username": "flopadex_", "tweet": "Facada na poc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flopadex_/status/1037852467264978946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852448210255873, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "@alexandregarcia Facada sem sangue?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1037852448210255873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037852181771309058, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 12978102, "username": "JuaneCeara", "tweet": "Se a facada fosse no Haddad, era a Direita dizendo que era teatro, e a Esquerda fazendo bagun\u00e7aNingu\u00e9m se at\u00e9m mais aos fatos :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuaneCeara/status/1037852181771309058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851789150892032, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 51503673, "username": "gladimirc", "tweet": "@Pirulla25 Treinamento do ex\u00e9rcito \u00e9 foda demais, o cara leva facada e nem sangra, Chuck Norris Brasileiro  pic.twitter.com/e2tSk4oyN7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gladimirc/status/1037851789150892032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1037851684867858432, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 41939313, "username": "ehoqgalinha", "tweet": "meu cu se voc\u00ea acha que quem ta comemorando a facada \u00e9 errado, eu to com a consci\u00eancia limp\u00edssima, por mim que se lasque ele e quem quiser ir junto", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ehoqgalinha/status/1037851684867858432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851357737308161, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 704058194314858497, "username": "adriana_umser9", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Porque? O cara leva uma facada e vira santo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriana_umser9/status/1037851357737308161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037851306189365249, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 80882264, "username": "ligiabenevinuto", "tweet": "A facada de Taubat\u00e9!  https://www.facebook.com/100001112440261/posts/1809479289099135/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligiabenevinuto/status/1037851306189365249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851146055049216, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 37273308, "username": "caiotimbo", "tweet": "N\u00e3o sei o que \u00e9 mais triste, o @VascodaGama ou a timeline monotem\u00e1tica sobre facada pr\u00f3-contra-fake-justifica-odio-naofake-etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiotimbo/status/1037851146055049216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VascodaGama"}
{"id": 1037851063511068672, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 66215506, "username": "henriquebegatti", "tweet": "quem deu a facada no Bolsonaro, foi o Norman a mando da Norma.  pic.twitter.com/Nrh9pafhUs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquebegatti/status/1037851063511068672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851018795667457, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 998902699029647360, "username": "AgenciaMula", "tweet": "URGENTE: Not\u00edcia de que Bolsonaro levou uma facada \u00e9 Fake! Ele deu uma barrigada na m\u00e3o do pobre esquerdista que segurava uma faca por acaso! #ForcaBolsonaro #bolsonaroesfaqueado #juizdefora #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#juizdefora,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/AgenciaMula/status/1037851018795667457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850849614209024, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 57782180, "username": "RafaGonalves89", "tweet": "@odiodobem2 Teve at\u00e9 f\u00e3 de k-pop discutindo comigo hoje eu ri demais ainda me amea\u00e7ou com facada. O mais engra\u00e7ado q tudo q eles postam \u00e9 com imagens de japa kkkk Aiai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaGonalves89/status/1037850849614209024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1037850731712335872, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:11", "timezone": "CDT", "user_id": 32204147, "username": "maarblu", "tweet": "facada de marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maarblu/status/1037850731712335872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850702524112897, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 509037275, "username": "flopadex_", "tweet": "O lance dessa vez foi inventar uma facada pro Brasil sentir pena", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flopadex_/status/1037850702524112897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850666729971712, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 142760103, "username": "DioYank", "tweet": "Simular uma facada com sangue**", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DioYank/status/1037850666729971712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850086733242368, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 839661150019149824, "username": "camilaabr_", "tweet": "eu s\u00f3 quero saber pq o bei\u00e7o n\u00e3o tava no evento da facada do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilaabr_/status/1037850086733242368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850081242710016, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 222091365, "username": "_IgorOliveiira", "tweet": "Mano, o Brasil ta pior do que eu imaginava ... nego comemora o candidato levar uma facada e lamenta n\u00e3o ter morrido porque ele tem propostas contrarias as suas pr\u00f3prias ideias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_IgorOliveiira/status/1037850081242710016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849665121738752, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 111192005, "username": "h3nriquedias", "tweet": "O que \u00e9 essa facada que o BOlSONARO levou, comparado ao que vc fez com meu CORA\u00c7\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/h3nriquedias/status/1037849665121738752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849648906625024, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 939955655787581442, "username": "FernandoBritobf", "tweet": "J\u00e1 come\u00e7ou o mata mata das elei\u00e7\u00f5es, quero saber como vai ser a final.#Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada", "link": "https://twitter.com/FernandoBritobf/status/1037849648906625024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849609001947137, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2514611180, "username": "rainhanerfada", "tweet": "Quer liberar o porte de arma de fogo pra todo mundo e n\u00e3o aguenta uma facada kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainhanerfada/status/1037849609001947137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849490122784769, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 120920385, "username": "BrenoMarcoos", "tweet": "Tem umas respostas que doem mais que uma facada, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoMarcoos/status/1037849490122784769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849293976203264, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 585939504, "username": "doyoumoon", "tweet": "Mais fake que a facada do bolsonaro s\u00f3 a minha vontade de falar com pessoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doyoumoon/status/1037849293976203264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848997279481862, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2915449787, "username": "cinthonia", "tweet": "uma facada v\u00e9a dessa que nem sai sangue. EU VI 14 TEMPORADAS DE GREYS ANATOMY MEU ANJO! acha mesmo que vou acreditar?", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cinthonia/status/1037848997279481862", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848757021409280, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1030560456526712832, "username": "MariaRecomeand1", "tweet": "@swtcmilas Certeza \u00e9 arma\u00e7\u00e3o... Facada de Taubat\u00e9 nem sangue saiu  pic.twitter.com/xkL72wAaTb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaRecomeand1/status/1037848757021409280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "swtcmilas"}
{"id": 1037848319341551616, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 202366312, "username": "gegegegegegegee", "tweet": "ninguem percebeu ainda q essa facada no bolonario eh um teaser pra nova serie da netflix", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gegegegegegegee/status/1037848319341551616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848228870463488, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 73435321, "username": "gildeabreu", "tweet": "Pense numa facada de marketing!#Perceba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Perceba", "link": "https://twitter.com/gildeabreu/status/1037848228870463488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847609313058816, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 17105675, "username": "tiego1", "tweet": "N\u00e3o tenho simpatia pelo Bolsonaro mas desejar o mal pra ele depois dessa facada, ou conspirar que foi arma\u00e7\u00e3o pra alavancar a campanha, pra mim \u00e9 absurdo. O ser humano est\u00e1 doente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiego1/status/1037847609313058816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847522419638273, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 169230260, "username": "LidianeCesar", "tweet": "Facada de Taubat\u00e9 ou pegadinha do Malandro?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeCesar/status/1037847522419638273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847030419341312, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2744125822, "username": "tawancorno", "tweet": "assim q eu gosto https://twitter.com/lifemoonkase/status/1037840734420967430\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tawancorno/status/1037847030419341312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846774101286914, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 319259868, "username": "PAULO2205", "tweet": "Frase do dia:\u201cUMA FACADA DESSA,QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\u201do Pensador", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PAULO2205/status/1037846774101286914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846203030036481, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2354322711, "username": "joca_lia", "tweet": "Isso \u00e9 absurdo. Vejo gente que se diz crist\u00e3o ser cruel, alegre e saltitando com uma situa\u00e7\u00e3o assustadora. Nunca na hist\u00f3ria se viu tanta gente ruim ... E o pior \u00e9 que essa facada foi na P\u00e1tria. N\u00e3o imaginam o...  https://www.facebook.com/100000197687842/posts/2405823319434234/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joca_lia/status/1037846203030036481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845919008522245, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@claudioedantas FACADA NO F\u00cdGADO, ATRAVESSANDO O INTESTINO, MEU CARO, \u00c9 MUITO MAIS GRAVE QUE DO EST\u00c3O DIVULGANDO, A CHANCE DE \u00d3BITO \u00c9 ALT\u00cdSSIMA. E N\u00c3O SE ENGANE, ESSA COISA FOI ENCOMENDADA, PODEM QUEBRAR O SIGILO BANC\u00c1RIO DESSA DO AGRESSOR E DE PARENTES, TEM O DEDO PODRE ESQUERDISTA NO CASO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037845919008522245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1037845806131372033, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 59538547, "username": "elanofera", "tweet": "Diego, meu amigo, tudo de bom em seu casamento. Felicidades e muitos sucesso.Obs.: Seu candidato a presidente levou uma facada. E agora? @kerberdiego @carlosfestrella @Joao_GAN @Adrenaline", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elanofera/status/1037845806131372033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kerberdiego,carlosfestrella,Joao_GAN,Adrenaline"}
{"id": 1037845765102682112, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2885187492, "username": "andreocara1", "tweet": "@JornalOGlobo Se o porte de armas que ele prega tivesse em vigor, ele teria levado um tiro ao inv\u00e9s de uma facada. Talvez depois dessa ele repense seus conceitos... Ou n\u00e3o, n\u00e9?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreocara1/status/1037845765102682112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037845543375056901, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 886054346185748480, "username": "limeira_ju", "tweet": "Sem ironia, s\u00f3 a n\u00edvel de informa\u00e7\u00e3o mesmo... \u00c9 poss\u00edvel levar uma facada(que n\u00e3o foi superficial) e n\u00e3o sair sangue na faca e nem sujar os panos envoltos no ferimento???#Bolsonaro #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada", "link": "https://twitter.com/limeira_ju/status/1037845543375056901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845208136916993, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 751582254598590464, "username": "greycifl", "tweet": "J\u00e1 to quase decorando o laudo dessa facada de tanto que a Renata t\u00e1 repetindo", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/greycifl/status/1037845208136916993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845141615267840, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1192970778, "username": "Naiane_2", "tweet": "Esse cara que deu a facada no bolsonaro praticava faca ao alvo, pq nunca vie uma s\u00f3 facada atingir tanta coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naiane_2/status/1037845141615267840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844961411178496, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Assessora de Dilma que debochou de facada \u00e9 demitida  https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/assessora-de-dilma-que-debochou-de-facada-e-demitida.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037844961411178496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844893933162497, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "@tayIorswiftinha Me d\u00e1 uma facada de leve aqui, pra teilorsuifitinha poder falar de mim \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1037844893933162497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tayIorswiftinha"}
{"id": 1037844879076929536, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 28150235, "username": "itssecretman", "tweet": "@thelobbyboy Doido pra levar uma facada tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itssecretman/status/1037844879076929536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thelobbyboy"}
{"id": 1037844833765916672, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 99016506, "username": "rahmovixx", "tweet": "Comassim q q ta acontecendo com o uber??? olha esse pre\u00e7o din\u00e2mico ta uma facada, assim n\u00e3o d\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rahmovixx/status/1037844833765916672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844741730263041, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 36132556, "username": "wingliston", "tweet": "Imagina ser t\u00e3o amado a ponto de levar uma facada e a internet enlouquecer fazendo memes kk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wingliston/status/1037844741730263041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844287038390273, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 38659819, "username": "inacioarruda", "tweet": "Manuela sobre facada: Viol\u00eancia e \u00f3dio n\u00e3o servem para o Brasil - Portal Vermelho:  http://www.vermelho.org.br/noticia/314793-1#.W5G3etqsIT4.twitter\u00a0\u2026 via @portalvermelho", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inacioarruda/status/1037844287038390273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalvermelho"}
{"id": 1037843910561804288, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 963630772254101504, "username": "PqpAnah_", "tweet": "sobre a \"facada\" que o Bolsonaro levou  pic.twitter.com/YAawnbeoNx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PqpAnah_/status/1037843910561804288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843804420800515, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 71792199, "username": "tpequeno", "tweet": "A violenta facada perfurou v\u00e1rios \u00f3rg\u00e3os, o ferimento, todavia, n\u00e3o teve maior gravidade por n\u00e3o ter perfurado a camisa do candidato.  https://twitter.com/fatosnacionais/status/1037798264056242181\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tpequeno/status/1037843804420800515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843791997296641, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "@hevercosta @craudin_ Eu vi uma nota em algum jornal q ele levou 6 pontos (o q comprova a facada mas n\u00e3o \u00e9 muito).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037843791997296641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "craudin_,hevercosta"}
{"id": 1037843596106506240, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 40317092, "username": "rainequeim", "tweet": "se tivessem chamado a Arya Stark de GoT pra fazer o servi\u00e7o da facada, ela tinha feito sem problemas  pic.twitter.com/j6pHA9ALwi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainequeim/status/1037843596106506240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843427013152768, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2255333996, "username": "RNB_BAKKARI", "tweet": "To pensando em dar uma facada em alguem pra subir meu hype pq a cena de fortal me ignora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RNB_BAKKARI/status/1037843427013152768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842868193439744, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 101430191, "username": "Jhonapoliano", "tweet": "Entre acreditar na fake news da facada  e a fake news das conspira\u00e7\u00e3o eu acredito na da conspira\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonapoliano/status/1037842868193439744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842587992948747, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2758171653, "username": "bekamaravilhosa", "tweet": "Eu t\u00f4 rindo muito dos memes da facada no bozo kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bekamaravilhosa/status/1037842587992948747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842571823861761, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 169230260, "username": "LidianeCesar", "tweet": "@pablovillaca E o \u00f3dio q eu estou em quem deu a facada! Estou com \u00f3dio em quem tentou matar aquela praga.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeCesar/status/1037842571823861761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037842410959790082, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 98394545, "username": "eguic", "tweet": "Pessoal dizendo que a facada vai angariar voto.Creio que n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguic/status/1037842410959790082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842103144001538, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:54", "timezone": "CDT", "user_id": 169230260, "username": "LidianeCesar", "tweet": "@StellaMendonca Na verdade minha vontade era dar uma corsa em quem deu a facada. T\u00e3o idiota quanto aquele z\u0117 ruela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeCesar/status/1037842103144001538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StellaMendonca"}
{"id": 1037842043953922049, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 194005670, "username": "patshiee", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa Ele perdeu os movimentos das pernas ou levou uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patshiee/status/1037842043953922049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841633969094656, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 113668312, "username": "yuktopus", "tweet": "J\u00e1 come\u00e7aram a falar do Bonoro no grupo da fam\u00edlia, pq v\u00e3o votar nele. Agora sou eu que vou dar facada neles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuktopus/status/1037841633969094656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841591921192961, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 912047075021508608, "username": "DhellanoCastro", "tweet": "E a\u00ed produ\u00e7\u00e3o do Fant\u00e1stico, a gente pode submeter o v\u00eddeo da facada pro Detetive Virtual? #FacadaFake #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #facada #bolsonaroesfaqueado #AtentadoBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FacadaFake,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#facada,#bolsonaroesfaqueado,#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DhellanoCastro/status/1037841591921192961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841460035497984, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 169230260, "username": "LidianeCesar", "tweet": "@BlogdoNoblat Facada pegadinha do malandro, muito oportuna.", "replies": 16, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeCesar/status/1037841460035497984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037841394616991744, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2984224125, "username": "alantipatico", "tweet": "Eita q facada poderosa kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alantipatico/status/1037841394616991744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841277939789824, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 888917235699507200, "username": "Iorranna_Dog", "tweet": "Minha irm\u00e3 falou \"Tu viu que o bolsonaro levou uma facada?\"Minha m\u00e3e falou \"Quem mandou?\"Deu vontade de falar \"Deixa eu dar uma facada em tu tbm ent\u00e3o\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iorranna_Dog/status/1037841277939789824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841101758054400, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 875842210775871489, "username": "Hillaryyhorrane", "tweet": "#BOLSONARO MESMO DISSE NA ENTREVISTA QUE S\u00d3 ANDA ARMADO, MESMO SEM O PORTE DE ARMA ELE ESTAVA RODEADO DE SEGURAN\u00c7A O CARA DEU UMA FACADA NELE, DEU TEMPO DELE SACAR A ARMA ? N\u00c3O N\u00c9, AGORA IMAGINA O PORTE DE ARMA NO BRASIL E VOC\u00ca SENDO O BOLSONARO COM UMA ARMA NA CINTURA, E A\u00cd ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO", "link": "https://twitter.com/Hillaryyhorrane/status/1037841101758054400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841069608775680, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1005283511392235520, "username": "LilitaH4", "tweet": "O n\u00edvel dos caras da universidade #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #facada  pic.twitter.com/Fopo2kx3uY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#facada", "link": "https://twitter.com/LilitaH4/status/1037841069608775680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841006908063744, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 15950947, "username": "melhorpessoaeu", "tweet": "os f\u00e3s dele s\u00e3o t\u00e3o extremistas que o cara leva uma facada e eles j\u00e1 querem algo mais sinistro ainda. forca tem na b\u00edblia?  pic.twitter.com/QP2n4aSsAp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melhorpessoaeu/status/1037841006908063744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840952868655104, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 912047075021508608, "username": "DhellanoCastro", "tweet": "Isso que d\u00e1 n\u00e3o usar colete aprovado pelo inmetro. #facada #AtentadoBolsonaro #FacadaFake #eleicoes2018 #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#AtentadoBolsonaro,#FacadaFake,#eleicoes2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/DhellanoCastro/status/1037840952868655104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840808639123457, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 886054346185748480, "username": "limeira_ju", "tweet": "Minha gente... Me custa muito acreditar que a #Facada foi fake. Que t\u00e1 muito mal contada essa hist\u00f3ria, t\u00e1. Mas, ser\u00e1? Se for... Tem que ser desmascarado pra ontemmm.#Bolsonaro#Tramontina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada,#Bolsonaro,#Tramontina", "link": "https://twitter.com/limeira_ju/status/1037840808639123457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840807091490818, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 62577440, "username": "ppaus_", "tweet": "ai, muito triste pela facada do bozopois claramente uma marmelada pra poc se fingir de vitima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppaus_/status/1037840807091490818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840659397468160, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 230621517, "username": "wagnerportela10", "tweet": "Vcs falando de facada e eu recebo essa not\u00edcia aqui. \ud83d\ude0e  pic.twitter.com/M9t9jdXqAY", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnerportela10/status/1037840659397468160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840654884380677, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 602927187, "username": "lipaslmj", "tweet": "passaram metade do ano pedindo pra n\u00e3o comentar sobre o Voldemort, mas basta uma facada e invade os tt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipaslmj/status/1037840654884380677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840387791048705, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 63818337, "username": "_pauloaferreira", "tweet": "Ele j\u00e1 levou a facada quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloaferreira/status/1037840387791048705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840371580055553, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 912047075021508608, "username": "DhellanoCastro", "tweet": "J\u00e1 ouvi falar de murro em ponta de faca, mas barrigada \u00e9 a primeira vez. #AtentadoBolsonaro #facada #bucho #Bolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro,#facada,#bucho,#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/DhellanoCastro/status/1037840371580055553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840060551507969, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "Agora os eleitores do Bozo est\u00e3o espalhando a fic, que v\u00e1rias pessoas indecisas, v\u00e3o votar no Bolsonaro depois da FACADA de hj, Novos eleitores de TAUBAT\u00c9. \u00c9 verdade esse bilete. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/uEwkQMYFYn", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037840060551507969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839804409552896, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 159689077, "username": "danielmitchel", "tweet": "\"o candidato j\u00e1 levou a facada, quer que eu fa\u00e7a o que agora?\"(eleitor an\u00f4nimo)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmitchel/status/1037839804409552896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839534346649600, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 956901873621127170, "username": "eithaixx", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada e eu achei pouco pra uma pessoa que prega a viol\u00eancia e hoje virou v\u00edtima dela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eithaixx/status/1037839534346649600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839286006153217, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 71333345, "username": "DvanirCatunda", "tweet": "Uma facada na democracia brasileira\ud83d\ude22  pic.twitter.com/b7cFFOWZRN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DvanirCatunda/status/1037839286006153217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839108314423296, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 985310095226691586, "username": "limajotap", "tweet": "Se eu tinha medo do Bolsonaro ganhar as elei\u00e7\u00f5es, depois dessa facada agora que eu tenho quase certeza que ele vai ganhar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limajotap/status/1037839108314423296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838710858022915, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 925694909520252928, "username": "Brendalimasol", "tweet": "@gleicidamasceno Oh Gleice n\u00e3o fale isso, isso \u00e9 um ato criminoso. Ningu\u00e9m merece isso, n\u00e3o voto nele, e tamb\u00e9m detesto o PT, nem por isso quero ver o Lula levando uma facada. Vamos ter mas amor no cora\u00e7\u00e3o meu povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendalimasol/status/1037838710858022915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1037838489541398529, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1014276342588862465, "username": "woniqson", "tweet": "Em resumo ao dia de hoje, MOOD.  #facada #Forcabolsonaro pic.twitter.com/whAbWrjZT1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#Forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/woniqson/status/1037838489541398529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838047872774148, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2504248035, "username": "Brutaawn", "tweet": "@whycosima Era mais f\u00e1cil essa facada ter pego na testa do seguran\u00e7a do que no bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brutaawn/status/1037838047872774148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037837909804679168, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2277667152, "username": "alvarogomees", "tweet": "cancela, facada fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvarogomees/status/1037837909804679168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837712630456321, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2765193311, "username": "Smeliste", "tweet": "Teremos que substituir o \"tiro\" por \"facada\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Smeliste/status/1037837712630456321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837694511054848, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 867017058000785408, "username": "Junior27Sena", "tweet": "Quanta gente \"coerente\". \u00c9 contra o porte legal de arma ao cidad\u00e3o de bem pq e contra a viol\u00eancia, mas t\u00e1 rindo de um presidenci\u00e1vel que levou uma facada. \u00c9 HIPOCRISIA que chama n\u00e9?!... Quem tem medo de CIDAD\u00c3O ARMADO \u00e9 VAGABUNDO. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Junior27Sena/status/1037837694511054848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837339064758272, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 26595401, "username": "jsousabraga13", "tweet": "Aviso: aqui n\u00e3o se comemora facada em ningu\u00e9m ! \u2014 se sentindo compaix\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jsousabraga13/status/1037837339064758272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837269808410624, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@infomoney @Ataner_S2 @Thaycalinca Claro, at\u00e9 montagem com o agressor do Bolso t\u00e3o fazendo com ele perto do Lula, pra dizer que ele \u00e9 militante do PT, tive que mostrar a foto original, pq se aproveitar da facada de hj, os BozoLixos sabem fazer direitinho. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037837269808410624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thaycalinca,Ataner_S2,infomoney"}
{"id": 1037837087872110592, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 986611992810094597, "username": "whojohn_", "tweet": "Essa facada do Bolsonaro \u00e9 mais fake do que eu dizendo que nunca mais bebo  https://twitter.com/bchartsnet/status/1037795424885780480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whojohn_/status/1037837087872110592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837055437488128, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 31332659, "username": "eliaspraciano", "tweet": "@shuhikari Ent\u00e3o... O cr\u00e1pula semeia agressividade, faz discurso de \u00f3dio, amea\u00e7a atirar nos que pensam diferente dele, quer resolver tudo na viol\u00eancia... e depois vem ALEGAR que levou uma facada?!?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliaspraciano/status/1037837055437488128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shuhikari"}
{"id": 1037836851690844160, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 87239680, "username": "CacauRib19", "tweet": "@odiodobem2 Eu s\u00f3 queria saber onde est\u00e1 a galera do discurso do \"a v\u00edtima nunca \u00e9 culpada\"???E n\u00e3o voto no #bozo mas \u00e9 no m\u00ednimo incoerente a postura dessas pessoas...No mais, vamos acompanhando as cenas dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos #odiodobem #tramontina #facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bozo,#odiodobem,#tramontina,#facada", "link": "https://twitter.com/CacauRib19/status/1037836851690844160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1037836208628424704, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1330148496, "username": "FlavioSkar", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uu5G3aBkwrg?aBOLSONARO\u00a0\u2026 LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA VAMOS ORAR PARA ELE POVO BRASILEIRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioSkar/status/1037836208628424704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835762845319168, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 732693050674315264, "username": "pelafamiliagay1", "tweet": "@Trunfim @ultrajano Marielle foi assassinada por politicagem... Isso n\u00e3o temos d\u00favidas, mas, essa facada todos estamos vendo a palha\u00e7ada n\u00e3o d\u00e1 pracomparar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelafamiliagay1/status/1037835762845319168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ultrajano,Trunfim"}
{"id": 1037835688811671561, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Um jornalista que \u00e9 gay e \u00e9 casado com um pol\u00edtico do PSOL, j\u00e1 come\u00e7a falando que o Bolsonaro \u00e9 FASCISTA, antes de falar da facada.Isso \u00e9 jornalismo?#3em1#OsPingosNosIs@CarlosBolsonaro@BolsonaroSP@BlogDoPim@AnaPaulaVolei@filgmartin@flaviomorgen@bernardopkuster https://twitter.com/ggreenwald/status/1037782685748551680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#3em1,#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037835688811671561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,BlogDoPim,AnaPaulaVolei,filgmartin,flaviomorgen,bernardopkuster"}
{"id": 1037835647145390081, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 60989793, "username": "DougNeves", "tweet": "@msastaire Eu s\u00f3 consigo pensar no tanto que aquela loja da @riachuelo da esquina da facada vai bombar agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DougNeves/status/1037835647145390081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "msastaire,riachuelo"}
{"id": 1037835611745517579, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50086096, "username": "ZinhoNoTw", "tweet": "Quem planta \u00f3dio colhe facada HeHe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZinhoNoTw/status/1037835611745517579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835495496134656, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 934272615631523840, "username": "sirmarquinhos", "tweet": "Facada no Bolsonaro, Alemanha x Fran\u00e7a, terceira guerra mundial...Minha namorada:  https://twitter.com/f0rtes_/status/1037834608329535489\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirmarquinhos/status/1037835495496134656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835220358180864, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 113169250, "username": "matheusazvd", "tweet": "A facada no Bozo foi um evento de tal magnitude que em poucas horas formamos milhares de m\u00e9dicos e peritos criminais.Espero que o pr\u00f3ximo candidato seja jogado de um pr\u00e9dio, pra ver se a gente consegue uns f\u00edsicos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusazvd/status/1037835220358180864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834974928482305, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2645409341, "username": "jeansoares__", "tweet": "No mais, essa facada que deram no Bolso ainda vai dar muita merda. Se antes ele j\u00e1 tava forte, imagina agora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeansoares__/status/1037834974928482305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834923896393728, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@infomoney @Ataner_S2 @Thaycalinca KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK nossa vou at\u00e9 ali, me d\u00e1 uma facada pra ver se eu melhoro.  pic.twitter.com/eOkHl9Zuor", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037834923896393728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thaycalinca,Ataner_S2,infomoney"}
{"id": 1037834899317817345, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 987713432, "username": "giniarr", "tweet": "Facada no machista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giniarr/status/1037834899317817345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834808582270976, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 57660864, "username": "CLEBER_CARNEIRO", "tweet": "Bolsonoro recebeu so uma facada mesmo ou @JornalOGlobo esta exagerando ? !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLEBER_CARNEIRO/status/1037834808582270976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037834728928419840, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@VEJA @Jr86Esc Pois a sorte dele e esse homem n\u00e3o ter porte de arma se n\u00e3o ele teria levado tiro n\u00e3o facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037834728928419840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jr86Esc,VEJA"}
{"id": 1037834667897102338, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 857359526290501632, "username": "brudopado", "tweet": "bom, \u00e9 isto. o golpe foi estabelecido. mais um. e (literalmente) n\u00e3o foi uma facada. boa sorte pra esse pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brudopado/status/1037834667897102338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834584233320448, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@infomoney @Ataner_S2 @Thaycalinca Mas estou calmissima meu amor, quem t\u00e1 comemorando a facada no meu candidato e dizendo que ele t\u00e1 eleito por isso \u00e9 o c\u00famulo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 maior piada depois do candidato, s\u00f3 os eleitores.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037834584233320448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thaycalinca,Ataner_S2,infomoney"}
{"id": 1037834408986910720, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 620517999, "username": "sullamitalopes", "tweet": "Gente se essa facada foi forjada mesmo eu vou ficar com mais \u00f3dio do Bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sullamitalopes/status/1037834408986910720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834228313075712, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@infomoney @Ataner_S2 @Thaycalinca Fake aqui s\u00f3 teu voto no Bolso depois da facada. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037834228313075712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thaycalinca,Ataner_S2,infomoney"}
{"id": 1037834202308206592, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3475086257, "username": "RarisonCa", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/XWkAa4sXcoE?a\u00a0 URGENTE! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (MG) | Kim Kataguiri", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RarisonCa/status/1037834202308206592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037834153939611648, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2645409341, "username": "jeansoares__", "tweet": "Pra quem t\u00e1 dizendo que o Bolso entrou \u00e0 p\u00e9 no hospital depois da facada: \u00e9 fake news. A imagem que colocaram pra dizer isso foi de bem antes do atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeansoares__/status/1037834153939611648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834147438501888, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 94158420, "username": "rondelicia", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO", "replies": 3, "retweets": 37, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rondelicia/status/1037834147438501888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833757896654849, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1035719782375583744, "username": "jimivox", "tweet": "Voc\u00ea de esquerda.Voc\u00ea \u00e9 um lixo.Quer dizer que o culpado \u00e9 a v\u00edtima??? Vcs n\u00e3o s\u00e3o gente... #facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/jimivox/status/1037833757896654849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833672458686465, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1037827923082919936, "username": "TeFy92806032", "tweet": "Acabei de levar uma facada no*free fire* tou mi sentindo o bonoroKK  pic.twitter.com/EY6Ser6Zeo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeFy92806032/status/1037833672458686465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833642553339904, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 159689077, "username": "danielmitchel", "tweet": "Hoje a democracia levou uma facada.#lament\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lament\u00e1vel", "link": "https://twitter.com/danielmitchel/status/1037833642553339904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833599209431040, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 801553355277553664, "username": "mateusguerraofc", "tweet": "Gente e esses pol\u00edticos forjando facada pra chamar a aten\u00e7\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusguerraofc/status/1037833599209431040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833417436659713, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Cheguei e j\u00e1 tinha coment\u00e1rio no meu blog me culpando pela facada em Bolso e jurando q eu e td a esquerda ir\u00edamos pagar.", "replies": 15, "retweets": 22, "likes": 139, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037833417436659713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833265074397186, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 158500484, "username": "gandalfa_", "tweet": "se essa facada for fake mesmovai ter que concorrer ao oscar de melhor fanfic do twt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gandalfa_/status/1037833265074397186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833212632997889, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "N\u00e3o foi FACADAFoi FACHADA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037833212632997889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833189753081856, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 87239680, "username": "CacauRib19", "tweet": "Eu s\u00f3 queria saber onde est\u00e1 a galera do discurso do \"a v\u00edtima nunca \u00e9 culpada\"???E n\u00e3o voto no #bozo mas \u00e9 no m\u00ednimo incoerente a postura dessas pessoas...No mais, vamos acompanhando as cenas dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos #odiodobem #tramontina #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bozo,#odiodobem,#tramontina,#facada", "link": "https://twitter.com/CacauRib19/status/1037833189753081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832549467340800, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@infomoney @Ataner_S2 @Thaycalinca Gente que tem o m\u00ednimo de intelig\u00eancia, n\u00e3o decide seu voto por uma facada, engra\u00e7ado que s\u00f3 quem t\u00e1 falando isso \u00e9 o cujo eleitor dele, que at\u00e9 se passando por indecisos est\u00e3o, j\u00e1 peguei v\u00e1rios no pulo, tu s\u00f3 foi mais uma deles. \ud83d\ude18  pic.twitter.com/HRM0HYqaxf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037832549467340800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thaycalinca,Ataner_S2,infomoney"}
{"id": 1037832491481161728, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4830286701, "username": "DanieelLopees", "tweet": "Essa facada que o bolsonaro levou, foi apenas para aumentar o ibote dele, depois disso ele vai agradecer... t\u00e1 geral procupado, n\u00e3o \u00e9 lula, mais \u00e9 bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanieelLopees/status/1037832491481161728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832404700995584, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 732693050674315264, "username": "pelafamiliagay1", "tweet": "DANDARA foi espancada, quebraram os ossos de seu rosto com pedras, cuspida, humilhada por ser travesti e mto disso \u00e9 por discursos como o de Bolsobosta. E ele inventa essa facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelafamiliagay1/status/1037832404700995584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832321850908672, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1037827923082919936, "username": "TeFy92806032", "tweet": "Conclus\u00e3o do dia de hoje- bonoro levou facada no bucho- N\u00e3o teve sangue (coitada da faca)- ele entrou no hospital andando- o suspeito saiu do meio dos bonofans sem levar um arranh\u00e3o - divulgaram as redes sociais do maluco/comunista fan\u00e1tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeFy92806032/status/1037832321850908672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831675852546048, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 229069290, "username": "robertopaiva_", "tweet": "Desde quando uma facada elege algu\u00e9m no primeiro turno de uma elei\u00e7\u00e3o? T\u00e1 louco voc\u00eas pensam que facada arrecada voto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertopaiva_/status/1037831675852546048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831476874756101, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@infomoney @Ataner_S2 @Thaycalinca Nao \u00e9 quest\u00e3o de ser profeta, mesmo se fosse verdade teu voto agora, resolver votar num candidato pq ele levou uma facada, no m\u00ednimo tu \u00e9 burra ou jumenta. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037831476874756101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thaycalinca,Ataner_S2,infomoney"}
{"id": 1037831413020733442, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2617433300, "username": "DayvysonL", "tweet": "\"eu n\u00e3o acredito que a facada do bolsonaro foi forjada\" disse minha m\u00e3e antes de ter me mostrado o v\u00eddeo que um cara pegou fogo em um shopping de Dubai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DayvysonL/status/1037831413020733442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831375255162880, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 45444891, "username": "D4nVieira", "tweet": "@MainyMedeiros A t\u00e1 que as pessoas v\u00e3o votar nele pq ele \u201clevou uma facada\u201d \ud83d\ude05", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/D4nVieira/status/1037831375255162880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MainyMedeiros"}
{"id": 1037831239452033024, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 324369245, "username": "ricardoduncanam", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO, Bolsonaro leva facada: Veja a FACA usada contra Bolsonaro  https://youtu.be/4kXneDhmrqA\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoduncanam/status/1037831239452033024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831136972558338, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 72570564, "username": "pHrEiSiD", "tweet": "@bernardopkuster R\u00e1dio lixo CBN/o povo, tentou minimizar a gravidade da facada, dizendo que foi superficial. E culpando o candidato, pois segundo eles nos discursos amea\u00e7a metralhar petralhas, gerando esse tipo de rea\u00e7\u00e3o contra si\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pHrEiSiD/status/1037831136972558338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1037831104718364674, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 62309427, "username": "fehzito", "tweet": "imagina se a facada na bomoro \u00e9 fake igual aos tiros na caravana do lula hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fehzito/status/1037831104718364674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830887969382402, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 822277800816246784, "username": "ama_3426", "tweet": "\"Bem-aventurada \u00e9 a na\u00e7\u00e3o cujo Deus \u00e9 o Senhor, e o povo ao qual escolheu para sua heran\u00e7a\" Salmo 33:12 #facada #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ama_3426/status/1037830887969382402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830861494865920, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 331971617, "username": "AlanoCosta1", "tweet": "@GloboNews oooooooooooooow mentirazona! arma\u00e7\u00e3o dele certeza...ninguem viu sangue! tiro uma espinha e sai...ele leva uma facada e sai sem uma mancha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanoCosta1/status/1037830861494865920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037830380374695947, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "O que est\u00e1 acontecendo, hein? #ForcaBolsonaro #facada #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/lUNgxQL5ey", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#facada,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037830380374695947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830332186288128, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4567008623, "username": "MemeUrbanistico", "tweet": "To dizendo galeres, essa \u201cfacada\u201d \u00e9 fake pra ter publicidade gratuita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MemeUrbanistico/status/1037830332186288128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829516780077056, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 74361172, "username": "ADVPATRICIO", "tweet": "Facada em Bolsonaro fere a pr\u00f3pria democracia via @blogdojosias https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/06/facada-em-bolsonaro-fere-a-propria-democracia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADVPATRICIO/status/1037829516780077056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1037829352413650944, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 855828121, "username": "FeelSan8", "tweet": "Um Bolsonaro pica x Valdomiro os dois levando uma facada a 80km", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeelSan8/status/1037829352413650944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829330670379009, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 159467990, "username": "eduardolacerdab", "tweet": "Gente... calma, uma coisa de cada vez... inc\u00eandio no Museu... video do temer... facada (fake) n\u00e3o dem\u00f4nio l\u00e1.... \u00ea\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardolacerdab/status/1037829330670379009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829266958888960, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 138763935, "username": "AudreyHorneee", "tweet": "*ATEN\u00c7\u00c3O*BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO  PARA UM HOSPITAL \ud83c\udfe5 CUJO CIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21 ESSA FACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM DINHEIRO \ud83d\udcb5 DA LEI ROUANET \ud83c\udfe6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AudreyHorneee/status/1037829266958888960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829094178783233, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 61788982, "username": "willyoliveira", "tweet": "A facada no Bolsonaro foi mais falsa que minha blusa da Gucci.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willyoliveira/status/1037829094178783233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828969641463808, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 161462718, "username": "HerbertDutervil", "tweet": "Se puder parar de passar as imagens da facada em loop infinito eu agrade\u00e7o.N\u00e3o sei para os outros, mas \u00e9 desesperador ficar vendo essa facada em loop. #OsPingosNosIs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/HerbertDutervil/status/1037828969641463808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828742373158912, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 148792518, "username": "narceliofer", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, e a primeira pessoa que foi visit\u00e1-lo foi o \"Valdemiro O REI DA FACADA\"hehehehehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narceliofer/status/1037828742373158912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828406174527488, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 922510312221310976, "username": "edsonrs_e", "tweet": "Brasil \u00e9 o pa\u00eds que voc\u00ea d\u00e1 o cu e sangra, mas levar uma facada n\u00e3o sai nem \u00e1gua. Tial", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonrs_e/status/1037828406174527488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828205154107397, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3092204476, "username": "itsmeleosoares", "tweet": "Tem gente que \u00e9 mais falsa que a facada do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmeleosoares/status/1037828205154107397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827681008713729, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4471237641, "username": "ohmariju", "tweet": "gente, ele levou foi uma facada no cu pq a camisa t\u00e1 intacta.  pic.twitter.com/Rjd5WyUT1e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohmariju/status/1037827681008713729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827548854591488, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 774662030125064192, "username": "ogabriel1914", "tweet": "@dannikarvalho Destruir o Bolsonaro com argumentos, ok. Com facada, foi rasteiro demais.Eu n\u00e3o gosto do Lula, mas n\u00e3o o mataria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogabriel1914/status/1037827548854591488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dannikarvalho"}
{"id": 1037827533943787521, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 92315159, "username": "danielacastro_", "tweet": "@kempao @lucalaprovitera \u00c9 a primeira vez que eu vejo uma facada sem sangue. Nem na faca, nem na v\u00edtima, nem nas roupas, nem no pano usado pra estancar a sangria... \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielacastro_/status/1037827533943787521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucalaprovitera,kempao"}
{"id": 1037827455346724868, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 904792065095159812, "username": "buriedalivz", "tweet": "quem planta viol\u00eancia, colhe facada k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/buriedalivz/status/1037827455346724868", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827450300977153, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 229256568, "username": "lefs16", "tweet": "A FACADA DE TAUBAT\u00c9 \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lefs16/status/1037827450300977153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827387155771393, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 37962745, "username": "DexLand", "tweet": "Segundo o filho do Bozo que adora desmaiar a \u201cfacada\u201d perfurou parte do f\u00edgado, do pulm\u00e3o e a al\u00e7a do intestino. Como uma facada s\u00e9ria assim n\u00e3o faz uma pessoa jorrar um rio de sangue? E Greys Anatomy cedeu os medicos pra salvar o Bozo? Pq ow cirurgia r\u00e1pida viu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DexLand/status/1037827387155771393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827281559937024, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 89758114, "username": "noemiopontes", "tweet": "Engra\u00e7ado \u00e9 que, agora, todo mundo \u00e9 especialista em facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noemiopontes/status/1037827281559937024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827139641507841, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 722499704773328896, "username": "ThiDaSilva31", "tweet": "\u00c9 f\u00e1cil ser eleitor do Jair Bolsonaro. Se ele d\u00e1 uma declara\u00e7\u00e3o escancaradamente fascista \u00e9 pq tava brincando. Se diz q n\u00e3o sabe de economia \u00e9 pq \u00e9 modesto. Se s\u00f3 aprovou 2 leis em 27 anos \u00e9 pq os outros n\u00e3o prestam. Se perder a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 pq fraudaram as urnas. Bozonaro FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiDaSilva31/status/1037827139641507841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827025438998528, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 344241879, "username": "naadanao", "tweet": "Eu nunca vi uma facada (perfurar uma ruma de \u00f3rg\u00e3os, a press\u00e3o baixar sei l\u00e1 para quanto) n\u00e3o derramar, pelo menos, uma gota de sangue... Gente pelo amor, owww hist\u00f3ria mal contatada...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naadanao/status/1037827025438998528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826775391371265, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@infomoney @Ataner_S2 @Thaycalinca Se na d\u00favida o twitter dela s\u00f3 dava Bolsonaro, imagina ela tendo a certeza. Os eleitores do Bolso se aproveitando da facada, pra espalhar fakenews de novos eleitores. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00c9 verdade esse bilete.  pic.twitter.com/lu94QwkIAU", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037826775391371265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thaycalinca,Ataner_S2,infomoney"}
{"id": 1037826494096130048, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 12978102, "username": "JuaneCeara", "tweet": "Que tem muito eleitor do Bolsonaro que \u00e9 preconceituoso, racista, homofobico, etc, todo mundo j\u00e1 sabia...Mas a turma da Esquerda com essa hist\u00f3ria de \"tomara que morra\", \"eh fake\", \"eu queria ter dado a facada\",...  https://www.facebook.com/juaneceara/posts/1770122533084944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuaneCeara/status/1037826494096130048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826480951238656, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 926817981287600128, "username": "IIpaulinoII", "tweet": "@jessikkkkj da facada neles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IIpaulinoII/status/1037826480951238656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessikkkkj"}
{"id": 1037826379012866048, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 989280883034206208, "username": "HeadCatSimulato", "tweet": "@soshinb @flameboywill Boquet\u00e3o2018 toma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeadCatSimulato/status/1037826379012866048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flameboywill,soshinb"}
{"id": 1037826352462929924, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 578547417, "username": "veraneei", "tweet": "eu jamais iria rir do fato de uma pessoa levar uma facadamas racista nem \u00e9 pessoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veraneei/status/1037826352462929924", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826206257872896, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 62309427, "username": "fehzito", "tweet": "Imagens de Jair Bolsonaro na hora da facada  pic.twitter.com/rNKMaZR1Xh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fehzito/status/1037826206257872896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825994659450880, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 886054346185748480, "username": "limeira_ju", "tweet": "Anos atr\u00e1s, um presidenci\u00e1vel morreu. Hoje, um presidenci\u00e1vel leva uma facada.Minha gente, que mundo \u00e9 esse? Pra entrar no meio pol\u00edtico, antes de tudo, tem que ter muita coragem e pouco medo da morte.Deus me defenderay. #ForcaBolsonaro#Facada#Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/limeira_ju/status/1037825994659450880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825630287613954, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1358170382, "username": "ArraisJi", "tweet": "AI O PRESIDENTE DO BRASIL N\u00d3S BRA\u00c7OS DO POVO BRASILEIRO ;/ANTES DELE RECEBER A FACADA ;  https://www.facebook.com/IVANDI.ARRAIS/posts/1799361070180621\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArraisJi/status/1037825630287613954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825442663817217, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2742899774, "username": "universabs", "tweet": "@flwstark ta bom gnt eu quero saber como que sangra se a blusa nem foi rasgada com a facada mortal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/universabs/status/1037825442663817217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flwstark"}
{"id": 1037825433583144960, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "@opovoonline Aviao sem asasFacada no figado sem sangueSou eu assim sem vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1037825433583144960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037825360845594627, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1144249963, "username": "capitenlism", "tweet": "me sentindo melhor depois de ver v\u00eddeos da falsa facada por\u00e9m ainda preocupada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitenlism/status/1037825360845594627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825348631781376, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 28150235, "username": "itssecretman", "tweet": "@highlyegoist Eu matei ele duma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itssecretman/status/1037825348631781376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "highlyegoist"}
{"id": 1037825311382138881, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 88448104, "username": "alexsandraponce", "tweet": "@DarioAlok @MichelArbache Olhe a postagem. Quem postou afirmou que foi depois da facada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsandraponce/status/1037825311382138881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelArbache,DarioAlok"}
{"id": 1037825081303592961, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 72997286, "username": "alltwocher", "tweet": "Eu j\u00e1 sei: BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alltwocher/status/1037825081303592961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824771948462080, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "O intestino grosso de Jair Bolsonaro foi transfixado pela faca, mas o \u00f3rg\u00e3o foi suturado. Outras 3 les\u00f5es foram detectadas no intestino delgado, e tamb\u00e9m foram tratadas com \u00eaxito. A facada tamb\u00e9m atingiu a art\u00e9ria mesent\u00e9rica \u2013 raz\u00e3o pela qual transfus\u00e3o de sangue foi necess\u00e1ria  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037822430293766145\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037824771948462080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824732798877696, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 168856885, "username": "nandslims", "tweet": "eu n\u00e3o gosto desse cara pq ele \u00e9 intolerante / vou dar uma facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandslims/status/1037824732798877696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824653740400646, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2802758476, "username": "Ggabrike", "tweet": "eu t\u00f4 comentando sobre a facada no bolsonaro mas lembro que ningu\u00e9m tem direito de tirar a vida do outro, j\u00e1 ele n\u00e3o lembra disso \u00e0s vezes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ggabrike/status/1037824653740400646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824404498075650, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1035952212801990656, "username": "FaniquitaV", "tweet": "Uma facada nunca foi t\u00e3o bem-vinda como essa, por\u00e9m...Bela jogada de marketing em.Se quisessem matar mesmo era s\u00f3 um tiro, n\u00e3o uma facada superficial na frente de todo mundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaniquitaV/status/1037824404498075650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824395627175941, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2802758476, "username": "Ggabrike", "tweet": "lulinha pediu pra avisar que na pr\u00f3xima a facada vai ser fatal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ggabrike/status/1037824395627175941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824229331353601, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 108038616, "username": "euairtonjnr", "tweet": "E essa facada superficial? Digna de um Emmy.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euairtonjnr/status/1037824229331353601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824099047890945, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2540448403, "username": "IvanilsonSousa_", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial Como \u00e9 que um diz que foi superficial e agora j\u00e1 t\u00e3o dizendo que a facada quebrou a perna dele??? Fake news de vcs kkk  pic.twitter.com/wwDdm3ac2J", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanilsonSousa_/status/1037824099047890945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823924720025603, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 126170826, "username": "juperroni_", "tweet": "EU N\u00c3O AGUENTO MAIS A GLOBO FALANDO SOBRE A FACADA NO BOLSONARO pqp de 10 em 10 minutos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juperroni_/status/1037823924720025603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823803706028032, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 299204062, "username": "aretavs", "tweet": "facada \u00e9 essa q atingiu 847389 lugares e nem saiu sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aretavs/status/1037823803706028032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823772965912578, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 64237965, "username": "edgardfreitas", "tweet": "Sobre a facada no candidato que n\u00e3o deve ser nomeado: What goes around, comes around.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edgardfreitas/status/1037823772965912578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823347260833792, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2426782754, "username": "rafafalando", "tweet": "@Titus_Magnus @RhafaHeronchild @RafaellaWaldorf Se realmente aconteceu isso, \u00e9 um fato triste. Mas isso a\u00ed serve para repensar. Se uma facada t\u00e1 deixando ele semimorto, j\u00e1 pensou se fosse um tiro? A\u00ed \u00e9 que vemos que armar a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 imbecilidade", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafalando/status/1037823347260833792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaellaWaldorf,RhafaHeronchild,Titus_Magnus"}
{"id": 1037823192847589376, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 31332659, "username": "eliaspraciano", "tweet": "Ent\u00e3o... O canalha que dizia que ia fuzilar advers\u00e1rios pol\u00edticos, entre outras agressividades, agora ALEGA ter levado uma facada?!?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliaspraciano/status/1037823192847589376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823024492408832, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 778566621812121600, "username": "_johnatanduarte", "tweet": "@HernaneBrocad0r @Veriximus Confiar cegamente e diferente de ver um v\u00eddeo do cara levando uma facada com in\u00fameros presentes, a policia prendendo o autor, o cara correndo risca de vida pra voce ignorar tudo e chamar de farsa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_johnatanduarte/status/1037823024492408832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Veriximus,HernaneBrocad0r"}
{"id": 1037823003457929216, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 170463209, "username": "AnaClaudiaOC", "tweet": "Eu saio uma tarde da internet vi agora que o Jair levou uma facada que toler\u00e2ncia em?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaClaudiaOC/status/1037823003457929216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822725547610113, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 40317092, "username": "rainequeim", "tweet": "cada segundo  mais achando que a facada do Bolzonaro foi fake sim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainequeim/status/1037822725547610113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822610590117888, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 148789779, "username": "QuelDeepinside", "tweet": "O candidato Jair n\u00e3o levou facada por \"incentivar a viol\u00eancia\". Isso s\u00f3 mostra que bandido brasileiro n\u00e3o teme justi\u00e7a alguma. Est\u00e3o morrendo de medo do homem ganhar as elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuelDeepinside/status/1037822610590117888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822447087742976, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 43942052, "username": "lispoc", "tweet": "essa facada vai eleger o bozo :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lispoc/status/1037822447087742976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822372013899776, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3668608575, "username": "Im_Magal", "tweet": "J\u00e1 n\u00e3o basta a facada ainda querem a #ForcaBolsonaro HEUEHUEHE", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Im_Magal/status/1037822372013899776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822317236314113, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 974525699154264072, "username": "gilsonc10", "tweet": "Que povo mais nojento e escroto a comemorar a facada no Jair Bolsonaro. Mas realmente o nosso Brasil com essa sociedade ta na merda. \ud83d\ude12\ud83d\udc4e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsonc10/status/1037822317236314113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822273791688705, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 160563813, "username": "maxvanio96", "tweet": "Ibovespa fecha em alta de 1,76% e d\u00f3lar cai 1% ap\u00f3s Bolsonaro sofrer facada  https://www.infomoney.com.br/mercados/acoes-e-indices/noticia/7605089/ibovespa-dispara-mil-pontos-apos-bolsonaro-sofrer-facada\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxvanio96/status/1037822273791688705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822260344643584, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 117590642, "username": "luizinhoregadas", "tweet": "\ud83d\udcfa do Habilidoso: A faca sai limpinha, sem sangue? Ap\u00f3s a \u201cfacada\u201d n\u00e3o existe sangue na camisa do cidad\u00e3o do v\u00eddeo supostamente faqueado? Em 2010 tivemos o caso da bolinha de papel, encena\u00e7\u00e3o feita por...  https://www.facebook.com/Luiz.C.Prata.Regadas/videos/10217421864128222/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizinhoregadas/status/1037822260344643584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822176475447297, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3044993211, "username": "LeehSousa5", "tweet": "Se houver alguma alegria em voc\u00ea pela facada que o Bolsonaro tomou, pelo fato dele n\u00e3o ser seu candidato(nem o meu) sinto muito em dizer, mas a pol\u00edtica roubou sua HUMANIDADE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeehSousa5/status/1037822176475447297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822022028591104, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 181000330, "username": "JKlefesson", "tweet": "@magalzaoshow @Paivasil Essa foto \u00e9 osso. A facada foi direto, a\u00ed nesse momento era pra ter muito sangue (achismo, n sei nada sobre medicina ou funcionamento avan\u00e7ado do corpo).Mas ainda acredito que ele levou a facada.Vamos ver o desenrolar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JKlefesson/status/1037822022028591104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paivasil,magalzaoshow"}
{"id": 1037822011031134208, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 934887265612062720, "username": "Vitbitchxx", "tweet": "genty n entendi, facada do bolsonaro \u00e9 fic ou nao \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitbitchxx/status/1037822011031134208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821911508627456, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 760646464657842176, "username": "fala_wanderson", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLO VITTAR\ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fala_wanderson/status/1037821911508627456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821888934887426, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@Casimiro @faze_pamps @roteixeira85 \u00c9 verdade esse bilete, eleitor dele j\u00e1 um tempo se aproveitando da facada pra dizer que resolveu votar nele agora. Seeeeeeeei \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/DWFk8wxJFJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037821888934887426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roteixeira85,faze_pamps,Casimiro"}
{"id": 1037821850313809920, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "pense!!! \ud83d\ude1d https://twitter.com/thewitchsheart_/status/1037818909968224260\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037821850313809920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821702875570181, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1365276000, "username": "mcvitaoo_", "tweet": "no pr\u00f3ximo avi\u00f5es fantasy eu vou de facada no bolsonary", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcvitaoo_/status/1037821702875570181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821620742750208, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 73903261, "username": "DiiMenezes_", "tweet": "@nyxstn J\u00e1 t\u00e1 impulsionando \ud83d\ude2c e n\u00e3o duvido que isso tenha sido uma leve arma\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei como uma pessoa leva uma facada e n\u00e3o sangra \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiiMenezes_/status/1037821620742750208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nyxstn"}
{"id": 1037821537657790464, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 986329603357728768, "username": "mequetrevis666", "tweet": "se fosse o bril, tinha errado a facada n ein", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mequetrevis666/status/1037821537657790464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821501456769024, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 328173132, "username": "k_kaulanna", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada, imagina se o porte de armas fosse legalizado!As pessoas dizem que a legaliza\u00e7\u00e3o das armas \u00e9 o problema... Mas esse cara estava com uma faca e isso s\u00f3 me faz v\u00ea duas coisas, a...  https://www.facebook.com/100002634813440/posts/1762170367214107/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/k_kaulanna/status/1037821501456769024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821492313161733, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 921831247525154816, "username": "monizis", "tweet": "minha m\u00e3e me ligou no meio da aula pra falar que o bolsonaro levou uma facada e concluiu dizendo \"t\u00e3o ruim que n\u00e3o morreu\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monizis/status/1037821492313161733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821422574419969, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 622502580, "username": "Sir_mariorocha", "tweet": "Quantos negros, gays e mulheres j\u00e1 n\u00e3o morreram por conta de declara\u00e7\u00f5es incitando o \u00f3dio como as que o Bolsonaro faz? A alguns dias atr\u00e1s amea\u00e7ou fuzilar o povo no Acre, hoje levou uma facada. Ele colhe aquilo que planta. #bolsonaroesfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/Sir_mariorocha/status/1037821422574419969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821364265201665, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1016475673, "username": "r_freits", "tweet": "BOLSONARO FOI ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL\ud83c\udfe5EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA\ud83c\udfe3DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM DINHEIRO \ud83d\udcb8\ud83d\udcb5 PUBLICO \ud83c\udfe6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_freits/status/1037821364265201665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821297701597184, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@malugaspar @revistapiaui Qualquer um que seja filiado ao PSOL de Guilherme Boulos e Jean Wyllys n\u00e3o pode ter integridade psicol\u00f3gica a apresentar. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037821297701597184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,malugaspar"}
{"id": 1037821017949917185, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "Do dono da Havan ao gen. Mour\u00e3o, direita fascista quer a todo custo tirar dividendos eleitorais da facada em seu candidato. Deve haver investiga\u00e7\u00e3o s\u00e9ria, mas at\u00e9 agora tudo mostra que o autor \u00e9 um desequilibrado, fruto da barb\u00e1rie que essa mesma direita estimula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037821017949917185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820753071271939, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 184936634, "username": "pqpairton", "tweet": "0/10 pra essa fic que ta rolando do doidim ai que \u201clevou uma facada\u201daqui no bairro rola umas melhores e ainda tem roubo de carro, crian\u00e7a chorando e cachorro correndo atr\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpairton/status/1037820753071271939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820647584485377, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "O #AssassinoDoPSOL j\u00e1 sabe que estar\u00e1 protegido da puni\u00e7\u00e3o por tentar matar Bolsonaro com uma #facada. Vale lembrar que ele foi filiado ao mesmo PSOL de @jeanwyllys_real pic.twitter.com/nwkxzDjetG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AssassinoDoPSOL,#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037820647584485377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real"}
{"id": 1037820337113714689, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 553031865, "username": "pa1lim", "tweet": "acho que depois dessa facada bolsonosabo merece meu voto sim \ud83d\udc4d\ud83c\udffd homem lutando pela vida \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pa1lim/status/1037820337113714689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820216221286400, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 87492901, "username": "fuampeira", "tweet": "ouvindo o \u00e1udio de uma amiga:bozo levou uma facada / ele t\u00e1 vivo  pic.twitter.com/FMidSOJ873", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuampeira/status/1037820216221286400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820200811413504, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 298671820, "username": "PalomaFreitas80", "tweet": "Essa facada n\u00e3o foi no Bolsonaro, foi no Brasil decente, honesto, trabalhador#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/PalomaFreitas80/status/1037820200811413504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820195665076229, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1016691758057521152, "username": "KelvinO60172007", "tweet": "@BolsonaroSP @GottaProd @byethuts Ningu\u00e9m sabe, mas certamente morto com facada Ele n\u00e3o concorre nem ao primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KelvinO60172007/status/1037820195665076229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "byethuts,GottaProd,BolsonaroSP"}
{"id": 1037820102438264832, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1365276000, "username": "mcvitaoo_", "tweet": "acho que o sangue da facada foi comprar a\u00e7a\u00ed pra fam\u00edlia do bolsonary que nem a val  pic.twitter.com/brWxf9zrlB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcvitaoo_/status/1037820102438264832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819887207505920, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 353985862, "username": "VitorRibeiro_s2", "tweet": "Galera tava dizendo que o cara que deu a facada no bolsonaro, esfaqueou o bolsonaro s\u00f3 para ficar mais perto do lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorRibeiro_s2/status/1037819887207505920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819831658143745, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Quase td mundo q falou comigo na universidade disse achar q a #facada em Bolso foi ato encomendada por ele pr\u00f3prio. \u00d1 tenho informa\u00e7\u00f5es. Lamento de qq jeito.", "replies": 6, "retweets": 5, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037819831658143745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819649117900801, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1365276000, "username": "mcvitaoo_", "tweet": "facada de Taubate", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcvitaoo_/status/1037819649117900801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819466393034753, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 168289586, "username": "FreitasKami", "tweet": "queres essa facada q n\u00e3o corta nem sangra?  https://twitter.com/slexie_calzona/status/1037809849671843841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FreitasKami/status/1037819466393034753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819422063435776, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3244238207, "username": "pdmzinha", "tweet": "A \u00fanica coisa que saiu errado nessa facada \u00e9 que n foi uma mulher que deu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdmzinha/status/1037819422063435776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819407001702402, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1316702850, "username": "daoravc_", "tweet": "pronto agr at\u00e9 o fim da elei\u00e7\u00e3o s\u00f3 v\u00e3o falar sobre essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daoravc_/status/1037819407001702402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819387967881216, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 591862244, "username": "abaitolada", "tweet": "@ickvickk agora so ta mostrando a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abaitolada/status/1037819387967881216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ickvickk"}
{"id": 1037819276944699393, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 350340545, "username": "ThaiRRauregui", "tweet": "to com vergonha da minha familia, ja tao dizendo que vao votar nele pq ele levou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaiRRauregui/status/1037819276944699393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819209286340608, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2572972407, "username": "empiricidade", "tweet": "Vai cair no enem. Para uma pessoa levar uma facada e n\u00e3o sangrar ela precisa:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/empiricidade/status/1037819209286340608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819138259992584, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 991802157618876416, "username": "rs_naay", "tweet": "Procurando o sangue...t\u00e1 com cara de fake essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rs_naay/status/1037819138259992584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818976108199937, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2555286880, "username": "tudocinzaa", "tweet": "Agora t\u00e3o falando que a facada \u00e9 fake Eu nem sei o que \u00e9 verdade ou mentira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudocinzaa/status/1037818976108199937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818896470999040, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 174205678, "username": "classeaa", "tweet": "Frase do dia:\u201cUMA FACADA DESSA,      QUANDO N\u00c3O MATA... ELEGE!!!\u201d em Associa\u00e7\u00e3o Judokan  https://www.instagram.com/p/BnZnP2kAU_sHa6-NkB1VCFy1IoFvuiiu2i9P300/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6000iv8l7lq8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/classeaa/status/1037818896470999040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818656561004544, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 294605505, "username": "Lennouch", "tweet": "Quando assassinaram a Marielle, o MBL foi o primeiro a dizer pra n\u00e3o politizar esse crime. Agora com a facada que o Bolsonaro recebeu, ele e seus representantes t\u00e3o culpando o psol e utilizando discurso pra difamar a esquerda. Hipocrisia que chama", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lennouch/status/1037818656561004544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818615016435714, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 967951249881620480, "username": "exfadoprojota", "tweet": "n\u00e3o vi sangue no bonoro, que facada paia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exfadoprojota/status/1037818615016435714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818530564112384, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 118529254, "username": "ohacunhas", "tweet": "@1guriatrilegal Dps dessa facada a\u00ed, vai ter pra onde correr n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohacunhas/status/1037818530564112384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1guriatrilegal"}
{"id": 1037818487350218759, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3809319316, "username": "MenezesYudao", "tweet": "N\u00e3o acredito que a facada no bolsonaro fez eu cair no gemidao j\u00e1 beirando 2019", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MenezesYudao/status/1037818487350218759", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818452973514752, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 930797878494334977, "username": "AmaroSullivan", "tweet": "@sacoman_camila Acabou de baixar para 4,10 depois da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmaroSullivan/status/1037818452973514752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sacoman_camila"}
{"id": 1037817889246642176, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 402793065, "username": "immrds", "tweet": "o bolsonaro fingindo quase uma morte com a falsa facada de taubat\u00e9 sou eu todo quando meus amigos n\u00e3o me d\u00e3o aten\u00e7\u00e3o.\u00e9 verdade essa facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/immrds/status/1037817889246642176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817834359939073, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2426782754, "username": "rafafalando", "tweet": "@DaniPrestes1 U\u00e9 mas o pr\u00f3prio filho falou que ele perdeu muito sangue enquanto o outro disse que foi superficial. Facada pode gerar hemorragia, mas fura camisa, fura barriga e sai suja de sangue. Mas cada um acredita no que quer n\u00e9 rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafalando/status/1037817834359939073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniPrestes1"}
{"id": 1037817492712771585, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 991802157618876416, "username": "rs_naay", "tweet": "Se o porte de armas fosse liberado, certamente Bolsonaro teria levado um tiro e n\u00e3o uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rs_naay/status/1037817492712771585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817403391004674, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 344324894, "username": "adessaevic", "tweet": "S\u00e9rio... N\u00e3o sou f\u00e3 de nenhum candidato \u00e0 presid\u00eancia e nem desejaria o mal, ou mesmo que qualquer um deles morresse de uma facada! Nem mesmo ao pior presidente que j\u00e1 foi eLeito! Essa semana t\u00e1 que t\u00e1! Primeiro o Museu Nacional e agora um atentado \u00e0 vida! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/adessaevic/status/1037817403391004674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817403202306048, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 28150235, "username": "itssecretman", "tweet": "@brunezzi Um murro no ba\u00e7o teria mais efeito que essa facada por\u00e9m a facada foi no Brasil mesmo e n\u00e3o s\u00f3 nele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itssecretman/status/1037817403202306048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunezzi"}
{"id": 1037817350618263553, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 204516451, "username": "CybasFreitas", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada e isso \u00e9 uma l\u00e1stima. Mas n\u00e3o acredito que as pessoas iram votar nele por causa disso. At\u00e9 porque como diz a minha v\u00f3 \"Quem tem pena do coitado, fica no lugar dele.\" Espero que melhore e repense sobre liberar as armas (talvez isso seja um aviso)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CybasFreitas/status/1037817350618263553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817260533067776, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "Avi\u00e3o sem asasFacada no f\u00edgado sem sangueSou eu assim sem voc\u00ea\ud83c\udfb6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1037817260533067776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817228706697218, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1078429093, "username": "theffame", "tweet": "Facada sem sangueM\u00e9dico fazendo cirurgia sem luvaChegando no hospital andandoSorrindo ap\u00f3s uma cirurgia no est\u00f4mago KKKKJKKKK -10/10 pra fic  pic.twitter.com/9Bkdv2GbWK", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theffame/status/1037817228706697218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816921880702976, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 278811069, "username": "joaosaampaio", "tweet": "Eu tirei um cochilo de poucas horas e qnd acordo descubro que o bolsonaro levou uma FACADA, pqp!! Onde esse pa\u00eds vai parar ? E o mais interessante \u00e9 ver uma galera comemorando muito, isso \u00e9 mt assustador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaosaampaio/status/1037816921880702976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816886233313281, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "Gente, essa facada \"foi s\u00f3 uma brincadeira, o rapaz n\u00e3o quis ferir!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037816886233313281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816685011632129, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 104503271, "username": "luka_sakiah", "tweet": "@folha @CarlaSchmalfuss @lfbasantos @AllanCRF81 @zumbinfl @marcoshbo30 @Gleidsom_CRF Cara, faz umas aulas de interpreta\u00e7\u00e3o a\u00ed, por favor.Segundo minha l\u00f3gica, o bandido morto pela popula\u00e7\u00e3o TAMB\u00c9M foi V\u00cdTIMA. O Bolsonaro N\u00c3O era pra ter recebido facada. O que INCITOU o \u00f3dio foi o discurso dele, mas isso n\u00e3o torna a facada um ato justo. Entendeu?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luka_sakiah/status/1037816685011632129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gleidsom_CRF,marcoshbo30,zumbinfl,AllanCRF81,lfbasantos,CarlaSchmalfuss,folha"}
{"id": 1037816246220324869, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 928671011184275456, "username": "tesaoedepressao", "tweet": "o cara faz campanha contra o servi\u00e7o p\u00fablico e em consequ\u00eancia o SUS.leva uma facada e corre pra Santa Casa.ora. ora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tesaoedepressao/status/1037816246220324869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816238918062083, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 127523386, "username": "armandoolive", "tweet": "Vejo gente comemorando, a facada que o Bolsonaro levou...Que ponto chegou a maldade do ser humano, desejar a morte de outro por causa de politica...Deus Jah tenha Piedade desse povo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armandoolive/status/1037816238918062083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816220555386880, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1012835747441922050, "username": "cwmilamonkeys", "tweet": "ele levou uma facada msmeu era a faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cwmilamonkeys/status/1037816220555386880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816136354725890, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 909006706138664960, "username": "jonginspaces", "tweet": "sobreviveu a uma facada quero ver sobreviver a forca  pic.twitter.com/zf5qGfyj9Q", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonginspaces/status/1037816136354725890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816077236035584, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 407026389, "username": "CarlosMatheus96", "tweet": "Liberem as armas! que o Bolsonaro levou uma facada, com armas ele vai levar um tiro. Ta Worth dms", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosMatheus96/status/1037816077236035584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815915398815744, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 132950581, "username": "everardojnr", "tweet": "@ViniciusLopes14 Ta provando do pr\u00f3prio veneno. Se, Deus me livre, ele fosse presidente, talvez n\u00e3o fosse so uma facada.Ah, e tamb\u00e9m te aconselho uma leitura r\u00e1pida sobre apologia ao C R I M E  https://www.jfrn.jus.br/institucional/biblioteca-old/doutrina/Doutrina413-OS_CRIMES_DE_INCITACAO_AO_CRIME_E_DE_APOLOGIA_DO_CRIME.pdf\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/everardojnr/status/1037815915398815744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusLopes14"}
{"id": 1037815864396013568, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 225972188, "username": "sushimetal", "tweet": "E essa facada de Taubat\u00e9 que o Bozonaro \"levou\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sushimetal/status/1037815864396013568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815753976815618, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 321715468, "username": "bibonas", "tweet": "um ano planejando uma facada, amei  https://twitter.com/luiscluz/status/1037809502148616193\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibonas/status/1037815753976815618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815658984206336, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 78934848, "username": "thaaixtressada", "tweet": "Uma facada de marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaaixtressada/status/1037815658984206336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815543129096193, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037812329625337861\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037815543129096193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815513089548288, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 36575777, "username": "andre_alb", "tweet": "Independente de vc ser de direita ou esquerda, comemorar um atentado como o de hoje \u00e9 rid\u00edculo. Tor\u00e7a para que ele perca a elei\u00e7\u00e3o, \u00e9 seu direito! Mas n\u00e3o tor\u00e7a para que ele morra por uma facada n\u00e3o amigo.. isso \u00e9 ser um merda do pior tipo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_alb/status/1037815513089548288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815485855948801, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 166579048, "username": "vulgoindio", "tweet": "Nego tamb\u00e9m exagera, agora tomou uma facada vai ganhar as elei\u00e7\u00f5es. Para disso vei, se tu que n\u00e3o gosta t\u00e1 dizendo isso, s\u00f3 fortalece.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vulgoindio/status/1037815485855948801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815471146446849, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 78934848, "username": "thaaixtressada", "tweet": "Candidato que come\u00e7a com a letra B levou uma facada, imagine se o cidad\u00e3o tivesse uma arma de fogo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaaixtressada/status/1037815471146446849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815246734278656, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 960313992668381189, "username": "NoticiaFalada", "tweet": "URGENTE: Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora 06/09/2018.:  http://youtu.be/HTOV341Fsow?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaFalada/status/1037815246734278656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037815202065014784, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 960313992668381189, "username": "NoticiaFalada", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/HTOV341Fsow?a\u00a0 URGENTE: Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaFalada/status/1037815202065014784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037815163800506369, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 909006706138664960, "username": "jonginspaces", "tweet": "Liberal que vota nessa chacota de Fam\u00edlia Bolso tem que levar facada tamb\u00e9m, o pai e dois filhos, todos mamando nas tetas do estado, fazer algo que \u00e9 bom nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonginspaces/status/1037815163800506369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815155365740544, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 113758542, "username": "italo_rebelo", "tweet": "o diagnostico da facada do **********  pic.twitter.com/N3K5H5iH6G", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italo_rebelo/status/1037815155365740544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815002042912769, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037811731232378880\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037815002042912769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814956987768838, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 100806866, "username": "thaecr", "tweet": "s\u00f3 queria me pronunciar uma \u00faltima vez a respeito, por tudo que eu vi e li parece muito suspeito essa facada (fake ou arma\u00e7\u00e3o pra ele sair de coitado). mas pode sim ter sido um abestado de esquerda muito sem no\u00e7\u00e3o, se for mesmo pau no seu cu mano voc\u00ea \u00e9 muito burro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaecr/status/1037814956987768838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814946225160193, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Com uma facada sem sangue  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037814242194452486\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037814946225160193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814691249184769, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@berriel @cxldeira. MANO CE NAO SABE O Q ACONTECEUO CARA DO N\u00cdOBIO CABOU DE LEVAR FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037814691249184769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berriel,cxldeira"}
{"id": 1037814670982295557, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2297352384, "username": "MarcosKVieira", "tweet": "@pecesiqueira Cuidado que hoje qualquer um pode levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosKVieira/status/1037814670982295557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pecesiqueira"}
{"id": 1037814625365057542, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 240909109, "username": "julianatrez", "tweet": "Bolsonaro s\u00f3 vai conseguir mais audi\u00eancia com essa facada que tem muita cara de arma\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianatrez/status/1037814625365057542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814532628983809, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:20", "timezone": "CDT", "user_id": 76186413, "username": "anthony_jeff", "tweet": "Ao envolvido no caso da facada, parab\u00e9ns FDP, por fazer a melhor propaganda pol\u00edtica a favor de um pol\u00edtico...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anthony_jeff/status/1037814532628983809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814451628634112, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 160534681, "username": "jbandus", "tweet": "n\u00e3o que eu seja a favor da viol\u00eancia, mas que engra\u00e7ado ver os eleitores do bolsonaro dizendo que as pessoas s\u00e3o intolerantes em rela\u00e7\u00e3o aos coment\u00e1rios do pessoal \u201ca favor\u201d dessa facada, sendo que o pr\u00f3prio bolsonaro \u00e9 intolerante pra um caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbandus/status/1037814451628634112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814446872244224, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 20860595, "username": "nelson777", "tweet": "Colhendo elementos a respeito da facada no Bolsonaro pra poder me posicionar melhor. Acabei de ver um v\u00eddeo dele sendo carregado e  colocado no carro. E nenhum sangue. Todo mundo limpinho ao redor dele.Algu\u00e9m...  https://www.facebook.com/100000632678998/posts/2092243767473359/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson777/status/1037814446872244224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814287727820806, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1029531214217142272, "username": "weedstuffbro", "tweet": "@PIC4HULAG Eu tmbm ksSo to falando q a facada \u00e9 fake :v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weedstuffbro/status/1037814287727820806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PIC4HULAG"}
{"id": 1037814244371296256, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  pic.twitter.com/3akhn0gvNN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037814244371296256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814113592926213, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 104503271, "username": "luka_sakiah", "tweet": "@folha @CarlaSchmalfuss @lfbasantos @AllanCRF81 @Gleidsom_CRF @zumbinfl @marcoshbo30 Ningu\u00e9m falou que ele merece uma facada n\u00e3o. Tu leu? Ele foi V\u00cdTIMA do pr\u00f3prio \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luka_sakiah/status/1037814113592926213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcoshbo30,zumbinfl,Gleidsom_CRF,AllanCRF81,lfbasantos,CarlaSchmalfuss,folha"}
{"id": 1037814069154263040, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 321521106, "username": "marcolinous", "tweet": "E essa facada no lixo aaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcolinous/status/1037814069154263040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814022140321793, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 166296037, "username": "Pouco_Bipolar", "tweet": "Um candidato a presid\u00eancia ,tinha chances de vencer em 2014 (Eduardo Campos) e faleceu pouco antes das elei\u00e7\u00f5es,agora o Bolsonaro l\u00edder nas pesquisas,leva uma facada no Abd\u00f4men ... Brasil n\u00e3o tem jeito mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pouco_Bipolar/status/1037814022140321793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813994034286594, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 900886549549678592, "username": "maynonoficial", "tweet": "A facada que o Bolsonaro levou em Juiz de Fora, acertou n\u00e3o s\u00f3 ele, mas muita gente. O cara \u00e9 uma esperan\u00e7a pra muitos, e isso afetou como se fosse algu\u00e9m da fam\u00edlia. Deus aben\u00e7oe o Bolsonaro. Acabaram de eleger o capit\u00e3o, a esquerda quando n\u00e3o pode vencer, MATA!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maynonoficial/status/1037813994034286594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813898576101376, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 44701261, "username": "DjaneNogueira", "tweet": "Mais de tr\u00eas horas depois da facada, tudo que se conhece do agressor \u00e9 o que est\u00e1 no Facebook dele. Algum jornalista para fazer o trabalho de forma decente e ir apurar o caso de perto? Onde mora? Trabalha? Fam\u00edlia?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjaneNogueira/status/1037813898576101376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813657772740608, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 203612815, "username": "enobrejr", "tweet": "Bolsonaro simula facada em campanha pol\u00edtica para divulgar novo jogo da loja de brinquedos Estrela.  pic.twitter.com/kqu8ISe1cf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enobrejr/status/1037813657772740608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813632174841859, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 95719496, "username": "Xavier_flm", "tweet": "Quer facada maior que a do pre\u00e7o do g\u00e1s ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xavier_flm/status/1037813632174841859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813524356050944, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 130835071, "username": "SergioGreenwood", "tweet": "@ivoneuman A facada foi s\u00f3 a primeira parte do plano.No hospital uma equipe m\u00e9dica j\u00e1 espera o bolso para fazer a troca de rosto entre ele e Lula.Assim, bolso ficar\u00e1 preso em curitiba e depois em um hosp\u00edcio, dizendo que ele \u00e9 bolso, e n\u00e3o Lula. Enquanto Lulinha vira presidente novamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioGreenwood/status/1037813524356050944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivoneuman"}
{"id": 1037813498141700097, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1973068958, "username": "olinda_gabriel", "tweet": "Cada sujeito bostejando pelos teclados!!!! Que fodase seu lado pol\u00edtico porra, vcs n\u00e3o conseguem ver um homem levando uma facada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olinda_gabriel/status/1037813498141700097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813469570129921, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1029531214217142272, "username": "weedstuffbro", "tweet": "@PIC4HULAG A facada \u00e9 fake :vVeja uns tweets meus para mais informacoes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weedstuffbro/status/1037813469570129921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PIC4HULAG"}
{"id": 1037813431171248128, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2742741412, "username": "_sidxx", "tweet": "a\u00ed desculpa mas eu t\u00f4 rindo muito com os tweets sobre a facada no bozo socorro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sidxx/status/1037813431171248128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813251260776450, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 238586383, "username": "vansmiran", "tweet": "Vamos para a aula de anatomia atualizada n\u00e3o autorizada pelo minist\u00e9rio da sa\u00fade: facada no abd\u00f4men n\u00e3o obt\u00e9m sangramento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vansmiran/status/1037813251260776450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813238178766849, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 522746274, "username": "realityseries_", "tweet": "O pior \u00e9 ter gente falando: \"bem feito fdp\" \"mereceu\" \"Soltem o \u00edcone que deu a facada\" \"A minha \u00fanica preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 com a faca\"QUE TIPO DE SERES HUMANOS S\u00c3O ESSES? INDEPENDENTE DE CONCORDAR OU N\u00c3O COM O QUE O BOLSONARO PREGA, TODOS N\u00d3S TEMOS QUE TER RESPEITO. ERA S\u00d3 N\u00c3O VOTAR", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realityseries_/status/1037813238178766849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813222605238272, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1013583476384305152, "username": "Meji229_", "tweet": "@_fuzzypickles parece militante tentando ganhar like no facebook, se tivesse sido uma facada de verdade no minimo ia ter sangue no pano q mostraram estancando a tal perfura\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meji229_/status/1037813222605238272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fuzzypickles"}
{"id": 1037813103617036288, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1028795166046527488, "username": "Thomasilvaa", "tweet": "\"tomou uma facada, mas passa bem\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thomasilvaa/status/1037813103617036288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812874373214211, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2467076678, "username": "esseanovai_", "tweet": "eu levei uma facada que perfurou meu f\u00edgado e doeu bastante ass: boslonoro \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esseanovai_/status/1037812874373214211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812677844840448, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "Enquanto isso a Globo divulga que foi uma facada superficial. em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZka0Xl4La5-Ji7tQQFH8NA_tXCkyMhqp8ZgQ0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1jkmp0affca9h\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1037812677844840448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812442871595009, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2203296889, "username": "mateus_fmateus", "tweet": "Tem que ser muito retardado mental para falar que foi farsa, os PM's viram a facada, os M\u00e9dicos, as pessoas que estavam l\u00e1, TODOS, s\u00f3 voc\u00ea que \u00e9 doente ou fan\u00e1tico por ser contra o Bolsonaro que fica agora falando merda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateus_fmateus/status/1037812442871595009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812238579625986, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1037802871637651456, "username": "tisineah", "tweet": "macho se n\u00e3o for fake a facada \u00e9 um cu sujo mesmo fudendo as elei\u00e7\u00f5es  pic.twitter.com/rMHpFE4gT1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tisineah/status/1037812238579625986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811833980239872, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 959964790398570496, "username": "eunaoIeiomais", "tweet": "cada vez que eu vejo algu\u00e9m falando \"ai fica comemorando q ele levo facada e ser t\u00e3o escroto quanto\" da vontade de mandar um fodase come meu cusaooooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eunaoIeiomais/status/1037811833980239872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811827609137153, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 921548997931782144, "username": "machiavellianno", "tweet": "T\u00f4 escutando \"Killing in The Name\" do Rage Against The Machine, e essa m\u00fasica cai bem com facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/machiavellianno/status/1037811827609137153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811633337389060, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 761693884669956096, "username": "lmjcolourrs", "tweet": "a minha tia meu pai e a vizinha falando do bozo ai eu falo o tiozinho q deu a facada ta preso coitado ai todo mundo olhou pra mim KKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjcolourrs/status/1037811633337389060", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811562898227200, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 71288818, "username": "JonassRio", "tweet": "@joaobelve Carai, foi? falei pelo que vi no plant\u00e3o l\u00e1 na globo, dizendo ser superficial e tal. mas n\u00e3o t\u00f4 acompanhando as atualiza\u00e7\u00f5es. torcendo que d\u00ea tudo certo, to nauseado j\u00e1 de ver a cena rolando direto como se fosse uma pessoa batendo o mindinho no p\u00e9 da mesa. Foi uma facada, caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonassRio/status/1037811562898227200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaobelve"}
{"id": 1037811481323208704, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2391950461, "username": "oasisloverr", "tweet": "blz mas vcs sabem que ESA facada foi fake n\u00e9boa noite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oasisloverr/status/1037811481323208704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811325555097602, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 143417085, "username": "BrandaoGabriel", "tweet": "A depender da gravidade da facada, a campanha de Bolsonaro est\u00e1 em s\u00e9rio risco. Dificilmente ele estar\u00e1 apto a andar pelo pa\u00eds pedindo voto.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaoGabriel/status/1037811325555097602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811201202368513, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 153913464, "username": "ligium", "tweet": "meu pai chega em casa dizendo que o bonoro levou uma facadaminha m\u00e3e:\"he he he he he......e a\u00ed, morreu? rs\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligium/status/1037811201202368513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811126547963910, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 169207868, "username": "inalds", "tweet": "E os caras dizendo que \u00e9 forjado a facada no Bolsonaro. Velho, para com isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inalds/status/1037811126547963910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811089088675841, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4836662745, "username": "oleonasty", "tweet": "\ud83d\udd34 V\u00cdDEO NOVO NO CANAL DO PRESIDA \ud83e\udddb\u200d: TEMER REACTS A FACADA EM BONORO \ud83d\ude32\u203c  pic.twitter.com/hNTMqJrqqW", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleonasty/status/1037811089088675841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810919529742346, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3312452733, "username": "cindy_vx", "tweet": "@Speeder76 Olha, posso estar muito enganada, mas at\u00e9 que me provem o contr\u00e1rio, eu n\u00e3o acredito que essa facada de fato aconteceu...  pic.twitter.com/DZebmGsy86", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cindy_vx/status/1037810919529742346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Speeder76"}
{"id": 1037810847454773248, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2470087369, "username": "geniusantiago", "tweet": "@flaviomorgen @BorrachosDe1903 @EloisaGasparini A facada tamb\u00e9m foi de brincadeira p\u00f4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geniusantiago/status/1037810847454773248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EloisaGasparini,BorrachosDe1903,flaviomorgen"}
{"id": 1037810834280521729, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 522878773, "username": "SalesZednik", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Da Vera: N\u00e3o h\u00e1 como relativizar facada -   https://br18.com.br/da-vera-nao-ha-como-relativizar-facada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalesZednik/status/1037810834280521729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037810731486507010, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 28150235, "username": "itssecretman", "tweet": "*Resum\u00e3o*No in\u00edcio:- eita porra a facada- mas ele \u00e9 gente tbm- deve ser forjadoComo t\u00e1 agora:- look pra assistir as not\u00edcias na tv- descubra qual vc no atentado- a faca passa bem, obrigado- estamos colhendo o depoimento da faca que trabalhava cortando cebolas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itssecretman/status/1037810731486507010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810674230079488, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 163842442, "username": "pedrobelusio", "tweet": "@bemgordin Meu afilhado levou uma facada numa briga de bar e n sangrou, mas a hemorragia interna o matou menos de uma hora depois", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrobelusio/status/1037810674230079488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bemgordin"}
{"id": 1037810516813594625, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@cacadillac Uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037810516813594625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cacadillac"}
{"id": 1037810470110081024, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 234129302, "username": "wescleeyn", "tweet": "Sobre o Bolsonaro ter levado uma facada:J\u00e1 foi esfaqueado, quer que a gente fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wescleeyn/status/1037810470110081024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810439256768513, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2297352384, "username": "MarcosKVieira", "tweet": "@mndadss Trouxa ou n\u00e3o, fake news se espalha igual barata. E n\u00e3o foi fic, o cara levou uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosKVieira/status/1037810439256768513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mndadss"}
{"id": 1037810359019683840, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 827339277717688320, "username": "gilsara_23", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada,coitada da faca", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsara_23/status/1037810359019683840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810190295461889, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Homem confessa que deu facada em Bolsonaro:  http://bit.ly/2M1zEty\u00a0 pic.twitter.com/pYXDJkTUFG", "replies": 8, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037810190295461889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810186201833472, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 123669929, "username": "Joaopedrovmf", "tweet": "Como causar como\u00e7\u00e3o nacional com apenas dois reais#facada #bozo #juizdefora pic.twitter.com/YyAzdj1xqS", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "#facada,#bozo,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/Joaopedrovmf/status/1037810186201833472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810121710219264, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 128541970, "username": "maarigoms", "tweet": "inclusive finalizado com a not\u00edcia de que o bolsonaro levou facada meu deus oq t\u00e1 acontecendo com o brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maarigoms/status/1037810121710219264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810053103857665, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/I_NmuiqyDok?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (V\u00cdDEO) | Jacar\u00e9 de Tanga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037810053103857665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037809906508877824, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "facada de taubate  pic.twitter.com/3ZoroALO3o", "replies": 2, "retweets": 46, "likes": 107, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1037809906508877824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809713075953664, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 321715468, "username": "bibonas", "tweet": "essa facada do Bolsonaro t\u00e1 mais falsa que n sei oq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibonas/status/1037809713075953664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809709779218432, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 461461632, "username": "Naniemolove", "tweet": "@luhanene Essa facada \u00e9 fake#MPN #BTSARMY #BTS @BTS_twt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MPN,#BTSARMY,#BTS", "link": "https://twitter.com/Naniemolove/status/1037809709779218432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luhanene,BTS_twt"}
{"id": 1037809548457848832, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 293265994, "username": "saviovcruz", "tweet": "arma\u00e7\u00e3o fajuta essa facadat\u00e1 cada vez mais na cara  pic.twitter.com/opZ1ISoyCV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviovcruz/status/1037809548457848832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809414475014144, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2168582444, "username": "havockhermano", "tweet": "Gente eh bom denunciar qualquer tweet de gente defendendo a facada, discurso de \u00f3dio n eh s\u00f3 de um lado pol\u00edtico n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/havockhermano/status/1037809414475014144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809413980127233, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 263711280, "username": "bladxrunner", "tweet": "bem feito o bolsonaro ter levado a facada mas QUE BURRICE MDS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bladxrunner/status/1037809413980127233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809391427305475, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 461461632, "username": "Naniemolove", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann E a facada fake? Coisa d direita b\u00e1sica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naniemolove/status/1037809391427305475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037809194630623232, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 461461632, "username": "Naniemolove", "tweet": "@RedeGlobo @jairbolsonaro @gaelfcky @muriloabreuq O cara leva uma facada e n sangra#MPN #BTSARMY #BTS @BTS_twt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MPN,#BTSARMY,#BTS", "link": "https://twitter.com/Naniemolove/status/1037809194630623232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muriloabreuq,gaelfcky,jairbolsonaro,RedeGlobo,BTS_twt"}
{"id": 1037809111340142592, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 109077070, "username": "harissacbr", "tweet": "pra vcs que ficam falando q essa facada no Bolsonaro foi uma fic, ele agora est\u00e1 sendo operado, pois a faca perfurou o intestino delgado e o f\u00edgado. Nunca defendi o Bolsonaro, nem pretendia votar nele, mas pelo amor de Deus, vamos mostrar mais solidariedade ao pr\u00f3ximo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harissacbr/status/1037809111340142592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809049998446592, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 888907854131933185, "username": "Talamajem", "tweet": "O melhor dessa facada \u00e9 que n ta convencendo ningu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Talamajem/status/1037809049998446592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808934126608384, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 9524972, "username": "jademaranhao", "tweet": "At\u00e9 a topada de dedinho que eu dei na mesa mais cedo saiu mais sangue do que essa facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jademaranhao/status/1037808934126608384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808923519201281, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 137412675, "username": "marzore", "tweet": "A facada do Bolsonaro foi realEh verdade esse bilete", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marzore/status/1037808923519201281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808923057762311, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 193046415, "username": "Gasp4rr", "tweet": "As elei\u00e7\u00f5es chegaram na etapa do mata-mata #facada #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gasp4rr/status/1037808923057762311", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808909183053826, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1246193077, "username": "a1rtoncarneiro", "tweet": "Est\u00e3o dizendo que o Jair Bolsonaro inventou tudo isso. \u00c9 que n\u00e3o foi uma.facada de verdade.Aguardemos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a1rtoncarneiro/status/1037808909183053826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808822293876738, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 860967024524177409, "username": "velvetcake8", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada? Uau n\u00e3o me importo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/velvetcake8/status/1037808822293876738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808697353887744, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 162116909, "username": "CintiaDyP", "tweet": "\u201cJ\u00e1 levou a facada. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\u201d chorar \u00e9 que eu n\u00e3o vou.  https://twitter.com/Estadao/status/1037169949599510529\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CintiaDyP/status/1037808697353887744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808588742373381, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 193046415, "username": "Gasp4rr", "tweet": "Elegeram o bolsonaro com UMA tacada s\u00f3, ops, facada.Mas que vai ser 1\u00ba turno, vai.#facada #Bolsonaro #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Gasp4rr/status/1037808588742373381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808348413014018, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 365596318, "username": "jameeeeelly", "tweet": "@diarioonline At\u00e9 porque quem d\u00e1 uma facada em algu\u00e9m quer s\u00f3, sei l\u00e1, fazer um carinho, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jameeeeelly/status/1037808348413014018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diarioonline"}
{"id": 1037808243446370304, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 930945049709432832, "username": "lcsrbr1", "tweet": "rir de uma pessoa tomando uma facada n\u00e3o \u00e9 legal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcsrbr1/status/1037808243446370304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808199397715973, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 572100311, "username": "ICheslon", "tweet": "@diarioonline N\u00e3o, ele deu uma facada de brincadeirinha, s\u00f3 pra assustar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ICheslon/status/1037808199397715973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diarioonline"}
{"id": 1037808180150120448, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "A facada em Bolsonaro acertou o f\u00edgado e a al\u00e7a intestinal (segundo notici\u00e1rio da Record) e a m\u00eddia de esquerda (Globo e Folha de S\u00e3o Paulo) divulga que foi superficial (t\u00e3o superficial que fez tomografia e est\u00e1 sendo operado).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1037808180150120448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808045206720512, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 57228291, "username": "Rodrigofran", "tweet": "N\u00e3o sei qual \u00e9 o pior efeito da facada: refor\u00e7ar o \u00b4'mito`` Bolsonaro ou despertar o lado \u00b4\u00b4eleitor do Bolsonaro`` em muitos \u00b4\u00b4anti-Bolsonaro``. Lament\u00e1vel contradi\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigofran/status/1037808045206720512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807905964220417, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 956098344, "username": "eumariliam", "tweet": "deus me livre ter gostado dessa facada do bolsonaro mas quem me dera entrar pelo noite vendo os coment\u00e1rios do @octavio_guedes na tv #edicao16", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#edicao16", "link": "https://twitter.com/eumariliam/status/1037807905964220417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "octavio_guedes"}
{"id": 1037807818919866370, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1737557262, "username": "caroIia", "tweet": "a facada no bolsonaro s\u00f3 me faz pensar que vc colhe o que vc planta, no caso \u00f3dio (ou talvez o que vc mesmo arquiteta)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroIia/status/1037807818919866370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807787789746176, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Bolsonaro passa por cirurgia ap\u00f3s facada; h\u00e1 suspeita de les\u00e3o no f\u00edgado e al\u00e7a intestinal:  http://bit.ly/2Q5wOa2\u00a0 pic.twitter.com/5jNGxYFZF7", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037807787789746176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807747637698560, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1035974964673949696, "username": "rmns19", "tweet": "vo posta meme bolsonaro levo facada kk facista merece quem mandou nao concorda cmg \ud83d\ude0d\ud83d\ude0dhipocrisia \u00e9 um neg\u00f3cio filho da puta hein", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmns19/status/1037807747637698560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807654540861442, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 153913464, "username": "ligium", "tweet": "galera rapidao \u00e9 s\u00e9rio que essa imagem \u00e9 ele entrando no hospital DEPOIS da facada e N\u00c3O TEM UMA GOTA DE SANGUE?????????  pic.twitter.com/aX0Jp588BL", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligium/status/1037807654540861442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807576728133634, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 238247483, "username": "Nakeddash", "tweet": "dos criadores da gr\u00e1vida de Taubat\u00e9 vem a\u00ed a facada de Taubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nakeddash/status/1037807576728133634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807479906811904, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 256735112, "username": "abestadx", "tweet": "t\u00e1 na cara que essa facada \u00e9 arma\u00e7\u00e3o, se fosse real teria sido na bala obviamente", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abestadx/status/1037807479906811904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807451746328576, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 832371493, "username": "IgoCV", "tweet": "@est4dohiramico Bolsonaro acordou e pensou \"Amanh\u00e3 \u00e9 dia 7 bem que eu podia chamar um psicopata comuna pra meter uma facada na minha barriga pra ganhar uns votos oq pode da de errado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgoCV/status/1037807451746328576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "est4dohiramico"}
{"id": 1037807426639155200, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "a bolinha de papel do serra deve ter do\u00eddo mais", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037807426639155200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807424600768515, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 202366312, "username": "gegegegegegegee", "tweet": "eu: nunca mais fa\u00e7o propaganda gratuita pro bolsonaro bolsonaro leva facada e twitter enche de teorias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gegegegegegegee/status/1037807424600768515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807265523396608, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1100564694, "username": "fernand63940572", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernand63940572/status/1037807265523396608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807183218597889, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 772152682274488320, "username": "nandalaraa", "tweet": "os memes da facada no bonsinaro t\u00e3o maravilhosos  pic.twitter.com/PaFy7l01G0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandalaraa/status/1037807183218597889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807167036739586, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 794243506420252672, "username": "PEDRO45846738", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/jpVPknRcmf0?aMOMENTO\u00a0\u2026 DA \" FACADA\" NO BOLSONARO CONFIRA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PEDRO45846738/status/1037807167036739586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807125819482112, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 225505820, "username": "brunolgazel", "tweet": "Pqp essa facada no Bolsonaro foi a pior coisa. Agora ele vai ganhar...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunolgazel/status/1037807125819482112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807067581431808, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 794243506420252672, "username": "PEDRO45846738", "tweet": "MOMENTO DA \" FACADA\" NO BOLSONARO CONFIRA!!!:  http://youtu.be/jpVPknRcmf0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PEDRO45846738/status/1037807067581431808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037806961897758720, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 98191812, "username": "karolineortiz", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es brasileiras e seus presidenci\u00e1veis morrendo ou sofrendo atentado antes do pleito. \u00c9 muita ambi\u00e7\u00e3o pelo poder, senhor!N\u00e3o \u00e9 meu candidato, mas que ele se recupere dessa facada!Povo cada vez mais intolerante! Lastim\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolineortiz/status/1037806961897758720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806709853626370, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 876436555476475904, "username": "rlovescamzz", "tweet": "a fic \"Bolsonaro esfaqueado\" ja est\u00e1 em #1 no wattpad, parab\u00e9ns aos envolvidos  #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#1,#facada", "link": "https://twitter.com/rlovescamzz/status/1037806709853626370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806626789576704, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2340165767, "username": "felipemota1993", "tweet": "mano, \u00e9 s\u00e9rio que t\u00e3o dizendo que o bolsonaro contratou uma pessoa pra lhe dar uma facada, pra facilitar sua elei\u00e7\u00e3o para a presid\u00eancia??? Gente, s\u00f3 parem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipemota1993/status/1037806626789576704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806566874001408, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2375535926, "username": "brenocasf", "tweet": "@LimoeiroRafael E quando eu me sentir mais idiota que o pessoal que t\u00e1 comemorando a facada que ele tomou, eu sei que tem gente mais idiota que t\u00e1 falando que foi armado pra colocar ele no segundo turno com mais voto. \"Vou ali tomar uma facada fake na frente de 237862873623 pessoas.\" rsrs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenocasf/status/1037806566874001408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LimoeiroRafael"}
{"id": 1037806548989485057, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 914786448, "username": "nicoalsc_", "tweet": "a performance de paparazzi no vma tinha mais sangue que essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicoalsc_/status/1037806548989485057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806424976437249, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "@Costa27Leo melhor nem dar ideia...=)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037806424976437249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Costa27Leo"}
{"id": 1037806302578307072, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 71324168, "username": "Tirullipa", "tweet": "Pelo amor de Deus\ud83d\ude4f\ud83c\udffcA onde vamos parar BRASIL????Olha a facada que o Bolsonaro levou quando estava fazendo campanha agora pouco em Juiz de Fora-MGDeixando bem claro, n\u00e3o estou aqui\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZgSPmFs6T/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15075z6eniml6\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tirullipa/status/1037806302578307072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806281032196096, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 75702550, "username": "PrinceYago", "tweet": "Algu\u00e9m me explica pq \"agora ele ganha\"? A esquerda n\u00e3o vai votar nele. Os eleitores de Alckmin v\u00e3o mudar de voto s\u00f3 pq o chuchu n\u00e3o levou uma facada tbm?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrinceYago/status/1037806281032196096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806269304897537, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1029531214217142272, "username": "weedstuffbro", "tweet": "@g1 Eu deveria ter calado a boca se fosse eleUma dica pra vcs da globo: estudem o video da facada do bolsonaro.\u00c9 fake.Alem de q ele fez VARIAS coisas estranhas ao chegar no hospital, como chegar andando, e nao haver nenhum sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weedstuffbro/status/1037806269304897537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037806183200043008, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "nos sentimos at\u00e9 constrangidos com essa #facada a\u00ed, d\u00e1 \u00e9 vergonha", "replies": 3, "retweets": 15, "likes": 60, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037806183200043008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806080896774145, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 860856888262631424, "username": "selenafemist", "tweet": "soube agora que o bozonazi levou uma facada k  pic.twitter.com/NpzMAdIjAf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/selenafemist/status/1037806080896774145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806043349352448, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2540448403, "username": "IvanilsonSousa_", "tweet": "Eu j\u00e1 ouvi falar de Fake News, agora Fake Facada \u00e9 novo pra mim.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanilsonSousa_/status/1037806043349352448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805979348475905, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1411192436, "username": "nainabraga", "tweet": "@mzt_neto Achei super fake essa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nainabraga/status/1037805979348475905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mzt_neto"}
{"id": 1037805954501365760, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1468038480, "username": "jikookdallas", "tweet": "mano acabei de ver que o bol****** levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jikookdallas/status/1037805954501365760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805926856749056, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 213426603, "username": "__GuilhermeC", "tweet": "E A FACADA QUE VC DEU BEM NO MEU CORA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__GuilhermeC/status/1037805926856749056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805870439124993, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 599634602, "username": "franciscokelvi2", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais  https://glo.bo/2M5OhMm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscokelvi2/status/1037805870439124993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805792244781056, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 859046094440984576, "username": "roberioyun", "tweet": "@armonbexol @MilitayToda Leva uma facada e me fala se sangrou ou n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roberioyun/status/1037805792244781056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MilitayToda,armonbexol"}
{"id": 1037805747550216192, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2956640259, "username": "lucas_rayol", "tweet": "@vitorsiqu Fala l\u00e1 que a aproxima facada que ele vai levar \u00e9 no cuass Rayol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_rayol/status/1037805747550216192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorsiqu"}
{"id": 1037805744886882304, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2440080506, "username": "alycinha_h", "tweet": "Se essa facada for real \u00e9 lament\u00e1vel mesmo mais sinceramente isso t\u00e1 mais fake que outra coisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alycinha_h/status/1037805744886882304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805726167646208, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 298311949, "username": "ceciiiiliars", "tweet": "deus que me perdoe mas essa hist\u00f3ria da facada do bolsonario t\u00e1 mais mal contada que seila o que", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceciiiiliars/status/1037805726167646208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805712934678528, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 427099686, "username": "RahTuita", "tweet": "Chateada que a facada vai parar com a briga dos vizinhos temer e chuchu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RahTuita/status/1037805712934678528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805561356734467, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3054774191, "username": "sadmatsu", "tweet": "tao falando q ele vai morrer vei KKKKKKKKKKKKtao real que nem teve sangue a porra da facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadmatsu/status/1037805561356734467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805540062244864, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2203296889, "username": "mateus_fmateus", "tweet": "S\u00f3 quero \u00e9 ver esse cabar\u00e9 aparti de agora, eu j\u00e1 achava que daria uma putaria do caralho esse ano as politicas BR por conta da esquerda e direita, agora com essa facada os loucos DE AMBOS OS LADOS (SIM TODOS OS DOIS LADOS TEM) v\u00e3o dar suas caras...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateus_fmateus/status/1037805540062244864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805471338352640, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 956926136340140033, "username": "RosendoNara", "tweet": "Gente, o Bozo... Meteram a faca no Bozo! Ser\u00e1 que essa facada vai ser, tipo, a bolinha de papel do Serra em 2010? Agora falando s\u00e9rio, imaginem se o porte de armas for liberado. J\u00e1 pensaram no tiroteio de cidad\u00e3os do bem protegendo o Bozo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RosendoNara/status/1037805471338352640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805344192454656, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 190878018, "username": "Raquelegeorge", "tweet": "Kd a Facada no Jair no era Fake?Bolsonaro 17\u2705  https://twitter.com/jovi_ribeiro/status/1037788154927951872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raquelegeorge/status/1037805344192454656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805329847922690, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 708966513022275584, "username": "AnddreOficial", "tweet": "Sobre a facada no BolsonaroTudo fake galeraRepassem o v\u00eddeo  pic.twitter.com/HTKNYUi9nc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnddreOficial/status/1037805329847922690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805131146973184, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1855644756, "username": "exmalvado", "tweet": "Conspira\u00e7\u00e3o da facada do bonoro vai ser o ponto alto do m\u00eas kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exmalvado/status/1037805131146973184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805113820237825, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 599634602, "username": "franciscokelvi2", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://glo.bo/2wMY0Bv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscokelvi2/status/1037805113820237825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805113149214722, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2952935793, "username": "startayjsjs", "tweet": "facada do bonoro mais fake que a pedra na cabe\u00e7a do serra kkk saiu nem sangue naquela porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/startayjsjs/status/1037805113149214722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805044865933312, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "eu depois de levar uma facada chegando andando no hospital  pic.twitter.com/hidarKwivm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1037805044865933312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804946903756800, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 37821282, "username": "davidlcosmo", "tweet": "Bolsominions quando deram tiro no \u00f4nibus do Lula / quando Bolsonaro levou facada  pic.twitter.com/1TausjoVEA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidlcosmo/status/1037804946903756800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804908119040000, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 963630772254101504, "username": "PqpAnah_", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro kkkkkkSera q a faca est\u00e1 bem?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PqpAnah_/status/1037804908119040000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804862938009601, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 59580017, "username": "renato_luisfm", "tweet": "#facada  https://twitter.com/sibagila/status/1037802197097107456\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/renato_luisfm/status/1037804862938009601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804835595317248, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 28346550, "username": "SebastiaoMota", "tweet": "J\u00e1 tive espinhas na cara que jorraram mais sangue que essa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebastiaoMota/status/1037804835595317248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804711561375745, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 956239736506667008, "username": "Eduardo69609126", "tweet": "@J_LIVRES @jboiteux O cara \u00e9 de esquerda, o FB dele apoia lula e ele j\u00e1 foi filiado ao psol... Vcs de esquerda pregam a toler\u00e2ncia, mas saem distribuindo facada em quem discorda, parab\u00e9ns esquerda brasileira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo69609126/status/1037804711561375745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jboiteux,J_LIVRES"}
{"id": 1037804699938955264, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4791748666, "username": "laixmoura", "tweet": "meu pai acha que essa facada a\u00ed n\u00e3o passou de atua\u00e7\u00e3o j\u00e1 que meu pai diz............", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laixmoura/status/1037804699938955264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804605449687042, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 20860595, "username": "nelson777", "tweet": "A respeito da facada do Bolsonaro que eu disse ser fake, retirei me coment\u00e1rio e o v\u00eddeo do ar. H\u00e1 d\u00favidas. Vou esperar uma defini\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o e mais evid\u00eancias antes de me pronunciar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson777/status/1037804605449687042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804601641246721, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1013892508890357760, "username": "bckanahi", "tweet": "Bolsonaro agora vc merece a facada de vdd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bckanahi/status/1037804601641246721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804572679528448, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:46", "timezone": "CDT", "user_id": 115776556, "username": "porraivy", "tweet": "to com \u00f3dio pq acreditei nessa facada e agora to vendo que foi jogada de marketing  pic.twitter.com/JzJwQxFhyi", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porraivy/status/1037804572679528448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804230420115457, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 82957823, "username": "mzt_neto", "tweet": "E essa facada a\u00ed \"a la Valdomiro Santiago\"? \ud83e\udd14Aguardando os v\u00eddeos do mi(c)to(rio) acusando a petralhada e usando isso como argumento pra libera\u00e7\u00e3o do porte de armas pra popula\u00e7\u00e3o.  https://youtu.be/GDOJ8T6mlBY\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mzt_neto/status/1037804230420115457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804166276677632, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:09", "timezone": "CDT", "user_id": 113027679, "username": "Higomarco", "tweet": "@zuraako A Culpa \u00e9 do indiv\u00edduo que deu a facada \u00f3bvio, mas tem que ser apurado o motivo, at\u00e9 porque ningu\u00e9m sai dando facada assim de gra\u00e7a. Pode ser um militonto? Pode. Pode ser arma\u00e7\u00e3o? Tamb\u00e9m pode.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Higomarco/status/1037804166276677632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zuraako"}
{"id": 1037804138304876547, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "@gfntsma valeu demais! \ud83e\udd70", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037804138304876547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gfntsma"}
{"id": 1037803942388883457, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 102836530, "username": "bielzando", "tweet": "Mt fake essa facada no bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielzando/status/1037803942388883457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803922096877569, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 716344044260077570, "username": "GilbertoNoroes_", "tweet": "ESCLARECEUNingu\u00e9m gostaria de levar facada, mas isso s\u00f3 foi bom para o Bolsonaro. Ele crescer\u00e1 (mais ainda) em cima do Alckmin. O PT, por ser  partido do agressor, foi enterrado. O jogo agora est\u00e1 entre...  https://www.facebook.com/GilbertoDeNoroes/posts/1855812797840641\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilbertoNoroes_/status/1037803922096877569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803798058749954, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "essa #facada a\u00ed \u00e9 fake!essa daqui \u00e9 a que t\u00e1 valendo: https://youtu.be/q-0Afisk0c4\u00a0CD: store@blackholeprods.comVinil:  https://laja.minestore.com.br/produtos/lp-facada-quebrante\u00a0\u2026tem camiseta tbm por l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037803798058749954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803785144467457, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3307752537, "username": "falomermofdp", "tweet": "@jandira_feghali Kkkkkkkkkkkkk, se ele n\u00e3o leva facada, morre de fome.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falomermofdp/status/1037803785144467457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jandira_feghali"}
{"id": 1037803714239705088, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 59580017, "username": "renato_luisfm", "tweet": " http://archive.is/HL3qK\u00a0#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/renato_luisfm/status/1037803714239705088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803644127731712, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1136733361, "username": "EllyLavigne128", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro a\u00ed qui ele vai ganhar mais votos j\u00e1 tava na frente aff essa pessoa qui dez isso fez errado aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EllyLavigne128/status/1037803644127731712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803485125922816, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 956098344, "username": "eumariliam", "tweet": "claramente o perfil do feici do cara que deu a facada no Bolsonaro \u00e9 uma miscel\u00e2nea, um misto, um louco que junta bandeiras nacionalistas com o s\u00edmbolo do comunismo. louco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumariliam/status/1037803485125922816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803425491247105, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 69121015, "username": "alyneafffff", "tweet": "Facada estilo waldomir santiago", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyneafffff/status/1037803425491247105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803415731093507, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 37821282, "username": "davidlcosmo", "tweet": "Descobriram o autor da facada no Bolsonaro  pic.twitter.com/KeTwQ4fH9H", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidlcosmo/status/1037803415731093507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803310907052034, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3054774191, "username": "sadmatsu", "tweet": "e meu pai assim q eu pisei dentro do carro-CE VIU QUE O BOLSOMITO LEVOU FACADA AIN AIN OS ESQUERDOPATA-pai eu n quero saber do bolsonar--NAO EH BOLSONARO E BOLSOMITO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadmatsu/status/1037803310907052034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803300370952192, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 101085171, "username": "cathastrofes", "tweet": "Cara, se o porte de armas fosse liberado, ele n\u00e3o tinha levado uma facada e sim um tiro e poderia est\u00e1 era morto essa hora  https://twitter.com/g1/status/1037790860019163136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cathastrofes/status/1037803300370952192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803281354043394, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3411619540, "username": "gilinhan", "tweet": "algu\u00e9m edita o v\u00eddeo do bolsonaro levando uma facada ao som de sweet dreams", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilinhan/status/1037803281354043394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803216489074688, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 61744371, "username": "ArrudaBastos", "tweet": "Manuela sobre facada: Viol\u00eancia e \u00f3dio n\u00e3o servem para o Brasil - Portal Vermelho  http://www.vermelho.org.br/noticia/314793-1#.W5GRK0LAS6w.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArrudaBastos/status/1037803216489074688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803138722549761, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3818847503, "username": "naipecafajeste", "tweet": "Facada do Bolsonaro foi mais fake que o meu perfil aqui no tt.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naipecafajeste/status/1037803138722549761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803118245957632, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 496180224, "username": "ddaengbys", "tweet": "entao n\u00e3o levou facada? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037795985471234049\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddaengbys/status/1037803118245957632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803093906399233, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17572819, "username": "erneston_gf", "tweet": "E sobre o epis\u00f3dio #facadaLembrei da morte de Eduardo Campos, que at\u00e9 hoje n\u00e3o me convenceram que foi um acidente.BOLSONARO abra os olhos... Pois quem t\u00e1 contra voc\u00ea e os brasileiros de bem \u00e9 o uma quadrilha que t\u00e1 sendo liderada de dentro da pris\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facadaLembrei", "link": "https://twitter.com/erneston_gf/status/1037803093906399233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802985735241729, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 155532950, "username": "MatSalvany", "tweet": "Nos grupos de zap zap at\u00e9 a bomba do Rio Centro reapareceu.... agora que aparentemente o candidato t\u00e1 ok, o debate \u00e9 se foi fake ou n\u00e3o... #Bolsonaro #Facada #Bolsonaroesfaqueado #Atentadobolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada,#Bolsonaroesfaqueado,#Atentadobolsonaro", "link": "https://twitter.com/MatSalvany/status/1037802985735241729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802939472138240, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 181000330, "username": "JKlefesson", "tweet": "@caiocgomes S\u00f3 sa\u00ed de boa dessa facada com colete. Foi direto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JKlefesson/status/1037802939472138240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiocgomes"}
{"id": 1037802814205046784, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "tava fazendo prova e perdi a tour da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037802814205046784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802756818591744, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 59580017, "username": "renato_luisfm", "tweet": "#facada #ForcaBolsonaro https://twitter.com/DudahAcerola/status/1037798134582267904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/renato_luisfm/status/1037802756818591744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802665902780416, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 701385253, "username": "PandinhaSad2000", "tweet": "esperando aparecer um episodio dos simpsons q previu essa facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PandinhaSad2000/status/1037802665902780416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802648601325569, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 87046637, "username": "alanajdp", "tweet": "Amigos, o que tem a ver a pessoa levar uma facada e n\u00e3o ser fascista? Vcs t\u00e3o cheirando \u00e9 vencida \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanajdp/status/1037802648601325569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802640137232384, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 27231010, "username": "PauloBuuh", "tweet": "E ai gente? O que voc\u00eas acham da facada no candidato Bolsonaro em Juiz de Fora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBuuh/status/1037802640137232384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802639419822080, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "FACADA EM BOLSONARO: NOVAMENTE, O \u00d3DIO POL\u00cdTICO:  http://youtu.be/zMj8HHgAhcE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 76, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1037802639419822080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802506707972096, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 701385253, "username": "PandinhaSad2000", "tweet": "bolsonaro leva facadae verdade esse belheti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PandinhaSad2000/status/1037802506707972096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802415913947136, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2782117997, "username": "militeitudo", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada  pic.twitter.com/zxv2KcmDlv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/militeitudo/status/1037802415913947136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802339585929218, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 65680845, "username": "Bruno_deSousa", "tweet": "Prevejo Bolsonaro falando dessa facada e fazendo a pr\u00f3pria martire Maria Tereza de Calcut\u00e1 durante todo resto de campanha, AI MEU SACO!!!\u00d3 a lei do retorno agindo, propaga tanto \u00f3dio e viol\u00eancia que acabou sendo v\u00edtima de uma!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_deSousa/status/1037802339585929218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802328269697024, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 52607469, "username": "dancewithlary", "tweet": "Posso at\u00e9 estar enganada mas essa facada no bononaro t\u00e1 soando muito como \u00e9 vdd esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dancewithlary/status/1037802328269697024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802327435038721, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 594926310, "username": "cafe_e_pao", "tweet": "A assessoria disse que ele levou uma facada que perfurou o f\u00edgado e intestino  KKKKKKKKKKKKKKKKKKKJKKJK  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cafe_e_pao/status/1037802327435038721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802284837687299, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 244098576, "username": "lucasliins_", "tweet": "Mano, se sua moral \u00e9 podre o suficiente p voc\u00ea fazer piada ou relativizar uma FACADA em algu\u00e9m, voc\u00ea \u00e9 simplesmente um lixo de ser humano.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasliins_/status/1037802284837687299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802213555544064, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 240489519, "username": "thegoodgardem", "tweet": "Extra ExtraNeymar faz escola com contus\u00e3o fake! Nova categoria \u00e9 Facada!Juiz da CBF Moro d\u00e1 mas 12 anos a Lula por posse de arma Branca!Ciro Lampi\u00e3o est\u00e1 com uma 12 na M\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thegoodgardem/status/1037802213555544064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802198200213504, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 28982281, "username": "betoalbqs", "tweet": "gente, qualquer pessoa que se dispusesse a dar uma facada nele teria motivos pra enfiar na tripa e rodar 3x pra enrolar que nem macarr\u00e3o. se t\u00e1 vivo, \u00e9 porque foi ensaiado. e mal ensaiado, ainda por cima.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoalbqs/status/1037802198200213504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802017459200000, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4398410007, "username": "laisant0ss", "tweet": "kkk gente o cara vai s\u00f3 ver se chegou ao f\u00edgado a facada e os bolsominos t\u00e3o dizendo que ele j\u00e1 vai operar o f\u00edgado kkkkkk piada man", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laisant0ss/status/1037802017459200000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801866954985472, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2949888845, "username": "ErmesonViana", "tweet": "@jairbolsonaro leva facada! Um absurdo o desespero de quem n\u00e3o aceita opini\u00e3o diferente! #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/OMS7I5mIHC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ErmesonViana/status/1037801866954985472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801846843179008, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 755071884346220544, "username": "anonovolimdo201", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada e \u00e9 operado:  http://youtu.be/GH_4gHZqCso?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anonovolimdo201/status/1037801846843179008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037801720422785024, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 741791135979442176, "username": "tatavelozo16", "tweet": "@akadilucas @luizguiprado talvez pra ele entender isso foi preciso levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatavelozo16/status/1037801720422785024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizguiprado,akadilucas"}
{"id": 1037801541162426369, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 522746274, "username": "realityseries_", "tweet": "Aonde esse mundo vai parar? Miseric\u00f3rdia.N\u00c3O VOTO AINDA, N\u00c3O VOTARIA NO BOLSONARO, POR\u00c9M EU ENXERGO QUE FACADA N\u00c3O \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O, AS PESSOAS QUE EST\u00c3O APLAUDINDO, EU S\u00d3 TENHO PENA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realityseries_/status/1037801541162426369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801473399246849, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 36795556, "username": "caio_cysne", "tweet": "Quero \u00e9 ver quando os eleitores de voc\u00ea sabe quem descobrirem que a facada foi uma grande encena\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caio_cysne/status/1037801473399246849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801449944752128, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 49023786, "username": "stanycruz", "tweet": "J\u00e1 temos um novo presidente eleito, depois dessa facada a\u00ed, ele ser\u00e1 colocado em um pedestal e eleito pelo povo.Isso foi um tiro no p\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stanycruz/status/1037801449944752128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801424699236356, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2391950461, "username": "oasisloverr", "tweet": "achei algo mais fake que a voz do lucas luccoa facada do bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oasisloverr/status/1037801424699236356", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801383599190017, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Temer diz que facada a Bolsonaro \u00e9 'lament\u00e1vel para a democracia' https://bit.ly/2CpaXI4\u00a0 pic.twitter.com/DKFiQgldGQ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1037801383599190017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801279806947331, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 992220292918505473, "username": "SinceraMafalda", "tweet": "@andrebotanist quem realmente iiria pro meio do furdun\u00e7o daqueles machos odiosos da uma facada no candidato que voce nao apoia correndo o risco de ser linchado? (eis o questionamento)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SinceraMafalda/status/1037801279806947331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrebotanist"}
{"id": 1037801173196124160, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 732693050674315264, "username": "pelafamiliagay1", "tweet": "@JoseMedeirosMT Me poupe!!! Esse cara estimula viol\u00eancia todos os minutos da vida dele... Todo mundo j\u00e1 sabe q foi arma\u00e7\u00e3o, o cara q deu a facada superficial devia ter errado e acertado fundo. Enfim, mtas pessoas j\u00e1 foram espancadas, esfaqueadas e mortas pelo tipo de viol\u00eancia q ele instiga.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelafamiliagay1/status/1037801173196124160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseMedeirosMT"}
{"id": 1037801141172686848, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 845221868, "username": "4ndim", "tweet": "j\u00e1 est\u00e1 feito, j\u00e1 levou uma facada, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4ndim/status/1037801141172686848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801103461691398, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 115776556, "username": "porraivy", "tweet": "vamo chamar o fant\u00e1stico e o detetive virtual pra analisar se o v\u00eddeo da facada no Bozonaro foi verdade ou mentira", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porraivy/status/1037801103461691398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801077712855041, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 78909139, "username": "karlakelvia", "tweet": "J\u00e1 tem gente dizendo que a facada foi fake", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlakelvia/status/1037801077712855041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800983030628353, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 709108663689089026, "username": "giriquita", "tweet": "a facada de taubat\u00e9", "replies": 2, "retweets": 55, "likes": 85, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giriquita/status/1037800983030628353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800846829006849, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2801929432, "username": "madravena", "tweet": "Mais fake que a facada no bolzonaro \u00e9 minha fam\u00edlia dizendo q n \u00e9 homofobica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madravena/status/1037800846829006849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800829925961729, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 48559503, "username": "thelobbyboy", "tweet": "Gente agora \u00e9 oficial bolsonaro no 1 turno ate eu vou votar nele depois dessa facada", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thelobbyboy/status/1037800829925961729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800805221380096, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 195555864, "username": "PortalCnews", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Minas  http://bit.ly/2wNsBQa\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalCnews/status/1037800805221380096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800760896040960, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @cassiooutro @pqphe N\u00e3o \u00e9 piada, ele vai perder as elei\u00e7\u00f5es. E essa facada a\u00ed poderia ser at\u00e9 pior do que isso, esse \u00f3dio que ele alimenta nas pessoas n\u00e3o poderia dar em outra coisa. Bem feito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037800760896040960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqphe,cassiooutro,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037800757347667968, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 700470704139927552, "username": "caduvasc", "tweet": "so acredito nessa facada se eu ver o buraco e o sangue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caduvasc/status/1037800757347667968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800475821834240, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 28346550, "username": "SebastiaoMota", "tweet": "Essa facada \u00e9 vedade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebastiaoMota/status/1037800475821834240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800452346322949, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 472159669, "username": "ootboys", "tweet": "t\u00f4 morto com a fic da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ootboys/status/1037800452346322949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800438299549697, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2611691720, "username": "moralesdesign", "tweet": "Mito leva facada e com isso temos a hist\u00f3ria mais mal contada do ano. \"Mas tem o v\u00eddeo mostrando seu esquerdista comunista grevista topiquista de merda!\"Realmente eu vi o v\u00eddeo eu s\u00f3 nunca vi uma facada n\u00e3o...  https://www.facebook.com/moralesdesignerr/posts/1917589578264356\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moralesdesign/status/1037800438299549697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800319667892224, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 53758795, "username": "SenhoritaIngred", "tweet": "Vamo organizar a tl:Quem acha que o Bolso mereceu a facada tira a camisaQuem acha que n\u00e3o mereceu continua com a camisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenhoritaIngred/status/1037800319667892224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800294569132032, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1013892508890357760, "username": "bckanahi", "tweet": "Bolsonaro tiver forjado essa facada (coisa que n\u00e3o duvido) ele vai passar de odiado para o maior ran\u00e7o que o planeta j\u00e1 teve", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bckanahi/status/1037800294569132032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800234615812097, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 68304877, "username": "akkory_", "tweet": "@ronaldbl2 @euclarice Estranha \u00e9 vc imbecil q tudo que for contra sua ideologia \u00e9 motivo de \"ATEN\u00c7\u00c3O\", um ser humano leva uma facada e \u00e9 motivo de teoria da conspira\u00e7\u00e3o, n \u00e9 pq o pa\u00eds que vc vive morre mais de 66 mil pessoas por ano, a claro que vc n tem essa realidade pq \u00e9 uma patricinha socialista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akkory_/status/1037800234615812097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,ronaldbl2"}
{"id": 1037800143184125956, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 161053655, "username": "gabriell_aguiar", "tweet": "Meu pai chegou aqui dizendo que ouviu falar que o Pablo vittar deu uma facada no cu do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriell_aguiar/status/1037800143184125956", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800097080385538, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 100357857, "username": "CristovamD", "tweet": "Logo dir\u00e3o que foi o PT. Mas todos sabemos que \u00e9 uma farsa t\u00e3o grotesca quanto a facada do ap\u00f3stolo, aquele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristovamD/status/1037800097080385538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800062674522117, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "@rvianna Jogada de marketing @jairbolsonaro arma facada contra si pr\u00f3prio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1037800062674522117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna,jairbolsonaro"}
{"id": 1037800048946569218, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 341715130, "username": "camilabs07", "tweet": "Meu povo eu to mijando de tanto rir dessq historia de facada kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilabs07/status/1037800048946569218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800018239995905, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 96137486, "username": "MelissaFreire", "tweet": "Quero ver as pessoas comemorando a facada do Bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelissaFreire/status/1037800018239995905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799994663809025, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 369599668, "username": "miracipinho", "tweet": "Absurdo!!!! Jair Bolsonaro acaba de levar uma facada em Minas Gerais.\"\"\"   Realmente um absurdo, no futuro quando ele for o nosso Presidente vai SER CHUVA DE BALAS! S\u00f3 faca \u00e9 moleza para o nosso futuro presidente!\ud83e\udd14 kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miracipinho/status/1037799994663809025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799754116345858, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 273051877, "username": "Brunuhlima", "tweet": "O Bolsonaro levou foi uma facada no foi feito um transplante de c\u00e9rebro n\u00e3o, para o povo dizer que e agora ele vai ganhar. Por fim, espero que o mesmo esteja bem.#OBolsonaro #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#OBolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/Brunuhlima/status/1037799754116345858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799539707703301, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 333039022, "username": "robertorma_", "tweet": "Foda \u00e9 q o Bolsonaro vai virar uma \"v\u00edtima da viol\u00eancia\". Lembram do candidato q morreu e a Marina herdou os votos? Vai ser algo do tipo. Mas espero q Bonoro se recupere da #facada de Juiz de Fora logo p perder democraticamente. Imagina se o porte de armas fosse liberado, n\u00e9?  pic.twitter.com/l1uTQmaCLD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/robertorma_/status/1037799539707703301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799518878752770, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "O cara que deu a facada no Bolsonaro faz ataques \u00e0 Geraldo e a Ana amelia como nesse post onde chama ela de Ladra..  pic.twitter.com/4NxkK2htWV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037799518878752770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799486314225665, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2801929432, "username": "madravena", "tweet": "Mais fake que a facada do bolsonaro s\u00f3 eu dizendo q to estudando", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madravena/status/1037799486314225665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799290662412288, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 960313992668381189, "username": "NoticiaFalada", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora.:  http://youtu.be/jAGOYYRYeAQ?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaFalada/status/1037799290662412288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799259964358657, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 254742776, "username": "JoaooCezar", "tweet": "Tem gente comemorando essa facada, caraA que n\u00edvel chegamos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaooCezar/status/1037799259964358657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799117702025218, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 726936488345276418, "username": "anne_estefany", "tweet": "eu pensando comigo mesman\u00e3o, mas \u00e9 o bozo, o cara tem discurso de \u00f3dio, ctz ele esfaquearia uma galeran\u00e3o mas n\u00e3o \u00e9 legal dar facada em ngmn\u00e3o mas ele defende libera\u00e7\u00e3o no porte de armas, \u00e9 bom p ele aprendern\u00e3o mas n\u00e3o posso pensar assim a\u00ed a gente se iguala a elesn\u00e3o mas", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anne_estefany/status/1037799117702025218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798870321967105, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @rmtakata @rodrigo_upt Mais quem deu a facada foi um vagabundo que tinha karl Marx na capa de Facebook e apoiava o Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037798870321967105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigo_upt,rmtakata,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037798796690898944, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 191827788, "username": "HenriqueLima84", "tweet": " https://youtu.be/Ep9WepnoNdw\u00a0A faca em #Bolsonaro foi a facada na esperan\u00e7a dele n ser eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/HenriqueLima84/status/1037798796690898944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798780748423169, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 262942529, "username": "suuusue", "tweet": "fanfic demais essa facada do bolsonaro 0/10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suuusue/status/1037798780748423169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798772082991116, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 73251866, "username": "LyllaLima", "tweet": "Leona vingativa foi vc? #Juizdefora #Facada  pic.twitter.com/hmuqkIvYyx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Juizdefora,#Facada", "link": "https://twitter.com/LyllaLima/status/1037798772082991116", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798700272242693, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 113758542, "username": "italo_rebelo", "tweet": "A maior fanfic deste pa\u00eds essa facada do bolsonora, desde a morte morrida de Tancredo Neves que uma fanfic t\u00e3o boa foi criada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italo_rebelo/status/1037798700272242693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798564301348864, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17572819, "username": "erneston_gf", "tweet": "A que ponto um ser humano chaga por causa desse fanatismo...?Esse partido PT precisa ser extinto. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/erneston_gf/status/1037798564301348864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798548736286720, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 237397245, "username": "eujuao_", "tweet": "metade do twitter feliz com a facada que o bolsonaro levou e a outra metade chamando ele de mito eu:  pic.twitter.com/A7qQCPmq18", "replies": 0, "retweets": 21, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eujuao_/status/1037798548736286720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798521116733442, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 181022408, "username": "brenooney", "tweet": "Parece combinado isso, muito suspeito viu essa facada a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenooney/status/1037798521116733442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798517367091202, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3244362748, "username": "g_4_i_4", "tweet": "gente se ate eu ja levei facada de plastico dos meus primo e to aqui vivinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g_4_i_4/status/1037798517367091202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798464489512963, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 25230709, "username": "arturluizbr", "tweet": "Se fosse uma arma de fogo as chances de morte seriam maiores. #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/arturluizbr/status/1037798464489512963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798385745649664, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 71358539, "username": "ronaldgarza", "tweet": "bozo levando a facada  pic.twitter.com/OeyLqDF6X1", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldgarza/status/1037798385745649664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798275875782657, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 770670177788817409, "username": "oliiveiraday", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada (ainda tenho minhas d\u00favidas sobre a veracidade), por\u00e9m me vem um questionamento. Ser\u00e1 q ele vai continuar apoiando o porte de arma?! Como ser\u00e1 q ele estaria se no lugar da faca fosse uma arma de fogo....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliiveiraday/status/1037798275875782657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798201347244032, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 155095539, "username": "vtpca", "tweet": "Agora temos a fake facada mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtpca/status/1037798201347244032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798118987890688, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 15932281, "username": "rafazeppelin", "tweet": "\u00c9 bastante simb\u00f3lico que a facada tenha sido bem em cima do nome \"Brasil\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafazeppelin/status/1037798118987890688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798067565678593, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 973001438480748544, "username": "i_sombra", "tweet": "ok recebi o gif da facada e agora aumente a nota da fic, 5/10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/i_sombra/status/1037798067565678593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798044434096130, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3636339316, "username": "herr_der_traume", "tweet": "Eu s\u00f3 acredito nessa facada quando eu ver o laudo do IML", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herr_der_traume/status/1037798044434096130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798037119221760, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 162116909, "username": "CintiaDyP", "tweet": "Depois desse fato lament\u00e1vel que foi essa facada estou mais que decidida...Irei votar no Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CintiaDyP/status/1037798037119221760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797792469659649, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2984224125, "username": "alantipatico", "tweet": "Vcs for\u00e7am dms dizendo esse lixo vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o por causa dessa facada sem sangue KKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alantipatico/status/1037797792469659649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797598311194624, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 206656282, "username": "lamecsf", "tweet": "@jose_simao Depois da facada ele subiu 10 pontos na pesquisa e a Tramontina caiu 10 pontos na Bolsa de Valores", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lamecsf/status/1037797598311194624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037797593051541504, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 132950581, "username": "everardojnr", "tweet": "Sem contar que facada ainda foi armada. Nem pra fingir esse homem presta.  pic.twitter.com/V0gNnLNpwf", "replies": 11, "retweets": 41, "likes": 165, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/everardojnr/status/1037797593051541504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797404798533632, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2557710676, "username": "postsovietic", "tweet": "se o cara l\u00e1 j\u00e1 ia ser eleito sem facadaavaliem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/postsovietic/status/1037797404798533632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797336615989248, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "Como levar uma facada sem sangrar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037797336615989248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797335768748033, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 176240779, "username": "EnzoKotzu", "tweet": "ibovespa depois da facada  pic.twitter.com/6DDROhxS0g", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnzoKotzu/status/1037797335768748033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797299181838337, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 732693050674315264, "username": "pelafamiliagay1", "tweet": "Mto feliz que o Bolsobosta levou uma facada... Ele instiga viol\u00eancia e provou do pr\u00f3prio veneno. Mas, desconfio que isso pode ter sido planejado por ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelafamiliagay1/status/1037797299181838337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797270148841473, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 119914257, "username": "Marcelocoosta", "tweet": "Parece que a facada foi igual as propostas dele: sem profundidade.Sorte dele que \u00e9 proibido portar armas de fogo.Vai viver para perder a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelocoosta/status/1037797270148841473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797252486582274, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 781829854568259584, "username": "stephannGameDev", "tweet": "Sorte do Bolsonaro que n\u00e3o era esse cara dando a facada: https://www.youtube.com/watch?v=yCyR6yDXc0c\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stephannGameDev/status/1037797252486582274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797239643627520, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 126989090, "username": "fijikirktrist", "tweet": "ca ra lhoQUE FACADA MENTIROSA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fijikirktrist/status/1037797239643627520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797236128796672, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 240489519, "username": "thegoodgardem", "tweet": "Nome de Banda Nova no Mercado:FACADA FAKE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thegoodgardem/status/1037797236128796672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797189068771330, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 785267221681561600, "username": "decliningstar", "tweet": "gente me disseram que lula fugiu da cadeia s\u00f3 pra dar facada em Bolsonaro depois voltoualguem confirma pra mim se isso \u00e9 verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/decliningstar/status/1037797189068771330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797156273512448, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 68304877, "username": "akkory_", "tweet": "@TACOCS @CaiioAlencar KKKKKKK \u00e9 muito nego ignorante achando que o cidad\u00e3o vai levar uma facada pra conseguir IBOPE, olha aonde o ser humano vai... mds, esse mundo n\u00e3o tem mais jeito n, s\u00f3 manda um meteoro aqui e explode esse planeta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akkory_/status/1037797156273512448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaiioAlencar,TACOCS"}
{"id": 1037797131183120386, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 883354460, "username": "Euriclea25", "tweet": "@AdeliaBeling @infomoney N\u00e3o teve facada e sim um teatro igualmente a bolinha de papel do Serra.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Euriclea25/status/1037797131183120386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "infomoney,AdeliaBeling"}
{"id": 1037797045267050497, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1145634786, "username": "rk_renata", "tweet": "FACADA FAKE  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rk_renata/status/1037797045267050497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797008243867650, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@jairbolsonaro Espero que depois dessa facada o senhor entenda que ficar vomitando \u00f3dio e viol\u00eancia por a\u00ed s\u00f3 gera mais \u00f3dio e viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037797008243867650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037797005714763777, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 370230433, "username": "aleencari", "tweet": "Sobre o atentado ao bolsonaro : ningu\u00e9m mandou andar desarmado numa multid\u00e3o n\u00e9, pediu p levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleencari/status/1037797005714763777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796974098046977, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 114061810, "username": "rodrigobarrero", "tweet": "Eu fico fora da internet 5 min  e o bonororo leva uma facada \u00e9 isso?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobarrero/status/1037796974098046977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796942733094913, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1069685377, "username": "lmjtyler", "tweet": "mas que facada fenomenal viu brother n\u00e3o tem sangue t\u00e1 andando tranquilo parab\u00e9ns pela fanfic  pic.twitter.com/fvY1SnOGLe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjtyler/status/1037796942733094913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796917051371520, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2956640259, "username": "lucas_rayol", "tweet": "Porra nem pra dar facada esse povo sabe nam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_rayol/status/1037796917051371520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796886667829253, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1023551667713785861, "username": "BSantos71401305", "tweet": "\"Engra\u00e7ado\" que esse pessoal que t\u00e3o comemorando a facada que o bolsonaro levou, s\u00e3o os mesmo que dizem que precisamos de toler\u00e2ncia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BSantos71401305/status/1037796886667829253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796883878604800, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1030235192173232128, "username": "hvrrisxn777", "tweet": "Bonoro deu sorte, imagina se shurikens fossem legalizadas, era facada de longa dist\u00e2ncia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hvrrisxn777/status/1037796883878604800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796881353637889, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 228544780, "username": "daarlanaugusto", "tweet": "Caralho viado, caralho. Que mundo \u00e9 esse? Uma facada em algu\u00e9m gratuitamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daarlanaugusto/status/1037796881353637889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796871723470848, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 824306691936317446, "username": "cleirrton", "tweet": "bonoro leva facada eu so penso nesse michael que apareceu de supet\u00e3o aqui  pic.twitter.com/siPvQx5qJX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleirrton/status/1037796871723470848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796811367440384, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54308756, "username": "manuhtimboh", "tweet": "#facada #Bonoro pic.twitter.com/7Vi9YIFr16", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bonoro", "link": "https://twitter.com/manuhtimboh/status/1037796811367440384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796725480665088, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1022427354122121216, "username": "amandaalmeidaxx", "tweet": "A pessoa acorda com a not\u00edcia que o bolsonaro levou um facada.. E O HOMEM QUE DEU A FACADA TA COMO KKKKKKK  pic.twitter.com/WJzL7uYDax", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandaalmeidaxx/status/1037796725480665088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796711966670849, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 95719496, "username": "Xavier_flm", "tweet": "\u00c9 carro tendo vidro quebrado sem nenhum estilha\u00e7o, \u00e9 facada sem sangue !!! Essa base de campanha ta foda emm ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xavier_flm/status/1037796711966670849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796644799041536, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 45956864, "username": "raissabzrr", "tweet": "Das duas uma, vejam bem Ou Grey's anatomy mentiu pra mim quanto ao volume de sangue que JORRA de uma facada Ou essa faca utilizada a\u00ed era de papel Pq o Homem sair limpinho de um ataque desse makes me go HmmMMmmmMm", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissabzrr/status/1037796644799041536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796605347287040, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 68818238, "username": "sergiobmarques", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/I_NmuiqyDok?aURGENTE\u00a0\u2026! BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORA (V\u00cdDEO) | Jacar\u00e9 de Tanga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiobmarques/status/1037796605347287040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796378485899266, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 126989090, "username": "fijikirktrist", "tweet": "@boquetychik sim mas mt gente ta questionando a veracidade da facada pq n aparece sangue em nenhum momento em vrias fotos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fijikirktrist/status/1037796378485899266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "boquetychik"}
{"id": 1037796319576973313, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 768615308991012865, "username": "ricklimagui", "tweet": "Parab\u00e9ns a voc\u00ea hip\u00f3crita, que chorou quando assassinaram Mariele e agora comemora a facada no Bolsonaro. Lixo de gente como voc\u00ea vai acabar elegendo esse cara no 1o turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricklimagui/status/1037796319576973313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796256612065280, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 115776556, "username": "porraivy", "tweet": "eu n\u00e3o consigo nem ficar vendo o v\u00eddeo da facada, me d\u00e1 agonia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porraivy/status/1037796256612065280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796255655710720, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 969043363721809920, "username": "karinateodosio1", "tweet": "Voc\u00ea tem todo direito de n\u00e3o gostar do Bolsonaro, mas comemorar porque uma pessoa levou uma facada \u00e9 no m\u00ednimo desumano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinateodosio1/status/1037796255655710720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796215776260096, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 14209265, "username": "jmhal", "tweet": "Bolsonaro leva uma facada, Burt Reynolds morre, \u00e9 um dia negro para o mach\u00e3o cenogr\u00e1fico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmhal/status/1037796215776260096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796202283245568, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "Olha a faca, @jairbolsonaro ! As beexa \u00e9 pirigoza!Esfaquearam Bolsonaro #facada #Scandal #HouseOfCards pic.twitter.com/POIrfRSb0F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Scandal,#HouseOfCards", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037796202283245568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796154283622406, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 976290050223820800, "username": "ageofrvn", "tweet": "eu tamb\u00e9m levo facada todos os dias e ainda assim sou obrigada a fingir que estou s\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ageofrvn/status/1037796154283622406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796124243808256, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 191827788, "username": "HenriqueLima84", "tweet": "A facada mais burra do mundo.:  http://youtu.be/Ep9WepnoNdw?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueLima84/status/1037796124243808256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037796016270069760, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2175602553, "username": "alexandre73bsb", "tweet": "@flaviomorgen Impressionante mesmo .. o camaroti falando com uma naturalidade uma tentativa de assassinato . Disse ainda que \u00e9 uma facada na democracia etc.. absurdo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre73bsb/status/1037796016270069760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037795954047545345, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 115218052, "username": "mulhergari", "tweet": "sem chance do autor da facada contra bonnoro ser de de esquerda. pois se fosse mesmo teria dado uma facada de verdade e matado logo \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mulhergari/status/1037795954047545345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795854298570752, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 269016135, "username": "MORCEGOLOMBRADO", "tweet": "No Instagram o bolso ainda n\u00e3o levou facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MORCEGOLOMBRADO/status/1037795854298570752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795750003003393, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 128219643, "username": "Rossinnhaa", "tweet": "Sobre essa facada do bozo,acho bem estranho e sei n\u00e3o viu\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rossinnhaa/status/1037795750003003393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795724124139521, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2267900388, "username": "todorokidaddy", "tweet": "Bolsozani levou uma facada/n\u00e3o morreu  pic.twitter.com/TnPDy6dw3v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/todorokidaddy/status/1037795724124139521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795580729335808, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1035907860, "username": "kev1ney", "tweet": "Bolsonaro chegando no hospital depois de ter levado uma facada.achei essa fanfic bem 1/10, falta mais falas, mais informa\u00e7\u00f5es dos personagens, cad\u00ea os pontos de vista? falta tamb\u00e9m um pouco de desenvolvimento da hist\u00f3ria, melhore um pouco esses aspectos e dps mande pra gnt dnv  pic.twitter.com/rFkm87Oihw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kev1ney/status/1037795580729335808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795392602165248, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1145634786, "username": "rk_renata", "tweet": "N\u00e3o acredito e pronto falei essa facada e uma arma\u00e7\u00e3o para fazer desse senhor um m\u00e1rtir e ekw usar disso para se vitimizar e ainda que liberar porte de arma!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rk_renata/status/1037795392602165248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795317331111936, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 258144794, "username": "huemadu", "tweet": "@g1lv4n essa facada ganhou as elei\u00e7\u00f5es j\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huemadu/status/1037795317331111936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1lv4n"}
{"id": 1037795303510994944, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 301536385, "username": "ddlonelyz", "tweet": "Fui dormir e acordei sabendo que o bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddlonelyz/status/1037795303510994944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795161374420995, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3357444861, "username": "thachapando", "tweet": "uma facada dessa e o corte ainda foi superficial?CAD\u00ca O SANGUE CARALHO?mas essa imagem \u00e9 t\u00e3o precisa ne?!hmmm cheirinho de arma\u00e7\u00e3o  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thachapando/status/1037795161374420995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795113911689216, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 899062569935273984, "username": "EmanoelPatrici3", "tweet": "VEJAM O V\u00cdDEO DA FACADA NO BOLSONARO!  http://oglobo.globo.com/videos/v/candidato-jair-bolsonaro-e-atingido-em-juiz-de-fora/7001472?utm_source=facebook&utm_medium=share-player-desktop\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmanoelPatrici3/status/1037795113911689216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795100896755718, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 110747846, "username": "zizufish", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro? Pois se ele escapar \u00e9 nesse maluco que eu vou votar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zizufish/status/1037795100896755718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795041471881216, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3307752537, "username": "falomermofdp", "tweet": "Com facada ou n\u00e3o, \u00e9 melhor Jair se acostumando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falomermofdp/status/1037795041471881216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794996341100546, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1145634786, "username": "rk_renata", "tweet": "Gente como pode ele levou a facada ou n\u00e3o?  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rk_renata/status/1037794996341100546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794968700690432, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3578981015, "username": "machadoamorim01", "tweet": "Agora que os eleitores do bolsonaro v\u00e3o dizer que foi algu\u00e9m da esquerda que deu a facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/machadoamorim01/status/1037794968700690432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794803294109697, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2391950461, "username": "oasisloverr", "tweet": "Deus me perdoe mas eu me acabei de rir desse marketing da facada do bolsin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oasisloverr/status/1037794803294109697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794803067613189, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 192917314, "username": "lourrancarneiro", "tweet": "J\u00e1 levou a facada, quer q eu fa\u00e7a o q? \ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lourrancarneiro/status/1037794803067613189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794790400839681, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "@opovoonline =/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037794790400839681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037794735346339843, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 48989450, "username": "VeehRibeiro", "tweet": "N\u00e3o concordo com atos violentos mas, a facada \u00e9 tipo a do Valdomiro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeehRibeiro/status/1037794735346339843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794613845741568, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 32204147, "username": "maarblu", "tweet": "meteram uma facada no bosnoro, gente...........  pic.twitter.com/REVW0z9OIf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maarblu/status/1037794613845741568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794516856655873, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 822486972056895488, "username": "a_nao_dani", "tweet": "Essa facada acabou de eleger ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a_nao_dani/status/1037794516856655873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794473877680128, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@Fontaine1918 O cara t\u00e1 na mesa de opera\u00e7\u00e3o, a facada atingiu o f\u00edgado #For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/xb42PIooxz", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037794473877680128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fontaine1918"}
{"id": 1037794323880992768, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 973001438480748544, "username": "i_sombra", "tweet": "to achando t\u00e3o fake essa facada do bonosalro....... 2/10 pela fic", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/i_sombra/status/1037794323880992768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794303983214598, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3346081025, "username": "VicenteNeto883", "tweet": "@__caroles Vish, mas ae vai de cada um. N\u00e3o acho que tenha sido armado n, disseram que pegou no f\u00edgado dele e que ele ta sendo operado, al\u00e9m de que o cara que deu a facada apoia o PT. (voto Ciro)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicenteNeto883/status/1037794303983214598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "__caroles"}
{"id": 1037794302527717382, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 720402358434267136, "username": "najuliaa0", "tweet": "gente como assim deram uma facada no bolsonaro????? eu tava na escola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/najuliaa0/status/1037794302527717382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794249079697409, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 113668312, "username": "yuktopus", "tweet": "eu espero mesmo que essa facada do bonoro seja arma\u00e7\u00e3o pq eu n\u00e3o concordar com algu\u00e9m n\u00e3o justifica eu dar facada na pessoa, isso \u00e9 crime", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuktopus/status/1037794249079697409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794216422854656, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 132950581, "username": "everardojnr", "tweet": "To morrendo que a facada fake n\u00e3o convenceu ningu\u00e9m  pic.twitter.com/BbUr11jOqF", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/everardojnr/status/1037794216422854656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794069597102081, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 87853031, "username": "drjcpompeu", "tweet": "Um lun\u00e1tico deu uma facada em Bolsonaro. Ato que merece o repudio de todos. Espero, com toda a sinceridade, que o deputado esteja bem. E. se estiver, ganhou uma a ajuda e tanto para ser eleito presidente da rep\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drjcpompeu/status/1037794069597102081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794057668444160, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 794504705464561664, "username": "Mauprado09", "tweet": "A pior coisa \u00e9 ouvir, ler e ver a pessoa dizer \"Merecia mais que uma facada\". Deixa algu\u00e9m dar uma facada no teu pai s\u00f3 porqu\u00ea n\u00e3o gosta dele e tenta ter esse pensamento med\u00edocre.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauprado09/status/1037794057668444160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793996138074116, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 54782657, "username": "lennonsf", "tweet": "Voltei pro twitter por causa de uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lennonsf/status/1037793996138074116", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793978396106753, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 746876543754960896, "username": "cabeyoslodge", "tweet": "eu nao sou nem de longe a favor do bolsonaro, mas a facada que ele levou mostra o quanto o pa\u00eds ta intolerante a ponto de mao aguentar a exist\u00eancia de um pensamento oposto ao seu. isso \u00e9 ridiculo e \u00e9 esse tipo de coisa que faz o pa\u00eds se afundar mais ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabeyoslodge/status/1037793978396106753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793896598786048, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 725509895601197059, "username": "alaskada_", "tweet": "gnt ser\u00e1 que essa facada do bolsonaro \u00e9 real mesmo ou foi tudo arma\u00e7\u00e3o p conseguir voto? n\u00e3o duvido de nada......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alaskada_/status/1037793896598786048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793891016232962, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3753300317, "username": "weesleylimax", "tweet": "ok que o bonoro levou facada, mas gnt pelo amor de deus onde est\u00e1 a humanidade de voc\u00eas em comemorar isso? ele pode ser o que for mas voc\u00eas n\u00e3o pensam que isso pode dar mais for\u00e7a a ele? e fora disso, ele tamb\u00e9m \u00e9 marido, \u00e9 pai, gnt cad\u00ea o bom senso?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weesleylimax/status/1037793891016232962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793829443788800, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 186285736, "username": "rafarocha182", "tweet": "imagina se legalizar o porte de arma #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/rafarocha182/status/1037793829443788800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793829082951680, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 983248993034686464, "username": "MarcosA69326739", "tweet": "Bolsonaro leva facada:  http://youtu.be/_JefD-mn-5U?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosA69326739/status/1037793829082951680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793823525691392, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4591201397, "username": "camibeyo", "tweet": "se isso da facada for marketing dele foi muita filha da putagem desse baitola", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camibeyo/status/1037793823525691392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793717242011650, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 328137606, "username": "crylien", "tweet": "qual o problema dessa pessoa que deu a facada no bolsonaro que n acertou golpes fatais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crylien/status/1037793717242011650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793688292929537, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 171175941, "username": "__caroles", "tweet": "A pessoa que tava filmando a hora da \"facada\" tava s\u00f3 esperando o momento, n\u00e3o esbo\u00e7ou uma rea\u00e7\u00e3o nem de surpresa. Sinceramente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__caroles/status/1037793688292929537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793687571492870, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@chocadoney @silvam_igor Cara por essa postagem vemos a esquerda sem m\u00e1scaras,a esquerda \u00e9 \u00f3dio,maldade,quando seu pai levar uma facada a\u00ed vc vai pagar por seu \u00f3dio seu merdinha in\u00fatil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037793687571492870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvam_igor,chocadoney"}
{"id": 1037793638259023875, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 544725310, "username": "martabzs", "tweet": "bom foi uma facada pq as armas de fogo s\u00e3o proibidas se armasse o cidad\u00e3o de bem poderia ter sido um tiro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martabzs/status/1037793638259023875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793590729166849, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 182570700, "username": "rennyagrunge", "tweet": "Apenas observando quem ta comemorando ou achando engra\u00e7ado essa facada ae, pra manter uma distancia consideravel. N\u00e3o quero correr riscos de vida apenas por discordar dessas pessoas. Se acha bonito faz igual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rennyagrunge/status/1037793590729166849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793542897377280, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 258491178, "username": "gilbala20", "tweet": "Essa facada no Bolsonaro fois a coisa mais est\u00fapida que poderiam ter feito. Al\u00e9m de covardia, vai se tornar um instrumento de propaganda forte.Agora \u00e9 quase certo ele ganhar, culpando a esquerda e dizendo que Deus n\u00e3o quis que ele morresse poque ele tem uma miss\u00e3o a cumprir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilbala20/status/1037793542897377280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793536765296640, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 827855546, "username": "oisouojohn", "tweet": "Facada na poc \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oisouojohn/status/1037793536765296640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793458612826112, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1276357164, "username": "EuArianaf", "tweet": "@SalyArruda @LucianeTorres9 Sim. E parece que ele n\u00e3o usava colete como havia sendo noticiado antes. A facada atingiu o f\u00edgado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuArianaf/status/1037793458612826112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianeTorres9,SalyArruda"}
{"id": 1037793455232217088, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 343529056, "username": "Samille_Yvna", "tweet": "Espero que o cara que deu uma facada no Bonoro tenha ci\u00eancia da merda que fez e do Ibope que deu pra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samille_Yvna/status/1037793455232217088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793355399352320, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1027974632538820610, "username": "RevuTired", "tweet": "@YcaroFC @kiiozadia De boa, deixa eu te dae uma facada ent j\u00e1 q \u00e9 deboa pra vckkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RevuTired/status/1037793355399352320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kiiozadia,YcaroFC"}
{"id": 1037793353004470274, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 39642214, "username": "batomdetpm", "tweet": "E eu acho que essa facada foi uma facada amiga... Nem um sanguezinho... Pense a\u00ed numa facada mal contada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batomdetpm/status/1037793353004470274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793153137434624, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 186285736, "username": "rafarocha182", "tweet": "A FACADA QUE DEFINIU TUDO NO BRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafarocha182/status/1037793153137434624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793151740792832, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 921548997931782144, "username": "machiavellianno", "tweet": "Dessa vez Bolsonaro levou uma facada, mas j\u00e1 pensou se o porte de arma fosse liberado como ele queria? Seria o feiti\u00e7o se virando contra o pr\u00f3prio feiticeiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/machiavellianno/status/1037793151740792832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793069876293640, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1015581110774976512, "username": "Vinydancer", "tweet": "Trag\u00e9dia + tempo = Com\u00e9dia. Nesse caso foram 20min #facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Vinydancer/status/1037793069876293640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792915521773569, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 967888226211041286, "username": "leocosil", "tweet": "voc\u00eas comemorando/brincando com a facada no bolsonaro espero que saibam que t\u00e3o sendo muito burrinhos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leocosil/status/1037792915521773569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792896433496065, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 902193264132055040, "username": "zachabelsz", "tweet": "diabo de facada eh essa sem sangue hmmmmm mt estranho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zachabelsz/status/1037792896433496065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792820734640128, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 158922447, "username": "nathpaula", "tweet": "PUTA COM A PORRA DESSA FACADA AAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathpaula/status/1037792820734640128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792790523125760, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 71333345, "username": "DvanirCatunda", "tweet": "Oh meu Deus\ud83d\ude4f a facada atingiu o ficado e neste momento est\u00e1 sendo operado \ud83d\ude22 Vamos rezar, por favor\ud83d\ude4f\ud83d\ude22 Estou aos prantos\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DvanirCatunda/status/1037792790523125760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792719278669825, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2578096045, "username": "SavioBatistta", "tweet": "Aff, ningu\u00e9m d\u00e1 mais facada como antes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SavioBatistta/status/1037792719278669825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792673468428288, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4591201397, "username": "camibeyo", "tweet": "agora vamo ter que aguentar o bolsonaro se vitimizando por ter levado a facada BROTHER ERA PRA TU TER MORRIDO SE TOCA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camibeyo/status/1037792673468428288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792666157756417, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2470087369, "username": "geniusantiago", "tweet": "O eleitor do Bolsonaro tem que decidir qual \u00e9 a dele pq dizem que tudo se resolve com viol\u00eancia mas ai o cara levar uma facada n\u00e3o pode????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geniusantiago/status/1037792666157756417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792662735282177, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2884685463, "username": "CarlosKte", "tweet": "@gazeta L\u00edder nas pesquisas, Bolsonaro leva facada durante campanha em Juiz de Fora  http://gazetadajurema.com.br/2018/09/06/lider-nas-pesquisas-bolsonaro-leva-facada-durante-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 via @Gazeta da Jurema", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosKte/status/1037792662735282177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazeta"}
{"id": 1037792555755364352, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1566159270, "username": "marcusfeliipe_", "tweet": "\"J\u00e1 est\u00e1 feito! levou uma facada. Querem que eu fa\u00e7a o que?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusfeliipe_/status/1037792555755364352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792545223393280, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4508388149, "username": "brunojordan_", "tweet": "Tem gente rindo do cara que levou uma FACADA. Meu Jesus amado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunojordan_/status/1037792545223393280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792530300133376, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 37538402, "username": "bmello20", "tweet": "J\u00e1 est\u00e1 feito, j\u00e1 levou uma facada, quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmello20/status/1037792530300133376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792461916196865, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 909006706138664960, "username": "jonginspaces", "tweet": "@exoartista Facada na poc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonginspaces/status/1037792461916196865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exoartista"}
{"id": 1037792437677252613, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3054774191, "username": "sadmatsu", "tweet": "jair bolsomito a favor da legaliza\u00e7ao de arma tomo uma facada no bucho ainda bem q nao foi a porra duma 12 ne deputado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadmatsu/status/1037792437677252613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792417011908608, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 986386033012101120, "username": "_amandagomex", "tweet": "\"Bolsonaro leva facada durante ato de campanha\" agora imaginem se o porte de armas fosse liberado, consci\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_amandagomex/status/1037792417011908608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792410460467203, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "A facada atingiu o f\u00edgado! Est\u00e1 sendo operado. Canalhasss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037792410460467203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792387840532480, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 41230307, "username": "Allex_johny", "tweet": "A Record j\u00e1 t\u00e1 fazendo au\u00ea com essa facada que o outro levou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allex_johny/status/1037792387840532480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792346870571009, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 53171080, "username": "thiagoomb", "tweet": "@tamaraporfirio Amiga... que facada foi essa que n\u00e3o passou do colete? Acho que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoomb/status/1037792346870571009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamaraporfirio"}
{"id": 1037792310459858945, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 90787231, "username": "ACAOCEARENSE", "tweet": "Tentaram matar Bolsonaro com uma facada. Nao podemos permitir que nosso pa\u00eds seja tomado por vagabundos que nao respeitam a diverg\u00eancia nem o contradit\u00f3rio. #For\u00e7aBolsonaroFRANCISCO FERNANDES 1711 - Federal Cear\u00e1  https://www.facebook.com/ffsilva2018/videos/1689076244553625/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaroFRANCISCO", "link": "https://twitter.com/ACAOCEARENSE/status/1037792310459858945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792170684624897, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 126989090, "username": "fijikirktrist", "tweet": "eu to amando o twitter nesse momento p\u00f3s facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fijikirktrist/status/1037792170684624897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792142968668166, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 98219136, "username": "Zedalegnas", "tweet": "Segundo a PM, candidato levou facada na regi\u00e3o do t\u00f3rax quando estava sendo carregado nos ombros por um apoiador.  http://www.noticiasdepentecoste.com/2018/09/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zedalegnas/status/1037792142968668166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792107199705088, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1023672038333075457, "username": "VoluntarioO", "tweet": "Muitos dizem que nos estamos em paz que a democracia funciona e esta consolidada, mais ladr\u00e3o \u00e9 candidato, e candidato \u00e9 esfaqueado esta facada \u00e9 uma trag\u00e9dia anunciada com a mont\u00e3o de incita\u00e7\u00e3o a viol\u00eancia contra ele pelos internaltas radicais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VoluntarioO/status/1037792107199705088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792083174670337, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 73251866, "username": "LyllaLima", "tweet": "Quem deu a facada no Bolsonaro por odeio dele (entendo o sentimento). quis tirar ele do caminho, mas temo que tenha acabado ajudando. Agora o cen\u00e1rio politico vai mudar com essa merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LyllaLima/status/1037792083174670337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792080221876224, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "A facada do Bozo t\u00e1 me lembrando o Pastor Valdemiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037792080221876224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791942271291393, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 240834132, "username": "duartedelrey", "tweet": "facada na POC!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duartedelrey/status/1037791942271291393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791907378876416, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 899828462399225861, "username": "harasemlo", "tweet": "eu sei que deve ser dif\u00edcil ver o bozo e n\u00e3o dar uma facada mas vamo se conter pq quem ganha \u00e9 ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harasemlo/status/1037791907378876416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791883664261120, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 477952962, "username": "anisioderarovel", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira , 40 anos. #Bolsonaro Esfaquearam BolsonaroFACADAJuiz de Fora  pic.twitter.com/ddE6FPoly0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/anisioderarovel/status/1037791883664261120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791854249631744, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@UmToqueAgridoce A frieza do cora\u00e7\u00e3o da pessoa que n\u00e3o se sensibiliza nem com uma facada, mais se fosse um familiar seu queria v\u00ea sua doente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037791854249631744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UmToqueAgridoce"}
{"id": 1037791851913375744, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 75308842, "username": "yasmuller", "tweet": "como que uma facada penetra um colete a prova de balas?  https://twitter.com/pedrodoria/status/1037791161468051461\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmuller/status/1037791851913375744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791788076097536, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56480191, "username": "Gustavohal", "tweet": "O Foda \u00e9 o Bolsonaro levar uma facada e quem morre \u00e9 o Burt Reynolds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavohal/status/1037791788076097536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791718970675205, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2269795323, "username": "messexana", "tweet": "essa facada q o bozonauto levou ta com cara de passamento pra levantar imagem de perseguido etc para ganhar votos at\u00e9 pq se fosse pra matar mesmo ningu\u00e9m se arriscaria em p\u00fablico no meio da multid\u00e3o que estava carregando-o e tamb\u00e9m seria de forma sigilosa como o do eduardo campos", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/messexana/status/1037791718970675205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791641183158276, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1958778944, "username": "lisahwan", "tweet": "eu ainda t\u00f4 assustada com essa coisa da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisahwan/status/1037791641183158276", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791591472087040, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@cirogomes O suspeito de ter dado a facada foi identificado como Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira. https://m.facebook.com/photo.php?fbid=1081570115328232&id=100004257606381&set=ecnf.100004257606381&source=49\u00a0\u2026Ser\u00e1 que \u00e9 esse rapaz???  N\u00e3o tenho como confirmar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037791591472087040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037791590528548865, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4508388149, "username": "brunojordan_", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada. Assustador putz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunojordan_/status/1037791590528548865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791587206684673, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 926066041, "username": "RenildoComenta", "tweet": "Eu n\u00e3o gosto de ver facada nem em novela imagine real", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenildoComenta/status/1037791587206684673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791579598204933, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada em Juiz de\u00a0Fora  https://tvpirambunews.wordpress.com/2018/09/06/jair-bolsonaro-leva-facada-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/cookE4te3l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037791579598204933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791518063566854, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 127225566, "username": "pedrohadeodato", "tweet": "fico sem internet por algumas horas e quando volto rola at\u00e9 facada em candidato", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrohadeodato/status/1037791518063566854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791498811711488, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 57782180, "username": "RafaGonalves89", "tweet": "Vc comemora algu\u00e9m levar facada?  Parab\u00e9ns vc \u00e9 um completo imbecil. Falta a impatia no ser humano n\u00e3o pensar q isso poderia acontecer com um parente,duvido q estaria fazendo piada muitos se escondem no twitter para falar muita merda mas n\u00e3o pensam nas sequ\u00eancia de seus atos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaGonalves89/status/1037791498811711488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791485721280512, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3347574124, "username": "yuri_monteiro2", "tweet": "\u00c9 s\u00e9rio que tem gnt comemorando a facada no Bolsonaro? Ele ser escroto n\u00e3o justifica nada esse ato! Parem de ser hip\u00f3critas alimentando algo(viol\u00eancia) que vcs julgam combater", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuri_monteiro2/status/1037791485721280512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791458156314624, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 98919742, "username": "laristorm", "tweet": "ai pq tem que ter empadinha com o bolsonado e piriri pororoah fa\u00e7a me o favor viado fosse ele sentava a facada em n\u00f3s tamb\u00e9m  pic.twitter.com/a2d5iYrf2j", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laristorm/status/1037791458156314624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791403437445122, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 190090705, "username": "MatheusBarrosRN", "tweet": "Entrei no est\u00fadio por 2h pra gravar, quando voltei o Bolsonaro tinha levado uma facada \ud83d\ude28 #wtf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#wtf", "link": "https://twitter.com/MatheusBarrosRN/status/1037791403437445122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791334302720000, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "Caralho, deram uma facada no Bolsonaro! Agora \u00e9 ver o FDP da \"paz\" que fez isso e o partido que ele deve ser filiado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037791334302720000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791324878135297, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 165144644, "username": "PoxaaLili", "tweet": "Facada fake galera kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk cancela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoxaaLili/status/1037791324878135297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791271723692032, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 127225566, "username": "pedrohadeodato", "tweet": "SCR que facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrohadeodato/status/1037791271723692032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791223401132032, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1623914906, "username": "fotonsfucsia", "tweet": "O homem \u00e9 t\u00e3o detest\u00e1vel que ele leva uma facada e acham que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fotonsfucsia/status/1037791223401132032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791216757301248, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 69749949, "username": "pedromcp", "tweet": "Existe fanatismo dos dois lados. Espero que essa facada n\u00e3o leve a disputa para a viol\u00eancia. O momento \u00e9 tenso pelo que tenho lido no Twitter. Que a disputa seja na urna!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromcp/status/1037791216757301248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791210809765888, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3761163454, "username": "Oxentehogaza", "tweet": "Oi Jair Bolsonaro soube que vc levou uma facada n\u00e9 imagina se essa pessoa tivesse uma arma de fogo \u00e9 melhor vc pensar duas vezes ein", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oxentehogaza/status/1037791210809765888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791199879487488, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2885025251, "username": "crisnalimma", "tweet": "O Bolsonaro leva uma facada e a culpa \u00e9 do Lula e do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisnalimma/status/1037791199879487488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791040978280448, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 285650271, "username": "juvieir4", "tweet": "Sobre a facada no Bolsonaro: AGORA O PABLLO VITTAR FOI LONGE DEMAIS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juvieir4/status/1037791040978280448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790966026063880, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 33016447, "username": "laszlon", "tweet": "N\u00e3o sei o que me preocupa mais. Se foi a facada que deram no Bolsonaro ou a rea\u00e7\u00e3o das pessoas. Galera, nada justifica uma tentativa de assassinato. O que aconteceu com voc\u00eas?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laszlon/status/1037790966026063880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790960778993669, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1311483991, "username": "Dorgas_idk", "tweet": "j\u00e1 vi de tudo, agora pessoas comemorarem por causa q um cara levou uma facada, pqp hein,... por isso q a humanidade \u00e9 um erro", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dorgas_idk/status/1037790960778993669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790947810136071, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2984224125, "username": "alantipatico", "tweet": "Facada no esquizo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alantipatico/status/1037790947810136071", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790942009409536, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1015581110774976512, "username": "Vinydancer", "tweet": "Caray mano eu dormi 20min aqui e o o bonoro eh esfaqueado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Vinydancer/status/1037790942009409536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790888427249666, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2582492292, "username": "lisianebessa1", "tweet": "Facada em Bolsonaro tem de ser esclarecida logo  http://www.tijolaco.com.br/blog/facada-em-bolsonaro-tem-de-ser-esclarecida-logo/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisianebessa1/status/1037790888427249666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037790875806515200, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4474865116, "username": "favvritegirlx", "tweet": "eu dormir acordei e meu zap tava cheio de link do nolsonaro levando facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/favvritegirlx/status/1037790875806515200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790873277423616, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 174232994, "username": "mseabrap", "tweet": "Gente, \u00e9 verdade que deram uma facada no @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mseabrap/status/1037790873277423616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790859515912197, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 121877931, "username": "iagulha", "tweet": "a facada do Bolsonaro parecia gol do Brasil na copa", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagulha/status/1037790859515912197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790793791094784, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@dcucomics Olha como a esquerda \u00e9 doente gente, a garota n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra facada ela estar revoltada pq acha que vai dar mais votos para o Bolsonaro, a esquerda \u00e9 doente,doente,doente,doente,a esquerda tem que ser proibida no nosso pa\u00eds \ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037790793791094784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcucomics"}
{"id": 1037790785025056768, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 313708853, "username": "samuelpinusa", "tweet": "me preparando pra pular todos os text\u00f5es de \"olha que absurdo essa esquerda assassina\", tanto quanto \"essa facada serviu para dar publicidade ao Bolsonaro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpinusa/status/1037790785025056768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790695728336896, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:37", "timezone": "CDT", "user_id": 761693884669956096, "username": "lmjcolourrs", "tweet": "sobre a facada do bostanaro  pic.twitter.com/pm30QtMpOF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjcolourrs/status/1037790695728336896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790655291027456, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 158500484, "username": "gandalfa_", "tweet": "o cara d\u00e1 uma facada num candidato a presidente da rep\u00fablica em p\u00fablico na frente de admiradores do candidato etc \u00e9 muita loucura e coragem ao mesmo tempo viuisso e mais vc s\u00f3 encontra aqui no brasel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gandalfa_/status/1037790655291027456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790598449770498, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 165144644, "username": "PoxaaLili", "tweet": "Final de semana vai ser loco hein, at\u00e9 o bosonaru j\u00e1 levou uma facada kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoxaaLili/status/1037790598449770498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790473488932864, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 53758795, "username": "SenhoritaIngred", "tweet": "T\u00e1 tudo errado. Nada a comemorar nessa facada q o Bozo levou. Nada de imaginar que foi combinado. Vamos com calma, galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenhoritaIngred/status/1037790473488932864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790384036958208, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1012883033337286656, "username": "exblefes", "tweet": "Vcs se lembram daquele dia que o Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exblefes/status/1037790384036958208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790373509324801, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 985496533868130305, "username": "fabricaroupas", "tweet": "Liked on YouTube: Bolsonaro Facada  https://youtu.be/JgY0Tc_QUUw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricaroupas/status/1037790373509324801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790338910498816, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 909006706138664960, "username": "jonginspaces", "tweet": "Ele tinha um colete, mas tirou na hora que levou a facada... hmmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonginspaces/status/1037790338910498816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790302973710338, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2759931470, "username": "claudioh08", "tweet": "@metalgeisha Uma facada + Mentalidade dos eleitores brasileiros = um novo presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioh08/status/1037790302973710338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "metalgeisha"}
{"id": 1037790283419865088, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:59", "timezone": "CDT", "user_id": 24992897, "username": "juss422", "tweet": "Prega-se a viol\u00eancia para acabar com a viol\u00eancia.Ocorre o epis\u00f3dio da facada. Espanca-se o agressor. E assim, a viol\u00eancia vai sendo soterrada por mais viol\u00eancia, num processo que parece n\u00e3o ter fim. \u00c9 triste.", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juss422/status/1037790283419865088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790254567178242, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 132572549, "username": "edsonluis0902", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante evento em Juiz de Fora  https://youtu.be/npIzlroDIHM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonluis0902/status/1037790254567178242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790155799707648, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3578981015, "username": "machadoamorim01", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada , melhor proibir as facas tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/machadoamorim01/status/1037790155799707648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790144684810240, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 132572549, "username": "edsonluis0902", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante evento em Juiz de Fora  https://www.youtube.com/attribution_link?a=Qig2Ot-TrIQ&u=%2Fwatch%3Fv%3DnpIzlroDIHM%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonluis0902/status/1037790144684810240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790105883353088, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 186285736, "username": "rafarocha182", "tweet": "FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafarocha182/status/1037790105883353088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790048647831552, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1034773964, "username": "alisuvv", "tweet": "nao to comemorando mas eu dei uma bufunfada na hora da facada  https://twitter.com/Cross_GP/status/1037784519456301056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alisuvv/status/1037790048647831552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789908373520384, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 731903426, "username": "iranildolima4", "tweet": "Porra deram uma facada no cara mano, s\u00f3 acho q deveriam j\u00e1 ter liberado o porte de arma de fogo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iranildolima4/status/1037789908373520384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789899984986112, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 43942052, "username": "lispoc", "tweet": "Esquerdinhas: nao sejam burros, n\u00e3o comemorem a facada do bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lispoc/status/1037789899984986112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789874227752961, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 708966513022275584, "username": "AnddreOficial", "tweet": "Eu t\u00f4 berrando com a minha amiga que era bolsominion no in\u00edcio, comentando sobre a facada no bolsonaro.  pic.twitter.com/PTyHdyL2jg", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnddreOficial/status/1037789874227752961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789669155581952, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 955952794258821120, "username": "millena_dg", "tweet": "@spotifybea Nem sangue tem, mlr, facada no est\u00f4mago e n\u00e3o tem nem sangue, aiai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millena_dg/status/1037789669155581952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "spotifybea"}
{"id": 1037789610921926658, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 60064744, "username": "malencarpinto", "tweet": "A que ponto chegamos! Professor \u00e9 humilhado e espancado por estudantes por estar vestido com camisa do Bolsonaro. Agora o pr\u00f3prio candidato \u00e9 alvo de um ataque, levando uma facada! CRIME e VERGONHA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malencarpinto/status/1037789610921926658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789513400164352, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 73969885, "username": "_lucaspimenta", "tweet": "\"acabaram de eleger voc\u00ea-sabe-quem\"desculpa falar mas n\u00e3o vou mudar o MEU VOTO pq certos cidad\u00e3os levaram facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucaspimenta/status/1037789513400164352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789489446318081, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1034605320797085697, "username": "Alisson40527347", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica At\u00e9 outro dia estava fazendo um trip\u00e9 de metralhadora e dizendo que ia metralhar a petralada, hoje leva uma facada, enfim quem planta \u00f3dio colhe \u00f3dio, mas isso foi um ato aterrorizante, mesmo n\u00e3o gostando nenhum pouco dele, desejo melhoras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alisson40527347/status/1037789489446318081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789460237303810, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 304065116, "username": "salesjr1", "tweet": "Como que existe gente que se diverte com outra pessoa levando uma facada? Meudeus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salesjr1/status/1037789460237303810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789401848446977, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 492719773, "username": "teamcalzones", "tweet": "a facada arquitetada por papa pope tal qual como a morte do filho de Grant e Mellie", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teamcalzones/status/1037789401848446977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789325642149888, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 154636840, "username": "Miss_AlexandreM", "tweet": "TENTATIVA DE HOMIC\u00cdDIO CONTRA JAIR BOLSONARO EM MINAS GERAIS L\u00edder na corrida ao Planalto, Jair Bolsonaro leva facada em evento em Juiz de Fora. Sabemos que Jamais o mal prevalecer\u00e1, e que Deus est\u00e1 no controle da nossa na\u00e7\u00e3o e das nossas vidas!...  https://www.facebook.com/MissionarioClaudio.A.Medeiros/videos/2315100068507075/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miss_AlexandreM/status/1037789325642149888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789281903955970, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 132950581, "username": "everardojnr", "tweet": "Bolsonaro: TEM QUE METRALHAR OS PETISTASBolsominions: MITOOOO ICONE MEU PRESIDENTE *Bolsonaro leva facada em campanha*Bolsominions: OS FACISTAS S\u00c3O VOC\u00caS ! EXTREMISTAS! VCS NOS QUEREM MORTOS!! ABSURDOOOOOOOOOOOOJFKWKWKQL", "replies": 51, "retweets": 5206, "likes": 11401, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/everardojnr/status/1037789281903955970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789280758841345, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 128304377, "username": "mauriciomov", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada agora. Que pa\u00eds LIXO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciomov/status/1037789280758841345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789268230459392, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 61522878, "username": "CarlosPotterZ", "tweet": "@samibjaxn Eu que n\u00e3o duvido. Pq ele anda de colete. A\u00ed tu acha que pegou mesmo essa facada? S\u00f3 acredito vendo. Vamos esperar ele se pronunciar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosPotterZ/status/1037789268230459392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samibjaxn"}
{"id": 1037789225264001024, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 158910941, "username": "MariMolaa", "tweet": "A cara da arma\u00e7\u00e3o essa facada do Bolsonaro...", "replies": 3, "retweets": 113, "likes": 118, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariMolaa/status/1037789225264001024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789201138368513, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1623914906, "username": "fotonsfucsia", "tweet": "O cara deu uma facada no meio de uma multid\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fotonsfucsia/status/1037789201138368513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789064953511939, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 136340079, "username": "pedrorillex", "tweet": "eu t\u00f4 achando que essa facada no bonoro \u00e9 coisa dos mil grau pra tirar o foco do que realmente interessa esse final de semana, HOMEM ARANHA EXCLUSIVO DE PS4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrorillex/status/1037789064953511939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788990441775105, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 83639940, "username": "raquelolivp", "tweet": "facada numa regi\u00e3o que assim que abre jorra sangue e nos v\u00eddeos n\u00e3o tem nada saindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raquelolivp/status/1037788990441775105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788957550026752, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 987713432, "username": "giniarr", "tweet": "Essa facada no Bozo nem parece arma\u00e7\u00e3o pra virar m\u00e1rtirat\u00e9 a gravida de taubat\u00e9 encenou melhor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giniarr/status/1037788957550026752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788894362775554, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 357208309, "username": "davipremium", "tweet": "@luhanene CARALHO VCS NAO PRESTAM, UM SER HUMANO LEVA UMA FACADA E UM SER DESPRESIVEU COMO VC VEM PENSAR NESSE TIPO DE COISA? VAI TOMAR NO CU", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davipremium/status/1037788894362775554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luhanene"}
{"id": 1037788868815331334, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2790694666, "username": "neighbad", "tweet": "ata so foi uma facada mas se morreu melhor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neighbad/status/1037788868815331334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788857348042752, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 65175675, "username": "lilesebenevides", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o peito de a\u00e7o? O fod\u00e3o, racista, machista, preconceituoso tava desmaiando pelos cantos por causa de uma facada? Covard\u00e3o! Continua bostejando pela boca, seu peda\u00e7o de merda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilesebenevides/status/1037788857348042752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788856777670657, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 162116909, "username": "CintiaDyP", "tweet": "N\u00e3o vou fingir que me importo com a vida do candidato l\u00e1 n\u00e9, afinal j\u00e1 levou a facada quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CintiaDyP/status/1037788856777670657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788822996705280, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 528745748, "username": "kevinalencarr", "tweet": "Puta que pariu, eu n\u00e3o acredito que deram uma facada no Bolsonaro...PUTA QUE PARIUQUE GALERA IMBECIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevinalencarr/status/1037788822996705280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788792453820416, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 398146143, "username": "VitoriaLeite30", "tweet": "URGENTE!Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)Jair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Por\u00e9m a facada foi superficial e ele pesa bem.  pic.twitter.com/662nCIE7x5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitoriaLeite30/status/1037788792453820416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788786288197632, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 872037087045877761, "username": "WeltonFilho10", "tweet": "@Urublog Que isso cara eu sei que voc\u00ea ta pouco se fudeno pra que vou falar mais dizer que o cara levou uma facada de colher de festa \u00e9 brincadeira s\u00f3 por que voc\u00ea n\u00e3o curte o cara imagina ai o peruano daquela vez que ele lhe deu um murro pelas costa fosse uma faca de brinquedo dessa ai ?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeltonFilho10/status/1037788786288197632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Urublog"}
{"id": 1037788745888620547, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 998750133448790016, "username": "zagaeteeil", "tweet": "Vcs lembram daquele pastor que forjou uma facada para atrair fi\u00e9is? \"Vejo o futuro repetir o passado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zagaeteeil/status/1037788745888620547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788718373982208, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 11787672, "username": "marcelobloc", "tweet": "Nada acontece: d\u00f3lar disparaFacada em presidenci\u00e1vel: d\u00f3lar disparaCandidato A sobe: d\u00f3lar disparaCandidato B sobe: d\u00f3lar disparaBloc precisa comprar d\u00f3lar: d\u00f3lar dispara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelobloc/status/1037788718373982208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788716075495424, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2470087369, "username": "geniusantiago", "tweet": "@pqplara Kkkkkkkkk foi uma facada de brinks", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geniusantiago/status/1037788716075495424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqplara"}
{"id": 1037788674707152901, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 15932281, "username": "rafazeppelin", "tweet": "Que mancada essa facada!  https://twitter.com/vic_timism/status/1037782989529337857\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafazeppelin/status/1037788674707152901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788644327792642, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 207815270, "username": "luanola", "tweet": "Cara, deram uma facada no Bolsonaro! Mds! Ele \u00e9 detest\u00e1vel, \u00e9, mas n\u00e3o precisava disso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanola/status/1037788644327792642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788608403529733, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@FunkyBlackCat @MrVanDep socorro caraeu n aguento maiseu n aguento maisn da mais pra ficar alheio as desgra\u00e7as do paismas tbm n da pra mudar nada pq fideu krFODEUN TEM MAIS JEITO\u00c9 MUSEU HISTORICO PEGANDO FOGO\u00c9 CANDIDATO FASCISTA LEVANDO FACADAEU NAO AGUENTO MAIS O BRASILNAO DAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037788608403529733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrVanDep,FunkyBlackCat"}
{"id": 1037788591668129792, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 385100195, "username": "MarceloStourado", "tweet": "Exclusivo! Bolsonaro leva uma facada!Vamos aos fatos:Pra mim \u00e9 arma\u00e7\u00e3o!Se fossem matar, matariam com arma de fogo!por que nao foi com arma de fogo? R: por que ele defende o armamento! e se ele fosse ferido por arma de fogo, ele teria que...  https://www.facebook.com/MarcelinhoFreitasPorto/videos/1655618694548765/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloStourado/status/1037788591668129792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788549725212673, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 891215844071661569, "username": "parhye_ji", "tweet": "@yvgukk ELE LEVOU UMA FACADA???EU NAO SEI SE \u00c9 ERRADO RIR DISSO KKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parhye_ji/status/1037788549725212673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yvgukk"}
{"id": 1037788540510326784, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 40029689, "username": "Andre_YpiocA", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada.... devemos criar uma lei para proibir as facas!Diga n\u00e3o as facas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_YpiocA/status/1037788540510326784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788526983753729, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3647967555, "username": "jpcunh_", "tweet": "se vc \u00e9 contra o odio/discurso de odio e comemorou ou pelo menos ficou feliz com a facada no bolsonaro... sinto muito amigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpcunh_/status/1037788526983753729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788467869171718, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 32971537, "username": "Kdiniz", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora -  http://www.politicacomk.com.br/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/8fJ6h7tLLg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kdiniz/status/1037788467869171718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788401464950784, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 18088733, "username": "ludeluciana", "tweet": "valhei-me, deram uma facada no Bolsonaro! \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ludeluciana/status/1037788401464950784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788385794871296, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 130189135, "username": "Zekka31", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Mm83YQ9o83Q?aUrgente\u00a0\u2026 Bolsonaro leva uma Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zekka31/status/1037788385794871296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037788356288163840, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "essa facada a\u00ed n\u00e3o tem nada a ver com a gente. se fosse, teria acertado.", "replies": 9, "retweets": 82, "likes": 235, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037788356288163840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788355650568192, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 136340079, "username": "pedrorillex", "tweet": "o cara tankou uma facada, vou fazer o bolso no bloodborne  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037786226512867329\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrorillex/status/1037788355650568192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788302341038083, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 824306691936317446, "username": "cleirrton", "tweet": "facada is a new marketing  pic.twitter.com/6o6FAsVuxB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleirrton/status/1037788302341038083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788193758830593, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 112718889, "username": "PauloSGM", "tweet": "A facada no Bolsonaro, assim como sua proposta de governo, foi superficial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloSGM/status/1037788193758830593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788079556370435, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 136103586, "username": "Iagotorres", "tweet": "@_calixtou Amigo tem v\u00eddeos, mesmo de rasp\u00e3o ele sofreu uma facada real. Agora o \"mito\" sobe nas pesquisas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iagotorres/status/1037788079556370435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_calixtou"}
{"id": 1037788000430772225, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53797690, "username": "arcticmm", "tweet": "quem deu a facada no bolsolixo s\u00f3 fez ele se tornar o presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcticmm/status/1037788000430772225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787989450149888, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 15932281, "username": "rafazeppelin", "tweet": "Passamos do epis\u00f3dio da bolinha de papel no Serra pra facada no Bolsonoraro em 8 anos. Que triste, Brasil...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafazeppelin/status/1037787989450149888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787909359894528, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 708966513022275584, "username": "AnddreOficial", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada em juiz de fora  pic.twitter.com/TAKZ4XB4cF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnddreOficial/status/1037787909359894528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787882851893249, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3281853431, "username": "ginaweasley", "tweet": "Gnt pelo amor de Deus bolsonaro fala merda? Fala. Ele apoia umas coisas absurdas?? Apoia, mas ningu\u00e9m merece levar uma facada assim do nd caralho ces acham que s\u00e3o quem pra querer sair matando os outros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ginaweasley/status/1037787882851893249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787809246052352, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 484806960, "username": "__Lxrx", "tweet": "pq ai os \"comunista maluco mandado pelo lula\" deram a facada e agora todo mundo com pena do bozonaro ate pq vcs sabem que foi na reuni\u00e3o com a globo isso foi discutido de dar a facada algu\u00e9m filmar soltar nas redes e o bozonaro ser o messias que j\u00e1 \u00e9, mas s\u00f3 de nome mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Lxrx/status/1037787809246052352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787772021600256, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2759758750, "username": "bluemaarr", "tweet": "Pense... Um candidato que defende o porte de arma levando uma facada  pic.twitter.com/H0VLAQ9hdy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bluemaarr/status/1037787772021600256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787706393354240, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 226245696, "username": "Dinossaurinhaa", "tweet": "O Bolsonaro levou uma facada, eu t\u00f4 passada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dinossaurinhaa/status/1037787706393354240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787629541093378, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 70207803, "username": "ariellemds", "tweet": "Deram uma facada no Bostonaro e eu n\u00e3o duvido nada ter sido forjado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ariellemds/status/1037787629541093378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787513136578560, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 939004459765547010, "username": "_arthursalgado", "tweet": "E eu tenho que aguentar nego politizando at\u00e9 uma facada que o cara levaMarrapaz...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_arthursalgado/status/1037787513136578560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787382437892101, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em MG, diz PM  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367927/Bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-MG-diz-PM.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037787382437892101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037787366247882753, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "@AdeliaBeling @forastieri E se tiver sido um militar  enviado por dele? Facada no colete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1037787366247882753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forastieri,AdeliaBeling"}
{"id": 1037787312393015296, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 954224094764990464, "username": "mirtessf", "tweet": "@Larisq13 Quis metralhar o povo levou facada", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirtessf/status/1037787312393015296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Larisq13"}
{"id": 1037787159573524483, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 130943638, "username": "Ricarllyy", "tweet": "@etsblade vi varios tweets cancerigenos comemorando a facada no maluco, olha o fanatismo dos caras, por isso jesus n\u00e3o volta", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricarllyy/status/1037787159573524483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "etsblade"}
{"id": 1037787144469860352, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 529868700, "username": "sexandriri", "tweet": "bolso**** levou facada e n\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o mas queria agradecer quem fez isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sexandriri/status/1037787144469860352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787111582261248, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 30453694, "username": "guigassimoes", "tweet": "N\u00e3o acho que essa facada v\u00e1 elevar a moral do Bolnosaro, mas vamos aguardar as cenas dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guigassimoes/status/1037787111582261248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787052803272704, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 95442776, "username": "kayowebster", "tweet": "Chocado que o Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayowebster/status/1037787052803272704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787011745234944, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 992220292918505473, "username": "SinceraMafalda", "tweet": "@andrebotanist Viu o v\u00eddeo j\u00e1?Tomou! Nada justifica! Mas ainda liberaram o porte de armas como ele quer, ent\u00e3o deram uma facada no pobi!(Eu com humor acido)N\u00e3o justifica, mas o cara propaga tanto \u00f3dio que parece que colhe!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SinceraMafalda/status/1037787011745234944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrebotanist"}
{"id": 1037786963435315201, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 36132556, "username": "wingliston", "tweet": "Vcs v\u00e3o votar no Bolsonaro agora q ele levou uma facada? Pq eu n\u00e3o vou. Continua um fascista ignorante. Ent\u00e3o menos.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wingliston/status/1037786963435315201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786957093511168, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1567066886, "username": "_rodrigoap", "tweet": "O cara que deu uma facada no Bolsonaro acabou de eleger ele, parab\u00e9ns.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rodrigoap/status/1037786957093511168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786947706482688, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 240834132, "username": "duartedelrey", "tweet": "a partir de agora Bolsonaro ja sabe que se ele for eleito, quando o povo comprar uma arma agora ele leva \u00e9 um tiro na cabe\u00e7a no lugar de uma facada \ud83e\udd17\u263a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duartedelrey/status/1037786947706482688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786935983570945, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "\"gente mas se fosse vdd a facada dava  pra ter matado\"Galera vamo ficar quieto que chegou o SHERLOCK HOLMES do twitterO trov\u00e3o da raz\u00e3oo perito criminal", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037786935983570945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786921760632832, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 73765070, "username": "joaovsales_", "tweet": "morto que o b******** levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaovsales_/status/1037786921760632832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786851220836352, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 831586145049968640, "username": "gerinhalobo_", "tweet": "Realmente deram uma facada no Bolsonaro... nossa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gerinhalobo_/status/1037786851220836352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786803820945408, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 130189135, "username": "Zekka31", "tweet": "Urgente Bolsonaro leva uma Facada:  http://youtu.be/Mm83YQ9o83Q?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zekka31/status/1037786803820945408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786798892699650, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2977076506, "username": "arturadep", "tweet": "\u00e9 verdade que o Bolsonaro levou uma facada???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arturadep/status/1037786798892699650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786714788573191, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 87492901, "username": "fuampeira", "tweet": "bilbo bolseiro levando uma facada pra ganhar popularidade  pic.twitter.com/5PDyREDocN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuampeira/status/1037786714788573191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786627979046940, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 903042614, "username": "nleandrob", "tweet": "Essa facada no candidato mito 2018 foi arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nleandrob/status/1037786627979046940", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786581040607232, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 766046625240317952, "username": "bichapaia", "tweet": "to pensando ser\u00e1 que eu devo ter pena de quem levou uma facada? comemorar isso n\u00e3o seria me igualar aos fascistas? eu aceito esse fardo  pic.twitter.com/T1xzHndxmt", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bichapaia/status/1037786581040607232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786575432835072, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 484806960, "username": "__Lxrx", "tweet": "acho que a facada foi golpe, n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Lxrx/status/1037786575432835072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786499016806400, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 739863105329598464, "username": "junnioralex", "tweet": "FACADA NA POC", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junnioralex/status/1037786499016806400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786479911686144, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 30453694, "username": "guigassimoes", "tweet": "Se a facada no Bolnosaro for manobra eleitoral e descobrirem vai ser um tiro no p\u00e9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guigassimoes/status/1037786479911686144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786459749711874, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 87492901, "username": "fuampeira", "tweet": "t\u00e3o achando ruim a facada que a gata levou mas num s\u00e3o voc\u00eas que querem a libera\u00e7\u00e3o das armas, mores? t\u00f4 com pena \u00e9 da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuampeira/status/1037786459749711874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786409195716613, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 53171080, "username": "thiagoomb", "tweet": "Essa facada no Bozo \u00e9 a nova bolinha de papel na cabe\u00e7a do Serra, quem lembra?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoomb/status/1037786409195716613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786377331589120, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 739863105329598464, "username": "junnioralex", "tweet": "gente, pode prestar aten\u00e7\u00e3o que tudo que esse merda falou em entrevista d\u00e1 pra usar com o que aconteceu agora. tipo, \"ele tomou uma facada, que seja!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junnioralex/status/1037786377331589120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786375968448512, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 921548997931782144, "username": "machiavellianno", "tweet": "Foi burrice d\u00e1 uma facada n\u00e3o letal no Bolsonaro. Mas n\u00e3o se esque\u00e7am que em abril desse ano atiraram com calibre 32 no \u00f4nibus da caravana de Lula:  http://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2018/04/tiros-no-onibus-de-caravana-de-lula-eram-de-balas-calibre-32-diz-laudo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/machiavellianno/status/1037786375968448512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786333266280448, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 53797690, "username": "arcticmm", "tweet": "meteram a facada no bolsonaro agora ele se faz de v\u00edtima e ganha as elei\u00e7\u00f5es pois brasileiro adora uma v\u00edtima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcticmm/status/1037786333266280448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786307433517057, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 508164918, "username": "stopdmemes", "tweet": "Oq eu mais amo nos meus pais \u00e9 ouvir comentarios sobre a facada no bauneario do tipo: \"Eita... poxa... N\u00e3o precisava... mas merecia\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stopdmemes/status/1037786307433517057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786294733221895, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 340525545, "username": "Vih_JCabello", "tweet": "A m\u00e3e t\u00e1 brigando comigo pq eu ri do bolsonaro levando facada \ud83d\udc40", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vih_JCabello/status/1037786294733221895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786191314255873, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 159689077, "username": "danielmitchel", "tweet": "Eu nem gosto do candidato capit\u00e3o da reserva. Mas dar uma facada no caba em plena campanha \u00e9 um ato covarde e no m\u00ednimo canalha.Se ele sobreviver, estar\u00e1 eleito.O Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores!#triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#triste", "link": "https://twitter.com/danielmitchel/status/1037786191314255873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786188109832192, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 321715468, "username": "bibonas", "tweet": "O candidato que quer o porte de arma levou uma facada no meio do povo, se com faca fizeram isso quem dir\u00e1 com o porte de arma, loucura isso, parece que n\u00e3o pensa", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bibonas/status/1037786188109832192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786156853850116, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 287870694, "username": "zRed_", "tweet": "Manooo, o bolsonaro levou uma facada. Meu amigo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zRed_/status/1037786156853850116", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786137438367744, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 422639298, "username": "romulemon", "tweet": "n pode comemorar a facada n mas dar rt nos meme o arbitro autorizou", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulemon/status/1037786137438367744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786097802194947, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1056104275, "username": "Larisq13", "tweet": "J\u00e1 pensou se o porte de armas fosse liberado hein, n\u00e3o teria sido uma facada", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larisq13/status/1037786097802194947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786065858379776, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1019257447834443776, "username": "webquenga", "tweet": "MENTIRA Q DERAM UMA FACADA NO BOLSKNARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/webquenga/status/1037786065858379776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786044782010373, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 47824973, "username": "veelleon", "tweet": "BOLSONARO LEVO FACADA V\u00c9I", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veelleon/status/1037786044782010373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785885419479046, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 53797690, "username": "arcticmm", "tweet": "meteram a facada no bolsonaro genteee \ud83d\ude31 agora ele ganha como presidente da rep\u00fablica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcticmm/status/1037785885419479046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785866704494592, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2168560216, "username": "gentilombra", "tweet": "bolso**** levou uma facada mas imagina se o porte de arma tivesse liberadokkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk aiaiai senhor", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gentilombra/status/1037785866704494592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785813407490049, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 65140279, "username": "Priscillok", "tweet": "Facada em Bolsonaro kakakakakakakakakakakakkaakaka esperando o sensacionalismo sentada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Priscillok/status/1037785813407490049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785775281188864, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 378079364, "username": "bIackwpinkz", "tweet": "bonoro levo uma facada foi", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bIackwpinkz/status/1037785775281188864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785720025489408, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 422639298, "username": "romulemon", "tweet": "infelizmente minha capacidade de me importar com o evento facada no bonoro est\u00e1 sendo diminuida pelo fato de estar assistindo o primeiro episodio da decima terceira temporada da minha serie q eu amo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulemon/status/1037785720025489408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785657194803201, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1721109576, "username": "dricarodri", "tweet": "caralho o bolsonaro levou uma facada.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dricarodri/status/1037785657194803201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785605638373377, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 59824652, "username": "paulavov", "tweet": "Alo @_marinare que hist\u00f3ria \u00e9 essa dessa facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulavov/status/1037785605638373377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_marinare"}
{"id": 1037785594729033728, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 109391212, "username": "jhon_velk", "tweet": "N\u00e3o concordar com o que o cara quer colocar em pratica na pol\u00edtica, beleza. Mas essa facada j\u00e1 \u00e9 demais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhon_velk/status/1037785594729033728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785581600878592, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2741047762, "username": "victormac_ab", "tweet": "@Zeluk3 merda de tweet \u00e9 a galera comemorando a facada que ele levou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victormac_ab/status/1037785581600878592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zeluk3"}
{"id": 1037785541356355586, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 759749103102201856, "username": "alexalvesgalvao", "tweet": "FACADA NO BOLSONARO:  http://youtu.be/wDNt0jab_ok?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexalvesgalvao/status/1037785541356355586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037785478760525824, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 593928126, "username": "MonikaJulioLove", "tweet": "Genteeeeee, eu vi a cena na tv\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude22\ud83d\ude22Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais! \u2014 se sentindo com raiva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonikaJulioLove/status/1037785478760525824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785477804371968, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 739863105329598464, "username": "junnioralex", "tweet": "j\u00e1 tomou uma facada, fazer o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junnioralex/status/1037785477804371968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785446800150529, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais  https://glo.bo/2M5OhMm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1037785446800150529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785350528266241, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 385100195, "username": "MarceloStourado", "tweet": "A facada que Bolsonaro levou!Era pro Ciro Gomes!aquele filho da puta assassino!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloStourado/status/1037785350528266241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785349416738816, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 62726575, "username": "vandomoraes", "tweet": "gente essa facada na poc so vai fortalecer ainda mais os doentes", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vandomoraes/status/1037785349416738816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785297679990785, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2668257672, "username": "johnluc4s", "tweet": "Eu sinceramente estou pensando que essa facada do Bostonaro foi uma estrat\u00e9gia de campanha pol\u00edtica. No fim das contas ele vai ganhar um visibilidade imensa com o acontecido.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnluc4s/status/1037785297679990785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785272409354241, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 161134214, "username": "dedileka", "tweet": "sei l\u00e1 n\u00e9 cara, jo\u00e3o grilo forjou uma facada melhor que essa 1955", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dedileka/status/1037785272409354241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785254566748160, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 71929723, "username": "celadinha", "tweet": "facada facada ou facada facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celadinha/status/1037785254566748160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785208639168513, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 61522878, "username": "CarlosPotterZ", "tweet": "Essa facada s\u00f3 vai garantir mais votos pra ele, porque ele vai se vitimizar durante todo o resto da campanha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosPotterZ/status/1037785208639168513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785198711197696, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 71929723, "username": "celadinha", "tweet": "gente serio que foi facada facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celadinha/status/1037785198711197696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785181426462722, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 75420068, "username": "tititalia_", "tweet": "caralho o bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tititalia_/status/1037785181426462722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785117828308992, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 71929723, "username": "celadinha", "tweet": "@miojosilva que facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celadinha/status/1037785117828308992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "miojosilva"}
{"id": 1037785105786462209, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 107448520, "username": "vitusuperior", "tweet": "\u00c9 isso, Bolsonaro acabou de ser eleito por uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitusuperior/status/1037785105786462209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785104838483973, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 56480191, "username": "Gustavohal", "tweet": "T\u00e1 com cara de marketing essa facada a\u00ed hein, j\u00e1 t\u00e1 virando m\u00e1rtir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavohal/status/1037785104838483973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785092784041984, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1018858696556924928, "username": "ThaysSena7", "tweet": "@Andreizilla Da vontade \u00e9 de devolver a facada de volta, CARALHO N\u00c3O \u00c9 DISSO QUE A GENTE PRECISAVA PORRA, USA A CABE\u00c7A CARALHO! Agora v\u00e3o pensar \u201ctentaram matar ele por que ele tava falando coisa certa\u201d ASSIM N\u00c3O D\u00c1 MEU PATR\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaysSena7/status/1037785092784041984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andreizilla"}
{"id": 1037785058306924545, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 472245953, "username": "LviaMendes1", "tweet": "Pessoa burra essa da facada, o Bozo s\u00f3 vai ter mais buzz com isso tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LviaMendes1/status/1037785058306924545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785050299944961, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 90227436, "username": "AqueleRaphael", "tweet": "@AqueleCaraYT Pera, facada? Que?[Ok Google Bonoro facada pesquisar]", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AqueleRaphael/status/1037785050299944961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AqueleCaraYT"}
{"id": 1037785050056716289, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 168743241, "username": "kaliel", "tweet": "por um lado o bolsonaro levou uma facada o que \u00e9 extremamente grave por outro lado n\u00e3o precisou nenhum famoso morrer pra agitar o twitter", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaliel/status/1037785050056716289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785031652069376, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 143417085, "username": "BrandaoGabriel", "tweet": "O homem da facada em Bolsonaro ter\u00e1 o efeito inverso do que almejava. Eleger\u00e1 o homem no primeiro turno, se duvidar.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaoGabriel/status/1037785031652069376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784941747154944, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 813817943771541507, "username": "idkcmila", "tweet": "bozo levou uma facada ksdhdkfjskjfkg tadinha da faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idkcmila/status/1037784941747154944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784851942924288, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3346081025, "username": "VicenteNeto883", "tweet": "Bolsonaro vai ser eleito por causa dessa facada pqp, quem foi o fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicenteNeto883/status/1037784851942924288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784817914601472, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 41230307, "username": "Allex_johny", "tweet": "Espero que a facada n\u00e3o saia pela culatra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allex_johny/status/1037784817914601472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784780631416834, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM#bolsonaro2018 #eleicoes #emergencia  https://www.instagram.com/p/BnZXhtnFbrx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=aomv9nn8xssj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#eleicoes,#emergencia", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037784780631416834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784745529278464, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 145445524, "username": "Tarcisio__Jr", "tweet": "Candidato a presid\u00eancia da rep\u00fablica do Brasil leva facada durante campanha. Massa essa manchete nos portais de outros pa\u00edses. #QueBeleza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QueBeleza", "link": "https://twitter.com/Tarcisio__Jr/status/1037784745529278464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784718668980231, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 71358539, "username": "ronaldgarza", "tweet": "J\u00e1 est\u00e1 feito, levou a facada, quer que fa\u00e7a o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldgarza/status/1037784718668980231", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784697517039618, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 957001351757729797, "username": "lele_xuxu", "tweet": "Por mais que ele seja um bosta, fei\u00e3o vangloriar quem deu a facada, independente de quem seja ISSO N\u00c3O \u00c9 LEGAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lele_xuxu/status/1037784697517039618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784542277521408, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais  https://glo.bo/2M5OhMm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037784542277521408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784535000379392, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 112005313, "username": "bill_torres33", "tweet": "A ptralhada imunda t\u00e1 partindo pra facada a bandidagem que se cuide isso vai sair caro para os vagabundos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bill_torres33/status/1037784535000379392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784465249054720, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:52", "timezone": "CDT", "user_id": 79305598, "username": "vnssccrr", "tweet": "n\u00e3o sei o que pensar dessa facada no bolsomico, apesar de odiar esse homem, n\u00e3o defendo nenhum tipo de viol\u00eancia. triste que tenha chegado a esse ponto, mas come\u00e7o a pensar que quem defende atos assim s\u00e3o os pr\u00f3prios eleitores dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vnssccrr/status/1037784465249054720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784417757011968, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 110278669, "username": "joaozis", "tweet": "Perdi at\u00e9 o sono depois da hist\u00f3ria da facada no Bair Jolsonaro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaozis/status/1037784417757011968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784383703404544, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:32", "timezone": "CDT", "user_id": 180345193, "username": "miojosilva", "tweet": "rapaz, essa facada no bonoro \ud83e\udd14 s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miojosilva/status/1037784383703404544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784300106784769, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4836662745, "username": "oleonasty", "tweet": "@stopdmemes BONORO LEVOU FACADA ESSE \u00c9 O NOVO TREND", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleonasty/status/1037784300106784769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stopdmemes"}
{"id": 1037784271728111616, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3346081025, "username": "VicenteNeto883", "tweet": "Caralho bolsonaro levou uma facada ta maluco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicenteNeto883/status/1037784271728111616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784202702467072, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 145445524, "username": "Tarcisio__Jr", "tweet": "Gente deram uma facada no Bolsonaro. Agora vamos ver se o #MaisAmorPorFavor vai servir pra todos. Meu pai eterno. Galera \u00e9 louca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MaisAmorPorFavor", "link": "https://twitter.com/Tarcisio__Jr/status/1037784202702467072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784191587545091, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3346081025, "username": "VicenteNeto883", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicenteNeto883/status/1037784191587545091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784164291039232, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 246344827, "username": "RR_Aquiraz", "tweet": "Jair Bolsonaro levou, o que parece ser uma facada. Foi superficial e passa bem, como seu pr\u00f3prio filho noticiou. N\u00e3o devemos torcer por isso, \u00e9 sinal da decad\u00eancia de muitos brasileiros. Mas fica uma pergunta pra fam\u00edlia Bolsonaro, quem planta \u00f3dio, o que espera colher?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RR_Aquiraz/status/1037784164291039232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784120997359618, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@whosjacob Quando o lula levou tiros na caravana, sua aprova\u00e7ao subiuBolsonaro leva facada........", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037784120997359618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whosjacob"}
{"id": 1037784120229855233, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2419281668, "username": "whatmarinasaid", "tweet": "Deus me livre ser igual ao bonaro e comemorar uma facada numa pessoa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whatmarinasaid/status/1037784120229855233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784089019990016, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:22", "timezone": "CDT", "user_id": 100960796, "username": "Carmadelio", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155#ixzz5QLrNFkpM\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ixzz5QLrNFkpM", "link": "https://twitter.com/Carmadelio/status/1037784089019990016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784085534597122, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4012949415, "username": "bauralitro", "tweet": "caralho bolsonaro levou uma facada puta merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauralitro/status/1037784085534597122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784043834814469, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 80859759, "username": "eltinsales", "tweet": "lendo 3 segundos depois de ver a facada que ele levou  https://twitter.com/jotainfo/status/1037783413762215937\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltinsales/status/1037784043834814469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784025807642629, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "@mitcha No perfil do n\u00e3o salvo tem o v\u00eddeo da hora da facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037784025807642629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mitcha"}
{"id": 1037783899131310081, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 240834132, "username": "duartedelrey", "tweet": "poxa, a milituda errou a facada... nam merm\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duartedelrey/status/1037783899131310081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783872019283971, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 136340079, "username": "pedrorillex", "tweet": "@brunapenilhas medo eu tenho de uma pessoa que tem coragem de dar uma facada em outra, de um politico q fala e fala nos j\u00e1 estamos a muitos anos com eles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrorillex/status/1037783872019283971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunapenilhas"}
{"id": 1037783850934591493, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 422639298, "username": "romulemon", "tweet": "n vou mentir q achei o video da facada bem satisfatorio de assistir mas nossa q terrivel ne galera levou uma facada o cara l\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulemon/status/1037783850934591493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783821821915146, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 70579073, "username": "brunormo4", "tweet": "essa facada foi encomendada cer. te. za.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunormo4/status/1037783821821915146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783774979936256, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 130495158, "username": "irineufsilva", "tweet": "@g1 Simplesmente tumulto n\u00e3o!!! Voc\u00eas t\u00eam que noticiar as coisas direito!! Ele levou uma facada!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irineufsilva/status/1037783774979936256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037783669300183044, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 251616078, "username": "omguuy", "tweet": "deram uma facada no bonoro imagina se libera as armas fica ai o questionamento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omguuy/status/1037783669300183044", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783597531521024, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "Bolsonaro acaba de \"levar facada\" (\u00e9 o que dizem) e a primeira coisa que me vem \u00e0 mente: se essa pessoa estivesse armada com um revolver, visto que \u00e9 uma proposta dele armar toda a popula\u00e7\u00e3o, possivelmente, nesse minuto, ele n\u00e3o estaria mais vivo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037783597531521024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783550660169731, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1656724358, "username": "lukinsoo", "tweet": "Esta facada eu nem esbo\u00e7aria uma rea\u00e7\u00e3o mas tenho medo da propor\u00e7\u00e3o que isso pode tomarMas tudo o que vai volta n\u00e9 \ud83d\ude0c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukinsoo/status/1037783550660169731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783516849811456, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "Bolsonaro acaba de \"levar facada\" (\u00e9 o que dizem) e a primeira coisa que me vem \u00e0 mente: se essa pessoa estivesse armada com um revolver, visto que \u00e9 uma proposta dele armar toda a popula\u00e7\u00e3o, possivelmente, nesse...  https://www.facebook.com/xfelipelopes/posts/10210915443995817\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037783516849811456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783516640145409, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 840591978962264065, "username": "gracaflopes", "tweet": "Bolsonaro, acaba de levar uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gracaflopes/status/1037783516640145409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783475464663040, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1024460628499615744, "username": "raelmarx", "tweet": "Jair Bolsonaro levou uma facada, deu agora ao vivo no Brasil Urgente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raelmarx/status/1037783475464663040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783450332397568, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4836662745, "username": "oleonasty", "tweet": "TEMER PISTOLANDO E BONORO LEVANDO FACADA. TA FALTANDO MAIS O QUE? O LULA INFARTAR?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleonasty/status/1037783450332397568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783394191638528, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 56133560, "username": "blslek", "tweet": "@ajulysantos mostra a facada  https://www.oantagonista.com/brasil/urgente-bolsonaro-e-esfaqueado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blslek/status/1037783394191638528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos"}
{"id": 1037783382099415040, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1018858696556924928, "username": "ThaysSena7", "tweet": "@Seehkiq Agora eu que queria da uma facada nesse fidumaegua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaysSena7/status/1037783382099415040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Seehkiq"}
{"id": 1037783268895195136, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 757368770079944704, "username": "nilsoncrf_", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro em Juiz de Fora  pic.twitter.com/eeDg7k8PIT", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilsoncrf_/status/1037783268895195136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783242185814022, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 496180224, "username": "ddaengbys", "tweet": "bol**** levou uma facada? imagine se arma fosse liberada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddaengbys/status/1037783242185814022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783147293945856, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 37821282, "username": "davidlcosmo", "tweet": "Deram vit\u00f3ria pro Bolsonaro dando essa facada nele, meus parab\u00e9ns ao traste que teve a ideia de fazer isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidlcosmo/status/1037783147293945856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783119175274497, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 158500484, "username": "gandalfa_", "tweet": "bolsoro se o povo tivesse tudo armado como o senhor quer vc nem levava uma facada e sim baaaala seu doidoaprende maluco https://glo.bo/2wMXUtD\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gandalfa_/status/1037783119175274497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783085688008705, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 58862483, "username": "__dy", "tweet": "Cochilei e a primeira coisa que vejo quando acordo \u00e9 o Bozo tomando uma facadaO que est\u00e1 acontecendo aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__dy/status/1037783085688008705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783080721965056, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 591862244, "username": "abaitolada", "tweet": "1 imagem bozonaro leva uma facada2 imagem eu:  pic.twitter.com/rOGLQU8282", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abaitolada/status/1037783080721965056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783066843000833, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@patriciapillar @brunasevla E a facada do bolsonaro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037783066843000833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunasevla,patriciapillar"}
{"id": 1037783019245977600, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 708966513022275584, "username": "AnddreOficial", "tweet": "Que hist\u00f3ria \u00e9 essa que bolsonaro levou uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnddreOficial/status/1037783019245977600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783001994813441, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4086185716, "username": "marioviccto", "tweet": "quem comemorar que o Bolsonaro levou uma facada, na vdd \u00e9 da mesma laia dele", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioviccto/status/1037783001994813441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782854095265794, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Bolsonaro passa bem ap\u00f3s levar facada no abd\u00f4men, diz seu filho Fl\u00e1vio - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-passa-bem-apos-levar-facada-no-abdomen-diz-seu-filho-flavio/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037782854095265794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782828908519424, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 859046094440984576, "username": "roberioyun", "tweet": "Mano bolsonaro levou uma facada em juiz de fora mdss\ud83d\ude33\ud83d\ude25\ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roberioyun/status/1037782828908519424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782743009112064, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 757368770079944704, "username": "nilsoncrf_", "tweet": "Oloco deram uma facada no Bolsonaro, pensei q fosse alguma piada, mas n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilsoncrf_/status/1037782743009112064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782690668457984, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4836662745, "username": "oleonasty", "tweet": "LEVOU UMA FACADA MAS GANHOU MAIS UM ARGUMENTO DE CAMPANHA  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleonasty/status/1037782690668457984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782660591104002, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 126989090, "username": "fijikirktrist", "tweet": "@nataslia uma baita facada na barriga", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fijikirktrist/status/1037782660591104002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nataslia"}
{"id": 1037782629528031234, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1069685377, "username": "lmjtyler", "tweet": "como eh que este otario leva uma facada dessa e n\u00e3o aparece uma greta de sangue  https://twitter.com/pa_figueiredo96/status/1037779478452285440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjtyler/status/1037782629528031234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782628416532480, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 110278669, "username": "joaozis", "tweet": "Rapaz, deram uma facada no Bolsonaro...Literalmente falando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaozis/status/1037782628416532480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782548892540928, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 158500484, "username": "gandalfa_", "tweet": "eita o bolonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gandalfa_/status/1037782548892540928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782545658732544, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 32182203, "username": "_MariMaia", "tweet": "misericordia! deram uma facada no homi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MariMaia/status/1037782545658732544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782481607557125, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 422639298, "username": "romulemon", "tweet": "essa facada no bonoro vai estar em todos os oito segundos q ele tem na tv", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulemon/status/1037782481607557125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782415551410177, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:43", "timezone": "CDT", "user_id": 74277837, "username": "jean_braga", "tweet": "o bozo levou uma facada e o povo nem pra fazer o negocio direito: ele ta vivo, corte superficial! aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jean_braga/status/1037782415551410177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782370756304896, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "Facada. N\u00e3o \u00e9 assim, pessoal. Eu sou SIM, a favor de espancar fascista. Eu Bateria SIM no Bolsonaro. Mas esfaquear s\u00f3 refor\u00e7a o discurso deles. Estou com Medo, galera. Muito Medo. N\u00e3o aguento mais o Brasil Afundando. N\u00e3o quero ver ele eleito, mas n\u00e3o quero v\u00ea-lo morto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037782370756304896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782368155774978, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada. N\u00e3o desejo sua morte, acho errado quem o faz salvo em caso de brincadeira. O que me preocupa \u00e9:1-A Legitimidade Da Facada(atentado fabricado \u00e9 a cara dos politicos brasileiros)2-O qu\u00e3o Vitimista ele ser\u00e1 agoraDe Resto, Deixo aqui o meu repudio a...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037782368155774978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782344311218176, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 773848932644446208, "username": "aithento", "tweet": "brasil n eh para fracos MESMOpresidenci\u00e1vel levando uma FACADA a luz do dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aithento/status/1037782344311218176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782337126367232, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 168743241, "username": "kaliel", "tweet": "deram UMA FACADA no bolsonaro, parab\u00e9ns, voc\u00eas acabaram de eleger o cara", "replies": 8, "retweets": 440, "likes": 764, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaliel/status/1037782337126367232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782190518685698, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2216889754, "username": "_larik", "tweet": "Bolsonaro leva facada e \u00e9 eleito presidente ap\u00f3s sensacionalismo em volta do fato", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_larik/status/1037782190518685698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781896502095872, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:39", "timezone": "CDT", "user_id": 51245740, "username": "tcg277", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://glo.bo/2wMXUtD\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tcg277/status/1037781896502095872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781819050127366, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2168560216, "username": "gentilombra", "tweet": "bolsonaro levou uma facada hoje mas nao se preocupem a faca passa bem e ja foi atendida com urgencia", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gentilombra/status/1037781819050127366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781696266076161, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 483393419, "username": "anaraqueen", "tweet": "MEU DEUS A FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaraqueen/status/1037781696266076161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781655740723203, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 145803678, "username": "duduoliveiraaa", "tweet": "caralho, bixo, o bolsonaro levou uma facada oO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duduoliveiraaa/status/1037781655740723203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781630243491840, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 40029689, "username": "Andre_YpiocA", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas, diz PM  https://glo.bo/2wMY0Bv\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_YpiocA/status/1037781630243491840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781589533630464, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2389856311, "username": "ericsuu", "tweet": "parab\u00e9ns vc que deu a facada no bolsonaro vc \u00e9 t\u00e3o burro quanto ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericsuu/status/1037781589533630464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781371211718656, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2211587955, "username": "locadasdroga", "tweet": "o bolsonaro levou uma FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/locadasdroga/status/1037781371211718656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781366522503169, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1713842450, "username": "eatshitx", "tweet": "bolsonaro tomo facada kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eatshitx/status/1037781366522503169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781072568897536, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 11787672, "username": "marcelobloc", "tweet": "Bolsonaro tomou uma facada em Juiz de Fora. Parece que foi algo superficial. Vai ganhar a elei\u00e7\u00e3o agora.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelobloc/status/1037781072568897536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780887121866753, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 781176672162807808, "username": "brunonobrn", "tweet": "meteram uma facada no Bolsonaro mano como assim isso t\u00e1 sem limite", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunonobrn/status/1037780887121866753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780852212678657, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 137786810, "username": "joaocarlos_f", "tweet": "Caraca, deram uma facada no bolso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaocarlos_f/status/1037780852212678657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780822110162945, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 155095539, "username": "vtpca", "tweet": "Ser\u00e1 que a facada n\u00e3o \u00e9 de papel? Tipo o serra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtpca/status/1037780822110162945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780795656753152, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2168560216, "username": "gentilombra", "tweet": "SOCORRO TACARAM UMA FACADA NO BOLSONARO", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gentilombra/status/1037780795656753152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780772730613761, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3095648578, "username": "_FelipeMeira_", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @jacson_vieira19 N\u00e3o, parece ter tido facada mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_FelipeMeira_/status/1037780772730613761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jacson_vieira19,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037780638747840512, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 220521169, "username": "felipegomets", "tweet": "Meu deusDeram uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipegomets/status/1037780638747840512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779976223969280, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Agenda de Bolsonaro \u00e9 interrompida ap\u00f3s incidente n\u00e3o esclarecido em MinasSegundo seguran\u00e7a, candidato 'pode ter sido atingido por facada'; n\u00e3o h\u00e1 confirma\u00e7\u00e3o oficial https://oglobo.globo.com/brasil/agenda-de-bolsonaro-interrompida-apos-incidente-nao-esclarecido-em-minas-23046155\u00a0\u2026 via @JornalOGlobo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037779976223969280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037779914563510272, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 75702550, "username": "PrinceYago", "tweet": "Como assim o Facista acabou de levar 1 facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrinceYago/status/1037779914563510272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779890295263233, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Urgente: bolsonaro pode ter sido atingido por uma facada em BH:\u201cAgenda de Bolsonaro \u00e9 interrompida ap\u00f3s incidente n\u00e3o esclarecido em Minas\u201d  https://glo.bo/2wMgNNv\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037779890295263233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779403391021060, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "\u00d3bvio que a turminha do amor agora t\u00e1 rindo da facada no bolsonaro. Mesma galera que fez uns 50 dias de vel\u00f3rio na TL pela morte da Marielle", "replies": 0, "retweets": 22, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037779403391021060", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761474750554113, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "@caosmentalgeral @ex_xflaviox devia ter uma banda com esse nome PRIMAZIA T\u00c9CNICA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037761474750554113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ex_xflaviox,caosmentalgeral"}
{"id": 1037629059101089792, "date": "2018-09-06", "time": "04:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 120920385, "username": "BrenoMarcoos", "tweet": "@_suelensantoss Inclusive, iremos um dia de Sapuca\u00ed, j\u00e1 vou te falar pra tu se preparar pra facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoMarcoos/status/1037629059101089792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_suelensantoss"}
{"id": 1037523020158517249, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1975425096, "username": "Deboraisdead", "tweet": "Um perfil de Pet NewBorn me seguiu no Instagram, se soubesse o medo que eu tenho disso, eu olho pra um Beb\u00ea Reborn ou sei l\u00e1 como escreve, fico s\u00f3 imaginando ele aparecendo no meu quarto pra me dar uma facada, no meio da noite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboraisdead/status/1037523020158517249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520007603859456, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1030219849107218438, "username": "yohoneyme", "tweet": "Facada nos peito  pic.twitter.com/AjC85rPJPF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yohoneyme/status/1037520007603859456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516870272921600, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 131342841, "username": "facadanagoela", "tweet": "@Ale_FSantana Valeu! \ud83d\ude0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/facadanagoela/status/1037516870272921600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ale_FSantana"}
