{"id": 1038228985430335488, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "No STF, Fachin confronta a ONU e nega recurso em favor da candidatura de Lula  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2018/09/no-stf-fachin-confronta-a-onu-e-nega-recurso-em-favor-da-candidatura-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1038228985430335488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800869050413056, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 718287467892338690, "username": "alyfma", "tweet": "CAIXA-PRETA 29: BOLSONARO ESFAQUEADO, FACHIN MUDA DE IDEIA E AGORA N\u00c3O V...  https://youtu.be/MhGrJMm8Dqc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alyfma/status/1037800869050413056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798584551235589, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 355087175, "username": "DOMINGOSBM", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?a\u00a0 URGENTE! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir! Estamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DOMINGOSBM/status/1037798584551235589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037777015754186758, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52207673, "username": "glauberlopes73", "tweet": "Tudo encena\u00e7\u00e3o. Fachin, o rei da palha\u00e7ada.  http://amp.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauberlopes73/status/1037777015754186758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748351679324161, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 415863145, "username": "Urubaponte", "tweet": "Lula aposta que Fachin vai chutar o balde por ele  https://diariodopoder.com.br/lula-aposta-que-fachin-vai-chutar-o-balde-por-ele/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Urubaponte/status/1037748351679324161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739846872313856, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2PHV6pw\u00a0 pic.twitter.com/aZuK05xdGn", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1037739846872313856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735275240345603, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 894013467841245184, "username": "RodneySoares4", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=push&utm_medium=app&utm_campaign=pushg1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodneySoares4/status/1037735275240345603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731382808719365, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@agentefala30 Luiz Edson Fachin, comunista assumido,mostra a sua estupidez ao referir a ONU Brasil na sua decis\u00e3o.Desvendou a sua incapacidade de ser Juiz, quando afirma q um parecer de um comit\u00e9 formado por comunistas brasileiros e n\u00e3o s\u00f3,pode pesar em uma decis\u00e3o judicial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037731382808719365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agentefala30"}
{"id": 1037723274166169605, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 16818750, "username": "pauloweb", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?a\u00a0 Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloweb/status/1037723274166169605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037722085852889090, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@AvancaBrasil_ Luiz Edson Fachin, comunista petista assumido, mostra a sua estupidez ao referir a ONU Brasil na sua decis\u00e3o. Desvendou a sua incapacidade de ser Juiz, quando afirma que um parecer de uma comiss\u00e3o formada por comunistas brasileiros e n\u00e3o s\u00f3, pode pesar em uma decis\u00e3o judicial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037722085852889090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AvancaBrasil_"}
{"id": 1037721329133395968, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@RitaOli36702816 Luiz Edson Fachin, comunista petista assumido,mostra a sua estupidez ao referir a ONU Brasil na sua decis\u00e3o.Desvendou a sua incapacidade de ser Juiz,quando afirma que um parecer de uma comiss\u00e3o formada por comunistas brasileiros e n\u00e3o s\u00f3,pode pesar em uma decis\u00e3o judicial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037721329133395968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RitaOli36702816"}
{"id": 1037719571057319937, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 219739064, "username": "socram2014", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA -  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socram2014/status/1037719571057319937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717882950623232, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 522878773, "username": "SalesZednik", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Fachin nega pedido de defesa de Lula para manter candidatura -   https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalesZednik/status/1037717882950623232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037716243216850944, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 32971537, "username": "Kdiniz", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade -  http://www.politicacomk.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/n5aVEdBbqA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kdiniz/status/1037716243216850944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715564125478919, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 897288340126543872, "username": "Kaique95britto", "tweet": "Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula.  Bolsona...  https://youtu.be/YTlIVYZHEO8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaique95britto/status/1037715564125478919", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037713413571403776, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037713413571403776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037708218779283456, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 958916015576047617, "username": "Diario_Ceara", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diario_Ceara/status/1037708218779283456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701158532509696, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 893835554999218176, "username": "blogmaxbezerra", "tweet": "Fachin rejeita pedido de\u00a0Lula  http://maxbezerra.com.br/2018/09/06/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/g7ZVzqa9tO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogmaxbezerra/status/1037701158532509696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698915339055104, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2921831218, "username": "danieljpribeiro", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULAQue o criminoso n\u00e3o pode ser candidato isso n\u00f3s j\u00e1 sabemos. Mas \u00e9 muito prazeroso ver os gados petistas quebrando a cara consecutivamente.  pic.twitter.com/KpH2TRF1Ww", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieljpribeiro/status/1037698915339055104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688868328427520, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "@Paulox36 Celso de Melo realmente e contra pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, mas o decano n\u00e3o e militante como o Toffoli e Levandoviski ao contr\u00e1rio Celso de Mello tem votado com Fachin na maioria das vezes, ou seja, Celso de Melo vai votar de acordo com a jurisprud\u00eancia do plen\u00e1rio...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1037688868328427520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulox36"}
{"id": 1037687553753788416, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@profeborto Luiz Edson Fachin, comunista assumido, mostra a sua estupidez ao referir a ONU Brasil na sua decis\u00e3o. Desvendou a sua incapacidade de ser Juiz em qualquer tribunal,quando afirma que um parecer de uma comiss\u00e3o formada por comunistas brasileiros pode pesar em uma decis\u00e3o judicial.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037687553753788416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profeborto"}
{"id": 1037687157908013056, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Al\u00e9m do pedido negado por Fachin, a defesa de @LulaOficial ainda conta com outros dois processos que aguardam defini\u00e7\u00e3o judicial - um recurso extraordin\u00e1rio no TSE e uma peti\u00e7\u00e3o no STF, contra a decis\u00e3o colegiada do TSE, que negou registro de Lula (6x1) https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037687157908013056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037686789128028162, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@marisascruz Luiz Edson Fachin, comunista assumido,mostra a sua estupidez ao referir a ONU Brasil na sua decis\u00e3o.Desvendou a sua incapacidade de ser Juiz em qualquer tribunal,quando afirma que um parecer de uma institui\u00e7\u00e3o formada por comunistas brasileiros pode pesar em uma decis\u00e3o judicial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037686789128028162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz"}
{"id": 1037685408614768641, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@manuelkobel Luiz Edson Fachin, comunista assumido,mostra a sua estupidez ao referir a ONU Brasil na sua decis\u00e3o.Desvendou a sua incapacidade de ser Juiz em qualquer tribunal,quando afirma que um parecer de uma institui\u00e7\u00e3o formada por comunistas brasileiros pode pesar em uma decis\u00e3o judicial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037685408614768641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuelkobel"}
{"id": 1037680825691787266, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2203655592, "username": "deuzgregu", "tweet": "Fachin Rejeita pedido de Lula: o presidi\u00e1rio condenado quer entrar no C\u00e9u a for\u00e7a. Quero saber quando o Brasil vai se tornar um pa\u00eds de respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deuzgregu/status/1037680825691787266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677715283881986, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 56539632, "username": "oestadoonline", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade  http://www.oestadoce.com.br/politica/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoonline/status/1037677715283881986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675350044622848, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 787449985302401024, "username": "Diegodsampaio", "tweet": "Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula.  Bolsona...  https://youtu.be/YTlIVYZHEO8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegodsampaio/status/1037675350044622848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037672026885025792, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2582492292, "username": "lisianebessa1", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula  http://www.tijolaco.com.br/blog/fachin-diz-que-onu-so-vale-para-o-tse-e-nega-pedido-de-lula/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisianebessa1/status/1037672026885025792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037670844665745409, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 138531573, "username": "jvaccosta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvaccosta/status/1037670844665745409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037667478149758977, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 738498466180173825, "username": "ricelly_queiroz", "tweet": "Parab\u00e9ns ao Ministro Fachin que criou ju\u00edzo novamente ap\u00f3s aquele momento de insanidade! FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricelly_queiroz/status/1037667478149758977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666387005792256, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  via @UOLPolitica @UOL  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037666387005792256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037664490718982144, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@realchenx Fachin morde e assopra!Aguardemos...\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037664490718982144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realchenx"}
{"id": 1037662562568077312, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 787449985302401024, "username": "Diegodsampaio", "tweet": "Golpe: Lula candidato por Fachin - Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Comunismo.  https://youtu.be/LboVNEM-JC8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegodsampaio/status/1037662562568077312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037662095108722688, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@LeiaRachor Luiz Edson Fachin, comunista assumido,mostra a sua estupidez ao referir a ONU Brasil na sua decis\u00e3o.Desvendou a sua incapacidade de ser Juiz em qualquer tribunal,quando afirma que um parecer de uma institui\u00e7\u00e3o formada por comunistas brasileiros pode pesar em uma decis\u00e3o judicial.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037662095108722688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeiaRachor"}
{"id": 1037658843055120389, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 64516342, "username": "CarlosReboucas", "tweet": "O PT acreditava que o STF, por meio de Fachin, iria permitir que um condenado por \u00f3rg\u00e3o colegiado participasse de elei\u00e7\u00e3o, contrario a Lei da ficha limpa. Mas tiveram seus \u201ccastelo de areia\u201d destru\u00eddo com a negativa de Fachin.Que esse decis\u00e3o seja extensiva a todo ficha suja!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosReboucas/status/1037658843055120389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652361316114432, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 73277228, "username": "jonasmelloshow", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula  https://www.jornaldelesteaoeste.com/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonasmelloshow/status/1037652361316114432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652138263019525, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1037652138263019525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651962433560576, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 196679251, "username": "lsantosweb", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA E HADDAD EST\u00c1 TECNICAMENTE EMPATADO COM BOLSONARO EM EVENTUAL SEGUNDO TURNO. PT N\u00c3O EST\u00c1 SABENDO JOGAR NESSAS ELEI\u00c7\u00d5ES. S\u00d3 BOLA FORA \ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsantosweb/status/1037651962433560576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650051454197760, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Fachin rejeitou o pedido de Lula. Quem perde, mais uma vez, \u00e9 a democracia. Sempre fomos muito cr\u00edticos ao petismo e \u00e0 l\u00f3gica de concilia\u00e7\u00e3o de classes promovida por Lula e Dilma, mas entendemos que o ex-presidente tem o direito de ser candidato. #\u00c9TempoDeResist\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#\u00c9TempoDeResist\u00eancia", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037650051454197760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649683072602112, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Fachin nega julgamento presencial no STF de recurso para soltura de Lula @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2018/09/04/fachin-nega-julgamento-presencial-no-stf-de-recurso-para-soltura-de-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037649683072602112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037649140497432576, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/fachin-sera-relator-de-acao-de-lula-no-stf-para-reverter-inelegibilidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037649140497432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037610500731719680, "date": "2018-09-06", "time": "02:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin toma decis\u00e3o sobre o recurso do Lula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037610500731719680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037520282486034433, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Fachin autoriza Janot a depor a pedido de Joesley  https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/fachin-autoriza-janot-a-depor-a-pedido-de-joesley-e-delatores-da-jf,510b26c6e9ff7fc375c8f0b36b908005bj902s7f.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037520282486034433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510183625220096, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/4nwaaMnxyxQ?a05/09\u00a0\u2026 \"N\u00c3O VAI TER GOLPE, VAI TER LUTA!!!\" FACHIN VAI SOLTAR O LULA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037510183625220096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037509399168864256, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "GOLPE : O ministro Luiz Edson Fachin VAI  SOLTAR  Lula  !! GUERRA CIVIL-...  https://youtu.be/8ikn6eVS3Jw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037509399168864256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
