{"id": 1038445571688869889, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1018010389, "username": "Drcezarmonteiro", "tweet": "@geraldoalckmin Chuchu....deixa de disseminar a mentira ...falar a verdade \u00e9 muito importante... tu \u00e9 um tremendo ladr\u00e3o de merenda e disseminador do PCC... nem em S\u00e3o Paulo tu tens votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Drcezarmonteiro/status/1038445571688869889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038437630239821825, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@g1politica A Quadrilha Midi\u00e1tica, que tem como chefe da Fac\u00e7\u00e3o a @RedeGlobo , j\u00e1 largou o tucano @geraldoalckmin  e est\u00e1 apoiando a Dupla Fascista Capet\u00e3o e General de Pijama? O fascista beijou a m\u00e3o dos Marinhos. Em seguida, facada e ampla cobertuta da m\u00eddia. @ONUBrasil @ptbrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038437630239821825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,RedeGlobo,geraldoalckmin,ONUBrasil,ptbrasil"}
{"id": 1038436957087588357, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@EstadaoPolitica A Quadrilha Midi\u00e1tica, que tem como chefe da Fac\u00e7\u00e3o a @RedeGlobo , j\u00e1 largou o tucano @geraldoalckmin  e est\u00e1 apoiando a Dupla Fascista Capet\u00e3o e General de Pijama?  O @Estadao  apoiou o #golpe de 1964. Reca\u00edda? Assunto \u00fanico? @ONUBrasil @ptbrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#golpe", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038436957087588357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica,RedeGlobo,geraldoalckmin,ONUBrasil,ptbrasil"}
{"id": 1038436296564322306, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@folha A Quadrilha Midi\u00e1tica, que tem como chefe da Fac\u00e7\u00e3o a @RedeGlobo , j\u00e1 largou o tucano @geraldoalckmin e est\u00e1 apoiando a Dupla Fascista Capet\u00e3o e General de Pijama?  A folha apoiou a Ditadura e emprestava carros para transporte de presos politicos. Reca\u00edda? @ONUBrasil @ptbrasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038436296564322306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,RedeGlobo,geraldoalckmin,ONUBrasil,ptbrasil"}
{"id": 1038431743534096387, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 496180224, "username": "ddaengbys", "tweet": "geraldo alckmin pode continuar com as indiretas nas propagandas tamb\u00e9m.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038422825734950913\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddaengbys/status/1038431743534096387", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405081295728640, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@UOLNoticias POIS, \u00c9, @geraldoalckmin PARECE QUE TEM GENTE QUE CONCORDA COM VC E EST\u00c3O TENTANDO RESOLVER NA FACA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038405081295728640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,geraldoalckmin"}
{"id": 1038401519475994624, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1038256417386516480, "username": "pacheco_eli77", "tweet": "@geraldoalckmin @misscaviar @Bentogustavo244 @OdeioCanalhas Troque voc\u00ea de doutrinador, em vez de sugerir para os outros. Parece que o seu est\u00e1 mais pra um Socialista Fabiano LIXO. #falei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#falei", "link": "https://twitter.com/pacheco_eli77/status/1038401519475994624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OdeioCanalhas,Bentogustavo244,misscaviar,geraldoalckmin"}
{"id": 1038401061965508609, "date": "2018-09-08", "time": "07:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1038256417386516480, "username": "pacheco_eli77", "tweet": "@geraldoalckmin Deixa de ser demagogo. Tu e a tua quadrilha, queriam ele morto. A narrativa muda com a din\u00e2mica dos acontecimentos. Se tivesse morrido, tu tava comemorando na surdina. Pelo poder, h\u00e1 muito tempo, voc\u00ea j\u00e1 \u00e9 um rato imundo !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pacheco_eli77/status/1038401061965508609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038400387043282944, "date": "2018-09-08", "time": "07:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1038256417386516480, "username": "pacheco_eli77", "tweet": "@geraldoalckmin Santinho do Pau \u00d4co \u00e9 o que voc\u00ea \u00e9, seu merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pacheco_eli77/status/1038400387043282944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038399972251713536, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@nizetticardoso @paulazanelli @bolsimpson @beregmaciel @mcesar1968 @R_Terouinard @mitags @pinhead_lives @marcotulio78 @raphaelscostarj @meirelles @fernandohaddad3 @geraldoalckmin @MarinaSilva @joaoamoedonovo @cirogomes @folha @socram2014 @MarcusAdeSousa EU ESTOU TRABALHANDO  NESSA CAMPANHA POR AMOR AO BRASIL, @jairbolsonaro  PELO BEM DO BRASIL ! VOCE \u00c9 FORTE CAMPE\u00c3O ! VOCE JA VENCEU !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038399972251713536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusAdeSousa,socram2014,folha,cirogomes,joaoamoedonovo,MarinaSilva,geraldoalckmin,fernandohaddad3,meirelles,raphaelscostarj,marcotulio78,pinhead_lives,mitags,R_Terouinard,mcesar1968,beregmaciel,bolsimpson,paulazanelli,nizetticardoso,jairbolsonaro"}
{"id": 1038399256728666112, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Geraldo Alckmin vai gravar um programa com a \u201cmensagem de uni\u00e3o e pacifica\u00e7\u00e3o do pa\u00eds\u201d, publica o Estad\u00e3o.\u00c9 isso que os indecisos querem, uma pessoa cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o como presidente.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038399256728666112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383592848678912, "date": "2018-09-08", "time": "06:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 51519204, "username": "rubens_jr", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmim presidente!!!! #TamuJunto #G45", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TamuJunto,#G45", "link": "https://twitter.com/rubens_jr/status/1038383592848678912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038278126432923649, "date": "2018-09-07", "time": "23:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@geraldoalckmin @ViniciusNikolod @ghisimoes V\u00cdDEOS EDITADOS E FORA DO CONTEXTO. O CASO MARIA DO ROS\u00c1RIO, POR EXEMPLO, COLOQUE DESDE O IN\u00cdCIO DA DISCUSS\u00c3O PARA VER SE TEM O MESMO SENTIDO QUE A PARTE EDITADA. FALTA DE CAR\u00c1TER DA EQUIPE DE CAMPANHA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038278126432923649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ghisimoes,ViniciusNikolod,geraldoalckmin"}
{"id": 1038270247223140352, "date": "2018-09-07", "time": "22:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@ViniciusNikolod CAMPANHA DE @geraldoalckmin \u00c9 UMA VERGONHA. COM O TEMPO QUE TEM, EM RAZ\u00c3O DOS ACORD\u00d5ES COM A M\u00c1FIA DO CENTR\u00c3O, DEVERIA FOCAR EM APRESENTAR SEUS PROJETOS E N\u00c3O EM ATACAR DE FORMA COVARDE E IMORAL OUTROS CANDIDATOS. DEMONSTRA APENAS FALTA DE CAR\u00c1TER DA EQUIPE POL\u00cdTICA DELE", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038270247223140352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusNikolod,geraldoalckmin"}
{"id": 1038234615553638400, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 855503471516286976, "username": "ConservadorCE", "tweet": "@geraldoalckmin Conhe\u00e7o o Merendeiro santo !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservadorCE/status/1038234615553638400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038211259903160320, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 855503471516286976, "username": "ConservadorCE", "tweet": "@geraldoalckmin E a merenda ????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservadorCE/status/1038211259903160320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038190125203775491, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 962419884780146695, "username": "cdaicia_", "tweet": "Ou seja, a mesma gest\u00e3o que o Temer usou na campanha, p sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, enfim.. a qual o Geraldo tanto critica como sendo P\u00c9SSIMA,  \u00e9 a mesma que est\u00e1 apoiando a campanha do Geraldo Alckmin, \u00e9 ser\u00e1 a mesma que ele ir\u00e1 usar!!! Que papel\u00e3o hein, Geraldo Alckmin", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cdaicia_/status/1038190125203775491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189591910645760, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 962419884780146695, "username": "cdaicia_", "tweet": "Chupa Geraldo Alckmin. Quero deixar bem claro que EU n\u00e3o apoio o Temer, nem Dilma e muito menos Lula, por\u00e9m achei esse v\u00eddeo super interessante. No v\u00eddeo o Temer responde aos ataques do Geraldo que diz que td gest\u00e3o do Temer foi p\u00e9ssima, SOQ a mesma gest\u00e3o est\u00e1 com o Geraldo  pic.twitter.com/ImVxWi5o9g", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cdaicia_/status/1038189591910645760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171220913651712, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 919669693656559623, "username": "lucasam15_", "tweet": "@geraldoalckmin Fraco \u00e9 tu que n\u00e3o ganha nada s\u00f3 tem bla bla bla comedor de merenda...t\u00e1 atr\u00e1s at\u00e9 da Marina e do Ciro...isso \u00e9 dor de cotovelo de quem n\u00e3o vence nada, s\u00f3 \u00e9 fracassado...kkkkk fracote", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasam15_/status/1038171220913651712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038166030684758016, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "O pai do cara quase morreu ontem pela esquerda e o pivete vai pra internet fazer oq? Fazer Pol\u00edtica e atacar o Geraldo Alckmin.. Ou seja, na segunda eu triplicava os ataques o Bozonaro.  pic.twitter.com/hMTajfClby", "replies": 29, "retweets": 28, "likes": 95, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038166030684758016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145966447177728, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "@YOUTUBEA Imprensa brasileira \u00e9 c\u00famplice do crime contra Bolsonaro  https://youtu.be/jApLE69QNiA\u00a0 via @YouTubeA culpa desse atentado \u00e9 toda da esquerda maldita e da grande midia podre... vejam a Campanha de Geraldo Alckmin vem a semana toda insultando o \u00f3dio contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1038145966447177728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YOUTUBEA"}
{"id": 1038140583628427269, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@folha A Quadrilha Midi\u00e1tica #golpista deixou o Tucano @geraldoalckmin  pelo meio do caminho. Primeiramente, colocaram a Quadrilha Temer-PSDB no poder. Agora, est\u00e3o embarcando no Fascismo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpista", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038140583628427269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,geraldoalckmin"}
{"id": 1038122924035727360, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@g1 Parece que a #golpista @RedeGlobo largou o @geraldoalckmin  e est\u00e1 apoiando o candidato de extrema direita. No falso atentado, est\u00e3o dando cobertura ampla, no sentido de vender a imagem do v\u00edtima do \u00f3dio. Tem angu nesse caro\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpista", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038122924035727360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,RedeGlobo,geraldoalckmin"}
{"id": 1038116330862522368, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@Haddad_Fernando @cirogomes @jairbolsonaro @MarinaSilva @geraldoalckmin @Rubertim1 M\u00e9dico tem que receitar o rem\u00e9dio necess\u00e1rio, n\u00e3o apenas o prontamente dispon\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038116330862522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rubertim1,geraldoalckmin,MarinaSilva,jairbolsonaro,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038113036819734529, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@GuilhermeBoulos @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @posidao Boso t\u00e1 internado onde mesmo? E desde quando santa casa \u00e9 p\u00fablica? Voc\u00ea sabia que ela faz atendimento pelo sus mas \u00e9 privada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038113036819734529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "posidao,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando,jairbolsonaro,geraldoalckmin,MarinaSilva,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038101379229908992, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@geraldoalckmin Defenda de vez para o homem de bem poder se defender. Assim vc ganhar\u00e1 mais votos. A sociedade n\u00e3o suporta mais esquerdistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038101379229908992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038095701081825281, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@jeanwyllys_real @cirogomes @VillaMarcovilla @geraldoalckmin @Charlie98923531 Quem anda falando em meter bala nos outros e em armar a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 o Boso. Quem levou bala at\u00e9 agora foi o \u00f4nibus do Lula. Esqueceu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038095701081825281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Charlie98923531,geraldoalckmin,VillaMarcovilla,cirogomes,jeanwyllys_real"}
{"id": 1038089880595832836, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "Afinal, Jair Bolsonaro foi beijar as m\u00e3os dos Marinho, ontem (5/9) e logo depois, o MP, a m\u00eddia e Temer enterraram Geraldo Alckmin. Mas, \u00e9 melhor deixar os historiadores pra l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1038089880595832836", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071256321548288, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@geraldoalckmin @ofundamentado N\u00e3o pode mais? ou n\u00e3o pode por enquanto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038071256321548288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ofundamentado,geraldoalckmin"}
{"id": 1038049543944896512, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 818595138243006464, "username": "ArthurCostaLima", "tweet": "@geraldoalckmin Vagabundo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurCostaLima/status/1038049543944896512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038045990698266624, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 984586395477008384, "username": "rlsousa2018", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @marceloblaz \u00c9 uma tentativa, mas o Brasil todo sabe q chuchu e vampiro sao um a mesma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rlsousa2018/status/1038045990698266624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marceloblaz,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1038045423884283905, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1522485967, "username": "EribertoLeal", "tweet": "Votar no @geraldoalckmin \u00e9 pior que votar no PT!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EribertoLeal/status/1038045423884283905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038039353006673922, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "O general da reserva Jo\u00e3o Camilo Pires de\u00a0Campos disse que sua participa\u00e7\u00e3o na campanha de @geraldoalckmin tem o intuito de trazer conhecimentos e valores dos militares.  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/06/06/alckmin-visita-exercito-no-rio-e-nega-tentativa-de-tirar-votos-de-bolsonaro.amp.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1038039353006673922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038033202303184896, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 823032412917682176, "username": "vicpinheeiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Faz mais v\u00eddeos. Quero mais memes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicpinheeiro/status/1038033202303184896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038032689322835969, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 339050539, "username": "LeopoldinaConta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeopoldinaConta/status/1038032689322835969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038032080398168064, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1010731779400101889, "username": "LukkasTavares_", "tweet": "@geraldoalckmin voc\u00ea n\u00e3o percebeu que est\u00e1 se contradizendo?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukkasTavares_/status/1038032080398168064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038017655737905152, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3371767793, "username": "EdsonFPA", "tweet": "@geraldoalckmin E Pensar que j\u00e1 votei nesse VAGABUNDO um dia #lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lixo", "link": "https://twitter.com/EdsonFPA/status/1038017655737905152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038013637502361600, "date": "2018-09-07", "time": "05:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 194093600, "username": "WillDuarteT", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Estas declara\u00e7\u00f5es s\u00e3o de longe a melhor coisa que voc\u00ea fez pelo Brasil, obrigado Michel, e caso a pol\u00edcia encontre as provas adequadas, desejo centenas de anos de cadeia e a tomada do pratim\u00f4nio dos senhores. Caso n\u00e3o... Ptz \u00e9 isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillDuarteT/status/1038013637502361600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038010326313259009, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 163275219, "username": "Orlando_CE", "tweet": "@geraldoalckmin Faz outro pro Haddad lembrando a ele que foi PT q lhe colocou na vice presid\u00eancia. Vai l\u00e1 @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando_CE/status/1038010326313259009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037988939037114371, "date": "2018-09-07", "time": "04:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 84195983, "username": "lmonterei", "tweet": "@geraldoalckmin acabei de ouvir na r\u00e1dio Jovem Pan news, uma propaganda deturpando a imagem de quem \u00e9 eleitor do @jairbolsonaro, que coisa mais baixa! \u00c9 melhor JAIR se acostumando!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmonterei/status/1037988939037114371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037979279819268098, "date": "2018-09-07", "time": "03:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3317700867, "username": "rangelsoliveira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Por isso eu sou @cirogomes #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/rangelsoliveira/status/1037979279819268098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1037976539781054464, "date": "2018-09-07", "time": "03:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Vai ter coragem de descer a rampa e olhar na cara do povo? V\u00e1 sair correndo por tr\u00e1s? #manunojaburu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#manunojaburu", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1037976539781054464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037976130312130561, "date": "2018-09-07", "time": "03:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Kkkkk. Est\u00e1 senil mesmo! For Temer!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1037976130312130561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037969430595158016, "date": "2018-09-07", "time": "02:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1030780059597123584, "username": "patmonica17", "tweet": "@geraldoalckmin Kkkkkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkPera\u00ed que tem mais um pokin de k Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkjkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patmonica17/status/1037969430595158016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037935980345524225, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 135975269, "username": "jpvbm", "tweet": "@geraldoalckmin No que pensaram que daria a campanha de desumaniza\u00e7\u00e3o do Bolsonaro e de seus eleitores?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpvbm/status/1037935980345524225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037907127338070017, "date": "2018-09-06", "time": "22:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1037907127338070017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037899199726186496, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1024424173815390208, "username": "Goreth04380523", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/EycljCxH7J", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Goreth04380523/status/1037899199726186496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037893174939791360, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Em respeito ao deputado Jair Bolsonaro, que se recupera do atentado sofrido nesta quinta-feira (6), a campanha de Geraldo Alckmin suspendeu suas atividades nesta sexta-feira (7), adiando os compromissos previamente agendados.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037893174939791360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891060373114881, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Um dia depois de enterrar a candidatura de Geraldo Alckmin (PSDB), o usurpador Michel Temer postou um novo v\u00eddeo lembrando que ele e o PSDB est\u00e3o juntos no golpe de 2016, que destruiu a economia e a imagem do Brasil no mundo;  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367880/Ap%C3%B3s-enterrar-Alckmin-Temer-mata-o-PSDB.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1037891060373114881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876356623806469, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 101457192, "username": "yourfriendjp", "tweet": "homens que eu pegaria matt champion geraldo alckmin jovem o cantor daniel", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yourfriendjp/status/1037876356623806469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875068431413249, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 73499381, "username": "GutoCastello", "tweet": "@geraldoalckmin Amiguinho, s\u00f3 trouxa cai nesse papo com o teu partido compondo o governo golpista. Al\u00e9m dos outros partidos que te apoiam e que compuseram o governo golpista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GutoCastello/status/1037875068431413249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037866897050615808, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 170276121, "username": "GILDASIO7", "tweet": "@geraldoalckmin #PCC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PCC", "link": "https://twitter.com/GILDASIO7/status/1037866897050615808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037866839504764929, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 170276121, "username": "GILDASIO7", "tweet": "@geraldoalckmin PCC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GILDASIO7/status/1037866839504764929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037864010039869440, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 101862117, "username": "ValcirMachado", "tweet": "@geraldoalckmin Que idiota!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValcirMachado/status/1037864010039869440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037863751180066818, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:55", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Nordestinos defendem que Geraldo Alckmin evite pisar no Nordeste .Nordestinos defendem que Geraldo Alckmin evite pisar no Nordeste", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037863751180066818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857504896663554, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "@geraldoalckmin Resumindo: \u00e9 um santo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037857504896663554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037849621366808576, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 176589318, "username": "profhist", "tweet": "@ricardo1tavares @geraldoalckmin Com a palavra os professores do Estado de SP...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profhist/status/1037849621366808576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ricardo1tavares"}
{"id": 1037849409109864448, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43714549, "username": "basto61", "tweet": "@elpais_brasil @geraldoalckmin tem \u00e9 que suspender a campanha mentirias que faz na TV.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basto61/status/1037849409109864448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037848419795124224, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin @silvanaabdala @rosangela_bolze Tanto Alckmin como Ana Am\u00e9lia s\u00e3o dois dos melhores pol\u00edticos que o Brasil tem. Serenos, equilibrados, n\u00e3o demag\u00f3gicos.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037848419795124224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosangela_bolze,silvanaabdala,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037846598452166657, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 43714549, "username": "basto61", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 um pulha! Sua propaganda eleitoral mostra fragmentos de v\u00eddeos do Bolsonaro que deturpam todo o contexto do que realmente aconteceu, como no caso da Maria do Ros\u00e1rio. Como j\u00e1 ouvi de muitas pessoas que podem n\u00e3o votar no Bolsonaro , mas em vc jamais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basto61/status/1037846598452166657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037843788734062592, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1004149510233354240, "username": "LeoLima_010", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @opovoonline \u00c9 golpista tbm, da mesma laia de temer, Eunicio e outros a\u00ed que n\u00e3o v\u00e3o conseguir se reeleger.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoLima_010/status/1037843788734062592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037842546209312768, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2564533712, "username": "ricardo1tavares", "tweet": "O candidato @geraldoalckmin , foi outro a relativizar o ataque a caravana de Lula https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/03/pt-colhe-o-que-planta-diz-alckmin-sobre-ataque-a-tiros-a-caravana-de-lula.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo1tavares/status/1037842546209312768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037841646124191745, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Advers\u00e1rios de @geraldoalckmin  usam v\u00eddeos de @MichelTemer  para vincular tucano ao governo. #eleicoes2018 #eleicoesOPOVO  http://bit.ly/2M5McQy\u00a0 pic.twitter.com/AtOW51nPNE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#eleicoesOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037841646124191745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037840969197076481, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 791103709463871488, "username": "FrankSilvaTI", "tweet": "@geraldoalckmin @lsentoes Depois que disseminou o \u00f3dio a\u00ed ele tira, vai tomar no cu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrankSilvaTI/status/1037840969197076481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037835305649364992, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 382804304, "username": "EduardotCastro_", "tweet": "@Alvaro12020 @geraldoalckmin Vc \u00e9 um pilantra de carteirinha a anos... preparo \u00e9 saber roubar bem sem rastros n\u00e9 safado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardotCastro_/status/1037835305649364992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Alvaro12020"}
{"id": 1037833135122247680, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 208014585, "username": "interneuton", "tweet": "@geraldoalckmin @mdenser S\u00f3 que n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/interneuton/status/1037833135122247680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdenser,geraldoalckmin"}
{"id": 1037829984855846913, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037829984855846913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037828755157331969, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1023721304980160515, "username": "alves_sccp11", "tweet": "KKKKK PRESIDENTO DESMARCARANDO O @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alves_sccp11/status/1037828755157331969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037828583916482560, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 214253796, "username": "ThiagoHolanda_", "tweet": "@geraldoalckmin Pare de jogar sujo! Agora Ta preocupado com o candidato ? Jogue no debate \u00e9 nas ideias n tente enganar as pessoas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoHolanda_/status/1037828583916482560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037824046287794177, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@geraldoalckmin \u00c9 muita cara cara de pal, pqp...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037824046287794177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037822860914577408, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4885147605, "username": "winstonndl", "tweet": "@geraldoalckmin Ent\u00e3o pare de passar \u00f3dio contra ele em suas entrevistas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonndl/status/1037822860914577408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037822344092438529, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2984943250, "username": "ozzyman99", "tweet": "@EuclidesFla @geraldoalckmin Corrupto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ozzyman99/status/1037822344092438529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,EuclidesFla"}
{"id": 1037821799743070212, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 241321007, "username": "adrianogcd", "tweet": "Fala mais @MichelTemer o Brasil quer saber quem \u00e9 @geraldoalckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianogcd/status/1037821799743070212", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037817270569979904, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1625111094, "username": "ximboka", "tweet": "@geraldoalckmin Depois dos ataques que voc\u00ea fez na sua campanha n\u00e3o adianta dar uma de bom mo\u00e7o, ele nunca atacou nenhum candidato ele sempre ficou na dele, mas vc insistia em ataca-lo", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ximboka/status/1037817270569979904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037815344285593600, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@geraldoalckmin @andrezamatais @Estadao @CamilaFrrz @reynaldofm #Esquerda\u00e9Odio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Esquerda\u00e9Odio", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1037815344285593600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reynaldofm,CamilaFrrz,Estadao,andrezamatais,geraldoalckmin"}
{"id": 1037810548417683456, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 263612692, "username": "BrunoBragaMK", "tweet": "@geraldoalckmin Candidato a sua suposta preocupa\u00e7\u00e3o beira a ridicularizado e o cinismo, o vc e sua campanha est\u00e3o denegrindo a imagem do mesmo \u00e9 algo de ODIO incompar\u00e1vel , veneno puro , ai o Sr vem falar merda aqui? O Sr gostaria de ter uma filha estuprada por um `demenor` e assasinada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoBragaMK/status/1037810548417683456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037804241488945153, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2248453356, "username": "Rocolevati", "tweet": "@geraldoalckmin Picol\u00e9, se sua estrat\u00e9gia era atrair eleitores moderados do Bolsonaro desista. Eles n\u00e3o existem mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rocolevati/status/1037804241488945153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037801989319610369, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "@geraldoalckmin @MariaRe06344694 V\u00e1 vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037801989319610369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaRe06344694,geraldoalckmin"}
{"id": 1037800663693107202, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @sergiodepaula21 Lament\u00e1vel o que aconteceu com Bolsonaro. Mais toler\u00e2ncia e menos viol\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037800663693107202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sergiodepaula21,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037797989878837249, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 279191719, "username": "anthonyjoseph07", "tweet": "@geraldoalckmin Aproveitou e j\u00e1 fez um marketing", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anthonyjoseph07/status/1037797989878837249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037794589170655233, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@geraldoalckmin Olha o desespero Chuchu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037794589170655233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037794265936609281, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Esse Temer t\u00e1 uma metralhadora! Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037794265936609281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037793729627729920, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 65082204, "username": "DannielCF", "tweet": "@anaamelialemos @geraldoalckmin @Val_Ce1 T\u00e1 na cara que \u00e9 algo planejado pela turminha do bem. Rid\u00edculo isso. Independente de quem se vote, passa dos limites da ignor\u00e2ncia tentar matar um candidato por pura ideologia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielCF/status/1037793729627729920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Val_Ce1,geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037791586606886913, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Cc @geraldoalckmin @anaamelialemos Todo cuidado \u00e9 pouco. pic.twitter.com/RCZOxMZd2j", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037791586606886913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,anaamelialemos"}
{"id": 1037790062170320896, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@geraldoalckmin tenta impedir pesquisa, afirma jornal #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO:  http://bit.ly/2M2Xy7W\u00a0 pic.twitter.com/LnCGIv6960", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037790062170320896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037788374675804161, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2654550752, "username": "OdecioRCarneiro", "tweet": "#Repost @caboclodedireita\u30fb\u30fb\u30fb..........#cear\u00e1 #marinasilva #cirogomes #geraldoalckmin #loreimprota #carros #fernandoesorocaba #lulalivre #fernandohaddad #haddad #makeup #simoneesimaria #missrose...  https://www.facebook.com/OdecioRCarneiro/videos/2190306171247105/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost,#cear\u00e1,#marinasilva,#cirogomes,#geraldoalckmin,#loreimprota,#carros,#fernandoesorocaba,#lulalivre,#fernandohaddad,#haddad,#makeup,#simoneesimaria,#missrose", "link": "https://twitter.com/OdecioRCarneiro/status/1037788374675804161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785567151448064, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 117109956, "username": "kaoxupandomang", "tweet": "@geraldoalckmin quem merecia ser esfaqueado \u00e9 ladr\u00e3o de merenda.lixo humano, morte a politico vagabundo, chega de ser passivo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaoxupandomang/status/1037785567151448064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037782840665165825, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@geraldoalckmin T\u00e3o fraco que querem mata-lo pra n\u00e3o v\u00ea-lo Presidente do Brasil#EuVotoBolsonaro17#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037782840665165825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037780137742401537, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 455033204, "username": "beperika", "tweet": "@geraldoalckmin @Cid_Moura \u00c9 que perguntar sobre as propostas otimiza o desespero e lidar com o desespero alheio deveria estarnos planos. \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beperika/status/1037780137742401537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cid_Moura,geraldoalckmin"}
{"id": 1037777475621842944, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 8275442, "username": "uira", "tweet": "T\u00e1 dif\u00edcil defender o @geraldoalckmin, n\u00e9 @FHC ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uira/status/1037777475621842944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FHC,geraldoalckmin"}
{"id": 1037776951795245056, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 242140792, "username": "fmfelipemartins", "tweet": "@geraldoalckmin Tamb\u00e9m concordo que foi golpe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmfelipemartins/status/1037776951795245056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037776692046192643, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 181333426, "username": "glaubinlima", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @isa_boro @bynho85 @iuserneime @angeleletrico @_jhermogenes @xewertonlima @rodstoulle @LucasBouvie91 De novo!! Muda o disco que este j\u00e1 arranhado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaubinlima/status/1037776692046192643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasBouvie91,rodstoulle,xewertonlima,_jhermogenes,angeleletrico,iuserneime,bynho85,isa_boro,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037776253535903745, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "Geraldo Alckmin \u00e9 t\u00e3o mentiroso que at\u00e9 o vampiro Temer, est\u00e1 cobrando que ele fale a verdade, olha quais as alian\u00e7as que o PSDB tem, veja com quem eles andam, s\u00f3 tem bandidos e corruptos, como o Alckmin vai combater a corrup\u00e7\u00e3o com alian\u00e7as com corruptos? #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037776253535903745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773935000121345, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mitou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037773935000121345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037773932567453696, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 116764241, "username": "Jordaniagabriel", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes equipe do ciro... melhor canal n\u00e3o ha pra conquistar os jovens...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jordaniagabriel/status/1037773932567453696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037772505048526848, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 72269339, "username": "cbleonardo", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/pfOfe7THgZ4?a\u00a0 ELEITOR de BOLSONARO CONTRA-ATACA a PROPAGANDA feita por GERALDO ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbleonardo/status/1037772505048526848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037770598464843777, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 164234852, "username": "anabritolira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Essa louca bebeu o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabritolira/status/1037770598464843777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037769492678496258, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @vivazedirceu Tem um v\u00eddeo para o @Haddad_Fernando, vou nominar os v\u00eddeos do temer de ' 50 Tons de Temer\" https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037769492678496258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivazedirceu,MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037767684325355521, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:11", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "@YouTubeEU Ap\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATA...  https://youtu.be/asDKgSzbX2U\u00a0 via @YouTubeEu vou compartilhar e conclamo a Todos a compartilhar esse v\u00eddeo. Faltam poucos dias n\u00e3o desanimemos  coragem esperan\u00e7a o Brasil precisa de n\u00f3s .  Dia 07  \u00e9  17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037767684325355521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTubeEU"}
{"id": 1037766904423886849, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @demori Adnet j\u00e1 fez v\u00eddeos do Bozo e do Ciro, e o Temer do Alckmin e do Haddad, \u00e9 a competi\u00e7\u00e3o de stand up das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037766904423886849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037764704511381504, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP \u00c9 MELHOR JAIR PEDINDO PRO PAPAI MANDAR O V\u00cdDEO PRO CASTANHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037764704511381504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037764038376218624, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "IBOPE NO NORDESTE  Geraldo Alckmin subiu de 4% para 8% e empatou com Fernando Haddad, que subiu de 5% para 8%.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037764038376218624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761422590189568, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 980205837816860675, "username": "criisbss", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Que massa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criisbss/status/1037761422590189568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037761384963088389, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 238644579, "username": "pardonn_21", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @BolsonaroSP faz essa f\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pardonn_21/status/1037761384963088389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,BolsonaroSP"}
{"id": 1037761226460291072, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 171906148, "username": "kevenlennox", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/3v8XTOepFG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevenlennox/status/1037761226460291072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037760293152215041, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 823940878049902592, "username": "EdicarlosMR", "tweet": "@cafecomferri Voc\u00ea \u00e9 mais do mesmo @geraldoalckmin ....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdicarlosMR/status/1037760293152215041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,cafecomferri"}
{"id": 1037757889182658560, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 65082204, "username": "DannielCF", "tweet": "@geraldoalckmin J\u00e1 devolveu o dinheiro da merenda? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielCF/status/1037757889182658560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037757836632059904, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe CONTRA-ATAQUE \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037757836632059904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757760774045696, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 171906148, "username": "kevenlennox", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/nzSKXoD0xP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevenlennox/status/1037757760774045696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037757573947162624, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 791275270049267715, "username": "HelanoPaulo", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro est\u00e1 \u00e9 bem preparado sim! Tem toda sensibilidade que todos que a\u00ed est\u00e3o n\u00e3o tem para dar o rumo conservador e patriota que o pa\u00eds precisa. N\u00e3o h\u00e1 outra op\u00e7\u00e3o melhor e mais adequada para o momento atual do Brasil. Bolsonaro 2018 em 1o Turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelanoPaulo/status/1037757573947162624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037756418500255744, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin E de vez em quando, roubar a merenda das criancinhas n\u00e9 n\u00e3o picol\u00e9??? Desviar as ve nas de obras p\u00fablicas tamb\u00e9m, assim como nomear o cunhado pra receber polpudas gorjetas por debaixo dos panos... esse \u00e9 o modo PSDB de governar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037756418500255744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037756375181475841, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Como \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o de se tra\u00eddo? pic.twitter.com/vwLD4QrZAM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037756375181475841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037754896819400704, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 171906148, "username": "kevenlennox", "tweet": "@geraldoalckmin Esse a\u00ed de cima nunca foi menos que do Matrix pol\u00edtico, conversa fiada que \u00e9 servidor do povo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevenlennox/status/1037754896819400704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037751419888132096, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 455033204, "username": "beperika", "tweet": "@Cid_Moura @geraldoalckmin Melhor Jair procurando um hospital de base. \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beperika/status/1037751419888132096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Cid_Moura"}
{"id": 1037750387665711105, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "At\u00e9 imagino a liga\u00e7\u00e3o do @geraldoalckmin pro @MichelTemer dizendo, \"ei me ajuda a\u00ed, me ataque pra me desvincular de vc e vc de mim!\" Mais tarde passa l\u00e1 em casa pra comer uma pizza! Vai ter merenda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037750387665711105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750152298160128, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "@o_antagonista Gostei dos nomes das senhas!!!! \"Dar que eu te dou outra, vagabundo\" Santo 1533 @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037750152298160128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037750035587448833, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "@geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037750035587448833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037749986539327489, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 48989450, "username": "VeehRibeiro", "tweet": "Calma criatura, j\u00e1 j\u00e1 o @geraldoalckmin aparece por a\u00ed com um bolo de a\u00e7a\u00ed pra VC \ud83d\ude18  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VeehRibeiro/status/1037749986539327489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037749669789671426, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "At\u00e9 imagino a liga\u00e7\u00e3o do @geraldoalckmin pro @MichelTemer dizendo, \"ei me ajuda a\u00ed, me ataque pra me desvincular de vc e vc de mim!\" Mais tarde passa l\u00e1 em casa pra comer uma pizza! Vai ter merenda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037749669789671426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037749564562923521, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@geraldoalckmin dizendo que vai reduzir o n\u00famero de homic\u00eddios. J\u00e1 sei: vai ampliar a parceria com o PCC e maquiar as estat\u00edsticas. #Alckmin\u00c9Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Alckmin\u00c9Temer", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037749564562923521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037749279404773376, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "@o_antagonista Mas para eles, o Bolsonaro \u00e9 que \u00e9 o problema. Acabou pro Santo 1533 @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037749279404773376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin"}
{"id": 1037749096877043712, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:19", "timezone": "CDT", "user_id": 73003691, "username": "italofurtado", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Owtimalia beb\u00ea! T\u00e3o fofo com raiva o hipocritazinho =3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italofurtado/status/1037749096877043712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037747038086152192, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 175733327, "username": "tonny_rr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer D\u00f3i quando o @ que a gente confia vem e puxa nosso tapete n\u00e9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonny_rr/status/1037747038086152192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037746883974885376, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 178465401, "username": "DIEGOFACOMACIEL", "tweet": "@ConversaAfiada At\u00e9 imagino a liga\u00e7\u00e3o do @geraldoalckmin pro @MichelTemer dizendo, \"ei me ajuda a\u00ed, me ataque pra me desvincular de vc e vc de mim!\" Mais tarde passa l\u00e1 em casa pra comer uma pizza! Vai ter merenda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DIEGOFACOMACIEL/status/1037746883974885376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037745565075955713, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 20064362, "username": "iagocavalcantea", "tweet": "Vou deixar isso aqui pra vcs verem como o @geraldoalckmin pagou a conta do motel  https://twitter.com/willgomes/status/1037703518755467265\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagocavalcantea/status/1037745565075955713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037744598754488320, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "O presidente @MichelTemer j\u00e1 havia critixcado @geraldoalckmin em dois outros v\u00eddeos. http://blogs.opovo.com.br/politica/2018/09/06/apos-criticar-alckmin-temer-grava-novo-video-rebatendo-haddad-assista/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037744598754488320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743413741989889, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 173172932, "username": "rodolfoppb", "tweet": "Temer respondendo o dign\u00edssimo Geraldo Alckmin... \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a  https://www.facebook.com/PizzaPolitica/videos/233428730662837/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfoppb/status/1037743413741989889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742337022218240, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "@geraldoalckmin @jdoriajr  Art 138,139,140 do CP? \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://twitter.com/anamarciacrvg/status/1037741579820249090\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037742337022218240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jdoriajr"}
{"id": 1037742164862808069, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1031898860535214080, "username": "Jlio43748174", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jlio43748174/status/1037742164862808069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741544059486208, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 31709659, "username": "alinealcoeres", "tweet": "@geraldoalckmin Se manque seu descarado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinealcoeres/status/1037741544059486208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037740913659916288, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@MichelTemer e @geraldoalckmin est\u00e3o brigadinhos, gente! Hehehehehehe  pic.twitter.com/jN7BnnsUUQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037740913659916288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739674146627585, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1539983340, "username": "GabrielGmz_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielGmz_/status/1037739674146627585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037739655612059648, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 291552487, "username": "Obr7Fabricio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @samiabomfim S\u00e2mia \u00e9 mais suja que frei de caminh\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Obr7Fabricio/status/1037739655612059648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiabomfim,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739073081942018, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 60893751, "username": "sidseguros", "tweet": "@geraldoalckmin e a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidseguros/status/1037739073081942018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037738448499691522, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro representa toda a capacidade da sociedade em reagir aos males da pol\u00edtica promovidos pelo cinismo do PSDB via FHC, da corrup\u00e7\u00e3o do PT via Lula e afins, a patologia mental do PCdoB e PSOL. CHEGA DE FARSA POL\u00cdTICA, AGORA \u00c9 BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037738448499691522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037736333110849536, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 258540939, "username": "matheusrez", "tweet": "@deborasuzan_ Estamos de \ud83d\udc40 seu @geraldoalckmin te aluia mah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrez/status/1037736333110849536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deborasuzan_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037733694033809408, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@VIOMUNDO Temer d\u00e1 beijos da morte em Geraldo Alckmin: Meu governo foi formado por aqueles que agora te apoiam; veja v\u00eddeos  https://www.viomundo.com.br/voce-escreve/temer-da-o-beijo-da-morte-em-geraldo-alckmin-meu-governo-foi-formado-por-aqueles-que-agora-te-apoiam-veja-o-video.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037733694033809408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037733283507970049, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2564533712, "username": "ricardo1tavares", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Faz um canal no YouTube. Ta perdendo dinheiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo1tavares/status/1037733283507970049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037732474636435456, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 855503471516286976, "username": "ConservadorCE", "tweet": "@geraldoalckmin Lula tb no aumentou patrim\u00f4nio dele , tudo tava no nome de amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservadorCE/status/1037732474636435456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037732373125836801, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 614353919, "username": "Jhonathasf", "tweet": "@geraldoalckmin EU N\u00c3O DEIXAVA  https://twitter.com/autoestimatemer/status/1037644130330001409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonathasf/status/1037732373125836801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037732333594599424, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 855503471516286976, "username": "ConservadorCE", "tweet": "@geraldoalckmin , Merendeiro , pode bater mais , aumentamos em 7pontos Entre os jovens e 3% Entre as mulheres !! Agora fa\u00e7a uma equipe forte de advogados, os in\u00fameros processos de corrup\u00e7\u00e3o que vai ter que enfrentar depois das elei\u00e7\u00f5es ser\u00e1 gigante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservadorCE/status/1037732333594599424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037731587469856768, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 298671820, "username": "PalomaFreitas80", "tweet": "@geraldoalckmin o Santo Merendeiro desesperado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PalomaFreitas80/status/1037731587469856768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037729745021140994, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 194978247, "username": "desembaracado", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gente , o temer quer aparecer. Olha o tanto de k de curtida. Esquece e espera 19 ele cair na m\u00e3o dos ju\u00edzes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desembaracado/status/1037729745021140994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037729640130011136, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 298671820, "username": "PalomaFreitas80", "tweet": "@geraldoalckmin pensa que est\u00e1 diminuindo o Bolsonaro ? Sinceramente, voc\u00ea est\u00e1 \u00e9 mostrando o quanto \u00e9 mau car\u00e1ter. N\u00e3o tem nada para mostrar- s\u00f3 se for a ficha criminal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PalomaFreitas80/status/1037729640130011136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037728071082823680, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 180431394, "username": "baestevam", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que barrac\u00e3o, gente! pic.twitter.com/nZVmqh3lgl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baestevam/status/1037728071082823680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037725114987687936, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "O @geraldoalckmin podia ficar sem essa verdade que o @MichelTemer desferiu nas fu\u00e7as do Picol\u00e9 de Chuchu https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037725114987687936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037724320506818569, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 440334093, "username": "julioooooooo", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o \u00e9 \"espet\u00e1culo\", \u00e9 a forma do POVO de mostrarem que estamos com nojo de voc\u00eas, dessa velha politica, como a sua, de ficar de lenga lenga e atacando os outros.J\u00e1 estamos cheio disso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioooooooo/status/1037724320506818569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037724047830921216, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "@BlogDoPim @jairbolsonaro O @geraldoalckmin \u00e9 s\u00f3 mais um farsante envolvido nas falcatruas do metr\u00f4 de SP. Sabe que n\u00e3o vai para o segundo turno etenta desesperadamente se agarrar nos votos contr\u00e1rios ao Bolsonaro. Mas as consequ\u00eancias \u00e9 que ele vai se definhando e mostrando a cara dele e do PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037724047830921216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BlogDoPim,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722852462604289, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 382680128, "username": "gregtgn", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer PQP Temer.. nunca imaginei q daria tanto valor a algo q ele falasse durante a campanha 2018. Oh loco bicho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gregtgn/status/1037722852462604289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722589467209729, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 180607211, "username": "cb_rafael", "tweet": "@geraldoalckmin Realmente, o Sr \u00e9 um \"santo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cb_rafael/status/1037722589467209729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037722034636304385, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 180607211, "username": "cb_rafael", "tweet": "@geraldoalckmin Por falar em \"dedo na ferida\", o q o Sr tem a dizer sobre o v\u00eddeo do @MichelTemer?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cb_rafael/status/1037722034636304385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037721385865498625, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 922510312221310976, "username": "edsonrs_e", "tweet": "@geraldoalckmin Quer dizer que o @MichelTemer n\u00e3o tem legitimidade? Se n\u00e3o tem, ele chegou de forma ilegal ao poder, ou seja, GOLPE. Ent\u00e3o agora \u00e9 GOLPE? Briguem mais, estamos amando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonrs_e/status/1037721385865498625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037721010345320449, "date": "2018-09-06", "time": "10:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 440334093, "username": "julioooooooo", "tweet": "@geraldoalckmin @SrtaLawyerBr17 Ele se referiu ao Ex\u00e9rcito Brasileiro, sobre o corporativismo, \"bandido sempre ataca a policia\"!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioooooooo/status/1037721010345320449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,geraldoalckmin"}
{"id": 1037720563031130112, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @vivazedirceu Vamos aguardar o pr\u00f3ximo v\u00eddeo do Temer!! Adeus, cartinhas...agora s\u00e3o os v\u00eddeos!!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037720563031130112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivazedirceu,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037720170578501634, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 440334093, "username": "julioooooooo", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/C9yqYbcYeO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioooooooo/status/1037720170578501634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037719515814146049, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 440334093, "username": "julioooooooo", "tweet": "@geraldoalckmin @patibaroli Na cadeia pode dar aula? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioooooooo/status/1037719515814146049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patibaroli,geraldoalckmin"}
{"id": 1037719214277185542, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1023672038333075457, "username": "VoluntarioO", "tweet": "@geraldoalckmin Um absurdo \u00e9 sua declara\u00e7\u00e3o de patrim\u00f3nio rid\u00edculo quem acredita nesta declara\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VoluntarioO/status/1037719214277185542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037718943602016257, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 440334093, "username": "julioooooooo", "tweet": "@geraldoalckmin @CastilhoKenya @NarradorDaBolsa N\u00e3o \u00e9 51%, \u00e9 50% + 1 Outra, n\u00e3o vai ter segundo turno, j\u00e1 trabalhei em Instituto de pesquisas e lhe digo que se n\u00e3o ganharmos por WO ganharemos em 1\u00b0 turno!\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioooooooo/status/1037718943602016257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,CastilhoKenya,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718131962245121, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2543791668, "username": "Lizimq", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lizimq/status/1037718131962245121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717641505460228, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 440334093, "username": "julioooooooo", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro ganhar\u00e1 por WO, porque daqui para o dia 7 de outubro voc\u00eas estar\u00e3o todos presos\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioooooooo/status/1037717641505460228", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037717376148627457, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037717376148627457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037716274984366080, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "@geraldoalckmin Eu um dia votei nos candidatos do PSDB, desde Mario Covas, passando por FHC, Serra, Alckmin e A\u00e9cio. Descobri que me deixei enganar por muitos anos. Agora vejo que PSDB e PT s\u00e3o duas ORCRIMs, apenas tem cores diferentes. #Bolsonaro17No1\u00baturno seu picol\u00e9 de chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037716274984366080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037713113360019457, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "@geraldoalckmin @LindaTannus Pol\u00edtica n\u00e3o \u00e9 pra principiantes.   \ud83d\udc4d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037713113360019457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LindaTannus,geraldoalckmin"}
{"id": 1037711785917394945, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 258540939, "username": "matheusrez", "tweet": "Iiiiiiieeeeeeiiiiiiii e teve mais, cad\u00ea candidato, vai ter r\u00e9plica? @geraldoalckmin  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrez/status/1037711785917394945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037710917549674496, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@pdevechi @geraldoalckmin QUEM FOI QUE DISSE QUE VAI TER 2\u00ba TURNO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037710917549674496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,pdevechi"}
{"id": 1037710635147120640, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@pdevechi @geraldoalckmin T\u00e1 ficando maconha santo? PT n\u00e3o vai para segundo turno seu maluco corrupto! Explica as senhas pic.twitter.com/LdeYR062cf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037710635147120640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,pdevechi"}
{"id": 1037709951416844288, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@geraldoalckmin SUA CAMPANHA \u00c9 UMA VERGONHA, NEM SEQUER PODE SER CHAMADA CAMPANHA, S\u00d3 SE OCUPA DE ATACAR OUTROS CANDIDATOS E CRITICAR OUTROS POL\u00cdTICOS. @TSEjusbr PRECISA BAIXAR NORMATIVA OBRIGANDO CANDIDATOS A APRESENTAR SOMENTE PROJETOS.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037709951416844288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,TSEjusbr"}
{"id": 1037708973888045056, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54934092, "username": "sherfenson", "tweet": "Geraldo Alckmin como se n\u00e3o bastasse gastar verba p\u00fablica do tempo eleitoral fazendo \"bolo de a\u00e7a\u00ed\" em vez de dizer o que far\u00e1 para sa\u00fade do pa\u00eds e atacar com v\u00eddeos editoriados vem cuspindo no prato do governo que...  https://www.facebook.com/sherfenson/videos/2102483603117120/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sherfenson/status/1037708973888045056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708122708758528, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@geraldoalckmin n\u00e3o sei se choro ou se acho engra\u00e7ado....  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037708122708758528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705685843230720, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41872745, "username": "JairoVendramini", "tweet": "@geraldoalckmin Falou o homem que anda de carro blindado e um monte de seguran\u00e7as.  #BolsonaroPresidente pic.twitter.com/JS9hJdSw8m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/JairoVendramini/status/1037705685843230720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705425276293121, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 612532388, "username": "ig0rrac", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @FernandoMororo Esse a\u00ed \u00e9 do bom! Depois de quase ter morrido no inc\u00eandio do museu, criou coragem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ig0rrac/status/1037705425276293121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoMororo,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037705179955716099, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41872745, "username": "JairoVendramini", "tweet": "@geraldoalckmin #Bolsonaro pic.twitter.com/dPBesTIrof", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/JairoVendramini/status/1037705179955716099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037705082777858048, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 214737208, "username": "tobiass182", "tweet": "Algu\u00e9m sabe onde ser\u00e1 o vel\u00f3rio do Geraldo Alckmin? Depois desse v\u00eddeo, ele morreu bem morrido.  https://www.facebook.com/100001847766402/posts/2245959678808936/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tobiass182/status/1037705082777858048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704854192439297, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 41872745, "username": "JairoVendramini", "tweet": "@geraldoalckmin Nos conte como \u00e9 estar l\u00e1 embaixo com 5%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairoVendramini/status/1037704854192439297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037704685896060929, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @redsonmello @ReginaldoLopes Fim de caso ou \u00e9 amor?Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que Educa\u00e7\u00e3o (DEM), Sa\u00fade (PP), Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (PRB) e Trabalho (PTB) eram/s\u00e3o comandados por aliados, de hoje. de Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037704685896060929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReginaldoLopes,redsonmello,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037704427942170626, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41872745, "username": "JairoVendramini", "tweet": "@geraldoalckmin #BolsonaroPresidente pic.twitter.com/8J6qtMVccr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/JairoVendramini/status/1037704427942170626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037704300938575873, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 161462718, "username": "HerbertDutervil", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/gTrYuwrPIi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerbertDutervil/status/1037704300938575873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037703949590179840, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 57141267, "username": "AdinaelGadelha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer isso \u00e9 o que acontece quando se empresta dinheiro a amigos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdinaelGadelha/status/1037703949590179840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037703391437381633, "date": "2018-09-06", "time": "09:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 54934092, "username": "sherfenson", "tweet": "Geraldo Alckmin como se n\u00e3o bastasse gastar verba p\u00fablica do tempo eleitoral fazendo \"bolo de a\u00e7a\u00ed\" em vez de dizer o que far\u00e1 para sa\u00fade do pa\u00eds e atacar com v\u00eddeos editoriados vem cuspindo no prato do governo que ajudou fielmente...  https://www.youtube.com/watch?v=1DLVmbzUPuQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sherfenson/status/1037703391437381633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702608973189120, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 420086250, "username": "STRANDsurf", "tweet": "@geraldoalckmin Se roubou merenda de crian\u00e7as imagina o que pode acontecer se fosse presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/STRANDsurf/status/1037702608973189120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037701211636551681, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 169230260, "username": "LidianeCesar", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin N\u00e3o querido o PT \u00e9 o ant\u00eddoto para sua volta, um neoliberal usurpador de merenda, e tbm ant\u00eddoto para o veneno q vcs deram margem q \u00e9 fascismo e seu representante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeCesar/status/1037701211636551681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037700567827722240, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "@geraldoalckmin Calma picol\u00e9 de chuchu. Todo mundo sabe que nem pra 2\u00ba turno tu tem preparo. #EstouComBolsonaro #VotoBolsonaro17 #BolsonaroPresidente17 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\u20e37\u20e3\u2705", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro,#VotoBolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037700567827722240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699805085089792, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Filha de Geraldo Alckmin relata vitiligo ap\u00f3s morte de irm\u00e3o em acidente a\u00e9reo  https://canalgama.com.br/filha-de-geraldo-alckmin-relata-vitiligo-apos-morte-de-irmao-em-acidente-aereo/\u00a0\u2026 via @goiasurgente_", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037699805085089792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698835961790464, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 62609998, "username": "websterr2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Verdade Temer, farinha do mesmo saco! Junto e misturado! kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/websterr2/status/1037698835961790464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698827661320193, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Entro na do PT.  Todo mundo quer bater no Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1037698827661320193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698537994285057, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 84624400, "username": "BergsonBeserra", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @monicabergamo T\u00e1 implodindo o Gerallldo #santo #falaaverdadegeraldo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#santo,#falaaverdadegeraldo", "link": "https://twitter.com/BergsonBeserra/status/1037698537994285057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monicabergamo,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037696065405952000, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 867017058000785408, "username": "Junior27Sena", "tweet": "@geraldoalckmin ELE S\u00d3 N\u00c3O \u00c9 IGUAL A VC CORRUPTO \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junior27Sena/status/1037696065405952000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037692957556662272, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2912387261, "username": "guilher79070323", "tweet": "@geraldoalckmin Mas faz parte do governo. \u00c9 muito feio negar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilher79070323/status/1037692957556662272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037692908990881792, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 82920195, "username": "cademozao", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer MORTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cademozao/status/1037692908990881792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037692347323228162, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Enquanto o casalzinho (PMDB e PSDB) a\u00ed ficava de mentira um para o outro, foram falar verdades. Todo mundo j\u00e1 sabia, agora o CENTR\u00c3O n\u00e3o passa de um passado vergonhoso! pic.twitter.com/gFZDRfyKmp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037692347323228162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037691106732007429, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2800558218, "username": "VilelaFGabriel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #treta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#treta", "link": "https://twitter.com/VilelaFGabriel/status/1037691106732007429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037690561245982720, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Quando o del\u00edrio quer virar realidade!Ciro n\u00e3o decola nem no Cear\u00e1:\"No cen\u00e1rio com Lula, Ciro tem 15% e \u00e9 seguido por Jair Bolsonaro (PSL), com 9%; Marina Silva (Rede), 5%; Geraldo Alckmin (PSDB), 2%;.... Brancos, nulos e indecisos somam 10%.\" https://www.valor.com.br/politica/5745215/no-ceara-lula-tem-56-diz-ibope-sem-petista-ciro-gomes-lidera\u00a0\u2026 https://twitter.com/jornal_ja/status/1037684988601348097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037690561245982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690173390249984, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2912387261, "username": "guilher79070323", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @monicabergamo Igual a turma do MBL que tenta se descolar do Macri. pic.twitter.com/MYSq9zqCbU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilher79070323/status/1037690173390249984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monicabergamo,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037688822824357889, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 171906148, "username": "kevenlennox", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o sou eleitor do Bolso mas o Brasil VAI CONTINUAR UM CAOS se esse senhor Alckmin se eleger!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevenlennox/status/1037688822824357889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688803278958592, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 51519204, "username": "rubens_jr", "tweet": "@geraldoalckmin Alckmin Presidente!! #tamujunto", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tamujunto", "link": "https://twitter.com/rubens_jr/status/1037688803278958592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037688495194730496, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@geraldoalckmin @FilLeal \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fBoa @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037688495194730496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,FilLeal,geraldoalckmin"}
{"id": 1037687195698700288, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 373594273, "username": "rafaelfreitass1", "tweet": "@geraldoalckmin Sr \u00e9 t\u00e3o preparado!  Que desviou merenda das crian\u00e7as.. canalha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelfreitass1/status/1037687195698700288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037684020820226048, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 909609786332860416, "username": "Isabelacnmali", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/2n9PyjmoQO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isabelacnmali/status/1037684020820226048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037684001723621376, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1012337421399273472, "username": "IBXz2QB6tc2yCJj", "tweet": "@geraldoalckmin Pela sua educa\u00e7\u00e3o e pelo o uso das palavras corretas e discursos bem formado , deveria para de atacar outros candidatos ou porque n\u00e3o dizer Jair Messias Bolsonaro e tentar  conquistar eleitores com aquilo que o senhor \u00e9 e foi na pol\u00edtica brasileira, com  honestidade e verdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IBXz2QB6tc2yCJj/status/1037684001723621376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037683975504977920, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "Conte a verdade @geraldoalckmin !!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037683975504977920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037679960067067904, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1031288300282281990, "username": "lacerdaibiapaba", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Pisca, pisca, pisca...pega cachorro!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lacerdaibiapaba/status/1037679960067067904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679173110779905, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 49984374, "username": "tonysheep", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonysheep/status/1037679173110779905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679172469047297, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 72142993, "username": "joeltonsousaa", "tweet": "- VAMOS A MINHA PESQUISA \"DATAFOLHA\", SEM MARGEM DE ERRO E 100% CONFI\u00c1VEL...JAIR BOLSONARO - \ud83d\udd92MARINA SILVA - \u2764CIRO GOMES - \ud83d\ude32FERNANDO HADDAD - \ud83d\ude02GERALDO ALCKMIN - \ud83d\ude20", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeltonsousaa/status/1037679172469047297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678733371559938, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@VEJA @geraldoalckmin o @MichelTemer t\u00e1 te mandando recadinhos do cora\u00e7\u00e3o aqui no tt! Vai l\u00e1 ver.. kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037678733371559938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037677986575724550, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 26121032, "username": "nrogerio", "tweet": "@Vmneto @MichelTemer @geraldoalckmin que Pa\u00eds \u00e9 esse que a maior autoridade nacional tem que se rebaixar pra responder um candidato?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nrogerio/status/1037677986575724550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vmneto,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037677732442853376, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 299181886, "username": "paula_araujo7", "tweet": "@filgmartin N\u00e3o sei qual a inten\u00e7\u00e3o... mas o que ficou CLARO pelas palavras de @MichelTemer \u00e9 que ele e Geraldo Alckmin s\u00e3o farinha do mesmo saco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_araujo7/status/1037677732442853376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,MichelTemer"}
{"id": 1037677199703322625, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "@JRobertoSilva_S @folha Os dinossauros GENOCIDAS corruptos est\u00e3o desesperados, atirando para todos os lados por saberem que sua EXTIN\u00c7\u00c3O \u00e9 iminente. @MichelTemer @geraldoalckmin & comparsas est\u00e3o com os dois p\u00e9s na cova do esquecimento, da vergonha e da maldi\u00e7\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1037677199703322625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,JRobertoSilva_S,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676923261005825, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Gente, parece briga de vizinha! Hahahahahaahahahahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037676923261005825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676877652156416, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "@MagnoMalta @reinaldoazevedo Todos no mesmo Saco do Santo1533 @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037676877652156416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,MagnoMalta,geraldoalckmin"}
{"id": 1037676804566216706, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 283660861, "username": "gleitonfreire", "tweet": "Presidente Temer pega ar e desmente Geraldo Alckmin em video:  http://youtu.be/1a4Y5137T2Q?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleitonfreire/status/1037676804566216706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037675417128321024, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025201506692354049, "username": "RegisAguiarRib1", "tweet": "@geraldoalckmin @Biakicis @MichelTemer #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/RegisAguiarRib1/status/1037675417128321024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Biakicis,geraldoalckmin"}
{"id": 1037675197179027456, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4885147605, "username": "winstonndl", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o deveria se preocupar tanto. T\u00e1 em quarto...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winstonndl/status/1037675197179027456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037669375816462336, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 738498466180173825, "username": "ricelly_queiroz", "tweet": "J\u00e1 t\u00e1 ficando feio pro Geraldo Alckmin, n\u00e3o decola, n\u00e3o cresce, n\u00e3o sai do Lugar, estagnado..mais um que responder\u00e1 por seus crimes, a casa tamb\u00e9m caiu tucano!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricelly_queiroz/status/1037669375816462336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667339561525248, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "@geraldoalckmin @mariadorosario Respeite quem paga seu sal\u00e1rio para viver defendendo O Presidi\u00e1rio, parasita vagabunda!!! O Cidad\u00e3o Brasileiro n\u00e3o \u00e9 idiota e voc\u00ea e sua gangue est\u00e3o no mesmo pinico do presidentO Ladr\u00e3o @MichelTemer . Ali\u00e1s, foi seu chefe quem deu a corda para puxar o balde do po\u00e7o do NOSSO $$$. pic.twitter.com/v7aH1Fv3od", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1037667339561525248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037666425501102080, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41872745, "username": "JairoVendramini", "tweet": "@geraldoalckmin O PSDB \u00e9 t\u00e3o safado quanto o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairoVendramini/status/1037666425501102080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037662674467868673, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 27686136, "username": "andrefeith", "tweet": "@RoseBarros__ Seria o caos para os mamadores, os esquemas mal explicados e os parasitas indicados nas estatais. Esse a\u00ed n\u00e3o me engana mais, v\u00e1 plantar Chuchu @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrefeith/status/1037662674467868673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,geraldoalckmin"}
{"id": 1037660386030444544, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 70950115, "username": "EvandroFGomes", "tweet": "Candidato @geraldoalckmin e Presidente - pra sempre golpista - @MichelTemer, um recadinho aqui do cora\u00e7\u00e3o: N\u00e3o briguem, meninos!!! rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroFGomes/status/1037660386030444544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037657616007286785, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 632138940, "username": "LeoPalestrino12", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que orgulho do meu presidento! Ave Temer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoPalestrino12/status/1037657616007286785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037652505461760000, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 709434494273654784, "username": "Thiago_L_Rocha", "tweet": "@conexaopolitica Quem votar no @geraldoalckmin da continuidade ao modelo de governo do @MichelTemer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_L_Rocha/status/1037652505461760000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037652498029391872, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4570845706, "username": "xXFabioLobo", "tweet": "@geraldoalckmin Boa sorte. Se n\u00e3o for preso at\u00e9 l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xXFabioLobo/status/1037652498029391872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037650318702600192, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@geraldoalckmin @ViniciusNikolod @dritaloresende Boa parte j\u00e1 no 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037650318702600192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dritaloresende,ViniciusNikolod,geraldoalckmin"}
{"id": 1037647275852476417, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 186121202, "username": "tuxcebr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer CUIDADO! Esse v\u00eddeo pode ser parte de alguma estrat\u00e9gia para tentar emplacar outro membro da gangue nas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuxcebr/status/1037647275852476417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037646550539927553, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 37757908, "username": "HamiltonNog", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Bufo !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HamiltonNog/status/1037646550539927553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037646414657069056, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ConversaAfiada @eduguim @BlogdoNoblat @jose_simao @chicobarney @zehdeabreu @cynaramenezes @geraldoalckmin @MichelTemer @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Marciolopeste @luisandrefq_ @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Gabriel6828 @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @MBRAndrea @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @Rosa_Lula2018 @moema4 @Cyberdri N\u00e3o ser\u00e1 enterro ou crema\u00e7\u00e3o, mas derretimento! RIP \"Picol\u00e9 de Chuchu\"Ciz\u00e2nia na rataria! Alckmin, aliado de Temer e Centr\u00e3o (o que h\u00e1 de pior e esp\u00fario), fala mal do governo Temer, mas Temer lembra que eram/s\u00e3o comandados por aliados de hoje de Alckmin! https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037511910156054533\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037646414657069056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyberdri,moema4,Rosa_Lula2018,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,MBRAndrea,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,Gabriel6828,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,luisandrefq_,Marciolopeste,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,MichelTemer,geraldoalckmin,cynaramenezes,zehdeabreu,chicobarney,jose_simao,BlogdoNoblat,eduguim,ConversaAfiada"}
{"id": 1037645952629260290, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 798121085355040768, "username": "nonatomunizadv", "tweet": "@geraldoalckmin Sinto um desgosto profundo quando me vem \u00e0 mem\u00f3ria a lembran\u00e7a que um dia j\u00e1  votei em ti!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nonatomunizadv/status/1037645952629260290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037644125263278080, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 57141267, "username": "AdinaelGadelha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 isso que o Temer ta querendo dizer no v\u00eddeo... n\u00e3o \u00e9 pedido de socorro \u00e9 \"se eu for tu vai tamb\u00e9m\" https://twitter.com/i/events/1037471473361870849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdinaelGadelha/status/1037644125263278080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037643610643021829, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 100655944, "username": "analima1970", "tweet": "@geraldoalckmin Interessante... E a merenda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analima1970/status/1037643610643021829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037643420108578818, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 144882080, "username": "adminravel", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Walkeman perdeu o respeito que j\u00e1 n\u00e3o tinha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adminravel/status/1037643420108578818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037643359282765825, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 705362298, "username": "liviaalbu15", "tweet": "A pesquisa divulgada ontem mostra o crescimento de Fernando Haddad, Ciro Gomes e Geraldo Alckmin. Tamb\u00e9m mostra que 44% dos eleitores rejeitam Jair Bolsonaro, que tamb\u00e9m seria derrotado em todos os eventuais segundo turno.  pic.twitter.com/xAbfkNn5U1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviaalbu15/status/1037643359282765825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640412880687109, "date": "2018-09-06", "time": "04:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 375324145, "username": "_jardoo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/KBQdd4sYuL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jardoo/status/1037640412880687109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037637503849820162, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 175382935, "username": "MarceloUchoa_", "tweet": "Bom dia pra voc\u00ea que gosta de um barraco. Toma Geraldo Alckmin. \ud83d\udc4a\ud83c\udffe Vcs s\u00e3o os mesmos. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @geraldoalckmin #ForaGolpistas #ForaTemer https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForaGolpistas,#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/MarceloUchoa_/status/1037637503849820162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037633020109488128, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 709434494273654784, "username": "Thiago_L_Rocha", "tweet": "@geraldoalckmin Cara desisti que t\u00e1 feio, ou voc\u00ea gosta de passar vergonha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_L_Rocha/status/1037633020109488128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037631012677865472, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 709434494273654784, "username": "Thiago_L_Rocha", "tweet": "@geraldoalckmin Voc\u00ea \u00e9 um corrupto e ta morrendo de medo do Bolsonaro, e melhor Jair se acostumando bandido ladr\u00e3o de merenda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_L_Rocha/status/1037631012677865472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037629426857635840, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 987034371084480512, "username": "gadelhaota", "tweet": "N\u00e3o mentiu quando falou sobre o bolsonaro. S\u00f3 esqueceu de falar que o seu partido (que foi apoiador do temer para estancar a sangria rs), tamb\u00e9m foi e seria um grande retrocesso pro pa\u00eds. Se poupe @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gadelhaota/status/1037629426857635840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037629264311603200, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996556156700119040, "username": "AndradeWires", "tweet": "Esse Geraldo Alckmin tem exagerado tanto em sua propagandas mentirosas que at\u00e9 o Michel Temer(vice da Dilma) saiu em defesa do povo brasileiro.@roxmo @jairbolsonaro @PastorJecerGoes @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @DaniloGentili @diguinhocoruja @OdecioCarneiro pic.twitter.com/Pk8NBmM2LI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndradeWires/status/1037629264311603200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,jairbolsonaro,PastorJecerGoes,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,DaniloGentili,diguinhocoruja,OdecioCarneiro"}
{"id": 1037628527619858432, "date": "2018-09-06", "time": "04:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 987034371084480512, "username": "gadelhaota", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ser\u00e1 que o senhor n\u00e3o tem vergonha de postar isso na internet? Sua assessoria n\u00e3o tem limites mesmo n\u00e9???? O Brasil n\u00e3o \u00e9 cego seu canalha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gadelhaota/status/1037628527619858432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037617078776340480, "date": "2018-09-06", "time": "03:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "@reinaldoazevedo O Santo 1533 @geraldoalckmin  sabe que j\u00e1 perdeu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037617078776340480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037613569251139584, "date": "2018-09-06", "time": "03:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @mariadorosario Eu quero acordar em um dia aonde a noticia seja:\"Com a Vit\u00f3ria de Bolsonaro, Maria do Rosario, Jean Willys, Jandhira, Humberto e v\u00e1rios outros membros da esquerda fugiram do pa\u00eds.\" Aaaah, meu sonho... Vou jogar aqui pro universo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1037613569251139584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037591620957495296, "date": "2018-09-06", "time": "01:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Geraldoooo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037591620957495296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037589905348747266, "date": "2018-09-06", "time": "01:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "@brunagarcia_be Vou chupar seu sangue @geraldoalckmin  pic.twitter.com/m9fJAPaOAJ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037589905348747266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunagarcia_be,geraldoalckmin"}
{"id": 1037581288797102080, "date": "2018-09-06", "time": "01:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Que comida de rabo!!! Toma Chuchu merendeiro! Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037581288797102080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037577678784815104, "date": "2018-09-06", "time": "00:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 273428353, "username": "FagnerUrcezino", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u201clava roupa todo dia que agonia\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FagnerUrcezino/status/1037577678784815104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037576988914012160, "date": "2018-09-06", "time": "00:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 756141170, "username": "eddufortalclean", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita chuchu.... tomou na tela viu!!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 mais uma vez demonstra o tipo de campanha p\u00e9ssima e mentirosa do Geraldo Alckmin.\ud83e\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddufortalclean/status/1037576988914012160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037564353963282432, "date": "2018-09-05", "time": "23:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 109170392, "username": "flaviosalzer", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ncampsg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviosalzer/status/1037564353963282432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,ncampsg"}
{"id": 1037555392342106113, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 134509014, "username": "itrafael", "tweet": "@chico_pinheiro Eu entendi presidente.@MichelTemer = @geraldoalckmin Se ganhar as elei\u00e7\u00f5es o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 vai ficar a mesma coisa!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itrafael/status/1037555392342106113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,chico_pinheiro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037554331703226369, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "O pior momento da campanha de Geraldo Alckmin \u00e0 Presid\u00eancia.  https://twitter.com/edsonrs_e/status/1037550306035421184\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037554331703226369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552902758428672, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "@geraldoalckmin @planaIto Essa briga entre esses dois do centr\u00e3o/direita \u00e9 uma viol\u00eancia pol\u00edtica alegre. pic.twitter.com/kxZaTXRT3B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037552902758428672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "planaIto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037551195286642688, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 106329259, "username": "llleos", "tweet": "Olha a\u00ed @geraldoalckmin teu amigo te enviou lembran\u00e7as #eleicoes2018 #bff #tbt da alegria #forever #sdv #chuchu #CIROGOMES #CiroPresidente #DeusAjudeoBrasil https://twitter.com/gustavocastanon/status/1037538640296124416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#bff,#tbt,#forever,#sdv,#chuchu,#CIROGOMES,#CiroPresidente,#DeusAjudeoBrasil", "link": "https://twitter.com/llleos/status/1037551195286642688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037548904756207618, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 207187618, "username": "gladsondamas", "tweet": "Pega fogo cabar\u00e9! Reage @geraldoalckmin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gladsondamas/status/1037548904756207618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037545237391060993, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "O @geraldoalckmin t\u00e1 ferradoKkkkkO Temer t\u00e1 dizendo que o Alckmin t\u00e1 falando mal do Governo Tremer, mas todos os partidos que apoiam o Alckmin \u00e9 do governo Temer.Alckmin e Temer \u00e9 a mesma coisa Kkkk@BolsonaroSP@BlogDoPim@CarlosBolsonaro@filgmartin@flaviomorgen https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037545237391060993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,BolsonaroSP,BlogDoPim,CarlosBolsonaro,filgmartin,flaviomorgen"}
{"id": 1037544975351861248, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 923695249674915845, "username": "Chicagus06", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @adware33  esses anos est\u00e3o mais loucos q os 80/90", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chicagus06/status/1037544975351861248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,adware33"}
{"id": 1037544609583439872, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 162116909, "username": "CintiaDyP", "tweet": "RT @MichelTemer FALA A VERDADE @geraldoalckmin SEU VEIACO MENTIROSO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CintiaDyP/status/1037544609583439872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037544267156209664, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin Estrat\u00e9gia do Marketing do Alckmin \u00e9 q ao atacar Bolsonaro, nos apoiadores do Bolsonaro ataquem ele, e os indecisos e outros entrem na briga n\u00e3o pra defend\u00ea-lo, mas se unirem contra o Bolsonaro, eles est\u00e3o se unindo em uma causa em comum pelo mal, n vamos dar ibope pra bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037544267156209664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037542127763431424, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 52161093, "username": "evertonrub", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Haddad_Femando @OBrasilFeliz Como diria @galvaobueno : \" \u00c9 TRETAA!! \u00c9 TRETAAA!! kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evertonrub/status/1037542127763431424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,Haddad_Femando,MichelTemer,geraldoalckmin,galvaobueno"}
{"id": 1037541575717470208, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1675098176, "username": "samucadiogenes", "tweet": "Menos um! Decidido. J\u00e1 se foram: @jairbolsonaro, @geraldoalckmin  e @joaoamoedonovo \ud83d\ude22 https://twitter.com/colunadireita/status/1037375805024817153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samucadiogenes/status/1037541575717470208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037538586458050560, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1566159270, "username": "marcusfeliipe_", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Traduzindo: VOC\u00ca, GERALDO, \u00c9 DO MEU BONDE E EU VOU LEVAR VOC\u00ca PRO BURACO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcusfeliipe_/status/1037538586458050560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537394591969281, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 34902153, "username": "migsaugusto", "tweet": "\u00c9gua @geraldoalckmin, tu vai deixar manxo?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migsaugusto/status/1037537394591969281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037537376023851011, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 62025937, "username": "jeanrodri", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O sujo falando do mal lavado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeanrodri/status/1037537376023851011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037537210554298369, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 794615091341705217, "username": "JoseZehluis", "tweet": "@geraldoalckmin VSF, Chuchu.O Micto \u00e9 fraco, mas \u00e9 quase um Reagan comparado com Haddad, Ciro e Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseZehluis/status/1037537210554298369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037536775349125124, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 76558447, "username": "FelipeBandeiira", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer At\u00e9 que fim o Temer fez alguma coisa, acabou com a campanha do Alckmin hahahahahahahahaha J\u00e1 era pra tu ladr\u00e3o de merenda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeBandeiira/status/1037536775349125124", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037536552707080198, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 31272863, "username": "wellclarindo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Resumindo ele disse que os dois s\u00e3o farinhas do mesmo saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wellclarindo/status/1037536552707080198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037535083647909888, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1033400333203132418, "username": "Ro_Diego18", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @wheldherlee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ro_Diego18/status/1037535083647909888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,wheldherlee"}
{"id": 1037534701328769024, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 53122256, "username": "arnoldonunes", "tweet": "O vampiro Temer faz duras cr\u00edticas e insultos ao @geraldoalckmin ao lembrar que ele tamb\u00e9m faz parte do desgoverno golpista. #LulaHaddadManu13 https://twitter.com/nadanovonofront/status/1037500557638938624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/arnoldonunes/status/1037534701328769024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037534178051547138, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "O Temer batendo boca com o Alckmin \u00e9 o fundo do po\u00e7o do chamado direita/centr\u00e3o. Ou \u00e9 uma jogada de marketing? #Temer #DireitaUnida #CentralDasEleicoes #GeraldoAlckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer,#DireitaUnida,#CentralDasEleicoes,#GeraldoAlckmin", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037534178051547138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533979950436357, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 348137554, "username": "ctrluc", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer um lixo falando de outro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ctrluc/status/1037533979950436357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037533758583451649, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 790333738500648960, "username": "LuizLHTBrito", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer = Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLHTBrito/status/1037533758583451649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037531948820963328, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3027733261, "username": "minicontratos", "tweet": "@MichelTemer full pistola com @geraldoalckmin. https://www1.folha.uol.com.br/amp/poder/2018/09/em-video-temer-acusa-alckmin-de-falsidades.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minicontratos/status/1037531948820963328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037530105831153665, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 83121529, "username": "LopesBraz", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes vamos acelerar esse v\u00eddeo de 15 segundos \"Homi\", o p\u00fablico do @FeCastanhari tem a cara do #Ciro12 . P\u00fablico jovem e inteligente q gosta de conhecimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/LopesBraz/status/1037530105831153665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529365599465472, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 161462718, "username": "HerbertDutervil", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Mais levou uma bela comida de rabo Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerbertDutervil/status/1037529365599465472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528355430703104, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Choraaaaaa, geraldinhoooooooooo!!!! HAHAHAHAHHAAHHAHAHAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHA#ForaTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaTemer", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037528355430703104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037528028862144512, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@geraldoalckmin opssssss  https://twitter.com/mariadorosario/status/1037518546471997441\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037528028862144512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037527086204891136, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 83121529, "username": "LopesBraz", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes favor enviar o v\u00eddeo de 15 segundos, o trabalho do @FeCastanhari \u00e9 muito bom e honesto. #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/LopesBraz/status/1037527086204891136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527013307953158, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 756141170, "username": "eddufortalclean", "tweet": "@geraldoalckmin Um corrupto, ladr\u00e3o de merenda, falando de despreparo!!! Primeiramente d\u00ea o exemplo!!!\ud83e\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eddufortalclean/status/1037527013307953158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037525312924536833, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3296468001, "username": "gilsousa299", "tweet": "@geraldoalckmin Vc mesmo!\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsousa299/status/1037525312924536833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037525140962197504, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3296468001, "username": "gilsousa299", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Toma chuchu, crie vergonha e fale a verdade.\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsousa299/status/1037525140962197504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037525060339331072, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 210200843, "username": "marcosheenri", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/g32yG0by5l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosheenri/status/1037525060339331072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524365418672128, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 725139105391218690, "username": "soares_fialho", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @leonsm Eu n\u00e3o vou votar no Geraldo, n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soares_fialho/status/1037524365418672128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonsm,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524045976272897, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 62484141, "username": "nandoelpidio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Bandidos sendo bandidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoelpidio/status/1037524045976272897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037524017626996736, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "Iiiiiiiiiii Geraldinho \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#GeraldoAlckmin45#GeraldoAlckmin#PSDB https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin45,#GeraldoAlckmin,#PSDB", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1037524017626996736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523661446676480, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 794615091341705217, "username": "JoseZehluis", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer #AveTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AveTemer", "link": "https://twitter.com/JoseZehluis/status/1037523661446676480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037523009848979456, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2271724671, "username": "_allanvct", "tweet": ".@geraldoalckmin: fale a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_allanvct/status/1037523009848979456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037521788874485761, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "@BlogdoNoblat no caso do santo1533 @geraldoalckmin  estao deixando ele muito a vontade, andando sozinho por a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037521788874485761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521747539648512, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 39792442, "username": "antonandre", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @BrunoBacs \ud83d\udc40\ud83d\udc40", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonandre/status/1037521747539648512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,BrunoBacs"}
{"id": 1037521432450875392, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 33369986, "username": "leonsm", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @soares_fialho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonsm/status/1037521432450875392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,soares_fialho"}
{"id": 1037521044922400768, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Chuchu apanhando at\u00e9 do Vampir\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037521044922400768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520701102731264, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1532519395, "username": "cmtericandrade", "tweet": "@frcarlcwb @geraldoalckmin Picareta,ladrao de merenda escolar.Tua hora vai chegar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtericandrade/status/1037520701102731264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,frcarlcwb"}
{"id": 1037518762004701184, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 72570564, "username": "pHrEiSiD", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Resumindo: cobra comendo cobra. Farinha do mesmo saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pHrEiSiD/status/1037518762004701184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518326417838081, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "se est\u00e1 ruim pro @jairbolsonaro que tem 37% de aprova\u00e7ao e 44 de rejei\u00e7ao, imagina pro santo1533 @geraldoalckmin que nao sai da margem de erro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037518326417838081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518176983162883, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 181333426, "username": "glaubinlima", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Tudo teatro!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaubinlima/status/1037518176983162883", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518099392548865, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 88703066, "username": "musadacritica", "tweet": "Que briga espetacular essa do michel temer com o geraldo alckmin  pic.twitter.com/qOBbrOr5kf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musadacritica/status/1037518099392548865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517823839485953, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1015347358274605058, "username": "Gabriel03816155", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Valeu Vampir\u00e3o!!! Agora vc serviu!!! Mostrou quem \u00e9 o picol\u00e9 de chuchu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel03816155/status/1037517823839485953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517492296593409, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 476294930, "username": "saviohxx", "tweet": "@geraldoalckmin Me envergonho pq j\u00e1 achei que o psdb era um partido de direita, defendendo bandido agora?! Vai tnc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviohxx/status/1037517492296593409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037517448340271104, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "s\u00f3 9% o santo1533 @geraldoalckmin ta fudido!!!  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037516169413095424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037517448340271104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037516936740069377, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 476294930, "username": "saviohxx", "tweet": "@geraldoalckmin Para de passar vergonha criatura. Roubou a merenda e deu pro teus brother do pcc foi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviohxx/status/1037516936740069377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037516908680175616, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "@MichelTemer fazendo campanha pro santo1533 @geraldoalckmin Agora ele decola!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037516908680175616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516906062929921, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 72053610, "username": "lsalesr", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Essa briga fabricada n\u00e3o engana ningu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsalesr/status/1037516906062929921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516847946649600, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 404313822, "username": "VitorsilvaVic", "tweet": "Vivi pra ver @geraldoalckmin e centr\u00e3o sendo enquadrado por aquele que n\u00e3o se pode pronunciar o nome \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorsilvaVic/status/1037516847946649600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037516767214616576, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 57141267, "username": "AdinaelGadelha", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer bloqueia ele Geraldo, isso \u00e9 ele querendo ajudar o outro amiguinho dele Meireles, lembra que ele chamou o Meirele... falou assim ele \" #ChamaOMeirelles \"\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChamaOMeirelles", "link": "https://twitter.com/AdinaelGadelha/status/1037516767214616576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516152900132864, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3095648578, "username": "_FelipeMeira_", "tweet": "@i_jornalist @carvalho_rafa25 @julianacipriani @enzomenezes @marinho_gabriel @geraldoalckmin @MichelTemer @RayllanOliveir4 @virangel @APPedrosa @cherrykah Ta sabendo direitinho hein pic.twitter.com/AoqEEuTj7Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_FelipeMeira_/status/1037516152900132864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cherrykah,APPedrosa,virangel,RayllanOliveir4,MichelTemer,geraldoalckmin,marinho_gabriel,enzomenezes,julianacipriani,carvalho_rafa25,i_jornalist"}
{"id": 1037515776763351042, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 885272344880697344, "username": "AlexadreCarlos2", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Boa, Presidente!Nunca pensei que fosse ver e ouvir tantas verdades vindas do senhor\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexadreCarlos2/status/1037515776763351042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515606814334977, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 763864703894446081, "username": "andrea_lavor", "tweet": "@geraldoalckmin @_Dom_Luigi Vergonha na cara devia ser igual sapoti e d\u00e1 o ano todo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrea_lavor/status/1037515606814334977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Dom_Luigi,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515585826025474, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 31709659, "username": "alinealcoeres", "tweet": "@geraldoalckmin @ocafezinho Temer t\u00e1 vermelho, t\u00e1 quase completa a metamorfose pra diabo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinealcoeres/status/1037515585826025474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocafezinho,geraldoalckmin"}
{"id": 1037515265100144641, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 102781581, "username": "_Dom_Luigi", "tweet": "O Brasil literalmente pegando fogo, e o @MichelTemer chamando o @geraldoalckmin pra briga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dom_Luigi/status/1037515265100144641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514756926656514, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 102781581, "username": "_Dom_Luigi", "tweet": "@geraldoalckmin @andrea_lavor Esse pa\u00eds est\u00e1 mesmo fora do prumo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dom_Luigi/status/1037514756926656514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrea_lavor,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514520070168576, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 763864703894446081, "username": "andrea_lavor", "tweet": "@geraldoalckmin @_Dom_Luigi Macho, eu to chocada demais com esse v\u00eddeo. Rindo, mas nervosa que esse HOMI \u00e9 o presidente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrea_lavor/status/1037514520070168576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Dom_Luigi,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514379820974080, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 106086831, "username": "markinhos_alves", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Aqui no Cear\u00e1 a a gente diria: - iiiiiiieeeeeeeeeiiiiiiii!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/markinhos_alves/status/1037514379820974080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514217656668160, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3988038701, "username": "technicollor", "tweet": "and now back to.. this bitch who had a lot to say about me the other day in the press GERALDO ALCKMIN WHATS GOOD  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/technicollor/status/1037514217656668160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513840785809408, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2707726319, "username": "davidfranca81", "tweet": "@geraldoalckmin @cor0te @MichelTemer At\u00e9 o presidento parece ter mais credibilidade e vigor pol\u00edtico do que o chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidfranca81/status/1037513840785809408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,cor0te,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512882077028352, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 33560964, "username": "cleytonalmeida", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O sujo falando do mal lavado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonalmeida/status/1037512882077028352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512468808036353, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 951299076364128256, "username": "AlineLopes2018", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Briga de bandido! \u2620", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineLopes2018/status/1037512468808036353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037512362046173185, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "agora faz uma com o Santo @geraldoalckmin  ser\u00e1 maior.  https://twitter.com/selmardaga/status/1037139683904552960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037512362046173185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037512158928613376, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Ainda vai \"Picol\u00e9 de Chuchu\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037512158928613376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511721383079936, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "o boi de piranha do @MichelTemer sem efeito, assim o Santo @geraldoalckmin ficou exposto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037511721383079936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511588905975808, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 31709659, "username": "alinealcoeres", "tweet": "@geraldoalckmin @chicobarney @Felipe_Clarck Briga briga briga briga briga briga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinealcoeres/status/1037511588905975808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felipe_Clarck,chicobarney,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511449973874693, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 707668194174103552, "username": "pontes_higo", "tweet": "@geraldoalckmin  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424?s=19\u00a0\u2026Ei chuchu o temer te manda um recado!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontes_higo/status/1037511449973874693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037510709205233665, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 31709659, "username": "alinealcoeres", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer t\u00e1 t\u00e3o pistola que o disfarce de Sat\u00e3 t\u00e1 quase caindo, repara como ele t\u00e1 vermelho!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinealcoeres/status/1037510709205233665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037510690041483264, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "uma semana de ataques do santo1533 @geraldoalckmin contra Bolsonaro, e o efeito foi zero. vc j\u00e1 sabem que perderam!!! recolham-se.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037510690041483264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037510555190341632, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 112263344, "username": "wendelljmj", "tweet": "@jdoriajr @geraldoalckmin @MichelTemer @ajulysantos Dureza de campanha, hein?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendelljmj/status/1037510555190341632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos,MichelTemer,geraldoalckmin,jdoriajr"}
{"id": 1037510293256130560, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 97799360, "username": "ggrazigomes", "tweet": "@geraldoalckmin @pedrohsmarques1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggrazigomes/status/1037510293256130560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrohsmarques1,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509777239228416, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1167747872, "username": "Noob_Daddy", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @ComplexaBel @Andreoking Alkmin e Temer pic.twitter.com/IxA3mgMklP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noob_Daddy/status/1037509777239228416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andreoking,ComplexaBel,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509389614243840, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 102781581, "username": "_Dom_Luigi", "tweet": "O Temer parece que n\u00e3o tem mesmo o que fazer mais em Bras\u00edlia e vai bater boca no Twitter com o @geraldoalckmin. \u00cai\u00ea!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dom_Luigi/status/1037509389614243840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509208541986816, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "Toma distra\u00eddo @geraldoalckmin  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037509208541986816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037509203269693440, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 118043386, "username": "TeteGirao", "tweet": "Francamente sr. @geraldoalckmin ! #vergonhaalheia \ud83d\ude48\ud83d\ude02 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vergonhaalheia", "link": "https://twitter.com/TeteGirao/status/1037509203269693440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037507577020669958, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 297433936, "username": "felipeamrm", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Entendi a l\u00f3gica: bate e assopra. Tudo farinha do mesmo saco!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeamrm/status/1037507577020669958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037507289681420288, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:28", "timezone": "CDT", "user_id": 62385912, "username": "Edhuardho", "tweet": "@geraldoalckmin @ggrazigomes @dlelis31 pega fogo o cabar\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edhuardho/status/1037507289681420288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggrazigomes,geraldoalckmin,dlelis31"}
{"id": 1037507122018365440, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @PorqueTretas Agora sim senti firmeza no presidento! Botou moral no outro ladr\u00e3o. O Michel Tremer \u00e9 vendido que nem o Alckmin, mas ele \u00e9 das antigas. Ele tem sangue de barata n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037507122018365440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PorqueTretas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506497834561537, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "a falsa direita correu pra onde? o santo1533 @geraldoalckmin nao sai de um digito!!! morreu.  https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1037504574322552832\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037506497834561537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037506242867077120, "date": "2018-09-05", "time": "20:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 97799360, "username": "ggrazigomes", "tweet": "Temer: Vem no soco @geraldoalckmin  \u00d4 duas coisa que num presta!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggrazigomes/status/1037506242867077120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037505891967356928, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 52161093, "username": "evertonrub", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Geraldo \"Picol\u00e9 de Chuchu\" \u00e9 Temer e Temer \u00e9 Meirelle hahahahah coisa de louco essa elei\u00e7\u00e3o presidencial BR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evertonrub/status/1037505891967356928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505574756405248, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 173258762, "username": "tatianaqo", "tweet": "@geraldoalckmin Pela primeira vez @MichelTemer falou uma verdade, sua turma \u00e9 a mesma do Alckimin. S\u00f3 mentiu quando diz que fizeram um bom trabalho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatianaqo/status/1037505574756405248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505073033740288, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 80859759, "username": "eltinsales", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer chocado com os golpistas todos se estapiando em p\u00fablico pic.twitter.com/X9nzXItM45", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltinsales/status/1037505073033740288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037505041647788033, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin @herminioaneto @paulocgil @Wagne_R_ibeiro @MPrescinoti Uma pessoa que apoia um corrupto n\u00e3o \u00e9 prudente, n\u00e3o pensa no futuro do Brasil, nem quer o melhor pro seu pa\u00eds, o PT \u00e9 PSDB s\u00e3o a mesma merda! Lixo! A mesma desgra\u00e7a, s\u00e3o socialistas do mesmo grupo esquerdista que destruiu Cuba, Bol\u00edvia e Venezuela. pic.twitter.com/4CYuhvEXm9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037505041647788033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPrescinoti,Wagne_R_ibeiro,paulocgil,herminioaneto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504917450182656, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 258593369, "username": "Alvaro_MartinsS", "tweet": "@MichelTemer Espa\u00e7o para defesa do @geraldoalckmin e @Rede45 ______________________________________________________________________________________________________________________________________________________________", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvaro_MartinsS/status/1037504917450182656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037504646074523648, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 35219874, "username": "msidon", "tweet": "@geraldoalckmin, melhor nem gastar mais dinheiro nessa campanha, meu caro. Agora \u00e9 investir no Pedro Taques.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msidon/status/1037504646074523648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037504523177222145, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 69446572, "username": "rodrigoqandrade", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Falem mal, falem bem, mas desde 2002 n\u00e3o temos um presidente que fale bem e soe natural", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoqandrade/status/1037504523177222145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504433926619136, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @_miguelteixeira Hehehe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037504433926619136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelteixeira,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037503935664275457, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @leaomaira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037503935664275457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,leaomaira"}
{"id": 1037503811101683712, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 22262811, "username": "LuizAndre_Lima", "tweet": "@geraldoalckmin Deveria atacar o PT para manter a velha farsa. A m\u00e1scara caiu de vez, tucano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizAndre_Lima/status/1037503811101683712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037503798279921665, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @_miguelteixeira Estrat\u00e9gia pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037503798279921665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelteixeira,geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037503667866349573, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin @herminioaneto @paulocgil @Wagne_R_ibeiro @MPrescinoti Bom mesmo \u00e9 defender o Alckmin que tem alguns inqu\u00e9ritos a responder, tem foto com l\u00edder do PCC, faz alian\u00e7a com corruptos pra livrar o pa\u00eds da corrup\u00e7\u00e3o kkk, nas intrevista s\u00f3 responde den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o, Rodoanel, desafio do dinheiro das merendas, t\u00e1 dif\u00edcil pro PSDB tucanos pic.twitter.com/wlX8eBP9om", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037503667866349573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPrescinoti,Wagne_R_ibeiro,paulocgil,herminioaneto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503221886009345, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 496180224, "username": "ddaengbys", "tweet": "GENTE O TEMER ESMURRANDO O GERALDO ALCKMIN  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddaengbys/status/1037503221886009345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503077996273664, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@geraldoalckmin @matheusrez Kkkkkkk Que ajuda! Agora vai, chuchu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1037503077996273664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusrez,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503042164277248, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 56133560, "username": "blslek", "tweet": "ei @geraldoalckmin o @MichelTemer disse que vc \u00e9 um merda meu irm\u00e3o ele disse literalmente assim \"vc \u00e9 um merda meu irm\u00e3o\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blslek/status/1037503042164277248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037502502571261953, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin @herminioaneto @paulocgil @Fernos2 @MPrescinoti Os ptistas disseram a mesma coisa que o MP n\u00e3o gostava do PT, isso n\u00e3o impediu do Lula ser preso, melhor vc inventar outra viu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037502502571261953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPrescinoti,Fernos2,paulocgil,herminioaneto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502251600936961, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 50052972, "username": "leoclbox", "tweet": "@geraldoalckmin @GordoGeek @MichelTemer Queeeeeeeeeima!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoclbox/status/1037502251600936961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,GordoGeek,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501782036017152, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 258540939, "username": "matheusrez", "tweet": "Vixe @geraldoalckmin o Temer t\u00e1 dizendo que voc\u00ea \u00e9 ele, tudo farinha do mesmo saco, \u00e9 isso mesmo?  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrez/status/1037501782036017152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037501652176175104, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin O l\u00edder do seu partido tem uma vida limpa no seu ponto de vista distorcido. pic.twitter.com/dmiIVWuXuA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037501652176175104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037501240933003266, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @hrafaelrocha menino eu estou PAS SA DO! Mas que coisa maravilhosa!!! hahahahahahhahahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037501240933003266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,hrafaelrocha"}
{"id": 1037501078055600128, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 59912131, "username": "israelsantos1", "tweet": "Pau do cu do @geraldoalckmin  HAHAHAHAHAHAAHHAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAAHAHAHWHWWH  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelsantos1/status/1037501078055600128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037501008602177538, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 80294408, "username": "isabelcarolina", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer GOLPISTA VAI PRO INFERNO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelcarolina/status/1037501008602177538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500926620299265, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer o sujo falando do mal lavado saushauhsua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037500926620299265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500881149812736, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 180607211, "username": "cb_rafael", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer \u00c9 cobra engolindo cobra! Pega fogo, cabar\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cb_rafael/status/1037500881149812736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500775654678528, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Orraeu n\u00e3o deixava @geraldoalckmin  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037500775654678528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037500764388777986, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O Alckmin querendo negar o Temer, e o Temer veio a p\u00fablico dizer \"N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 bem assim. Vc sempre foi meu amiguinho\" Continuem...\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 pic.twitter.com/1fmWDPgRxO", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037500764388777986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037500607299547141, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54667222, "username": "thaisclim", "tweet": "Vai deixar ele falar assim contigo, @geraldoalckmin?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisclim/status/1037500607299547141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037500560302374912, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 61940403, "username": "andre_arthur", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Eita que a briga de gangue est\u00e1 grande. Haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_arthur/status/1037500560302374912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037498028645654528, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 909508555333623809, "username": "GomesEstenio", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin kkkk relax alkimi todos sabem quem \u00e9 a melhor op\u00e7ao pro Brasil. e vcs t\u00e3o tudo se cagando nas cal\u00e7as pq vao pra rua e n\u00e3o tem a recep\u00e7\u00e3o que ele tem. o cara tem moral uma coisa que nenhum de vcs tem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GomesEstenio/status/1037498028645654528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037495190255296512, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 238644579, "username": "pardonn_21", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro faz essa pra n\u00f3s!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pardonn_21/status/1037495190255296512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037492580991361024, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 51519204, "username": "rubens_jr", "tweet": "@geraldoalckmin @SegPublicaNews \u00c9 melhor JAIR SE PREOCUPANDO!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubens_jr/status/1037492580991361024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SegPublicaNews,geraldoalckmin"}
{"id": 1037492401038925824, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 51519204, "username": "rubens_jr", "tweet": "@geraldoalckmin @GerlanMedeiros Hahaahahahahahahh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubens_jr/status/1037492401038925824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GerlanMedeiros,geraldoalckmin"}
{"id": 1037491306573058048, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 885272344880697344, "username": "AlexadreCarlos2", "tweet": "@geraldoalckmin Falou do Senhor mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexadreCarlos2/status/1037491306573058048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
