{"id": 1038447527727702016, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@manueladavilabr @GuilhermeBoulos @PCdoBMaranhao @psol50 @emirsader @AndreiaSadi @gcamarotti @MiriamLeitaoCom @jairbolsonaro @GLCampos_ @LeiaRachor @IsmaelsoaresTw H\u00e1 que dar uma aula sobre os narcotraficantes que dominam todo o pa\u00eds como querem e entendem, originando mais de 60 mil homic\u00eddios por ano e uma das maiores taxas de viol\u00eancia do mundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038447527727702016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsmaelsoaresTw,LeiaRachor,GLCampos_,jairbolsonaro,MiriamLeitaoCom,gcamarotti,AndreiaSadi,emirsader,psol50,PCdoBMaranhao,GuilhermeBoulos,manueladavilabr"}
{"id": 1038424957250953217, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1009174427072942082, "username": "JeicksonVinhas", "tweet": "@GuilhermeBoulos Hahahahah a pergunta que mais fazem a voc\u00ea  n\u00e3o \u00e9 essa!!  Quanto voc\u00ea cobra de aluguel pros sem teto??? Essa \u00e9 a mais perguntada! Cinismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeicksonVinhas/status/1038424957250953217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038113036819734529, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@GuilhermeBoulos @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @posidao Boso t\u00e1 internado onde mesmo? E desde quando santa casa \u00e9 p\u00fablica? Voc\u00ea sabia que ela faz atendimento pelo sus mas \u00e9 privada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038113036819734529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "posidao,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando,jairbolsonaro,geraldoalckmin,MarinaSilva,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038048567431188480, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@gduvivier @derlyfernando Fernando Haddad/Lula, Ciro, Guilherme Boulos e at\u00e9 Marina Silva por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038048567431188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "derlyfernando,gduvivier"}
{"id": 1038034170994294785, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 41760825, "username": "pretozeze", "tweet": "Guilherme Boulos n\u00e3o \u00e9 o candidado que n\u00f3s apoiamos, mas ele acredita no nosso poder de mudan\u00e7a e nos apoia! Esse \u00e9 o verdadeiro Movimento Que Nos Une!  https://www.facebook.com/pretozezeoficial/videos/2173191846295355/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pretozeze/status/1038034170994294785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936249909260288, "date": "2018-09-07", "time": "00:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@jairbolsonaro @angelicaguirele @EmbaixadaEUA Pe\u00e7o encarecidamente que voc\u00eas barrem a entrada de @GuilhermeBoulos e @Ticostacruz nos USAS\u00e3o comunistas e intolerantes. Sempre irei atualizar a lista de bandidos comunistas que querem entrar nos USA.", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037936249909260288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmbaixadaEUA,angelicaguirele,jairbolsonaro,GuilhermeBoulos,Ticostacruz"}
{"id": 1037897363543793666, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "Guilherme Boulos amea\u00e7a tocar fogo no pa\u00eds inteiro e parar tudo, nem que precise pegar em armas. Invade terras com homens armados. E lamenta o atentado \u00e0 Jair.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1037897363543793666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852717111300097, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 794615091341705217, "username": "JoseZehluis", "tweet": "@alvarodias_ Que pilantragem, hein Senador?Botando a culpa na v\u00edtima.Nem o @GuilhermeBoulos conseguiu ser t\u00e3o calhorda hj.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseZehluis/status/1037852717111300097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037844116086771712, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 79593112, "username": "EduardoMTomaz", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhIYY946Bc8?aSABATINA\u00a0\u2026 COM GUILHERME BOULOS - UOL/FOLHA/SBT - 06/09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoMTomaz/status/1037844116086771712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037821297701597184, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@malugaspar @revistapiaui Qualquer um que seja filiado ao PSOL de Guilherme Boulos e Jean Wyllys n\u00e3o pode ter integridade psicol\u00f3gica a apresentar. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037821297701597184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,malugaspar"}
{"id": 1037799420237152263, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vc est\u00e1 feliz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037799420237152263", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037790159595560965, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Laci_Ana Pq esses que pedem mais impostos n\u00e3o fazem o contr\u00e1rio? Al\u00e9m de aumentar mais impostos ele n\u00e3o diminui o imposto do mais pobre?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037790159595560965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laci_Ana,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789966548578304, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Laci_Ana E vc sem saber estar apoiando pol\u00edticos que querem aumentar ainda mais o estado sua linda \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f aiai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037789966548578304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laci_Ana,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789839150735360, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 726936488345276418, "username": "anne_estefany", "tweet": "foda que o @GuilhermeBoulos vai perder muito voto por causa desta palha\u00e7ada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anne_estefany/status/1037789839150735360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789278389067776, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 117109956, "username": "kaoxupandomang", "tweet": "@GuilhermeBoulos se o cara for um militante de esquerda, pode ter a certeza que haver\u00e1 retalia\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaoxupandomang/status/1037789278389067776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789131278090242, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@GuilhermeBoulos foi superficial, a faca nem entrou nele. aposto que \u00e9 um factoide para incriminar oposicionistas ou comunistas.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037789131278090242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037786048783441920, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "Tiros e facadas na campanha. Passou da hora dos presidenci\u00e1veis (@VemPraMassa @Haddad_Fernando, @MarinaSilva @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro etc ), @TSEjusbr, o fazerem uma declara\u00e7\u00e3o conjunta condenando viol\u00eancia e n\u00e3o incit\u00e1-la. \u00c9 inadmiss\u00edvel independente de quem seja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037786048783441920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VemPraMassa,Haddad_Fernando,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro,TSEjusbr"}
{"id": 1037779809940787201, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 899403373191069697, "username": "Titaniawitch", "tweet": "Dai ele soltou o seguinte: tem um candidato com nome esquisito Guilherme do boloMeu maridinho ficou um temp\u00e3o tentando achar esse candidatoN\u00e3o seria, Guilherme Boulos? ele perguntouAi o carinha ficou \"\u00e9? sei n\u00e3o\" guilherme do bolo virou nossa piada interna", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Titaniawitch/status/1037779809940787201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743787248893953, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 357208309, "username": "davipremium", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Otavio_zikatio  ava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davipremium/status/1037743787248893953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,Otavio_zikatio"}
{"id": 1037707768508149765, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3981631467, "username": "thiagodiasdm", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 incr\u00edvel como o reacionarismo sempre se d\u00e1 bem na sua t\u00e1tica de mudar o foco dos argumentos coletivos, pra impedir que o bom debate tenha conclus\u00e3o e surta bons efeitos sociais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiasdm/status/1037707768508149765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037702489259368448, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 57332125, "username": "Arihel", "tweet": "Al\u00f4, @GuilhermeBoulos! Tava assistindo a sabatina na @UOLNoticias mas... pic.twitter.com/rbhyOu2a9g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arihel/status/1037702489259368448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,UOLNoticias"}
{"id": 1037698279063072771, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4622683697, "username": "henryk217", "tweet": "@GuilhermeBoulos Pinochet n\u00e3o apenas defendeu seu povo, como tmb escurra\u00e7ou e pilantras metidos a malandro como tu Boustas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henryk217/status/1037698279063072771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037697109858963457, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "#QueroDizerUmaCoiza Em nossa campanha para deputado estadual #RenatoRoseno50500, seguimos com @GuilhermeBoulos e @GuajajaraSonia; @ailtonlopespsol e Raquel Lima; @annakarinapsol 505 e Pastor Sim\u00f5es 500. Sem medo de mudar o Brasil e mudar o Cear\u00e1. pic.twitter.com/qwJkbBlW1D", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoiza,#RenatoRoseno50500", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037697109858963457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,GuajajaraSonia,ailtonlopespsol,annakarinapsol"}
{"id": 1037692331112181761, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Laci_Ana Se o capital sair do pa\u00eds quem vai dar empregos? O boulos? O estado? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037692331112181761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laci_Ana,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037692104712052739, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Laci_Ana Mais se tributar as grandes fortunas o capital n\u00e3o ir\u00e1 deixar o pa\u00eds como aconteceu na Fran\u00e7a? Quem vai gerar riquezas para o pa\u00eds? O estado? Kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037692104712052739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laci_Ana,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037676697007665152, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1411192436, "username": "nainabraga", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ele ficou com medo de desmaiar HAHAHAHAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nainabraga/status/1037676697007665152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037546499020935168, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 880844697945747457, "username": "mathzeira", "tweet": "@GuilhermeBoulos @falapredo Num mundo paralelo, o agora Cel. Nascimento teria nojo deste cidad\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathzeira/status/1037546499020935168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "falapredo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037538228809682944, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1024460628499615744, "username": "raelmarx", "tweet": "Voto \u00fatil pra mim \u00e9 aquele que revoga o pacote de maldades do Governo Temer e governa para os 99%.VAMOS! @GuilhermeBoulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raelmarx/status/1037538228809682944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037522114784501761, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 161767596, "username": "diegosteindorfe", "tweet": "@GuilhermeBoulos @VMachad1  https://twitter.com/psol50/status/1037471627670376448?s=21\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegosteindorfe/status/1037522114784501761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VMachad1,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037519922929303553, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1532519395, "username": "cmtericandrade", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vagabundo igual a voc\u00ea,invasor de propriedade privada tem que ter um tratamento diferenciado.!Lava tua boca e respeita o Bolsonaro seu fdp.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmtericandrade/status/1037519922929303553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037494135047958528, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Nunca ler\u00e3o aqui cr\u00edticas ao @Haddad_Fernando ou o @GuilhermeBoulos. Infelizmente n\u00e3o houve a unidade da esquerda j\u00e1 no 1o turno mas sei que estamos juntos. Voto no @cirogomes porque tamb\u00e9m sei que ele \u00e9 mais preparado e re\u00fane as melhores condi\u00e7\u00f5es. \u00c9 #CiroNoSegundoTurno #Ciro12", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037494135047958528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,cirogomes"}
