{"id": 1038451357198557185, "date": "2018-09-08", "time": "10:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 460693937, "username": "gawbriela", "tweet": "camilo santana um dia ta com o haddad e no outro t\u00e1 com cirogovernador mais em cima do muro do brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gawbriela/status/1038451357198557185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449359891910656, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 105454713, "username": "ricarlosmelo", "tweet": "Piso Nacional do Magist\u00e9rio \u00e9 conquista de Lula e Haddad  http://www.pt.org.br/piso-nacional-do-magisterio-e-conquista-de-lula-e-haddad/#.W5LjoDenkMs.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricarlosmelo/status/1038449359891910656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449197098381312, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1019262449906782209, "username": "Carvalho1918", "tweet": "@ClagiusClanler @berieux Ser\u00e1 perseguido, mas pelo menos ganhar\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es. Votar no Haddad \u00e9 dar a presid\u00eancia ao bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalho1918/status/1038449197098381312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux,ClagiusClanler"}
{"id": 1038448857384976390, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 922510312221310976, "username": "edsonrs_e", "tweet": "Nas entrevistas dos vices promovidas pela Globo News quem mais levou pancada: Katia Abreu, Haddad e Eduardo Jorge. Os vices do Bozo e Alckimin, Mour\u00e3o e Ana Am\u00e9lia, foram tratados cordialmente pelos projetos de entrevistadores, com exce\u00e7\u00e3o da Sadhi, que \u00e9 seria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonrs_e/status/1038448857384976390", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446862859161602, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "@LULAPRESO @VEJA O @Haddad_Fernando foi expulso da prefeitura pelos paulistanos por ter feito uma das piores administra\u00e7\u00f5es que S\u00e3o Paulo j\u00e1 teve. Est\u00e1 na hora dele se aposentar. Ele n\u00e3o serve para o executivo. #ForaHaddad #ForaPT @lulapreso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#ForaHaddad,#ForaPT", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038446862859161602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,Haddad_Fernando,LULAPRESO"}
{"id": 1038438217551425536, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 296775614, "username": "paulorodrigocs", "tweet": "@diwxon @GabrieleProbio Gente, vamos ter calma com as pesquisas, porque o desenho pol\u00edtico ainda est\u00e1 bastante difuso. Cada pesquisa traz um cen\u00e1rio diferente. Vejam, por exemplo, esta que saiu ontem:  https://marcosdantas.com/pesquisa-ipespe-aponta-segundo-turno-entre-jair-bolsonaro-e-fernando-haddad/\u00a0\u2026Bolsonaro e Haddad indo para o segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorodrigocs/status/1038438217551425536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrieleProbio,diwxon"}
{"id": 1038437199698636800, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@VIOMUNDO Pesquisa mostra Haddad com 14%, a 6 pontos de Bolsonaro; veja \u00edntegra  https://www.viomundo.com.br/politica/pesquisa-mostra-haddad-com-14-a-6-pontos-de-bolsonaro-veja-integra.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038437199698636800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1038436778687037441, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Globonews, Haddad e os jornalistas como porta-vozes dos patr\u00f5es\u2024 Por Afr\u00e2nio Silva Jardim  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/globonews-haddad-e-os-jornalistas-como-porta-vozes-dos-patroes-por-afranio-silva-jardim/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038436778687037441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038432620768579584, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 117277321, "username": "liviorochaa", "tweet": "@Haddad_Fernando quase apanha na @GloboNews por se defender de den\u00fancias absurdas do MP.O vice do Bozo vai l\u00e1, exalta torturador e os \"jornalistas\" se calam. Mas a m\u00eddia n\u00e3o tem lado n\u00e3o...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviorochaa/status/1038432620768579584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1038428322500362243, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3178458418, "username": "e94a53318ac744f", "tweet": "Esse colega a\u00ed mudou de opini\u00e3o. N\u00e3o consigo encontrar um motivo justo. E vcs? Ser\u00e1 que algu\u00e9m pode me ajudar???  @LulaOficial @ManuelaDavila @Haddad_Fernando  pic.twitter.com/lvj5mLwOP0", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/e94a53318ac744f/status/1038428322500362243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038425871424663552, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2582492292, "username": "lisianebessa1", "tweet": "Valentes com Haddad  http://www.tijolaco.com.br/blog/valentes-com-haddad-miudinhos-com-o-general/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisianebessa1/status/1038425871424663552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1038423787748904960, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@Haddad_Fernando Vai matar mais pobres por la?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038423787748904960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038417528865923072, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @jacksferreira @JornalDaGazeta Deve ser o fim do mundo. @Haddad_Fernando vai participar? Escolheram jornalixos para serem os inquisidores?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038417528865923072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,jacksferreira,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038417021480960000, "date": "2018-09-08", "time": "08:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 53171080, "username": "thiagoomb", "tweet": "@enzooll Eu acho meio dif\u00edcil o Haddad subir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoomb/status/1038417021480960000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enzooll"}
{"id": 1038408727072661504, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 195760344, "username": "MelloFiuzaEuseb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/njumJeKARug?aPESQUISA\u00a0\u2026: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelloFiuzaEuseb/status/1038408727072661504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038400884038881280, "date": "2018-09-08", "time": "07:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 77272609, "username": "PeGeovane", "tweet": "Haddad  pic.twitter.com/4OxXSy1PH3", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeGeovane/status/1038400884038881280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398913554927616, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "@swiftie89_ Acho o Haddad \u00f3timo, mas ele n\u00e3o tem apelo nenhum no Nordeste, que \u00e9 onde o PT tem mais apoio. Pra vc ter ideia chamam de Radar, Andrade, radade... Ele perde em casa, e perde no Nordeste. \u00c9 a op\u00e7\u00e3o mais arriscada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1038398913554927616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "swiftie89_"}
{"id": 1038397883026997253, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 84624400, "username": "BergsonBeserra", "tweet": "@Haddad_Fernando na pr\u00f3xima n\u00e3o humilha muito. Cada dia claro o discurso de \u00f3dio da m\u00eddia golpista  https://twitter.com/cynaramenezes/status/1038158461530451968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BergsonBeserra/status/1038397883026997253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038395960706166784, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @santosdfabio @jraeso @compmilitante @drpaulohcm Haddad 13 PRESIDENTELula Livre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038395960706166784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drpaulohcm,compmilitante,jraeso,santosdfabio,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038395842124754944, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 77272609, "username": "PeGeovane", "tweet": "F.G. Saraiva: Haddad salta para 14% e j\u00e1 funga cangote de Bolson...  http://fgsaraiva.blogspot.com/2018/09/haddad-salta-para-14-e-ja-funga-cangote_8.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeGeovane/status/1038395842124754944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395833073459200, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @drpaulohcm @santosdfabio @compmilitante @jraeso Matar o Bolsonaro? Quem foi esse anjo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038395833073459200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jraeso,compmilitante,santosdfabio,drpaulohcm,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038395582367318018, "date": "2018-09-08", "time": "06:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@wordlay @celly_gm Haddad 13", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038395582367318018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "celly_gm,wordlay"}
{"id": 1038395428629360640, "date": "2018-09-08", "time": "06:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@Haddad_Fernando @DilmaResiste @sandrofrata Eu fa\u00e7o parte da quadrilha que tirou o Brasil do mapa da fome e colocou o jovem pobre e de periferia numa universidade!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038395428629360640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrofrata,DilmaResiste,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038395104715845632, "date": "2018-09-08", "time": "06:54:20", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@Haddad_Fernando @ganchodireita Sim, varios eleitores do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038395104715845632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ganchodireita,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038394917515677698, "date": "2018-09-08", "time": "06:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@Haddad_Fernando @vanessamrc2 Deus nos livre da direita.Haddad PRESIDENTE 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038394917515677698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vanessamrc2,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038392503077138433, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@STF_oficial @passosjon1 Haddad ent\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1038392503077138433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "passosjon1,STF_oficial"}
{"id": 1038391448771735552, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2983414797, "username": "norminhasac", "tweet": "#HaddadPresidente#Haddad+#Manu=#Lula pic.twitter.com/343MiS4Aid", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#Haddad,#Manu,#Lula", "link": "https://twitter.com/norminhasac/status/1038391448771735552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391430052495360, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@requiaopmdb @Rodolfo_Forest @Je_Lico ????????????????N\u00e3o, ele quis dizer que Haddad e Ciro estar\u00e3o juntos no segundo turno e ir\u00e3o derrotar o Bolsomico. Seria ironia, achar que o PT e Lula com 40% n\u00e3o teria um candidato no segundo turno. Haddad s\u00f3 cresce! Quero v\u00ea a direita sangrar!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038391430052495360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Je_Lico,Rodolfo_Forest,requiaopmdb"}
{"id": 1038390874311483395, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@requiaopmdb @Rogerio22022 Alckmin \u00e9 Temer Haddad e Ciro pra derrotar a direita maldita!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038390874311483395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rogerio22022,requiaopmdb"}
{"id": 1038390794242154498, "date": "2018-09-08", "time": "06:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 208271715, "username": "ICINOCENCIO", "tweet": "Inoc\u00eancio Jos\u00e9 Pessoa IIVamos que vamos, Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 o caminho.Haddad 13  https://www.facebook.com/100001704520579/posts/1961260100607455/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ICINOCENCIO/status/1038390794242154498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389451804815360, "date": "2018-09-08", "time": "06:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1662965780, "username": "pupilacrazy", "tweet": "No meu teste: Haddad e Boulos 96%, Ciro 93%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pupilacrazy/status/1038389451804815360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038387290882678785, "date": "2018-09-08", "time": "06:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 110526168, "username": "marciopotox", "tweet": "As acusa\u00e7\u00f5es contra o Haddad ficaram abafadas na \u00faltima semana, mas vamo combinar: que sacanagem, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopotox/status/1038387290882678785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381388758704128, "date": "2018-09-08", "time": "05:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2983414797, "username": "norminhasac", "tweet": "\"EU SOU 13        Lula voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel TU \u00c9 13               Manu voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel ELE \u00c9 13             Haddad voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel N\u00d3S \u00c9 13            esse trio \u00e9 dahora V\u00d3S  \u00c9 13           parab\u00e9ns ELES \u00c9 13           #LulaLivre\u270a   \u00c9 TODO MUNDO 13       #LulaPresidente \u270a\" pic.twitter.com/ewpfiDEVav", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#LulaPresidente", "link": "https://twitter.com/norminhasac/status/1038381388758704128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381174761107457, "date": "2018-09-08", "time": "05:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "Na pesquisa do mercado, Haddad j\u00e1 aparece com 14%  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/368061/Na-pesquisa-do-mercado-Haddad-j%C3%A1-aparece-com-14.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1038381174761107457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038380422521073664, "date": "2018-09-08", "time": "05:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 36210615, "username": "d__darocha", "tweet": "Sobre \u201co PT planejou o ataque a Bolsonaro\u201d \u2014> o atentado seria uma das piores coisas a acontecer com o partido. N\u00e3o faz sentido. Parece-me ter acabado com as chances de Haddad - mas isso \u00e9 o de menos. O perigo, mesmo, \u00e9 naturalizar a ideia de que a esquerda \u00e9 perigosa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d__darocha/status/1038380422521073664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378403399909377, "date": "2018-09-08", "time": "05:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 40144581, "username": "ProfVitoriano", "tweet": "Sai pesquisa, e Bolsonaro tomaria uma lavada em segundo turno com quase todos os candidatos (Excess\u00e3o do @Haddad_Fernando). Destaco o caso do @cirogomes, que ganharia com folga no segundo turno com Bolsonaro.  https://www.cartacapital.com.br/politica/ibope-bolsonaro-continua-o-adversario-dos-201csonhos201d-no-segundo-turno\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ProfVitoriano/status/1038378403399909377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1038359124126453760, "date": "2018-09-08", "time": "04:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 773848932644446208, "username": "aithento", "tweet": "@macht_ to na feira q minha tia trabalha, a\u00ed surgiu o assunto de pol\u00edtica e a vizinha soltou essa, mas ela j\u00e1 disse q falou frescando na vdd t\u00e1 entre ciro e haddad (sempre votou no lula)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aithento/status/1038359124126453760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macht_"}
{"id": 1038309181860859904, "date": "2018-09-08", "time": "01:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "Vamos prender os corruptos atrav\u00e9s do voto, n\u00e3o vote em corrupto que a lava-jato cuida das investiga\u00e7\u00f5es e da pris\u00e3o, quero ver preso em 2019 o Alckmin, A\u00e9cio, Temer, Dilma, Lindimberg, Gleise, Haddad .. Comentem a\u00ed, quem vcs querem ver preso ainda em 2019?Compartilhem.  https://twitter.com/LarissaFCM/status/1023405357790646272\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1038309181860859904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281899632939008, "date": "2018-09-07", "time": "23:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 709447208496664576, "username": "leodenipoti25", "tweet": "Haddad \u00e9 lindo \u00f3 bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leodenipoti25/status/1038281899632939008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275191850377216, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 763864703894446081, "username": "andrea_lavor", "tweet": "#Haddad apagado, uma sombra. 1 homem daquele! Se 2\u00ba turno acabar sendo Cyru x Boysonaru, fa\u00e7o at\u00e9 boca de urna pra Cyru (Morrenu, mas pelo amor de Deus!!!) Ser\u00e1 o jeito engolir temporariamente as cr\u00edticas. +, ganhou? Massa. A\u00ed voltamos a programa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad", "link": "https://twitter.com/andrea_lavor/status/1038275191850377216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268474726993920, "date": "2018-09-07", "time": "22:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "contra @Haddad_Fernando e @cirogomes sou capaz de votar at\u00e9 no @Eymaeloficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038268474726993920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,cirogomes,Eymaeloficial"}
{"id": 1038264923594416129, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2310078678, "username": "catchuebis", "tweet": "@euclarice @KaelSaiyajin @gurudepre kkkk vc ta comparando ciro com o pt? pq n\u00e3o comparar a pessoa do haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catchuebis/status/1038264923594416129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gurudepre,KaelSaiyajin,euclarice"}
{"id": 1038257790928732160, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4882802981, "username": "CleciusCam", "tweet": "@Haddad_Fernando #Bolsonaro2018 no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/CleciusCam/status/1038257790928732160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038257770842271744, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4882802981, "username": "CleciusCam", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial #Bolsonaro2018 no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/CleciusCam/status/1038257770842271744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038257748587282432, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4882802981, "username": "CleciusCam", "tweet": "@Haddad_Fernando #Bolsonaro2018 no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/CleciusCam/status/1038257748587282432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038254883126894592, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2411755152, "username": "mateusom93", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ptbrasil HAHAHAHAHA, BOLSONARO VAI GANHAR!!!!! #OLHAAFACA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OLHAAFACA", "link": "https://twitter.com/mateusom93/status/1038254883126894592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038253083812352000, "date": "2018-09-07", "time": "21:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@Cricamg @ConversaAfiada E Haddad saiu sem um arranh\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038253083812352000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada,Cricamg"}
{"id": 1038250149594710016, "date": "2018-09-07", "time": "21:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 927218036863533057, "username": "_beatrilm", "tweet": "a Haddad fala umas coisas que faz valer a pena ter um twitter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_beatrilm/status/1038250149594710016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249287740735488, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "@kdorafa Ciro \u00e9 quem tem mais chances. Apostar em outro \u00e9 dan\u00e7ar na beira do abismo. Esque\u00e7am Haddad, ele n\u00e3o tem apelo nenhum em casa, nem no Nordeste, que \u00e9 onde o PT costuma ter mais apoio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1038249287740735488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kdorafa"}
{"id": 1038246404836212736, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 129347926, "username": "maremarquess", "tweet": "@vinimzo Isso! Sou do Cear\u00e1 e n\u00e3o sei como Haddad era como perfeito de SP. Na minha cabe\u00e7a o atual prefeito perder no primeiro turno \u00e9 pq \u00e9 uma bosta real", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maremarquess/status/1038246404836212736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vinimzo"}
{"id": 1038245118556422145, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@Haddad_Fernando @hannahcovolo @ptbrasil Haddad deu um banho nesses golpistas e hoje ja fascistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038245118556422145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,hannahcovolo,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038232197881319426, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 77272609, "username": "PeGeovane", "tweet": "Haddad Presidente!!!  pic.twitter.com/fCzv2MkOHd", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeGeovane/status/1038232197881319426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230762078826496, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "@Haddad_Fernando foi expulso pela popula\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo por ter sido um p\u00e9ssimo prefeito. Agora quer ser o pior presidente do Brasil, competindo o t\u00edtulo com a @dilmabr? #lulapreso #ForaHaddad #ForaPT pic.twitter.com/ShVJwBSst4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lulapreso,#ForaHaddad,#ForaPT", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038230762078826496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,dilmabr"}
{"id": 1038229280227045377, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "An\u00e1lise | O estoque oculto de votos de Fernando Haddad  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/08/22/opinion/1534956325_448821.html?id_externo_rsoc=FB_CC\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1038229280227045377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219260655484930, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 177604817, "username": "biagestohlen", "tweet": "Hoje o tu\u00edte abismado com a semelhan\u00e7a Haddad e Estev\u00e3o \u00e9 meu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biagestohlen/status/1038219260655484930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210172982841344, "date": "2018-09-07", "time": "18:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 223183926, "username": "elanosena", "tweet": "Concordo contigo, @mbpguedes. O @Haddad_Fernando transmite equil\u00edbrio, confian\u00e7a, capacidade e acima de tudo, conhecimento naquilo que fala. N\u00e3o \u00e9 aquele candidato, do \"samba de uma nota s\u00f3\": armar popula\u00e7\u00e3o, homofobia, xenofobia, etc.  https://twitter.com/mbpguedes/status/1038193146893611010\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elanosena/status/1038210172982841344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mbpguedes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038208570985271296, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 749478903916466176, "username": "srtamays", "tweet": "Queria muito ver a entrevista do Haddad q ele deu p globo news ontem, mas tipo \u00e9 imposs\u00edvel, ali n\u00e3o eram jornalistas, eram um bando de cobra..miseric\u00f3rdia.....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srtamays/status/1038208570985271296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207680819744768, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 50132320, "username": "tarcisiolando", "tweet": "O segundo turno ideal, pelo bem do nosso pa\u00eds, s\u00f3 pode ser entre Ciro e Haddad. O n\u00edvel deles \u00e9 outro e \u00e9 muito simples de ver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiolando/status/1038207680819744768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207344461733888, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2875112190, "username": "vladyliberio", "tweet": "@recordnews @Haddad_Fernando @ptbrasil MEU BRASIL FELIZ DE NOVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vladyliberio/status/1038207344461733888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando,recordnews"}
{"id": 1038206254605320193, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 503180973, "username": "monicmartins", "tweet": "Vamos reeleger esses dois guerreiros do estado Mois\u00e9s Braz 13333 e Guimar\u00e3es 1322, e ainda vamos levar Haddad 13 para o segundo turno...  https://twitter.com/guimaraes13pt/status/1038203994185838592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicmartins/status/1038206254605320193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205037128937473, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 34665949, "username": "maneleminski", "tweet": "se cada nordestino que n\u00e3o conhece o Haddad votar no andrade 13, a rede globo perde a elei\u00e7\u00e3o mais uma vez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maneleminski/status/1038205037128937473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202825984167937, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1626416796, "username": "xicoribeironeto", "tweet": "O Michel Temer resolveu no apagar das luzes distribuir pux\u00f5es de orelhas...O Alckmin e o Haddad que o digam...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xicoribeironeto/status/1038202825984167937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201702686646272, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 503180973, "username": "monicmartins", "tweet": "Firme com Haddad no segundo turno!!!!  https://twitter.com/estadaopolitica/status/1037664208190500865\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monicmartins/status/1038201702686646272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197019561664518, "date": "2018-09-07", "time": "17:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario De matar mendigos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038197019561664518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038194534902050816, "date": "2018-09-07", "time": "17:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 269366205, "username": "Joaolinoneto", "tweet": "Concordo plenamente, chega de falar desse cara. Falemos dos nossos. Haddad \u00e9 Lula.  https://twitter.com/mah4154/status/1038118488143851521\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaolinoneto/status/1038194534902050816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191357154807808, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Na cidade de Cruz participo da inaugura\u00e7\u00e3o de nosso comit\u00ea. Lula/Haddad, Camilo, Guimar\u00e3es 1322 e Mois\u00e9s 13333  pic.twitter.com/etWRpXDwiu", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1038191357154807808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188922461986816, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 51164670, "username": "Lucasssaraiva", "tweet": "@le_gusta_ve Ciro pq o programa de governo \u00e9 melhor... Altern\u00e2ncia de partid\u00e1ria \u00e9 bom...Haddad n\u00e3o vai ter governabilidade, todo dia vai ser uma nova dor de cabe\u00e7a igual 2014...Sem contar que um segundo turno entre ele e o Bozo t\u00e1 incerto, o 'anti petismo' ainda \u00e9 maior que o \"anti Bozo\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasssaraiva/status/1038188922461986816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "le_gusta_ve"}
{"id": 1038188873665282048, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 77272609, "username": "PeGeovane", "tweet": "Haddad salta para 14% e j\u00e1 funga cangote de Bolsonaro com 20%, diz XP/Ipespe  http://dlvr.it/QjTbz9\u00a0 pic.twitter.com/1Er7xRJrbB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeGeovane/status/1038188873665282048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188666693120000, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 960313992668381189, "username": "NoticiaFalada", "tweet": "Noticias de Hoje: Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice se o PT indicar outro nome no lugar de Lula.:  http://youtu.be/tVxvQblukdU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaFalada/status/1038188666693120000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038188648980570112, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 960313992668381189, "username": "NoticiaFalada", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/tVxvQblukdU?a\u00a0 Noticias de Hoje: Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice se o PT indicar outro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaFalada/status/1038188648980570112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038188181949169665, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 69032899, "username": "SantoAfonso", "tweet": "F.G. Saraiva: Haddad salta para 14% e j\u00e1 funga cangote de Bolson...  http://fgsaraiva.blogspot.com/2018/09/haddad-salta-para-14-e-ja-funga-cangote.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantoAfonso/status/1038188181949169665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186133409157120, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 382357004, "username": "emandias", "tweet": "@HaendelVieira @Marceloo85 Bolsonaro perde de todos. \u00c9 mais prov\u00e1vel que os eleitores do Ciro, Haddad, Marina e Alckmin troquem votos. J\u00e1 o Bolsonaro s\u00f3 tem voto do seu eleitor. Ele n\u00e3o t\u00e1 conseguindo convencer os indecisos. Vamos esperar pra saber se o atentado muda essa realidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emandias/status/1038186133409157120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marceloo85,HaendelVieira"}
{"id": 1038185630239547393, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@elisaraujo2010 Haddad t\u00e1 muito bem! Lula como sempre faz o melhor pelo Brasil e escolheu o melhor vice!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038185630239547393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010"}
{"id": 1038184151701225473, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 789617901707862016, "username": "mariadocsrmo", "tweet": "haddad afundou s\u00e3o paulo ...vamos mesmo de bolsonaro 17  primeiro turno\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e  https://twitter.com/cinefilo_K/status/1037316170330894336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariadocsrmo/status/1038184151701225473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182041999826945, "date": "2018-09-07", "time": "16:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1013937141808877568, "username": "OlhaaSena", "tweet": "@tatynhafeliz @_el_conde O Haddad \u00e9 de uma paci\u00eancia e classe impressionante, estou muito orgulhosa dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlhaaSena/status/1038182041999826945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_el_conde,tatynhafeliz"}
{"id": 1038178018055909376, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "M\u00edriam e Merval atropelam Haddad 30 vezes na GloboMews!Merval tossiu para esconder a surra! https://www.conversaafiada.com.br/politica/miriam-e-merval-atropelam-haddad-30-vezes-na-globomews--\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1038178018055909376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176665103462402, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "HADDAD \u00c9 COMPETENT\u00cdSSIMO... UM EXCELENTE CANDIDATO... RESPONDE NA PONTA DA L\u00cdNGUA N\u00c3O FALHA... @brasil247 @duploexpresso https://twitter.com/brasil247/status/1038161998473773056\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 18, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1038176665103462402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247,duploexpresso"}
{"id": 1038166699030339584, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@ConversaAfiada @elisaraujo2010 eu assisti linda... e vi como Haddad foi atropelado e titubeou na resposta quando perguntaram sobre petistas presos e condenados. Haddad tergiversou... deveria ter sido mais incisivo, ficou meio banan\u00e3o, falando que cada um pague pelo que fez. Na Record News ele foi melhor...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1038166699030339584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010,ConversaAfiada"}
{"id": 1038165854767206403, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "BASTA UM DIA PARA TRANSFERIR VOTOS DE LULA PARA HADDAD, DIZ CIENTISTA POL\u00cdTICO  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/basta-um-dia-para-transferir-votos-de-lula-para-haddad-diz-cientista-politico/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1038165854767206403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165791361970177, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4049793843, "username": "Mitogomes", "tweet": "Esse meu amigo @Haddad_Fernando \u00e9 muito educado. Se fosse a minha vice @KatiaAbreu, esses jornalistas n\u00e3o teria liberdade de manipula\u00e7\u00e3o desse jeito pic.twitter.com/pCtW8Fo6pA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mitogomes/status/1038165791361970177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,KatiaAbreu"}
{"id": 1038164119759855616, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 204474618, "username": "zeusperon", "tweet": "Haddad no palco da inquisi\u00e7\u00e3o: na Globo News, s\u00f3 faltaram Moro e Dallagnol  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/368004/Haddad-no-palco-da-inquisi%C3%A7%C3%A3o-na-Globo-News-s%C3%B3-faltaram-Moro-e-Dallagnol.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeusperon/status/1038164119759855616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038162878602375168, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 205812433, "username": "ramonpaixao54", "tweet": "#LulaPresidente #OBrasilFelizDeNovo #LulaLivre #LulaManuHaddad  Piso Nacional do Magist\u00e9rio \u00e9 conquista de Lula e Haddad - Saiba como os governos do PT fizeram uma verdadeira revolu\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o do Brasil  http://blogdoramonpaixao18.blogspot.com/2018/09/piso-nacional-do-magisterio-e-conquista.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/TkcrqSkWLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidente,#OBrasilFelizDeNovo,#LulaLivre,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/ramonpaixao54/status/1038162878602375168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161666662432774, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@Justiceiro_Sujo @gazetadopovo @augustosnunes @BlogDoPim @OsPingosnosisJP pol\u00edtico vinculado ao PT de Haddad faz discurso de apologia a crime contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038161666662432774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,gazetadopovo,augustosnunes,BlogDoPim,OsPingosnosisJP"}
{"id": 1038161590284115968, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Haddad foi brilhante na sabatina da Globonwes.", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1038161590284115968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159384981975040, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Deu Ruim Haddad.Vai ser trocado pelo Jaques Wagner  https://twitter.com/radaronline/status/1038156956601540609\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038159384981975040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157099505790978, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@ValmorNeto Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1038157099505790978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValmorNeto"}
{"id": 1038155204049494017, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 741970439598133248, "username": "NARCISOLCF", "tweet": "@RevistaISTOE Seu grupo empresarial q saira derrotado. Qnd Haddad assumir vcs irao falir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NARCISOLCF/status/1038155204049494017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038150479807692800, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 90846011, "username": "isabelle_af", "tweet": "Contagem regressiva: 30 dias para eleger Lula/Haddad/Manu. \u00c9 13!  https://www.facebook.com/100003543611736/posts/1706542866140484/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelle_af/status/1038150479807692800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148004451155969, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 132177327, "username": "lopesfernande", "tweet": "\"As an\u00e1lises que eu ou\u00e7o aqui na GloboNews nunca contam com o outro lado para falar dos efeitos da crise na economia\" @Haddad_Fernando   na lata dos golpista .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfernande/status/1038148004451155969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038144577901944842, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 158063027, "username": "FranzeNogueira", "tweet": "#LULA #HADDAD  e #LUIZIANNE1313  https://www.facebook.com/franze.nogueira/posts/10156550265404318\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULA,#HADDAD,#LUIZIANNE1313", "link": "https://twitter.com/FranzeNogueira/status/1038144577901944842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144253426323458, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@alexsandraponce @Amarj1962 Haddad \u00e9 maravilhoso!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038144253426323458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Amarj1962,alexsandraponce"}
{"id": 1038142561586753543, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "Passando mal vendo Haddad no globo news. O camarotti d\u00e1 nojo, eles sabem que \u00e9 uma persegui\u00e7\u00e3o. #LulaPresidente incomoda demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidente", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038142561586753543", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140766424637441, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 960389071389495297, "username": "Allancarvalhow", "tweet": "Ciro tem mais chances que o Haddad  https://twitter.com/euclarice/status/1037777714026086400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allancarvalhow/status/1038140766424637441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137600245198850, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "@ConversaAfiada Regrann from @conversaafiada  -  Na \"entrevista\" que concedeu ao pelot\u00e3o de fuzilamento da GloboNews, Haddad respondeu assim quando o Merval Pereira perguntou sobre as a\u00e7\u00f5es movidas pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico... Qu\u00e1, qu\u00e1, qu\u00e1! #Haddad #PT #Elei\u00e7\u00f5es2018...  https://www.facebook.com/fredericobartz/videos/2244617492234870/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#PT,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1038137600245198850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038137042595733504, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "Regrann from conversaafiada  -  Na \"entrevista\" que concedeu ao pelot\u00e3o de fuzilamento da GloboNews, Haddad respondeu assim quando o Merval Pereira perguntou sobre as a\u00e7\u00f5es movidas pelo\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnb32fGAtbs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=r7mzs7rrsxio\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1038137042595733504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136232721756161, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Almeida: basta um dia para transferir votos de Lula para Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367878/Almeida-basta-um-dia-para-transferir-votos-de-Lula-para-Haddad.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038136232721756161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038134107799257089, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Haddad denuncia cobertura tendenciosa da Globo na economia | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367967/Haddad-denuncia-cobertura-tendenciosa-da-Globo-na-economia.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1038134107799257089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133009755582464, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 129347926, "username": "maremarquess", "tweet": "@vinimzo Me conta o que aconteceu pro Doria ganhar e o Haddad perder.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maremarquess/status/1038133009755582464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vinimzo"}
{"id": 1038129065134354433, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1109942701, "username": "fcoapjunior", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcoapjunior/status/1038129065134354433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129057865629696, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@xicosa Sonho com um pa\u00eds dirigido por Haddad/Ciro/Boulos/Marina. Administra\u00e7\u00e3o, economia, cultura e ecologia.  Nessa ordem,  com a educa\u00e7\u00e3o como pano de fundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038129057865629696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038126339511996416, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "O Nordeste sabe o quanto o PT mudou a vida do seu povo. Lula/Haddad com a for\u00e7a do povo   https://lula.com.br/ibope-paulo-camara-e-humberto-disparam-em-pernambuco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1038126339511996416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125103463194624, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 195736925, "username": "Valdemi7", "tweet": "@haddad @dilmabr @Haddad est\u00e1 \"se soltando\", sentindo-se mais seguro, j\u00e1 se ouve elogios \u00e0 paci\u00eancia dele. Seria bom se ele conseguisse fazer um discurso, adequando-o a esse momento, pregando a pacifica\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, do jeito petista de agir, isso poderia dar certo, n\u00e3o \u00e9? Aconselhem-no.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdemi7/status/1038125103463194624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,haddad"}
{"id": 1038124121685671936, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 195736925, "username": "Valdemi7", "tweet": "@haddad @LulaOficial @Haddad est\u00e1 \"se soltando\", sentindo-se mais seguro, j\u00e1 se ouve elogios \u00e0 paci\u00eancia dele. Seria bom se ele conseguisse fazer um discurso, adequando-o a esse momento, pregando a pacifica\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, do jeito petista de agir, isso poderia dar certo, n\u00e3o \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdemi7/status/1038124121685671936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,haddad"}
{"id": 1038121339498967041, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@patriciapillar @cirogomes @JujuMathiasMar4 @alessandrosimas @Danielly_Jesus @JoelAlexandreM @0_marcia @ventosuli6 @ManuelaDavila @Lulapelobrasili @Haddad_Fernando @patitaBr @rodrigocr_87 @LavaJatoNews @Gus_Moreira @bobjackk @Cmtefarleyalmei @Cecconellogiu @Dias40980893 @CristinaResilie @e_v_0 @PauloVitorAlm11 @patggou1 @JesusOpressor1 @rikardolouzada @Santysta_2018 @ioneatuante4 @Athiabalba @pgiolli @carlarsantunes1 @GiovanaCeccone1 @VelindaDe @Maria13petralha @AriSirius @sob_golpe @RenatoArc @RickM_87 O estado deve me defender! \u00c9 pra isso que pago impostos e por isso cobro meus direitos. N\u00e3o quero viver no velho oeste. Se voc\u00ea acha que a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 arma pra todo mundo, voc\u00ea conhece pouco a hist\u00f3ria da humanidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038121339498967041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RickM_87,RenatoArc,sob_golpe,AriSirius,Maria13petralha,VelindaDe,GiovanaCeccone1,carlarsantunes1,pgiolli,Athiabalba,ioneatuante4,Santysta_2018,rikardolouzada,JesusOpressor1,patggou1,PauloVitorAlm11,e_v_0,CristinaResilie,Dias40980893,Cecconellogiu,Cmtefarleyalmei,bobjackk,Gus_Moreira,LavaJatoNews,rodrigocr_87,patitaBr,Haddad_Fernando,Lulapelobrasili,ManuelaDavila,ventosuli6,0_marcia,JoelAlexandreM,Danielly_Jesus,alessandrosimas,JujuMathiasMar4,cirogomes,patriciapillar"}
{"id": 1038121169856200704, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "Sobre o porque eu preferir votar no Ciro e n\u00e3o no Haddad. Nada contra o Haddad, mas o Ciro \u00e9 quem tem mais chance de vencer os golpistas, a evang\u00e9lica Marina Silva e o fascista Bolsonaro.  pic.twitter.com/o3YcgtRjKZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1038121169856200704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120960086470656, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 588678952, "username": "AraujoEverardo", "tweet": "#HaddadPresidente #Haddad\u00c9Lula Passando para dizer que meu voto para Presidente \u00e9 para @Haddad_Fernando que \u00e9 apoiado por @LulaOficial .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#Haddad\u00c9Lula", "link": "https://twitter.com/AraujoEverardo/status/1038120960086470656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038118575737851905, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 69032899, "username": "SantoAfonso", "tweet": "F.G. Saraiva: Haddad Denuncia Cobertura Tendenciosa Da Globo Na ...  http://fgsaraiva.blogspot.com/2018/09/haddad-denuncia-cobertura-tendenciosa.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantoAfonso/status/1038118575737851905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117930863603712, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@patriciapillar @cirogomes @JujuMathiasMar4 @alessandrosimas @Danielly_Jesus @JoelAlexandreM @0_marcia @ventosuli6 @ManuelaDavila @Lulapelobrasili @Haddad_Fernando @patitaBr @rodrigocr_87 @LavaJatoNews @Gus_Moreira @bobjackk @Cmtefarleyalmei @Cecconellogiu @Dias40980893 @CristinaResilie @e_v_0 @RickM_87 @PauloVitorAlm11 @patggou1 @JesusOpressor1 @rikardolouzada @Santysta_2018 @ioneatuante4 @pgiolli @carlarsantunes1 @GiovanaCeccone1 @VelindaDe @Maria13petralha @AriSirius @sob_golpe @RenatoArc @Athiabalba Ciro disse que receberia a bala se algu\u00e9m fosse a sua casa prend\u00ea-lo sem que ele tivesse cometido qualquer crime!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038117930863603712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Athiabalba,RenatoArc,sob_golpe,AriSirius,Maria13petralha,VelindaDe,GiovanaCeccone1,carlarsantunes1,pgiolli,ioneatuante4,Santysta_2018,rikardolouzada,JesusOpressor1,patggou1,PauloVitorAlm11,RickM_87,e_v_0,CristinaResilie,Dias40980893,Cecconellogiu,Cmtefarleyalmei,bobjackk,Gus_Moreira,LavaJatoNews,rodrigocr_87,patitaBr,Haddad_Fernando,Lulapelobrasili,ManuelaDavila,ventosuli6,0_marcia,JoelAlexandreM,Danielly_Jesus,alessandrosimas,JujuMathiasMar4,cirogomes,patriciapillar"}
{"id": 1038117293937635328, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 181190378, "username": "angbguedes", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial #PTNuncaMais#LulaContinuaPreso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PTNuncaMais,#LulaContinuaPreso", "link": "https://twitter.com/angbguedes/status/1038117293937635328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038116780831588355, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 553169906, "username": "sergioportivez", "tweet": "@euclarice Haddad n\u00e3o tem chance alguma de ir ao segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioportivez/status/1038116780831588355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038116421249593344, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 77272609, "username": "PeGeovane", "tweet": "Haddad Denuncia Cobertura Tendenciosa Da Globo Na Economia  http://dlvr.it/QjSXcr\u00a0 pic.twitter.com/kc3BDnfYoQ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeGeovane/status/1038116421249593344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116330862522368, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@Haddad_Fernando @cirogomes @jairbolsonaro @MarinaSilva @geraldoalckmin @Rubertim1 M\u00e9dico tem que receitar o rem\u00e9dio necess\u00e1rio, n\u00e3o apenas o prontamente dispon\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038116330862522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rubertim1,geraldoalckmin,MarinaSilva,jairbolsonaro,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038113036819734529, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@GuilhermeBoulos @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @posidao Boso t\u00e1 internado onde mesmo? E desde quando santa casa \u00e9 p\u00fablica? Voc\u00ea sabia que ela faz atendimento pelo sus mas \u00e9 privada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038113036819734529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "posidao,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando,jairbolsonaro,geraldoalckmin,MarinaSilva,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038112155277688838, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 94341427, "username": "MiaRoddy", "tweet": "@redebrasilatual Haddad mandou bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiaRoddy/status/1038112155277688838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redebrasilatual"}
{"id": 1038110315702050816, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 295820307, "username": "whyvictoriass", "tweet": "vou votar no boulos, mas haddad me convence f\u00e1cil, por isso n\u00e3o posso escutar haddad por muito tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyvictoriass/status/1038110315702050816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110050412310528, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@cirogomes @LulaOficial @Haddad_Fernando @ManuelaDavila @Official_Ander  https://twitter.com/cmilatype/status/1037450791718723589?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038110050412310528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Official_Ander,ManuelaDavila,Haddad_Fernando,LulaOficial,cirogomes"}
{"id": 1038105641657749504, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@GloboNews @shiwinha @Massa_ por outro lado, Haddad foi um banana. Permitiu isso. Na Record News, ele arrasou, mas na GLOBO NEWS, tergiversou sobre o processo de Dirceu e tesoureiros, precisa se informar melhor sobre para poder responder com firmeza e n\u00e3o titubeando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1038105641657749504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Massa_,shiwinha,GloboNews"}
{"id": 1038104480582180865, "date": "2018-09-07", "time": "11:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1022144154711805952, "username": "realcmedeiros", "tweet": "@pauloteixeira13 \u00c9 porque a turma de Curitiba n\u00e3o te pegou, Haddad. Eles est\u00e3o no comando", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realcmedeiros/status/1038104480582180865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloteixeira13"}
{"id": 1038103087976726529, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@disappointrd Porque o PT n\u00e3o quis formar o dream team e oferecer o Haddad de vice, quia fingir que ia lan\u00e7ar o Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038103087976726529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "disappointrd"}
{"id": 1038101052950818817, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "M\u00edriam e Merval atropelam Haddad 30 vezes na GloboMews!  https://www.conversaafiada.com.br/politica/miriam-e-merval-atropelam-haddad-30-vezes-na-globomews\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038101052950818817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038097441281781760, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Pesquisa anima aliados de Ciro e Haddad no CE  http://bit.ly/2wT3FXM\u00a0 pic.twitter.com/1t9edA7PJZ", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1038097441281781760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094769216528384, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 34945885, "username": "leandroccostaa", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Haha t\u00f4 adorando esses v\u00eddeos do malvado favorito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandroccostaa/status/1038094769216528384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038093099694739461, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@patriciapillar @cirogomes @JujuMathiasMar4 @alessandrosimas @Danielly_Jesus @JoelAlexandreM @0_marcia @ventosuli6 @ManuelaDavila @Lulapelobrasili @Haddad_Fernando @patitaBr @rodrigocr_87 @LavaJatoNews @Gus_Moreira @bobjackk @Cmtefarleyalmei @Cecconellogiu @Dias40980893 @CristinaResilie @e_v_0 @RickM_87 @PauloVitorAlm11 @patggou1 @JesusOpressor1 @rikardolouzada @Santysta_2018 @ioneatuante4 @Athiabalba @pgiolli @carlarsantunes1 @GiovanaCeccone1 @VelindaDe @Maria13petralha @AriSirius @sob_golpe @RenatoArc O Estado, atrav\u00e9s se seus agentes.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038093099694739461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenatoArc,sob_golpe,AriSirius,Maria13petralha,VelindaDe,GiovanaCeccone1,carlarsantunes1,pgiolli,Athiabalba,ioneatuante4,Santysta_2018,rikardolouzada,JesusOpressor1,patggou1,PauloVitorAlm11,RickM_87,e_v_0,CristinaResilie,Dias40980893,Cecconellogiu,Cmtefarleyalmei,bobjackk,Gus_Moreira,LavaJatoNews,rodrigocr_87,patitaBr,Haddad_Fernando,Lulapelobrasili,ManuelaDavila,ventosuli6,0_marcia,JoelAlexandreM,Danielly_Jesus,alessandrosimas,JujuMathiasMar4,cirogomes,patriciapillar"}
{"id": 1038092424457998341, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@Boscardin @LudwigEllog E cedo. A XP mostrou que indeciso tem o dobro de Lula e Bolsonaro juntos, se esse pessoal n\u00e3o decidiu pra nenhum lado at\u00e9 ontem est\u00e3o procurando algu\u00e9m que n\u00e3o seja eles 2. Que n\u00e3o \u00e9 nem Ciro nem Haddad ou seja um estadista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038092424457998341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LudwigEllog,Boscardin"}
{"id": 1038092240210587649, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 73968870, "username": "lindercy", "tweet": "Impress\u00e3o minha ou Haddad n\u00e3o falou em golpe durante entrevista na Bobonews?  Disse que houve um impeachment.\u00c9 o petista mais tucano do Brasil. Aff.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lindercy/status/1038092240210587649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089523723493376, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 36761813, "username": "Paulo_Germano", "tweet": "@Haddad_Fernando Liberdade dos seus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Germano/status/1038089523723493376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038084654283350017, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 336584809, "username": "BlogDilmaBR2", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews. #LulaLivre  https://www.facebook.com/danielpearlbezerra/posts/1694306614011943\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR2/status/1038084654283350017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084594736742401, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 336584809, "username": "BlogDilmaBR2", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews. #LulaLivre  https://www.facebook.com/danielpearlbezerra/posts/1694306427345295\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR2/status/1038084594736742401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084480395665408, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 22616724, "username": "blogdadilma13", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews. #LulaLivre  https://www.facebook.com/daniel.pearlbezerraiii/posts/1128608833952771\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/blogdadilma13/status/1038084480395665408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083413918605313, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews. #LulaLivre  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/videos/345515132686048/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038083413918605313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083132606623744, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 267801154, "username": "afonsomnds", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Bem doida essa temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afonsomnds/status/1038083132606623744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038081367056240640, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Compas,vamos seguir com o mesmo foco: Lula livre e presidente com Haddad 13rasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1038081367056240640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079907283300352, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Lula e Haddad 13rasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1038079907283300352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079392617046016, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1629351451, "username": "wokeupflawless", "tweet": "Espero que o Haddad ressurja das cinzas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wokeupflawless/status/1038079392617046016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068254428856320, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@ultrajano @xicosa Haddad \u00e9 melhor!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1038068254428856320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,ultrajano"}
{"id": 1038066313225293824, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 877525134030123009, "username": "rapoposa", "tweet": "essa baitolagi do Haddad ainda de vice e o PT insistindo em que \u201ca ONU etc\u201d segue me impressionando.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rapoposa/status/1038066313225293824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064250609127424, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 253748774, "username": "mimospessoa", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Celso Daniel e Teori que o diga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mimospessoa/status/1038064250609127424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038061771469344768, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1144249963, "username": "capitenlism", "tweet": "imaginei agora o namjoon brigando com o seokjin porque ele diz que vai votar no haddad de qualquer jeito e o seokjin insiste que pra ganhar do bozo tem que todo mundo votar no ciro e o namjoon d\u00e1 um grito \u00c9 N\u00c9 E A VICE DELE QUE \u00c9 A K\u00c1TIA ABREU", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capitenlism/status/1038061771469344768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061539595563009, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 741970439598133248, "username": "NARCISOLCF", "tweet": "@augustosnunes Esse jornalista \u00e9 um babaquinha. Ta puto pq vai perder vai emprego qnd Haddad ou ciro assumirem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NARCISOLCF/status/1038061539595563009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1038054616817197057, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 184623083, "username": "caiopepper", "tweet": "@Xoleani herdeiros do sentimento anti-pt.. um alimenta o outro. Ciro desde 2016 falava isso e tava propondo justamente essa ruptura assim como pt x psdb no cenario nacional. mas o pt eh mto mesquinho e ate nas ultimas vai colocar haddad com lula posando de vitima..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiopepper/status/1038054616817197057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Xoleani"}
{"id": 1038052981747458049, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@euclarice @ciraoantifa @videlixo Tendo em mente que ele vai governar para todo tipo de brasileiro e que o projeto dele \u00e9 unir quem produz e quem trabalha, a escolha foi acertada pelo momento de isolamento que vive. Ele at\u00e9 disse que o Haddad de vice era o dream team, mas n\u00e3o deu, o PT quis fingir lan\u00e7ar o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038052981747458049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "videlixo,ciraoantifa,euclarice"}
{"id": 1038050860415287296, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 203333346, "username": "crisjucah", "tweet": "@leandrofortes @DCM_online Haddad muit\u00edssimo preparado e seguro!#globoagressivaedescontrolada!#lulalivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#globoagressivaedescontrolada,#lulalivre", "link": "https://twitter.com/crisjucah/status/1038050860415287296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online,leandrofortes"}
{"id": 1038049728083255296, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 195736925, "username": "Valdemi7", "tweet": "M\u00f4nica Bergamo: Marqueteiros (advers\u00e1rios) acreditam que Haddad deve avan\u00e7ar em votos dos indecisos e de Marina  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2018/09/marqueteiros-acreditam-que-haddad-deve-avancar-em-votos-dos-indecisos-e-de-marina.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdemi7/status/1038049728083255296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048567431188480, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@gduvivier @derlyfernando Fernando Haddad/Lula, Ciro, Guilherme Boulos e at\u00e9 Marina Silva por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038048567431188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "derlyfernando,gduvivier"}
{"id": 1038041582954598400, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "A pesquisa tamb\u00e9m simulou um segundo turno entre Jair Bolsonaro e Fernando Haddad. Neste caso, o quadro tamb\u00e9m \u00e9 de empate t\u00e9cnico, com o deputado numericamente \u00e0 frente por placar de 39% a 36%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038041582954598400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041333884178432, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3369190431, "username": "pretzeljesus", "tweet": "minha m\u00e3e veio me dizer que sonhou que o haddad vinha passar 3 dias aqui em casa kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pretzeljesus/status/1038041333884178432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040852839444480, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Em eventual disputa entre Alckmin e Haddad, o tucano venceria por 38% das inten\u00e7\u00f5es de voto contra 25% para o petista, com 38% de brancos, nulos e indecisos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038040852839444480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040497888141312, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 81924365, "username": "barbaramaria_", "tweet": "@melodotabaco Mana, vou real no Haddad. Sou Cearense e conhece como a fam\u00edlia Gomes pensa. O Ciro \u00e9 \u00f3timo sim mas um tanto desequilibrado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbaramaria_/status/1038040497888141312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "melodotabaco"}
{"id": 1038037790204850176, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1023682178650124289, "username": "renan_ppp", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Presida, a sua cara de pau \u00e9 comovente, se passando por honesto \ud83d\ude02 voc\u00ea e v\u00e1rios de seus amiguinhos deveriam ter feito novelas na Globo, talento sobra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renan_ppp/status/1038037790204850176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038037320165994498, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3348536169, "username": "p_rruci", "tweet": "haddad, bem vindo a sua fita  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p_rruci/status/1038037320165994498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032793606008832, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 33374284, "username": "GUIMARAENS", "tweet": "@TaclaDuran @DeputadoFederal A fleuma  do Haddad chega a dar raiva rsrs . Diante de uma matilha de hienas furibundas, ele manteve um discurso  emocionalmente retil\u00edneo.  Como um Ghandi tupiniquim, desarmou a todos. Algo bem diferente de um mercurial Ciro Gomes. Fa\u00e7o  yoga: ainda chegarei num Haddad rsrs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GUIMARAENS/status/1038032793606008832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal,TaclaDuran"}
{"id": 1038032325555175425, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 117277321, "username": "liviorochaa", "tweet": "Que sabatina odiosa da @GloboNews com o @Haddad_Fernando. Ila\u00e7\u00f5es rid\u00edculas, interrup\u00e7\u00f5es incont\u00e1veis e quase nenhum questionamento sobre programas de governo. \u00c9 a excresc\u00eancia do jornalismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviorochaa/status/1038032325555175425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038032007920578561, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 82866999, "username": "Thales_Gadelha", "tweet": "@Haddad_Fernando @xicosa Quantos debates ou sabatinas ele foi para demonstrar essa afirma\u00e7\u00e3o? Ele preferiu viver na sombra do Lula a mostrar seu projeto de Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thales_Gadelha/status/1038032007920578561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038028775911501824, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 36638271, "username": "ivesalbuquerque", "tweet": "@euclarice Assisti a entrevista do Haddad na Globo News ontem e ele me pareceu muito inseguro com tudo. N\u00e3o dava seguran\u00e7a nas suas respostas. N\u00e3o me pareceu ser uma pessoa com pulso firme e habilidade de negocia\u00e7\u00e3o que o futuro presidente precisar\u00e1 ter na conjuntura que est\u00e1 o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivesalbuquerque/status/1038028775911501824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038027327895220227, "date": "2018-09-07", "time": "06:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "22:59 - 6 de set de 2018(...) o Twitter bomba com a entrevista de Fernando Haddad na GloboNews.A maioria das mensagens \u00e9 de tuiteiros reclamando da agressividade excessiva dos jornalistas da Globo.   https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/sabatina-de-haddad-chega-aos-trending-topics-do-twitter-com-reclamacoes-de-camarotti-merval-e-companhia/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1038027327895220227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038019942484983809, "date": "2018-09-07", "time": "06:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 633872132, "username": "wanessa_shalom", "tweet": "Pol\u00edcia Federal indicia Haddad por caixa dois em campanha  http://veja.abril.com.br/politica/policia-federal-indicia-haddad-por-falsidade-ideologica/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanessa_shalom/status/1038019942484983809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013905203806211, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 163275219, "username": "Orlando_CE", "tweet": "@rehventura Faltou o recado para o Haddad dizendo que o PT foi quem te levou a Presid\u00eancia ao coloc\u00e1-lo na vice presid\u00eancia @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando_CE/status/1038013905203806211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rehventura,MichelTemer"}
{"id": 1038013823926579201, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @MalcomEcks @querubimbarroco Foi o que o Pewsodente da Turquia fez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038013823926579201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "querubimbarroco,MalcomEcks,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038010326313259009, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 163275219, "username": "Orlando_CE", "tweet": "@geraldoalckmin Faz outro pro Haddad lembrando a ele que foi PT q lhe colocou na vice presid\u00eancia. Vai l\u00e1 @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando_CE/status/1038010326313259009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038001905656578048, "date": "2018-09-07", "time": "04:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Haddad lembra de Luiz Gushiken, acusado injustamente no Mensal\u00e3o, em sabatina na GloboNews  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-lembra-de-luiz-gushiken-acusado-injustamente-no-mensalao-em-sabatina-na-globonews/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038001905656578048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038001589993328640, "date": "2018-09-07", "time": "04:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Haddad denuncia cobertura tendenciosa da Globo na economia  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367967/Haddad-denuncia-cobertura-tendenciosa-da-Globo-na-economia.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038001589993328640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037999320400900098, "date": "2018-09-07", "time": "04:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 10204102, "username": "bemgordin", "tweet": "@xicosa @RRodrineto O Lula ja esta dizendo a tempos, esta fazendo inclusive campanha com o Haddad. Mas a verdade \u00e9 que os votos dele n\u00e3o est\u00e3o sendo transferidos. As pessoas gostam do Lula mas desacreditaram do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bemgordin/status/1037999320400900098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RRodrineto,xicosa"}
{"id": 1037993260936036352, "date": "2018-09-07", "time": "04:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Boa presidente!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1037993260936036352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037991159870701568, "date": "2018-09-07", "time": "04:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer A piada do dia.Temer falando em seguir a Constitui\u00e7\u00e3o, em democracia e que a deforma trabalhista n\u00e3o tira direitos dos trabalhadores e que gera empregos.A cara nem treme!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1037991159870701568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037990363913441280, "date": "2018-09-07", "time": "04:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @drpaulohcm Manifestoches ser\u00e3o sempre manifestoches...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1037990363913441280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drpaulohcm,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037989479338975232, "date": "2018-09-07", "time": "04:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 578088310, "username": "Zefacilitador", "tweet": "An\u00e1lise | O estoque oculto de votos de Fernando Haddad  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/08/22/opinion/1534956325_448821.html?id_externo_rsoc=FB_CC\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zefacilitador/status/1037989479338975232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037958301538050049, "date": "2018-09-07", "time": "01:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 205812433, "username": "ramonpaixao54", "tweet": "#LulaPresidente #OBrasilFelizDeNovo #LulaLivre #LulaManuHaddadHaddad denuncia tendenciosismo da GloboNews ao vivo em sabatina na emissora(V\u00eddeo)  http://blogdoramonpaixao18.blogspot.com/2018/09/haddad-denuncia-tendenciosismo-da.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/I2LmAudhGv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidente,#OBrasilFelizDeNovo,#LulaLivre,#LulaManuHaddadHaddad", "link": "https://twitter.com/ramonpaixao54/status/1037958301538050049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037941382252580864, "date": "2018-09-07", "time": "00:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1873907521, "username": "salomaosantana", "tweet": "quem sabe sabe vota haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salomaosantana/status/1037941382252580864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940891326078977, "date": "2018-09-07", "time": "00:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 77280926, "username": "EDUARDOSOPHOS", "tweet": "@Haddad_Fernando .", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EDUARDOSOPHOS/status/1037940891326078977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037924326023065600, "date": "2018-09-06", "time": "23:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 295820307, "username": "whyvictoriass", "tweet": "haddad, n\u00e3o me conven\u00e7a dessa forma, por favor  pic.twitter.com/Fui4Pl0Xqk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyvictoriass/status/1037924326023065600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922637245231104, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@Leoni_a_jato @Haddad_Fernando \"Vice fr\u00e1gil de car\u00e1ter\"?? Haddad vc \u00e9 um gentleman. O posti\u00e7o fez no linguajar do nordeste uma \"feladaputagem\".", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037922637245231104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,Leoni_a_jato"}
{"id": 1037922449164316673, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 295820307, "username": "whyvictoriass", "tweet": "n\u00e3o posso escutar o fernando haddad por muito tempo, ele me ganha f\u00e1cil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyvictoriass/status/1037922449164316673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917904719765505, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@Haddad_Fernando @biacoaa @anabeat05826201 Isso qdo n\u00e3o mentem, por exemplo falando do Tacla Duran, que n\u00e3o \u00e9 foragido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037917904719765505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201,biacoaa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037911957112872960, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:28", "timezone": "CDT", "user_id": 54667222, "username": "thaisclim", "tweet": "Quero ver voc\u00eas que vivem procurando entrevistas do Ciro, procurarem com tanto afinco a do Haddad hoje na globonews.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisclim/status/1037911957112872960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910500552663040, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 867415404343414784, "username": "RaynanCarvalho", "tweet": "@Haddad_Fernando @andrezaalencar9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaynanCarvalho/status/1037910500552663040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,andrezaalencar9"}
{"id": 1037910424627437568, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 67418087, "username": "johnyloiola", "tweet": "Haddad deveria ter citado o modelo de Macri, que M\u00edriam Leit\u00e3o apoiou e relatar o que se passa atualmente com \"hermanos\".  http://noticias.r7.com/internacional/com-inflacao-em-46-e-reajustes-de-ate-2000-argentina-mergulha-no-caos-social-23082016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnyloiola/status/1037910424627437568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908898316017664, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 794615091341705217, "username": "JoseZehluis", "tweet": "@P_droMenezes Pqp.Votou no Haddad?Caralhoooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseZehluis/status/1037908898316017664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037908893266051072, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 197543860, "username": "FalarcomGimenes", "tweet": "Haddad, candidato a vice-presidente, participa de sabatina na GloboNews  https://youtu.be/B8dGoDDZr-g\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalarcomGimenes/status/1037908893266051072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037908807144357893, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Perdi o Haddad na Globonews. Algu\u00e9m tem o link?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037908807144357893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907317046607872, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@Haddad_Fernando @gcamarotti @GloboNews @zumalta @rogeriotomazjr achei q num certo momento ele foi engolido por interrup\u00e7\u00f5es. deveria ser mais assertivo e barrar com maior firmeza as interrup\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037907317046607872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rogeriotomazjr,zumalta,GloboNews,gcamarotti,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037907048820879361, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Se Lula \u00e9 Haddad e Haddad \u00e9 Lula eu sou 13rasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037907048820879361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905108821045249, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Haddad foi brilhante na sabatina da Globonwes.", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1037905108821045249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904153421537281, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1662965780, "username": "pupilacrazy", "tweet": "Eu posso at\u00e9 votar no Ciro ou na Marina no segundo turno. No primeiro n\u00e3o tem a menor chance de mudar. Vou de 13 #Haddad #Manu #LulalivreEssas pesquisas fakes n\u00e3o me convencer\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#Manu,#LulalivreEssas", "link": "https://twitter.com/pupilacrazy/status/1037904153421537281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903303659716608, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Respeite as Leis constitucionais brasileiras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037903303659716608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037903295858257920, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Se Haddad tem a confian\u00e7a de Lula ter\u00e1 meu voto no 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037903295858257920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901834977988608, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 45568853, "username": "anacriscav", "tweet": "Um dos 528 melhores momentos do @Haddad_Fernando na @GloboNews... https://twitter.com/alexandrecct/status/1037898634065571840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacriscav/status/1037901834977988608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037899051830837249, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Haddad \u00e9 Lula 13 e Lula \u00e9 Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037899051830837249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898461218316288, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 10726882, "username": "renilton", "tweet": "Al\u00e9m do car\u00e1ter, outro problema evidente \u00e9 que esse pessoal \u00e9 muito fraco...durante o programa foi f\u00e1cil perceber a dist\u00e2ncia gigantesca entre o grau de conhecimento e flu\u00eancia na argumenta\u00e7\u00e3o do @Haddad_Fernando e o n\u00edvel rasteiro de seus entrevistadores...  https://twitter.com/ricardope/status/1037891678718369792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renilton/status/1037898461218316288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037898139695570946, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "Haddad, matou mendigos de frio, mandando a GCM de SP retirar cobertas e agasalhos de idosos, gestantes, crian\u00e7as, e demais moradores de rua, no pior frio de SP. Mas lamenta o atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1037898139695570946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895676594741248, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 21925427, "username": "elienaijr", "tweet": "Parab\u00e9ns, @Haddad_Fernando, resistir \u00e0 (Fake)@GloboNews e seus tagarelas golpistas com gentileza, conhecimento de Brasil e articula\u00e7\u00e3o faz de voc\u00ea o melhor candidato. O meu voto. https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037876337241874432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elienaijr/status/1037895676594741248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037895017598255104, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1370431848, "username": "CassyeAlencar", "tweet": "@Poder360 Para o Haddad e Boulos n\u00e3o precisa, j\u00e1 s\u00e3o protegidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassyeAlencar/status/1037895017598255104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037895013613662208, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 67418087, "username": "johnyloiola", "tweet": "Achei Haddad desconfort\u00e1vel no in\u00edcio da entrevista, mas depois da pergunta do Merval, deslanchou. Com tiradas inteligentes e sarc\u00e1sticas minou a \"beliger\u00e2ncia\" dos jornalistas. Foi capaz de silenci\u00e1-los algumas vezes. #HaddadnaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNews", "link": "https://twitter.com/johnyloiola/status/1037895013613662208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894494304305157, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@VemPraMassa @euclarice Haddad foi jantado agora a pouco na @GloboNews ... Muito fraco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037894494304305157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,VemPraMassa,GloboNews"}
{"id": 1037894425073082368, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 64500116, "username": "faradrosevard", "tweet": "TSE esclare\u00e7a, Haddad \u00e9 candidato ou candidato a vice?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faradrosevard/status/1037894425073082368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894000496271360, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 64500116, "username": "faradrosevard", "tweet": "TSE O Haddad est\u00e1 na globo news como vice de Lula o candidato indeferido, e ai?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faradrosevard/status/1037894000496271360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893856052895744, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@Haddad_Fernando @xicosa Com certeza. Vamos de #Haddad13", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Haddad13", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037893856052895744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893743649673217, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 159132032, "username": "gustavoagomes", "tweet": "@GloboNews @SergiusAugustus O @Haddad_Fernando devia ter dito que ele faria a autocr\u00edtica s\u00f3 depois da autocr\u00edtica da Miriam Leit\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao Macri hehehe", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoagomes/status/1037893743649673217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SergiusAugustus,GloboNews,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037893515311816705, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@Haddad_Fernando @xicosa Muita serenidade, mas foi jantado pela @GloboNews ... Muito fraco!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037893515311816705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037893033629569025, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 61940403, "username": "andre_arthur", "tweet": "@Haddad_Fernando @ocafezinho @rogerleistnerr Merval colocou uma lista e ele deu cala boca bem dada nele. Kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_arthur/status/1037893033629569025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rogerleistnerr,ocafezinho,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037891678345080832, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 111433512, "username": "outrodiego", "tweet": "@Haddad_Fernando Calou a pobi da @cristilobo tbm.. grau de investimento parece q \u00e9 economia, miga #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/outrodiego/status/1037891678345080832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,cristilobo"}
{"id": 1037891173568929792, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 35773185, "username": "Maria_Genoveva", "tweet": "Haddad, meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 seu.#HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Maria_Genoveva/status/1037891173568929792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891071936745472, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 341938299, "username": "Mario_G_Filho", "tweet": "@Haddad_Fernando @PujakMiranda Semeia viol\u00eancia contra vagabundo e foi esfaqueado por um vagabundo. A sua l\u00f3gica \u00e9 a mesma que dizer \"Ta usando roupa curta!? Ent\u00e3o tem motivo pra ser estuprada.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mario_G_Filho/status/1037891071936745472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PujakMiranda,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890174670319616, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 721909455860813825, "username": "biaguanabara", "tweet": "#HaddadnaGloboNews Haddad preparad\u00edssimo e calando a boca dos jornalistas parciais, s\u00f3 restou chamar o intervalo..", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNews", "link": "https://twitter.com/biaguanabara/status/1037890174670319616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889526373515264, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@ManuelaDavila Haddad sendo jantado na @GloboNews ... Muito fraco!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037889526373515264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,GloboNews"}
{"id": 1037889071899652096, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 45568853, "username": "anacriscav", "tweet": "Queria eu ter a classe de @Haddad_Fernando. \u00c9 tanta classe, mas tanta, que os entrevistadores da @GloboNews est\u00e3o, eles pr\u00f3prios, perdendo a compostura.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacriscav/status/1037889071899652096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037888936050393089, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 101457192, "username": "yourfriendjp", "tweet": "fernando haddad eu beijava mto", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yourfriendjp/status/1037888936050393089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888894690369537, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 132177327, "username": "lopesfernande", "tweet": "@Haddad_Fernando  calou merdal dentro da sua casa !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfernande/status/1037888894690369537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037888032647602176, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Haddad \u00e9 t\u00e3o preparado que deixa os jornalixos da Grobonews descontrolados (as)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037888032647602176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887924602327041, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 57332125, "username": "Arihel", "tweet": "Um sonho: conseguir ouvir o Haddad nessa sabatina (sic) na Globo News.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arihel/status/1037887924602327041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887861696196608, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Haddad \u00e9 igual \u00e0 Marina, n\u00e3o empolga a ningu\u00e9m..", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037887861696196608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887595840192512, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 184515314, "username": "fabioabdon2010", "tweet": "@euclarice Embora seja haddad t\u00f4 desse jeito a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioabdon2010/status/1037887595840192512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037887145321656320, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 143417085, "username": "BrandaoGabriel", "tweet": "Haddad t\u00e1 dizendo que a crise na Era Dilma foi por sabotagem dos empres\u00e1rios que evitaram investir no Brasil. Que piada! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaoGabriel/status/1037887145321656320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886790517121024, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 59912131, "username": "israelsantos1", "tweet": "@berieux De fino trato o Haddad, Miriam t\u00e1 at\u00e9 distoando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelsantos1/status/1037886790517121024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1037886561935876098, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 35773185, "username": "Maria_Genoveva", "tweet": "Haddad sambando na cara da Globo News.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maria_Genoveva/status/1037886561935876098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885117270769664, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 111433512, "username": "outrodiego", "tweet": "S\u00f3 pra dar esperan\u00e7a pra esse dia: @Haddad_Fernando calando o Merval Pereira sobre den\u00fancias do Minist\u00e9rio P\u00fablico #GNEleicoes2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/outrodiego/status/1037885117270769664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037884793013379073, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 130495158, "username": "irineufsilva", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @felipaors9 Esqueceu do Ministro Teori Zavasky", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irineufsilva/status/1037884793013379073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipaors9,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037884561768701952, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 130495158, "username": "irineufsilva", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial e presidi\u00e1rio pode usar o Twitter???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irineufsilva/status/1037884561768701952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037884048872562692, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 59912131, "username": "israelsantos1", "tweet": "Merval com um \u00f3dio \u00e0 Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelsantos1/status/1037884048872562692", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883911555219456, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "@UrsalAgent Ha ha, vc mudou seu nome de Lula pra Haddad/Manu? Agora q eu vi. Q fofinho!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037883911555219456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsalAgent"}
{"id": 1037883814633267201, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1106655390, "username": "Clara_mf17", "tweet": "Merval x Haddad *fight*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clara_mf17/status/1037883814633267201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883245101240320, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 143417085, "username": "BrandaoGabriel", "tweet": "Haddad bem fraquinho...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaoGabriel/status/1037883245101240320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883008353808384, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "@cefascarvalho Mas n\u00e3o pode ficar gastando tempo. O PT tem q optar logo por Haddad e Manu. Sen\u00e3o ser\u00e1 tarde demais pra transfer\u00eancia de votos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037883008353808384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cefascarvalho"}
{"id": 1037882653842853888, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1106655390, "username": "Clara_mf17", "tweet": "Haddad pistolou um pco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clara_mf17/status/1037882653842853888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881836414926849, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 143417085, "username": "BrandaoGabriel", "tweet": "Haddad dizendo na @GloboNews agora que Lula foi condenado por um \u201cfato indeterminado\u201d. Certamente ele n\u00e3o leu a robusta senten\u00e7a do juiz S\u00e9rgio Moro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaoGabriel/status/1037881836414926849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037881727694381057, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 130981382, "username": "BernardoLucaspt", "tweet": "Haddad 13 meu presidente na condi\u00e7\u00e3o de vice do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoLucaspt/status/1037881727694381057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881708241137665, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 90846011, "username": "isabelle_af", "tweet": "Querer colocar o eleitor de SP como par\u00e2metro para o resto do Brasil \u00e9 brincadeira. Os caras que votam em Alckimin, Doria... #HaddadnaGloboNewd#Haddad", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNewd,#Haddad", "link": "https://twitter.com/isabelle_af/status/1037881708241137665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879971249876993, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 333687095, "username": "AndrehCosta1", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial melhor para o Brasil:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrehCosta1/status/1037879971249876993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037879642533842944, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 333687095, "username": "AndrehCosta1", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial melhor pro Brasil:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrehCosta1/status/1037879642533842944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037877249066917889, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 718251613169848320, "username": "NinaCS2016", "tweet": "#GNEleicoes2018 Haddad est\u00e1 sensibilizado com a desigualdade? Em 14 anos de governo a desigualdade aumentou 20%.Ridiculo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/NinaCS2016/status/1037877249066917889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876892324507649, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 718251613169848320, "username": "NinaCS2016", "tweet": "#GNEleicoes2018 Haddad est\u00e1 em casa. @AndreiaSadi tudo amigo da ORCRIM. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e Nojo.\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/NinaCS2016/status/1037876892324507649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi"}
{"id": 1037876772015140866, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53171080, "username": "thiagoomb", "tweet": "Ai gente, esquece o Haddad, j\u00e1 deu.  https://twitter.com/euclarice/status/1037781156803092481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoomb/status/1037876772015140866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876768491884545, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 72633425, "username": "andrearalp", "tweet": "Daqui a pouco chega a Manoela Davila falando \"se vc quer se livrar de ser esfaqueado vem Manoela, Haddad e Lula\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrearalp/status/1037876768491884545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876716084047873, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 61763080, "username": "ricardoxmoura", "tweet": "Entrevista com Haddad na Globonews neste momento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoxmoura/status/1037876716084047873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876508654817280, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1106655390, "username": "Clara_mf17", "tweet": "Oh coroa bonito eh o haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clara_mf17/status/1037876508654817280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876459992494080, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 718251613169848320, "username": "NinaCS2016", "tweet": "#GNEleicoes2018 Se o Haddad \u00e9 o vice, quem \u00e9 o candidato? Continuam descumprindo \u00d3RDEM JUDICIAL. VERGONHA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/NinaCS2016/status/1037876459992494080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874369006067712, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 153928660, "username": "rossano10", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @quelenfagundes V\u00e3o gostar de bandido l\u00e1 na China.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rossano10/status/1037874369006067712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quelenfagundes,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037871819364159488, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 309350625, "username": "fentyrules", "tweet": "a m\u00e3e me disse que vai votar no haddad bicho. como q pode?  pic.twitter.com/8k3YYEA3aX", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fentyrules/status/1037871819364159488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870297591042048, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3331613579, "username": "for_ublue", "tweet": "@Pernetinha1 Tigra, penso EXATAMENTE isso. Por isso repensei meu voto no Haddad e vou no Ciro. Acho a melhor op\u00e7\u00e3o. Neutro, pode dialogar, extremamente preparado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/for_ublue/status/1037870297591042048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pernetinha1"}
{"id": 1037865860294172672, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43531705, "username": "danielpviana", "tweet": "@andrizek Cad\u00ea o do Haddad?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielpviana/status/1037865860294172672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrizek"}
{"id": 1037863597551104002, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 79572841, "username": "ravitoria", "tweet": "Fale a verdade @Haddad_Fernando  !!!  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ravitoria/status/1037863597551104002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037861924480974849, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 49010997, "username": "luciana2505", "tweet": "@DaniloGentili V\u00e3o dar um jeito de inverter a narrativa.Agora, imagine se fosse o Lula. Quer dizer o step, Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana2505/status/1037861924480974849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037859187970265090, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@pablovillaca Haddad hoje na Globo News, \u00e0s 22 horas 30 min.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037859187970265090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037859113877872640, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@folha Haddad hoje na Globo News, \u00e0s 22 horas 30 min.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037859113877872640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037858980889022465, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@jornal_cultura Haddad hoje na Globo News, \u00e0s 22 horas 30 min.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037858980889022465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornal_cultura"}
{"id": 1037858932365176832, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "Haddad hoje na Globo News, \u00e0s 22 horas 30 min.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037858932365176832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855542679678977, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 269015431, "username": "2bertojr", "tweet": "Pesquisa r\u00e1pida:Ciro Gomes (\u2764\ufe0f) Fernando Haddad (\ud83d\ude31)Bolsonaro (Me exclui) Marina (\ud83d\udc4d\ud83c\udffc)Alckmin (\ud83d\ude02)Amoedo (\ud83d\ude22)", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2bertojr/status/1037855542679678977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854162317467649, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1450186932, "username": "bleticiabr", "tweet": "@gwbrielaf eu!!!! ainda o haddad apoia esse homem \ud83e\udd2c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bleticiabr/status/1037854162317467649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gwbrielaf"}
{"id": 1037853837493776384, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@Fe_SouzacomZ HADDAD PRESIDENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037853837493776384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fe_SouzacomZ"}
{"id": 1037852181771309058, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 12978102, "username": "JuaneCeara", "tweet": "Se a facada fosse no Haddad, era a Direita dizendo que era teatro, e a Esquerda fazendo bagun\u00e7aNingu\u00e9m se at\u00e9m mais aos fatos :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuaneCeara/status/1037852181771309058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845873978433536, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 21925427, "username": "elienaijr", "tweet": "Quer a diferen\u00e7a entre Esquerda e Direita no Brasil? Relembre as declara\u00e7\u00f5es de Bolsonaro, Alckmin e Ana Am\u00e9lia ap\u00f3s atentado contra a Caravana do Lula e da execu\u00e7\u00e3o de Marielle e agora compare com o que dizem Ciro, Haddad e Boulos. Compare.", "replies": 4, "retweets": 8, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elienaijr/status/1037845873978433536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843114243907584, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 382212888, "username": "elian_lili", "tweet": "@ju_giampaoli Meu palpite:o Bozo vai com certeza ao 2 turno. Chuchu nao tem apelo pop. e penso que com o v\u00eddeo do temer terminou de enterrar essa possib. Bozo \u00e9 candidato da globo e do mercado. Senti isso hoje. Resta saber com quem. Marina ou Ciro provavelm. PT devia t\u00e1 focando no haddad-Manu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elian_lili/status/1037843114243907584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ju_giampaoli"}
{"id": 1037841767511601157, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1026969804329181184, "username": "Josiele18466435", "tweet": "@Haddad_Fernando hipocrisia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Josiele18466435/status/1037841767511601157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037837190917709824, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 74930890, "username": "waldeck_rocha", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Canalhas... vcs v\u00e3o cair um a um!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldeck_rocha/status/1037837190917709824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037832245241950208, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1004149510233354240, "username": "LeoLima_010", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Kkkkkkkk fale a verdade, logo vc, o maior golpista da hist\u00f3ria do Brasil, te cala golpista, j\u00e1 t\u00e1 feio o teatrinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoLima_010/status/1037832245241950208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037821901173862401, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 330983820, "username": "Luciana_Audrey", "tweet": "@blogdosakamoto Fez v\u00eddeo pq o Haddad visualizou no Whatsapp e n\u00e3o respondeu as \u00faltimas mensagens \ud83d\udc40 recalque", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luciana_Audrey/status/1037821901173862401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1037821211273777152, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @MARARSELVA Haddad 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037821211273777152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MARARSELVA,jairbolsonaro"}
{"id": 1037821036614565888, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 202114369, "username": "renatogoersch", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Em que planeta o Temer vive, plmds?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatogoersch/status/1037821036614565888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037820973574176768, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2634571953, "username": "tellmeyouloweme", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Toda blogueirinha ela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tellmeyouloweme/status/1037820973574176768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037820681646469122, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil Vergonha, ao inv\u00e9s de usar o tempo de tv para apresentar propostas para o pa\u00eds (sei bem quais s\u00e3o...), usam para defender um corrupto condenado. Fac\u00e7\u00e3o vermelha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037820681646469122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037820503132647429, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 158500484, "username": "gandalfa_", "tweet": "\"tome cuidado haddad, tome cuidado.vamp t\u00e1 putasso  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gandalfa_/status/1037820503132647429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815299347763201, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 735655519252287488, "username": "Danimartinscorr", "tweet": "@euclarice D\u00favida cruel... Mas se o Haddad for o segundo turno vai ser MT apertado p ele ganhar do Bozo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danimartinscorr/status/1037815299347763201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037812550933434368, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1037790966000902144, "username": "Tiagoli23796831", "tweet": "@Haddad_Fernando N\u00e3o era vc que nesse instante  tava dizendo que era mentira fazendo piada do acontecido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiagoli23796831/status/1037812550933434368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037810820774862848, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 59530413, "username": "Rainbow__Witch", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Mas \u00e9 muita cara de pau de um vampiro sanguessuga desse! Vai te embora do Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rainbow__Witch/status/1037810820774862848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037808191030132736, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 174232994, "username": "mseabrap", "tweet": "Eu ainda n\u00e3o vi nenhum esquerdista, nem @mariadorosario nem @jandira_feghali nem @ManuelaDavila nem @Haddad_Fernando nem caralho nenhum falar do que aconteceu hoje. Se tivesse sido uma puta maconheira in\u00fatil envolvida com tr\u00e1fico, j\u00e1 estariam preparando o feriado pra vadia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mseabrap/status/1037808191030132736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,jandira_feghali,ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037806529850892288, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 956239736506667008, "username": "Eduardo69609126", "tweet": "@Haddad_Fernando @Foimalsequelei @RoTriboli @WanessaTorresss J\u00e1 saiu nota OFICIAL da Santa casa. Ele est\u00e1 em cirurgia, vc \u00e9 imbecil assim msm ou fez curso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo69609126/status/1037806529850892288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WanessaTorresss,RoTriboli,Foimalsequelei,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037805829490188289, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 51039889, "username": "abraao4lves", "tweet": "@Haddad_Fernando @cartacapital Enquanto Ciro avisava, lutava e at\u00e9 enfrentava manifestante cara-a-cara nas madrugadas de 2016. Enquanto Katia, sem pretens\u00e3o, lutava e experniava at\u00e9 ser expulsa do PMDB por defender Dilma... Como se comportaram os aliados? https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,golpe-e-uma-palavra-um-pouco-dura-diz-haddad-sobre-impeachment,10000068420\u00a0\u2026A historia \u00e9 implac\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraao4lves/status/1037805829490188289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037804431935459328, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 54667222, "username": "thaisclim", "tweet": "@_leoncm Haddad gente, parem com isso", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisclim/status/1037804431935459328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_leoncm"}
{"id": 1037804335684571136, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1370431848, "username": "CassyeAlencar", "tweet": "@joaoamoedonovo @GiannaGeraldini @tombarros Todos n\u00e3o, Haddad e Boulos est\u00e3o protegidos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassyeAlencar/status/1037804335684571136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tombarros,GiannaGeraldini,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037801276690636806, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 59912131, "username": "israelsantos1", "tweet": "@emerluis Lupi \u00e9 Reu Haddad processado ... eu em hahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelsantos1/status/1037801276690636806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emerluis"}
{"id": 1037800838280949761, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 226761984, "username": "adnobre", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnobre/status/1037800838280949761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800281919156226, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 588678952, "username": "AraujoEverardo", "tweet": "Estou com o @Haddad_Fernando para presidente e quero @LulaOficial livre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoEverardo/status/1037800281919156226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037799637745369088, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "@Haddad_Fernando Tenho d\u00favida se quando era crian\u00e7a ele falava a verdade. @MichelTemer voc\u00ea j\u00e1 falou a verdade algum dia na sua vida?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1037799637745369088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037799377451016192, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 53171080, "username": "thiagoomb", "tweet": "@tamaraporfirio Eu tava mt em duvida entre ele o Haddad, mas sinceramente, cansei da ladainha do PT! Foi golpe sim, mas eles querem afundar o Brasil pra provar isso e n estamos com tempo no momento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoomb/status/1037799377451016192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamaraporfirio"}
{"id": 1037798756958253056, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "@Haddad_Fernando Foi a mando do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037798756958253056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037796941818724352, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@Haddad_Fernando @PujakMiranda E mesmo e o avi\u00e3o que caiu em do Eduardo Campos em.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037796941818724352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PujakMiranda,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037796645830909952, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@Haddad_Fernando E de umas elei\u00e7\u00f5es a traz e assim est\u00e1 na frente tira da joga nem se for a for\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037796645830909952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037796428050046976, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@Haddad_Fernando  https://m.facebook.com/photo.php?fbid=1081570115328232&id=100004257606381&set=ecnf.100004257606381&source=49\u00a0\u2026Militante do PT que esfaqueou Bolsonaro..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037796428050046976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037795926822215680, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 312125720, "username": "81leopinheiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TaeKuxSZue0?aLULA\u00a0\u2026 FORA DAS PESQUISAS | Haddad e Gleisi brigam no PT e S\u00f4nia Abra\u00e3o comenta |", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/81leopinheiro/status/1037795926822215680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794705822625792, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 18847376, "username": "eduardonfreire", "tweet": "O cara vai fazer um ato na Rua Haddad!! Aparece um doido do nada, no meio de um monte de brutamontes? S\u00f3 sendo muito louco, ou suicida! Se foi uma jogada de marketing, estes marqueteiros est\u00e3o cada vez mais aloprados!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardonfreire/status/1037794705822625792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794031521202176, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2572972407, "username": "empiricidade", "tweet": "@euclarice N\u00e3o vai ser dessa vez haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/empiricidade/status/1037794031521202176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037790742633213952, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2961356321, "username": "intoitsana", "tweet": "@amorkji sim!! \u00e9 mais uma questao estrat\u00e9gica mesmo pq pelo visto o haddad nao ganha e se nao votarem no ciro, quem ganha \u00e9 o fudido do lixonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/intoitsana/status/1037790742633213952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amorkji"}
{"id": 1037789748880924676, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2961356321, "username": "intoitsana", "tweet": "@amorkji eu odeio pensar assim mas concordo q ele devia ter morrido seria menos uma pessoa ruim no mundo kkkk to com medo real dele ganhar s\u00f3 pq a esquerda \u00e9 burra e vai votar nesse haddad q perde ate pra marina ao inves de votar no ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/intoitsana/status/1037789748880924676", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amorkji"}
{"id": 1037789696909299712, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@EstadaoPolitica Imagina para Haddad! A\u00ed \u00e9 que a surra \u00e9 grande!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1037789696909299712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037789304024641537, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2961356321, "username": "intoitsana", "tweet": "NOJO DO BOLSONARO E DA ESQUERDA Q VAI VOTAR NO HADDAD AO INVES DO CIRO E VAO DEIXAR ESSE FEIO GANHAR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/intoitsana/status/1037789304024641537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788374675804161, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2654550752, "username": "OdecioRCarneiro", "tweet": "#Repost @caboclodedireita\u30fb\u30fb\u30fb..........#cear\u00e1 #marinasilva #cirogomes #geraldoalckmin #loreimprota #carros #fernandoesorocaba #lulalivre #fernandohaddad #haddad #makeup #simoneesimaria #missrose...  https://www.facebook.com/OdecioRCarneiro/videos/2190306171247105/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost,#cear\u00e1,#marinasilva,#cirogomes,#geraldoalckmin,#loreimprota,#carros,#fernandoesorocaba,#lulalivre,#fernandohaddad,#haddad,#makeup,#simoneesimaria,#missrose", "link": "https://twitter.com/OdecioRCarneiro/status/1037788374675804161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788269768048640, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54667222, "username": "thaisclim", "tweet": "@luluoec Haddad \u00e9 Lula \u00e9 Haddad hahahahaddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisclim/status/1037788269768048640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luluoec"}
{"id": 1037787929249284096, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 726936488345276418, "username": "anne_estefany", "tweet": "neg\u00f3cio agora \u00e9 combinar voto mesmo. vamo no Ciro ou no Haddad?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anne_estefany/status/1037787929249284096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786048783441920, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "Tiros e facadas na campanha. Passou da hora dos presidenci\u00e1veis (@VemPraMassa @Haddad_Fernando, @MarinaSilva @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro etc ), @TSEjusbr, o fazerem uma declara\u00e7\u00e3o conjunta condenando viol\u00eancia e n\u00e3o incit\u00e1-la. \u00c9 inadmiss\u00edvel independente de quem seja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037786048783441920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VemPraMassa,Haddad_Fernando,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro,TSEjusbr"}
{"id": 1037784814122872832, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 57702951, "username": "raquelnobre", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer miga sua loka... apenas pare!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raquelnobre/status/1037784814122872832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037784291734904833, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "@euclarice Haddad \u00e9 jovem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1037784291734904833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037784260638388226, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 98394545, "username": "eguic", "tweet": "Eu achava que a esquerda ia for\u00e7ar o Haddad, mas foi s\u00f3 o Lula sair da jogada que pulamos pro Ciro na mesma hora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguic/status/1037784260638388226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782486154194945, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 208271715, "username": "ICINOCENCIO", "tweet": "Inoc\u00eancio Jos\u00e9 Pessoa IIMais um TRANSPOSI\u00c7\u00c3O de LULA, a de votos pro HADDAD\ud83d\ude02  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ICINOCENCIO/status/1037782486154194945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781394028732416, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1014445223613816833, "username": "luizotaviodeca4", "tweet": "@Haddad_Femando Hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizotaviodeca4/status/1037781394028732416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Femando"}
{"id": 1037780908869398534, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando @Socorro79491268 N\u00e3o tenho medo, tenho responsabilidade pelo pa\u00eds. PSDB = PT, nunca mais!!. Bolsonaro, Deus nos livre...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037780908869398534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Socorro79491268,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037780376964530176, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 17572819, "username": "erneston_gf", "tweet": "@Haddad_Fernando @OCorvo_ Ummm... Se pol\u00edtico tivesse vergonha... Haddad Ficaria trancado em casa por um bom tempo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erneston_gf/status/1037780376964530176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037780314549104641, "date": "2018-09-06", "time": "14:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "@euclarice Haddad Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1037780314549104641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037779911061188608, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando @MiriandePaulo4 N\u00e3o, obrigado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037779911061188608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriandePaulo4,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037779473834434560, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 57332125, "username": "Arihel", "tweet": "@euclarice Haddad perfeito tava, mais ou menos ao mesmo tempo que voc\u00ea escrevia esse tweet, defendendo o Renan Calheiros Filho: \"\u00c9 um jovem muito bom, muito promissor!\" https://www.pscp.tv/w/bmFqfjFlUkV4QWVQWlBxUXd8MXZPeHdWWk1CYUxKQsO_g1S31yAyTkLGPuCbfQLK3G5hAGn7AAgWJ2ocQDrs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arihel/status/1037779473834434560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037779307341463554, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 926066041, "username": "RenildoComenta", "tweet": "Uma coisa \u00e9 certa, com esse circo que o Lula t\u00e1 fazendo ele vai dar a elei\u00e7\u00e3o pra qualquer um, menos pro Haddad", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenildoComenta/status/1037779307341463554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778576026808321, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3836289485, "username": "pedroafnyk", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Mano eu to adorando o Temer metendo a paulada em geral kkkkkkkkk, esse eh o nosso presidento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroafnyk/status/1037778576026808321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037778416777535489, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 82521777, "username": "victorxis", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Golpista e senil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorxis/status/1037778416777535489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037778284862418944, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 977250063733936129, "username": "matheus_ngt", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Pra cima meu vampir\u00e3o! Metralha tudim! #cunhalivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cunhalivre", "link": "https://twitter.com/matheus_ngt/status/1037778284862418944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037778194038972416, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 57332125, "username": "Arihel", "tweet": "O @Haddad_Fernando ao viva\u00e7o defendendo o Renan Calheiros Filho. Votem mais no PT que t\u00e1 pouco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arihel/status/1037778194038972416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037778121129426946, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Reuters crava que Lula anunciar\u00e1 Haddad entre segunda e ter\u00e7a por carta  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367921/Reuters-crava-que-Lula-anunciar%C3%A1-Haddad-entre-segunda-e-ter%C3%A7a-por-carta.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037778121129426946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037777968712572928, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 208271715, "username": "ICINOCENCIO", "tweet": "Inoc\u00eancio Jos\u00e9 Pessoa IIPrenderam Lula, as pesquisas, faltando s\u00f3 os eleitores pra n\u00e3o votarem em HADDAD.\ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ICINOCENCIO/status/1037777968712572928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777684313587719, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 36046398, "username": "ThiagoSiQueiraF", "tweet": "Ok, com o picol\u00e9 de chuchu foi uma, agora com o Haddad outra... ESTAMOS VENDO O NASCIMENTO DE 13 REASONS TEMER? Como ficou provado que pra presidente o Mordomo do Dracula n\u00e3o serve, ele est\u00e1 tentando ser YouTuber treteiro? O emprego do @izzynobre t\u00e1 amea\u00e7ado? Vai pro Treta News? https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoSiQueiraF/status/1037777684313587719", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "izzynobre"}
{"id": 1037776793833549825, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 57332125, "username": "Arihel", "tweet": "Assistindo sabatina do @Haddad_Fernando e um dos sabatinadores \u00e9 o Kibe Loco. Essa elei\u00e7\u00e3o t\u00e1 tipo: \"Voc\u00ea faz uma sabatina, voc\u00ea faz uma tamb\u00e9m, SABATINA PRA TODO MUNDOOOOOO!!!!!\"  pic.twitter.com/Uv3EcO4q9x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arihel/status/1037776793833549825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037776759285051393, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 186121202, "username": "tuxcebr", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer G-O-L-P-I-S-T-A!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuxcebr/status/1037776759285051393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037776229800271872, "date": "2018-09-06", "time": "13:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 43888032, "username": "Joseaflaudantas", "tweet": "Haddad, Boulos, Ciro. Exatamente nesta ordem de import\u00e2ncia. O resto \u00e9 s\u00f3 conten\u00e7\u00e3o de danos e estrat\u00e9gia pra evitar um fascista no poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joseaflaudantas/status/1037776229800271872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774068483805187, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 61604119, "username": "carlosthadeu", "tweet": "@anacronices A culpa pela popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o ter conhecimento de quem \u00e9 @Haddad_Fernando ou que ele \u00e9 vice do @Lulapelobrasili \u00e9 a estrat\u00e9gia do PT de arrastar a candidatura do Lula at\u00e9 onde der.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosthadeu/status/1037774068483805187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices,Haddad_Fernando,Lulapelobrasili"}
{"id": 1037773157661376512, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 104243705, "username": "fabipucca", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Mano do c\u00e9u nao acredito nesse cara kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabipucca/status/1037773157661376512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037772544181510145, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 47774971, "username": "joebantim", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @sinaracamurca \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joebantim/status/1037772544181510145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sinaracamurca,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037771667454476288, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 231614612, "username": "evJacksonDougla", "tweet": "O Michel saiu da Casinha....kkkkkkk cuidado Haddad...  https://www.facebook.com/100013940567143/posts/490157918125556/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evJacksonDougla/status/1037771667454476288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771073008427008, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 59912131, "username": "israelsantos1", "tweet": "@euclarice Lembrando que Haddad acredita em um segundo turno contra Ciro (am\u00e9m)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelsantos1/status/1037771073008427008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037769847394975744, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 130981382, "username": "BernardoLucaspt", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Tome cuidado voc\u00ea, seu golpista desonesto. A cadeia \u00e9 o seu destino.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoLucaspt/status/1037769847394975744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037769828440961025, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1022947730711306241, "username": "_djalmaferreira", "tweet": "@carmeIoneto Se juntar todos n\u00e3o chega perto do @joaoamoedonovo. N\u00e3o entendo pq sempre ocultam o nome dele. E n\u00e3o diga que \u00e9 quest\u00e3o de chance, pq ele est\u00e1 empatado tecnicamente com o Haddad por exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_djalmaferreira/status/1037769828440961025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carmeIoneto,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037769492678496258, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @vivazedirceu Tem um v\u00eddeo para o @Haddad_Fernando, vou nominar os v\u00eddeos do temer de ' 50 Tons de Temer\" https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037769492678496258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivazedirceu,MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037768304490950657, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "@htiagov A melhor equipe. Os melhores planos pro brasil crescer. E nao virar uma venezuela. Desculpa mas o \u00fanico que vai enfrentar a bandidagem \u00e9 bolsonaro. Com que moral o ciro ou haddad vai. Acabar a viol\u00eancia?  Nem no Cear\u00e1 ele conseguiu. A unica coisa que ele falou foi em soltar lula.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037768304490950657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "htiagov"}
{"id": 1037767505287282693, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 8275442, "username": "uira", "tweet": "@Haddad_Fernando T\u00f4 aqui s\u00f3 na expectativa do #CorreioElegante do @MichelTemer pro @AecioNeves e pra @dilmabr... cc @diImabr @aeciodepapelao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CorreioElegante", "link": "https://twitter.com/uira/status/1037767505287282693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,AecioNeves,dilmabr,diImabr,aeciodepapelao"}
{"id": 1037766904423886849, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @demori Adnet j\u00e1 fez v\u00eddeos do Bozo e do Ciro, e o Temer do Alckmin e do Haddad, \u00e9 a competi\u00e7\u00e3o de stand up das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037766904423886849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "demori,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037765832095551489, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 913179236638367744, "username": "leoninuu", "tweet": "@tiberiomac Ele tinha tanta certeza da vitoria mas nas pesquisas de segundo turno ele ta perdendo pra quase todos os candidatos, exceto Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoninuu/status/1037765832095551489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiberiomac"}
{"id": 1037765514326691842, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 415863145, "username": "Urubaponte", "tweet": "Ap\u00f3s atacar Alckmin, Temer repreende Haddad  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/06/apos-atacar-alckmin-temer-repreende-haddad/\u00a0\u2026 via @blogdojosias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Urubaponte/status/1037765514326691842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1037765332201558016, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 707767692690857984, "username": "betoomatheus", "tweet": "\"Temar 'xinga muito no Twitter' e manda Haddad ir tomar no cu, com todo respeito\"  https://twitter.com/Estadao/status/1037764870094180352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoomatheus/status/1037765332201558016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764038376218624, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "IBOPE NO NORDESTE  Geraldo Alckmin subiu de 4% para 8% e empatou com Fernando Haddad, que subiu de 5% para 8%.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037764038376218624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763136873488385, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 370074422, "username": "dorisvan_doria", "tweet": "@googlenews O que importa do Ibope: avan\u00e7os de Haddad, Ciro e Amo\u00eado, al\u00e9m da rejei\u00e7\u00e3o grande de Bolsonaro. https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/o-que-importa-do-ibope-avancos-de-haddad-ciro-e-amoedo-alem-da-rejeicao-grande-de-bolsonaro/\u00a0\u2026via @GoogleNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dorisvan_doria/status/1037763136873488385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "googlenews"}
{"id": 1037763036654776321, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 39375589, "username": "robbfernandez", "tweet": "@tallesfsr @sodaindie @onatolentino @whokilledisac kkkk n\u00e3o tinha entendido o andrade aushduashdsim o Haddad muito melhor que ciro, t\u00f4 realmente confuso pq n\u00e3o sei se vai rolar mesmo essa transfer\u00eancia de votos do lula pra ele n\u00e3o, mas com certeza ele muito melhor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robbfernandez/status/1037763036654776321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whokilledisac,onatolentino,sodaindie,tallesfsr"}
{"id": 1037762674120163328, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 49524239, "username": "whokilledisac", "tweet": "@tallesfsr @sodaindie @robbfernandez @onatolentino eu acho haddad mais show q o ciro mto mais, mas o famoso poste ne", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whokilledisac/status/1037762674120163328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "onatolentino,robbfernandez,sodaindie,tallesfsr"}
{"id": 1037760281320013824, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 47647652, "username": "morgana_nina", "tweet": "@manuelabocayuva Tem a do Haddad agora tamb\u00e9m e eu to morta acompanhando os desabafos de Temer  pic.twitter.com/Zmr1F0Dhfy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morgana_nina/status/1037760281320013824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuelabocayuva"}
{"id": 1037758852387794945, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1276357164, "username": "EuArianaf", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @Pannttaneiro Eu nunca o critiquei, talvez s\u00f3 eu ache que tentou salvar muitos setores na calamidade, destrui\u00e7\u00e3o que o PT deixou o Pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuArianaf/status/1037758852387794945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pannttaneiro,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037758233178525697, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 897470332038254593, "username": "Vitoria_elp", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer O TEMER \u00c9 RECALCADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitoria_elp/status/1037758233178525697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756890535452672, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2987174926, "username": "bentesdentes", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer vc \u00e9 GOLPISTA! Para com essa palha\u00e7ada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bentesdentes/status/1037756890535452672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756366096687104, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer a\u00ed Temer quem que acredita nessa conversinha meu anjo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037756366096687104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037756345196400641, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "De Temer para Haddad: \"Fale a verdade\"  https://youtu.be/zNBs9ul_P3Y\u00a0 via @YouTubeGOSTEI TINHA QUE TER FEITO ISSO ANTES E TIRAR OS CORRUPTOS DE SEU MINIST\u00c9RIO HJ TERIA MAIS SIMPATIA DO POVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037756345196400641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756284299358209, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2582492292, "username": "lisianebessa1", "tweet": "Voto em Haddad atinge mesmo potencial de Lula, admite Ibope  http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisianebessa1/status/1037756284299358209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037756078845509633, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @Pannttaneiro @sandrovarela Sempre serviu. Por isso o partido do Bozo \u00e9 o mais fiel ao governo Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037756078845509633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandrovarela,Pannttaneiro,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037755179003772928, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@Haddad_Fernando @OCorvo_ Analfabeto eu n\u00e3o sei... agora cham\u00e1-lo de ladr\u00e3o, \u00e9 pertinente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037755179003772928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037754952481996803, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer est\u00e1 metendo no CU dos PETEBAS \u00e9 sem CUSPE e COM AREIA GROSSA! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037754952481996803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037754650643050497, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 422639298, "username": "romulemon", "tweet": "vou votar numa musica sim melhor q tu q vota no haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulemon/status/1037754650643050497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754072881946624, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @dooguinho17 @luciastedile Vamos juntos MUDAR O BRASIL DE VERDADE!\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037754072881946624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciastedile,dooguinho17,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037753799832690692, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 205824008, "username": "andreageouece", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer O senhor est\u00e1  surtando. Todo mundo sabe que foi GOLPE. E a sua reforma trabalhista foi um dos piores do seu governo corrupto. Olhe os dados e veja o aumento do n\u00famero  de desempregados no Pa\u00eds. Fa\u00e7a  o favor e fique calado no resto de governo golpista  que lhe resta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreageouece/status/1037753799832690692", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037753653900259328, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@Haddad_Fernando @mcordeirobrasil @MichelTemer Parab\u00e9ns Pres.Temer!Mandaste bem o recado.Boa Tarde!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037753653900259328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,mcordeirobrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037753492717404162, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4836662745, "username": "oleonasty", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer BORA TEMER, CAD\u00ca O V\u00cdDEO PROS OUTROS CANDIDATOS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleonasty/status/1037753492717404162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037752888376877057, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 138763935, "username": "AudreyHorneee", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Mas c\u00ea t\u00e1 brava?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AudreyHorneee/status/1037752888376877057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037752304949227521, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 174232994, "username": "mseabrap", "tweet": "@patibaroli Haja Hipoglos pro @Haddad_Fernando kkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mseabrap/status/1037752304949227521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patibaroli,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037751962983387136, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 174232994, "username": "mseabrap", "tweet": "Orra diabo kkkkkk algu\u00e9m passa gelo no cu do @Haddad_Fernando \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mseabrap/status/1037751962983387136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037751738697240577, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 174232994, "username": "mseabrap", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Comida de rabo kkkkkkkkkkkkk algu\u00e9m passa gelo no cu do Haddad kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mseabrap/status/1037751738697240577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037751367308337154, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 184407975, "username": "tarcilio_melo", "tweet": "@Maurielio_1914 rapaz de ontem pra hoje ele ja respondeu alckimin e haddad, cenas pros proximos capitulos..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcilio_melo/status/1037751367308337154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maurielio_1914"}
{"id": 1037751283489427461, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 59912131, "username": "israelsantos1", "tweet": "@cyrusafa @rtitareis Esse ele nao faz , aposto. Ele repete muito o nome do Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelsantos1/status/1037751283489427461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rtitareis,cyrusafa"}
{"id": 1037750977191989248, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 358571606, "username": "hilariobt", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Manuela \u00e9 a candidata? Ou ainda est\u00e1 insistindo nesse circo de que o criminoso \u00e9 candidato?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hilariobt/status/1037750977191989248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750833096667136, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 845270297334943745, "username": "libertoria", "tweet": "BA FU L\u00catemer pisou com bondade na cara do haddad  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libertoria/status/1037750833096667136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749334601859073, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 175733327, "username": "tonny_rr", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer  pic.twitter.com/Nwb4sQvmqt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tonny_rr/status/1037749334601859073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037749303056498688, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer E voc\u00ea tem moral para falar e s\u00f3 voc\u00ea sair vai fazer companhia na cela do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037749303056498688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037748634857684998, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "A midia nao conseguiu exaltar Haddad... Agora ta tentando destacar Ciro. Quando na gal\u00e1xia ciro ganha de Bolsonaro com 44%????? Quem voc\u00ea vota. Compartilhe ai por favor. META 8 MIL VOTOS.", "replies": 6, "retweets": 174, "likes": 163, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037748634857684998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748279826632705, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 173258762, "username": "tatianaqo", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer O Ciro tb vai ganhar um v\u00eddeo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatianaqo/status/1037748279826632705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037747852229914624, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 68150098, "username": "saintcaio", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Chor\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saintcaio/status/1037747852229914624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037747696545742848, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 721909455860813825, "username": "biaguanabara", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @sudornelles HAHAHAH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaguanabara/status/1037747696545742848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sudornelles,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037747470602825728, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 54172293, "username": "moema4", "tweet": "@Haddad_Fernando @miaborges @GringaBrazilien Dentre as Universidade est\u00e1 a @ufersa , onde minha filha mais nova se graduou em MEDICINA VETERIN\u00c1RIA e continua l\u00e1, em Mossor\u00f3-RN, fazendo MESTRADO!Obrigada, LULA!Obrigada, HADDAD  pic.twitter.com/qHc7Np3mxY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moema4/status/1037747470602825728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GringaBrazilien,miaborges,Haddad_Fernando,ufersa"}
{"id": 1037747270597394432, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 48539209, "username": "allanpires", "tweet": "O temer t\u00e1 fazendo um 13 reasons why hahahahahhaHaddad essa \u00e9 a sua fita", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanpires/status/1037747270597394432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746992468905985, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 173258762, "username": "tatianaqo", "tweet": "@Haddad_Fernando @astridfontenell @MichelTemer deve ter demitido todo mundo da assessoria. N\u00e3o fizeram o povo gostar de mim, vou tentar sozinho. N\u00e3o t\u00e1 dando certo, criatura.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatianaqo/status/1037746992468905985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "astridfontenell,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746761694175232, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@BarrosoMateus Haddad 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037746761694175232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BarrosoMateus"}
{"id": 1037746435192762368, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 718252770277617664, "username": "victorigorac", "tweet": "Agora \u00e9 a vez do Haddad. Ser\u00e1 que teremos um v\u00eddeo para cada um que falou mal dele? E ser\u00e1 que o Haddad chama o Temer de golpista s\u00f3 porque ele assumiu com a sa\u00edda da Dilma?  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorigorac/status/1037746435192762368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746393232887814, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 46538957, "username": "olhosdosertao", "tweet": "@Haddad_Fernando @renato_rovai KKKKK - - Temer \u00e9 uma piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olhosdosertao/status/1037746393232887814", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_rovai,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746332503556098, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@Haddad_Fernando @HenriqueB_Souza Temer falando mal de Haddad \u00e9 sinal que Haddad t\u00e1 no caminho certo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037746332503556098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HenriqueB_Souza,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746188064382976, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 180989658, "username": "thelucamars", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Ela t\u00e1 nervosa ela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thelucamars/status/1037746188064382976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746091628916737, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47382657, "username": "srfaco", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Vlw, Michel, \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f, faz v\u00eddeo para cada um dos candidatos, pfvr, nunca te pedi nada. Defenda seu governo. Os 2% da popula\u00e7\u00e3o que aprovam sua gest\u00e3o pedem isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srfaco/status/1037746091628916737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037745689915219968, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@Haddad_Fernando @revistaforum @nelson_1jr Haddad 13 Presidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037745689915219968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nelson_1jr,revistaforum,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037745304026669056, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@Haddad_Fernando @renato_rovai Ajudou o Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037745304026669056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_rovai,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037745300499324929, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 790333738500648960, "username": "LuizLHTBrito", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer O veio t\u00e1 doido. Chutou o balde \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLHTBrito/status/1037745300499324929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037744948781703168, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@SchuldinerSieg Haddad 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037744948781703168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1037744165650681856, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 959434627806048256, "username": "DantasGlauria", "tweet": "Haddad tem 22%, candidato do Lula! 17% poderia votar! Haddad com 22% no dia q foi anunciado como substituto do LULA. Nada de pulveriza\u00e7\u00e3o de votos do LULA!  https://www.youtube.com/watch?v=en9jHfO7OP4&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DantasGlauria/status/1037744165650681856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744125389545478, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 31709659, "username": "alinealcoeres", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temer ser\u00e1 Youtuber qdo acabar o mandato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinealcoeres/status/1037744125389545478", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037742916234604545, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2419281668, "username": "whatmarinasaid", "tweet": "Depois do hit \u201cAlckmin, fale a verdade\u201d, vemos o Temer com \u201cHaddad, fale a verdade\u201d  https://twitter.com/micheltemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whatmarinasaid/status/1037742916234604545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742073804476416, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 983691524931190785, "username": "matheuscancer", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Valha, Temer, mlr. Tu t\u00e1 muito incomodado! Pelo menos n\u00e3o t\u00e1 escrevendo cartas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheuscancer/status/1037742073804476416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037741719868125184, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1019262449906782209, "username": "Carvalho1918", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Manda uma pro Ciro, Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalho1918/status/1037741719868125184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037740121595043842, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 61940403, "username": "andre_arthur", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Vai se fuder velho filho da puta. ;)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_arthur/status/1037740121595043842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037739675765628928, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 257003494, "username": "miguelanmderson", "tweet": "O Lula n\u00e3o tem s\u00f3 que fazer uma transfer\u00eancia de votos para o Haddad, a essa altura diria que vai precisar fazer \u00e9 uma transposi\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelanmderson/status/1037739675765628928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739044422213632, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial O Brasil \u00e9 soberano. Deveriam ter protocolado a\u00e7\u00e3o contra o autorit\u00e1rio Maduro no desgoverno Venezuelano apoiado pelo PT PSOL PCdoB e afins... Mas falta coragem moral para tamanha fa\u00e7anha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037739044422213632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738658957352961, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 757368770079944704, "username": "nilsoncrf_", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer O cara t\u00e1 pistola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilsoncrf_/status/1037738658957352961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738568859484160, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 757368770079944704, "username": "nilsoncrf_", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Eita porra toma cuidado Haddad O homem avisou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilsoncrf_/status/1037738568859484160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738214369513473, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 707767692690857984, "username": "betoomatheus", "tweet": "O Temer t\u00e1 puta\u00e7o, primeiro o Alckmin, agora o Haddad uhasuhasuausuhsahushuashuahus  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoomatheus/status/1037738214369513473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738166319501313, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 50132320, "username": "tarcisiolando", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Foi golpe mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiolando/status/1037738166319501313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738100552855553, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4012949415, "username": "bauralitro", "tweet": "2016: camilo n\u00e3o soube dizer que candidato apoiava pra prefeitura de fortaleza, se luizianne ou roberto cl\u00e1udio2018: camilo n\u00e3o sabe dizer que presidenci\u00e1vel apoia, se ciro ou lula (haddad)camilo \u00e9 (PASMEM) geminiano. mas isso \u00e9 s\u00f3 um detalhe. \u00f4 ra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauralitro/status/1037738100552855553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737961306185729, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1001968713980145667, "username": "lorispereiraa", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer ficou puto ele, socorro kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorispereiraa/status/1037737961306185729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037737325701357570, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3740918716, "username": "joaobccj", "tweet": "FOI LIBERADA A FITA DO HADDAD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobccj/status/1037737325701357570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737141030268928, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 49524239, "username": "whokilledisac", "tweet": "michel temer esperando alckmin na casa de haddad por dias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whokilledisac/status/1037737141030268928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737100718886912, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Temeroso ou Adnet, quem faz o melhor v\u00eddeo de humor dos presidenci\u00e1veis? Vote! pic.twitter.com/qznmhTIzxd", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037737100718886912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736671461224453, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1361919134, "username": "anasantooz", "tweet": "Aguardando ansiosa o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de \u201cFale a Verdade\u201d estrelado por Vampir\u00e3o...Alckmin \u2705Haddad \u2705???????  pic.twitter.com/VeWZxFsCZZ", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anasantooz/status/1037736671461224453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736587927400448, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 54667222, "username": "thaisclim", "tweet": "@thatianap Fora que duvido que Ciro apoie Haddad no segundo turno, vai ser isentao, pode apostar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisclim/status/1037736587927400448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thatianap"}
{"id": 1037736478715994114, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 54934092, "username": "sherfenson", "tweet": "Esse \u00e9 o lula que enganou a Venezuela e elegeu maduro, execrando o pa\u00eds a ditadura, caos e sofrimento, que enganou, roubou e est\u00e1 preso no Brasil, e hoje quer enganar mais uma vez elegendo seu post haddad. A...  https://www.facebook.com/sherfenson/videos/2102585793106901/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sherfenson/status/1037736478715994114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735895850467328, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 893534447542382592, "username": "William65277467", "tweet": "@exame Lula+Bolsonaro=13; Haddad+Manuela=13; de todo jeito vai dar 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/William65277467/status/1037735895850467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037735666778615808, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 46803676, "username": "pedrotmariz", "tweet": "Lula aparece apenas como:\"Lula apoia Haddad Vice\"Al\u00f4 @TSEjusbr !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrotmariz/status/1037735666778615808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037735644926226432, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 258593369, "username": "Alvaro_MartinsS", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Rapaz, a gente percebe que o Brasil ta derrubado a partir do momento em que um mentiroso reclama de outro mentiroso \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23Ladr\u00e3o que fala de ladr\u00e3o tbm tem 100 anos de perd\u00e3o aqui no Brasil???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alvaro_MartinsS/status/1037735644926226432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735313756446721, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 75308842, "username": "yasmuller", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer voc\u00ea \u00e9 um lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmuller/status/1037735313756446721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037735100706955264, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 46803676, "username": "pedrotmariz", "tweet": "Programa do PT agora na TV. Haddad anunciado como Vice-Presidente, mas com muito tempo de TV.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrotmariz/status/1037735100706955264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734853435908100, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer \"Recupera a modernidade\" falou o cara que escova o dente com naftalina. pic.twitter.com/59bOhMV8Kd", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037734853435908100", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037732866988408832, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 127329734, "username": "analeacastelo", "tweet": "E o povo sabe disso \u00c9 LULA \u00c9 HADDAD \u00c9 O POVO FELIZ DE NOVO.LulaHaddadManu13  https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2010/02/11/era-lula-foi-a-melhor-fase-da-economia-brasileira-dos-ultimos-30-anos-diz-fgv.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analeacastelo/status/1037732866988408832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732731013275655, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 11538752, "username": "thalita", "tweet": "@euclarice Osso \u00e9 o Haddad t\u00e3o massa, inteligente, tudo de bom servindo de porta-voz do Lula. Ele tinha q t\u00e1 nessa linha de frente a\u00ed desde o come\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalita/status/1037732731013275655", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037731580868009984, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:43", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Kennedy ironiza: 's\u00f3 falta o MP-SP denunciar Haddad na Vara da Fam\u00edlia  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367849/Kennedy-ironiza-'s%C3%B3-falta-o-MP-SP-denunciar-Haddad-na-Vara-da-Fam%C3%ADlia'.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037731580868009984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037731419882180614, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1941916771, "username": "viniciussena01", "tweet": "@nadanovonofront @altendorfme mas olha o haddad, tem 11 pontos em renda alta tbm.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussena01/status/1037731419882180614", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "altendorfme,nadanovonofront"}
{"id": 1037730852048957441, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 54667222, "username": "thaisclim", "tweet": "@ManuelaDavila @Haddad_Fernando @euclarice @JoaoFelipToledo Uma chapa dessas, bicho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisclim/status/1037730852048957441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoFelipToledo,euclarice,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1037730005227368455, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 11538752, "username": "thalita", "tweet": "Eu queria o presidente da Katia Abreu e a vice do Haddad. McFaz?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalita/status/1037730005227368455", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729970209075200, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 16533591, "username": "Vivianny", "tweet": "@euclarice Volta a dormir. Acorde. Tome um ch\u00e1... E pense em Haddad ou Boulos ou Vera L\u00facia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vivianny/status/1037729970209075200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037729052034035712, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 309350625, "username": "fentyrules", "tweet": "@LosttInTheWorld @m4nel_b n\u00e3o, ele perde pro Haddad e pra marina", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fentyrules/status/1037729052034035712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "m4nel_b,LosttInTheWorld"}
{"id": 1037728726941872128, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 54667222, "username": "thaisclim", "tweet": "@euclarice @JoaoFelipToledo Olha a foto do Haddad que passa", "replies": 7, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisclim/status/1037728726941872128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoFelipToledo,euclarice"}
{"id": 1037728251496591360, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1019262449906782209, "username": "Carvalho1918", "tweet": "@cyrusafa O perigo do Haddad perder para o Bolsonaro \u00e9 real. Tem que ser fan\u00e1tico para desprezar isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalho1918/status/1037728251496591360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cyrusafa"}
{"id": 1037727651044237312, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@DeputadoFederal Haddad 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037727651044237312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal"}
{"id": 1037727319782240256, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@jorgeroriz Engra\u00e7ado que quem vota em Bolsoasno quer com isso eleger um candidato de direita, mas ao mesmo tempo, estar\u00e1 contribuindo para eleger candidatos de esquerda (Marina, Haddad, Ciro). kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1037727319782240256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgeroriz"}
{"id": 1037727207626625026, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 102093322, "username": "KamiladoPop", "tweet": "@LineComentaa exatamente... acho o haddad um banan\u00e3o, ciro \u00e9 meio doido, mas tem propostas e ele \u00f1 \u00e9 influenci\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KamiladoPop/status/1037727207626625026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LineComentaa"}
{"id": 1037726978139402242, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@apyus KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKLFUMOU MACONHA, FILHO?HADDAD NO SEGUNDO TURNO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037726978139402242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apyus"}
{"id": 1037718514868596737, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@ManuelaDavila @Haddad_Fernando, os investimentos p/ o museu nacional, ca\u00edram em torno de 44% de 2013 a 2017. O governo petista, tem sua parcela de culpa nesse crime tamb\u00e9m.Tenha responsabilidade e saiba reconhecer os erros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037718514868596737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037717366539538433, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@vauldir Haddad Presidente urgente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037717366539538433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vauldir"}
{"id": 1037716877152280576, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@analaura_sousa @maarknight Haddad 13 PRESIDENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037716877152280576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maarknight,analaura_sousa"}
{"id": 1037716716313346049, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 74994159, "username": "christian_gpbr", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @FHC Como Temer traiu nossa na\u00e7\u00e3o, traiu tamb\u00e9m ao PSDB, c\u00famplice do golpe. N\u00e3o ficar\u00e1 pedra sobre pedra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christian_gpbr/status/1037716716313346049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,FHC"}
{"id": 1037716190645374976, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "Falo isso porque o maior apoio ao Lula sempre veio daqui, mas ao Lula, n\u00e3o ao PT. Ningu\u00e9m quer uma segunda Dilma, e por melhor que o Haddad seja, \u00e9 essa a imagem que ele est\u00e1 passando pras pessoas. Fora que ngm conhece ele muito direito e o PT n\u00e3o fez nada pra mudar isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1037716190645374976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716065915207680, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 948847632, "username": "manuelrufinon", "tweet": "@Haddad_Fernando, o povo ainda n\u00e3o conhece suas ra\u00edzes, n\u00e3o sabe de onde veio e precisa conhecer pra confiar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manuelrufinon/status/1037716065915207680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037715183928573952, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "Pra quem n\u00e3o entendeu ainda, que os votos do Lula N\u00c3O migram pro Haddad. Pelo menos, n\u00e3o da forma total e absoluta que voc\u00eas querem. E sem o apoio do Nordeste \u00e9 quase imposs\u00edvel eleger um petista \u00e0 presid\u00eancia.  https://twitter.com/ocafezinho/status/1037705370213314560\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1037715183928573952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713862517305344, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1035257764073877504, "username": "reportermendes", "tweet": "Como tem feito em toda a campanha, Camilo se esquiva sobre apoio presidencial. Volta a dizer que tem dois candidatos presidenciais, Ciro e Lula/Haddad. \"O voto \u00e9 secreto\", responde sobre quem vai votar no dia 7 de outubro.#SabatinaOPOVO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinaOPOVO", "link": "https://twitter.com/reportermendes/status/1037713862517305344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713609923731459, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "@VEJA Haddad e Alckmin tbm s\u00e3o \"r\u00e9u\"?  https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1037435453576818693\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037713609923731459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037713004341719046, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 48028350, "username": "OskarSays", "tweet": "O senhor vota Haddad ou Ciro? 'O voto \u00e9 secreto', responde Camilo. #sabatinaOPOVO.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#sabatinaOPOVO", "link": "https://twitter.com/OskarSays/status/1037713004341719046", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712958527287297, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 718252770277617664, "username": "victorigorac", "tweet": "Camilo se esquiva e n\u00e3o diz se vota 12 (Ciro) ou 13 (Haddad). \"O voto \u00e9 secreto\", diz. #SabatinaOPOVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SabatinaOPOVO", "link": "https://twitter.com/victorigorac/status/1037712958527287297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712660916305921, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 48028350, "username": "OskarSays", "tweet": "Haddad e o PT s\u00e3o os temas na #sabatinaOPOVO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sabatinaOPOVO", "link": "https://twitter.com/OskarSays/status/1037712660916305921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711080355766272, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "\"Curiosamente\", deixaram de fora da divulga\u00e7\u00e3o da pesquisa Ibope de ontem o \u00fanico dado q foge da margem de erro: potencial de transf de Lula p/Haddad subiu 9 pontos  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 46, "likes": 125, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037711080355766272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710524824408065, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2891389677, "username": "luissszz", "tweet": "@bethcharizard @vasngogh @matheusvertugo @Dbeli_ne @imblurrypsycho Ele tbm perde pra Marina e pro Alckmin. E ganha do Haddad com a diferen\u00e7a de 1% de vantagem apenas (tecnicamente empatados)\u00c9 melhor jair se acostumando com a derrota kk amoooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luissszz/status/1037710524824408065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imblurrypsycho,Dbeli_ne,matheusvertugo,vasngogh,bethcharizard"}
{"id": 1037709741961764865, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@LulaOficial @ptbrasil @Haddad_Fernando @jlfleite Come\u00e7ou o desespero kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037709741961764865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jlfleite,Haddad_Fernando,ptbrasil,LulaOficial"}
{"id": 1037707006541549568, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "PT diz que den\u00fancia contra @Haddad_Fernando \u00e9 'falaciosa':  http://bit.ly/2wR0gIi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO pic.twitter.com/2P5ol8kuHn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037707006541549568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037703970616168448, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "FRAUDE DESCOBERTA: GLOBO ESCONDE; POTENCIAL DE VOTO DE HADDAD SOBE DE 27% PARA 39%  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/fraude-descoberta-globo-esconde-potencial-de-voto-de-haddad-sobe-de-27-para-39/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037703970616168448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702704192278529, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 59796664, "username": "antoniomateussn", "tweet": "Poderiam lan\u00e7ar logo o Haddad, ops o Poste pois acho que t\u00e1 perdendo tempo demais, como dizia o poeta: o tempo urge.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniomateussn/status/1037702704192278529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700701554724864, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@LulaOficial @PT_RS @PTnaCamara @ManuelaDavila @Haddad_Fernando @mariadorosario Maria do Ros\u00e1rio sua hora vai chegar e tomara que fique na cela junto com os bandidos que vc defendeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037700701554724864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,PTnaCamara,PT_RS,LulaOficial"}
{"id": 1037699172823117825, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 323990365, "username": "noanluz", "tweet": "@pablovillaca @UmJorgeQualquer @rcColares @thdepell Sou do Ceara e afirmar qur a maioria aqui e Haddad e a mesma historia de viver em uma bolha onde todos sao petistas. Maioria aqui e Ciro sem sombra de duvida", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noanluz/status/1037699172823117825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thdepell,rcColares,UmJorgeQualquer,pablovillaca"}
{"id": 1037698389675270144, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@DCM_online @fabinha_da @TodosComCiro12 @lulurolim @jmurbach E n\u00e3o tenho d\u00favidas que Haddad se elegendo, ele chamaria Mauro Filho pra comandar a economia. Ficam batendo no Haddad, mas o alvo de voc\u00eas deveria ser Alckmin e Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037698389675270144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jmurbach,lulurolim,TodosComCiro12,fabinha_da,DCM_online"}
{"id": 1037697620590948354, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@DCM_online @fabinha_da @TodosComCiro12 @jmurbach @lulurolim Pesquisa sem Lula \u00e9 falsa de fato. Mas havera a transfer\u00eancia de votos rapidamente pra Haddad. Creio que pr\u00f3xima semana j\u00e1 tenhamos uns 10%.Lembrando que a pesquisa de ontem n\u00e3o pegou o tempo de tv com Haddad e nem oficializado ele foi ainda.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037697620590948354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulurolim,jmurbach,TodosComCiro12,fabinha_da,DCM_online"}
{"id": 1037697197268193280, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@DCM_online @fabinha_da @TodosComCiro12 @lulurolim @jmurbach Haddad at\u00e9 a elei\u00e7\u00e3o ter\u00e1 20%, tranquilo.Bolsoasno com 17% ir\u00e1 tamb\u00e9m ao segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037697197268193280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jmurbach,lulurolim,TodosComCiro12,fabinha_da,DCM_online"}
{"id": 1037693487213359105, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@bruna_land @gabliarin Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037693487213359105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabliarin,bruna_land"}
{"id": 1037692626051457025, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@GeorgMarques Haddad 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037692626051457025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1037692480270032896, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@mareparts Haddad 13", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037692480270032896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mareparts"}
{"id": 1037692428927619072, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2297352384, "username": "MarcosKVieira", "tweet": "Haddad n\u00e3o passa, a Dilma mal passou e a indigna\u00e7\u00e3o s\u00f3 cresceu desde ent\u00e3o. Marina, Ciro, e Eduardo nomes bons que poderiam ter o apoio do molusco, mas assim como Vargas, se perdeu em achar que s\u00f3 os dele que podem fazer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosKVieira/status/1037692428927619072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692346652139520, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@rodrigosdesouza Haddad 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037692346652139520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigosdesouza"}
{"id": 1037692104917635072, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@diegoreporter @EduardoBTavares S\u00e9rio mesmo? Voc\u00ea sabia que Haddad sem ser candidato j\u00e1 empatou com o Bolsoasno?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037692104917635072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoBTavares,diegoreporter"}
{"id": 1037691911807660033, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@bruna_land @gabliarin ??????????T\u00e1 louco? Haddad \u00e9 Lula e Lula \u00e9 Haddad. Vai para o segundo turno e com apoio de todas as esquerdas, vencer\u00e1!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037691911807660033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabliarin,bruna_land"}
{"id": 1037691410907049985, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @Terezasalvpaula @SinceroTexdf J\u00e1 deu na sua cabe\u00e7a cheia de bosta, direitopata.N\u00f3s vamos vencer essa elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037691410907049985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SinceroTexdf,Terezasalvpaula,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037690861419720704, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2297352384, "username": "MarcosKVieira", "tweet": "@lolaescreva Eu n\u00e3o voto no Haddad para ser uma segunda Dilma. Vou de Ciro ou qualquer um que n\u00e3o seja Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosKVieira/status/1037690861419720704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva"}
{"id": 1037690591302303744, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "@iamnaille U\u00e9, a gente vota no Haddad e Manu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037690591302303744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iamnaille"}
{"id": 1037690316420272129, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "Algu\u00e9m sabe me informar como est\u00e3o os pertentuais do Haddad no Sul? Pq at\u00e9 agora s\u00f3 tenho visto sobre o Nordeste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1037690316420272129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688227166150656, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "@delucca @elisaraujo2010 no resto do Brasil n\u00e3o sei, mas aqui no Nordeste a maior parte vai pro Ciro. Pq as pessoas conhecem o Ciro, e o Haddad n\u00e3o. O Haddad perde, \u00f1 pq \u00f1 seja bom pol\u00edtico por si mesmo, mas pq ele \u00f1 est\u00e1 tentando se eleger, est\u00e1 tentando eleger o Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1037688227166150656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010,delucca"}
{"id": 1037687733513277442, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@cirogomes @Haddad_Fernando @MarinaSilva @jairbolsonaro @generalfudencio Haddad estar\u00e1 no segundo turno e haver\u00e1 uni\u00e3o de todas as esquerdas. Que coment\u00e1rio pat\u00e9tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037687733513277442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "generalfudencio,jairbolsonaro,MarinaSilva,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1037687552185171968, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@cirogomes @Haddad_Fernando @MarinaSilva @jairbolsonaro @generalfudencio @TiagoPeres31 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKJJJKKKKKKKJJKKKKKKKKJJJKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037687552185171968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiagoPeres31,generalfudencio,jairbolsonaro,MarinaSilva,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1037686198582431744, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 56539632, "username": "oestadoonline", "tweet": "Com narra\u00e7\u00e3o de Haddad, campanha do PT defende candidatura de Lula  http://www.oestadoce.com.br/politica/com-narracao-de-haddad-campanha-do-pt-defende-candidatura-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoonline/status/1037686198582431744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684882456100865, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 40317092, "username": "rainequeim", "tweet": "@yurilopes ue?? se o haddad ta tras do alckmin nas pesquisa ibope nao entendiRRR", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainequeim/status/1037684882456100865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yurilopes"}
{"id": 1037682758368329729, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Depois de Alckmin, Temer pode atacar Fernando Haddad  https://ift.tt/2M2jZKy\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1037682758368329729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680987512221696, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "@maricelio_ Qualquer um ganha do Bolso no 2o turno. Pode anotar. Deu empate t\u00e9cnico na pesquisa pq ainda tem um monte de gente q n\u00e3o conhece o Haddad ou o associa a Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037680987512221696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maricelio_"}
{"id": 1037679172469047297, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 72142993, "username": "joeltonsousaa", "tweet": "- VAMOS A MINHA PESQUISA \"DATAFOLHA\", SEM MARGEM DE ERRO E 100% CONFI\u00c1VEL...JAIR BOLSONARO - \ud83d\udd92MARINA SILVA - \u2764CIRO GOMES - \ud83d\ude32FERNANDO HADDAD - \ud83d\ude02GERALDO ALCKMIN - \ud83d\ude20", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeltonsousaa/status/1037679172469047297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679073995251712, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@UOLNoticias Haddad 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037679073995251712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037678560444657664, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Eu, hein? A pesquisa de ontem deixou os eleitores de Ciro bem animados. Na realidade, nada mudou. T\u00e1 tudo dentro da margem de erro. Mas PT tem q come\u00e7ar logo a campanha com Haddad e Manu.", "replies": 32, "retweets": 51, "likes": 370, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037678560444657664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671227714924545, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Para o #Golpe, os seus agentes e seus c\u00famplices, n\u00e3o basta limar @LulaOficial da pesquisa do #Ibope (@RedeGlobo/@Estadao), tem que esconder @Haddad_Fernando da pesquisa do Datafolha !!!Corrigindo a manchete:\"PSDB quer barrar pesquisa do Datafolha com Haddad.\"  https://twitter.com/laurojardim/status/1037664209390039040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Golpe,#Ibope", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037671227714924545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,RedeGlobo,Estadao,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037670905369911296, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Haddad 13 \u00e9 Lula  https://www.facebook.com/paulowassuncao/videos/2900863039927707/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037670905369911296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668093202497538, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@EstadaoPolitica HADDAD 13", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037668093202497538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037667706030501888, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 951299076364128256, "username": "AlineLopes2018", "tweet": "@heldeni3rios @Haddad_Fernando \u00c9 13.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineLopes2018/status/1037667706030501888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,heldeni3rios"}
{"id": 1037664368639533056, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "@nathizsche Putz, prum cara com 22% nas pesquisas ganhar no 1o turno, ele vai precisar q uma multid\u00e3o n\u00e3o v\u00e1 votar. N\u00e3o vai acontecer. Vai ser Haddad e Manu. Mas o PT precisa se mexer.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037664368639533056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathizsche"}
{"id": 1037661927034548224, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 48989450, "username": "VeehRibeiro", "tweet": "A milit\u00e2ncia do Ciro n\u00e3o t\u00e1 pra brincadeira vou, cuida Haddad! \ud83d\ude02 #CiraodaMassa https://twitter.com/DiegoQueiroz_/status/1037088141218332673\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CiraodaMassa", "link": "https://twitter.com/VeehRibeiro/status/1037661927034548224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661777461489664, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 61940403, "username": "andre_arthur", "tweet": "@lolaescreva @stefjordan Haddad ficou com empate tecnico com ele  pq conta que \u00e9 desconhecido por uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_arthur/status/1037661777461489664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stefjordan,lolaescreva"}
{"id": 1037659148371013632, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 951299076364128256, "username": "AlineLopes2018", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial \u00c9 13 nas unas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineLopes2018/status/1037659148371013632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037656973674786816, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@lokeloski Haddad presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037656973674786816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lokeloski"}
{"id": 1037656869358260226, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@manotelli @danillo1707 Haddad n\u00e3o \u00e9 carta fora do baralho. Ir\u00e1 ao segundo turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037656869358260226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danillo1707,manotelli"}
{"id": 1037656359620161537, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 22616724, "username": "blogdadilma13", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/2JDcOAWDvms?aFernando\u00a0\u2026 Haddad com\u00edcio #LulaLivre em Fortaleza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/blogdadilma13/status/1037656359620161537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037656063955357698, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@berieux Quem far\u00e1 o Haddad vingar \u00e9 o eleitorado lulista u\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037656063955357698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1037655818668306433, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@cartacapital @freire_wagner Haddad 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037655818668306433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "freire_wagner,cartacapital"}
{"id": 1037655394397708289, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 9225302, "username": "plcosta", "tweet": "@faustopfilho Pois \u00e9, ele queria que tivesse do lado do nome do Haddad: filho do Lula. A\u00ed a pesquisa teria sido influenciada.O PT mostrou que quer o poder pelo poder, em vez de apoiar o Ciro, por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plcosta/status/1037655394397708289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faustopfilho"}
{"id": 1037653219562926080, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 136151769, "username": "SamAlcantara_", "tweet": "Sinal de alerta ligado!Palha\u00e7o s\u00f3 ganha as elei\u00e7\u00f5es em 1 cen\u00e1rio. Contra Haddad.#Ciro12 https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/SamAlcantara_/status/1037653219562926080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651962433560576, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 196679251, "username": "lsantosweb", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA E HADDAD EST\u00c1 TECNICAMENTE EMPATADO COM BOLSONARO EM EVENTUAL SEGUNDO TURNO. PT N\u00c3O EST\u00c1 SABENDO JOGAR NESSAS ELEI\u00c7\u00d5ES. S\u00d3 BOLA FORA \ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsantosweb/status/1037651962433560576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646492973101061, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67418087, "username": "johnyloiola", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @arte_prima Fake news amigo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnyloiola/status/1037646492973101061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arte_prima,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037643359282765825, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 705362298, "username": "liviaalbu15", "tweet": "A pesquisa divulgada ontem mostra o crescimento de Fernando Haddad, Ciro Gomes e Geraldo Alckmin. Tamb\u00e9m mostra que 44% dos eleitores rejeitam Jair Bolsonaro, que tamb\u00e9m seria derrotado em todos os eventuais segundo turno.  pic.twitter.com/xAbfkNn5U1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviaalbu15/status/1037643359282765825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642214934020096, "date": "2018-09-06", "time": "05:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 162831525, "username": "RochinhaFMMaior", "tweet": "Clique Aqui  e veja  esta e outras Not\u00edcias do PROGRAMA DO ROCHINHA desta quinta: \" Pesquisa Ibope aponta Bolsonaro com 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%\" -  http://www.radialistarochinha.com.br/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochinhaFMMaior/status/1037642214934020096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640244840083456, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 87335163, "username": "GiorasXerez", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiorasXerez/status/1037640244840083456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639020946382848, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @luizmuller No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://www.poder360.com.br/pesquisas/ibope-arriscou-ter-prejuizo-de-r-231-mil-para-evitar-lula-em-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037639020946382848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037638891937914882, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @luizmuller No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638891937914882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037638252772184065, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @CCambara2 No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638252772184065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037638014854483968, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @CCambara2 No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://www.poder360.com.br/pesquisas/ibope-arriscou-ter-prejuizo-de-r-231-mil-para-evitar-lula-em-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638014854483968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037633750912270336, "date": "2018-09-06", "time": "04:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "Please help support Lula \u00e9 Haddad, add a #Twibbon now! https://twibbon.com/support/lula-\u00e9-haddad/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Twibbon", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037633750912270336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633039462006785, "date": "2018-09-06", "time": "04:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@deborajotta @wyjoy_ HADDAD PRESIDENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037633039462006785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wyjoy_,deborajotta"}
{"id": 1037632871178088448, "date": "2018-09-06", "time": "04:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@nunes_nunes Haddad 13", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037632871178088448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nunes_nunes"}
{"id": 1037620667926151168, "date": "2018-09-06", "time": "03:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "Pesquisa Datafolha que circula nas redes com Haddad na lideran\u00e7a \u00e9 falsa  http://bit.ly/2M0xJWd\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1037620667926151168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037607491171966976, "date": "2018-09-06", "time": "02:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 162831525, "username": "RochinhaFMMaior", "tweet": "Pesquisa Ibope aponta Bolsonaro com 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://www.radialistarochinha.com.br/2018/09/pesquisa-ibope-aponta-bolsonaro-com-22.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochinhaFMMaior/status/1037607491171966976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037573627280072704, "date": "2018-09-06", "time": "00:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Projeto Comprova: TCU fez auditoria, mas n\u00e3o responsabilizou Haddad.  http://bit.ly/2wN3so7\u00a0 pic.twitter.com/LssLR3nXF4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037573627280072704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553323157663744, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "Haddad mostra credenciais para o PSDB na propaganda eleitoral; assista  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/haddad-mostra-as-credenciais-para-o-psdb-na-propaganda-eleitoral-assista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1037553323157663744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547999138861056, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 127329734, "username": "analeacastelo", "tweet": "\u00c9 Lula \u00e9 HADDAD \u00e9 o Povo \u00e9 o BRASIL FELIZ DE NOVO.\u00e9 1313131313131313  https://twitter.com/haddad_fernando/status/1037325714775855105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analeacastelo/status/1037547999138861056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544227138416641, "date": "2018-09-05", "time": "22:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL  - Seguimos na luta, com #Marina18!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037544227138416641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037542127763431424, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 52161093, "username": "evertonrub", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Haddad_Femando @OBrasilFeliz Como diria @galvaobueno : \" \u00c9 TRETAA!! \u00c9 TRETAAA!! kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evertonrub/status/1037542127763431424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,Haddad_Femando,MichelTemer,geraldoalckmin,galvaobueno"}
{"id": 1037540987797753857, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 46773620, "username": "malennac", "tweet": "@rauidantas S\u00f3 refor\u00e7ando meu ponto de que padrinho n\u00e3o garante execu\u00e7\u00e3o de plano pol\u00edtico uma vez que depende e n fatores. Numa pesquisa dessas voc\u00ea t\u00e1 simplesmente condicionando o voto alheio. Se o candidato \u00e9 o Haddad, o nome que aparece \u00e9 o dele assim como todos os outros. S\u00f3 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malennac/status/1037540987797753857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rauidantas"}
{"id": 1037540514558554112, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Encerramos a nossa caminhada no dia de hoje na cidade de Abaiara. Prefeito, vice, vereadores e um povo mobilizado pelo 13 do Lula/Haddad, Camilo e pela nossa candidatura 1322. Foi uma alegria cheia de esperan\u00e7a na vit\u00f3ria  pic.twitter.com/gwcAuQ5IXg", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1037540514558554112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538822437986309, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 46773620, "username": "malennac", "tweet": "@rauidantas O projeto do governo tamb\u00e9m era o mesmo pra Dilma e olha onde a gente t\u00e1 hoje. Nada disso \u00e9 garantia, \u00e9 s\u00f3 esse meu ponto. \u00c9 for\u00e7a\u00e7\u00e3o amarrar esse r\u00f3tul. Voc\u00ea sabe minhas posi\u00e7\u00f5es e n\u00e3o ganho nada fazendo campanha \"contra\" o Haddad, mas que a milit\u00e2ncia for\u00e7a, for\u00e7a (e muito)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malennac/status/1037538822437986309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rauidantas"}
{"id": 1037538280777105408, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 46773620, "username": "malennac", "tweet": "@rauidantas Com todo respeito, engolir \u00e9 ser conivente igual, \u00e9 simplesmente aceitar. Se o mo\u00e7o quis dizer isso com essa frase \"Haddad \u00e9 s\u00f3 'mais um', e n\u00e3o o candidato que substituir\u00e1 e levar\u00e1 o plano de governo de Lula adiante\" talvez seja bom ele se expressar melhor da pr\u00f3xima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malennac/status/1037538280777105408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rauidantas"}
{"id": 1037537794921521152, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@malennac Obvio que a c\u00e9dula n\u00e3o precisa ter e nem deve KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK mas Haddad ainda n\u00e3o foi lan\u00e7ado oficialmente como o candidato do Lula e isso far\u00e1 toda a diferen\u00e7a. E sim, quem comanda \u00e9 importante mas o projeto de governo \u00e9 o mesmo e \u00e9 essencial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037537794921521152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malennac"}
{"id": 1037537479472103424, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@malennac Na verdade, eu n\u00e3o apoiei o Camilo, eu engoli porque o outro era o Eun\u00edcio. Mas o que o William quis dizer \u00e9 que essa pesquisa n\u00e3o reflete a realidade porque \u00e9 OBVIO que o nome de Haddad ligado a Lula dispara suas inten\u00e7\u00f5es de voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037537479472103424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malennac"}
{"id": 1037537210554298369, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 794615091341705217, "username": "JoseZehluis", "tweet": "@geraldoalckmin VSF, Chuchu.O Micto \u00e9 fraco, mas \u00e9 quase um Reagan comparado com Haddad, Ciro e Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseZehluis/status/1037537210554298369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037536722135990273, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 46773620, "username": "malennac", "tweet": "@rauidantas N\u00e3o \u00e9 confuso n\u00e3o, amigo. Perdoe a minha mem\u00f3ria, mas que eu lembre voc\u00ea apoiou o candidato do Lula nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es pra governador e hoje j\u00e1 n\u00e3o apoia porque sabe que \u00e9 um espantalho ambulante. Nada contra o Haddad, mas o exemplo \u00e9 o mesmo. Indica\u00e7\u00e3o n\u00e3o forma governo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malennac/status/1037536722135990273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rauidantas"}
{"id": 1037533393402126336, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@leonelcupertino @DudsBomf Haddad vai virar o jogo. Vamo que vamo. #HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037533393402126336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DudsBomf,leonelcupertino"}
{"id": 1037531747796365312, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3988038701, "username": "technicollor", "tweet": "@viggovski mas sair postando coisa de ciro gomes, haddad e amoedo \u00e9 bem diferente de postar coisa do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/technicollor/status/1037531747796365312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viggovski"}
{"id": 1037526886262472704, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 53122256, "username": "arnoldonunes", "tweet": "@TSEjusbr #EuSouLula e tamb\u00e9m Haddad, pois Lula \u00e9 Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuSouLula", "link": "https://twitter.com/arnoldonunes/status/1037526886262472704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037524575746187270, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 578088310, "username": "Zefacilitador", "tweet": "Projeto Comprova: TCU fez auditoria, mas n\u00e3o responsabilizou Haddad  https://www.opovo.com.br/noticias/checagemopovo/2018/09/projeto-comprova-tcu-fez-auditoria-mas-nao-responsabilizou-haddad.html?utm_source=push\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zefacilitador/status/1037524575746187270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523639703416832, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 132177327, "username": "lopesfernande", "tweet": "Resultado da pesquisa Ibope : Lula 49 % (fora) Haddad 5% = PT 54% !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfernande/status/1037523639703416832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523505997328385, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 27231010, "username": "PauloBuuh", "tweet": "Portanto, nessas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 a mesma l\u00f3gica: FOCAR NO CIRO. Nada de Marina, Haddad... \u00c9 CIRO. S\u00f3 assim conseguiremos n\u00e3o eleger essa CHACOTA BOLSONARO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBuuh/status/1037523505997328385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518943156662273, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando @sandraselmader Kkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037518943156662273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandraselmader,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037518800978157570, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 197543860, "username": "FalarcomGimenes", "tweet": "Leonardo Yarochewsky: Den\u00fancia do promotor Marcelo Mendroni contra  Haddad \u00e9 inepta, vazia e leviana  https://www.viomundo.com.br/denuncias/leonardo-yarochewsky-denuncia-do-promotor-marcelo-mendroni-contra-haddad-e-inepta-vazia-e-leviana.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalarcomGimenes/status/1037518800978157570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518689908809728, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "Haddad \u00e9 Lula e Lula \u00e9 Haddad.  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037445943812128768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1037518689908809728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518628457992192, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 181333426, "username": "glaubinlima", "tweet": "@Luiza_drew @rvianna Haddad e Alckimin s\u00e3o minhas d\u00favidas de vit\u00f3ria no segundo turno!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaubinlima/status/1037518628457992192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna,Luiza_drew"}
{"id": 1037517928852320256, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Promotor do caso Haddad chamou HC de Lula de \u201cdesastrosa decis\u00e3o\u201d e acusou desembargador Favretto e ministros do STF de \u201ccorporativismo\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/promotor-do-caso-haddad-chamou-hc-de-lula-de-desastrosa-decisao-e-acusou-desembargador-favretto-e-ministros-do-stf-de-corporativismo/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037517928852320256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037516821623173120, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 227116477, "username": "_cristianov", "tweet": "Os caras querem que o Ibope coloque l\u00e1 na lista que o Haddad \u00e9 o candidato do Lula hahahaha BICHO ISSO \u00c9 BIZARRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cristianov/status/1037516821623173120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516715402383361, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "\"Haddad num \u00e9 o Lula mas \u00e9 mermo que ser f\u00ed dele\"Fala se um senhora no mercado de Messejana ontem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037516715402383361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516543180136450, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2809381858, "username": "dressagreg", "tweet": "Sabia que n\u00e3o tinha assistido BBB 18 em v\u00e3o.Pelo amor, n\u00e9 meu povo. Lula infelizmente n\u00e3o \u00e9 Haddad, ent\u00e3o vamo de Ciro \u2665\ufe0f\u2728  pic.twitter.com/QqtEheTnI6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dressagreg/status/1037516543180136450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516354767736832, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 427099686, "username": "RahTuita", "tweet": "Eu num disse que a transfer\u00eancia de voto Lula/Haddad era bem dif\u00edcil, eu avisei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RahTuita/status/1037516354767736832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516136139710469, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "@OpusckiSulains No Cear\u00e1, o MDB est\u00e1 com Bolso, Ciro,Haddad\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037516136139710469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains"}
{"id": 1037515177456021505, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "A Pesquisa IBOPE \u00e9 descart\u00e1vel pois n\u00e3o apresenta dois dados importantes: as inten\u00e7\u00f5es de voto de Lula e as de \"Haddad, candidato do Lula\". Ou seja, ela n\u00e3o lida com a realidade.Ronald Luiz Lula Via Aline Level", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037515177456021505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514987680526336, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 885272344880697344, "username": "AlexadreCarlos2", "tweet": "@andreazzaeditor Andreazza, eu tenho falado isso todos os dias e sou testemunha de que inclusive aqui no Cear\u00e1 o Haddad h\u00e1 de crescer e vai roubar do Ciro a vaga do 2\u00b0 turno. Meu sonho por sinal. Se for contra ele a pisa ser\u00e1 maior.1\u20e37\u20e3\u2705", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexadreCarlos2/status/1037514987680526336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037513510069174272, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 107452629, "username": "luuizhenriquem", "tweet": "@manu_campos Menos pro Haddad.... PT t\u00e1 sendo farsante vendendo essa mentira, muita gente acredita. Acho feio de vdd. Que venha o Ciro kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luuizhenriquem/status/1037513510069174272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manu_campos"}
{"id": 1037511353886498817, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 769333089197760512, "username": "Johnwand32", "tweet": "@Ticostacruz @oficialfab Mas \u00e9 contra Haddad q est\u00e1 l\u00e1 embaixo nas pesquisas do Ibope ahah queria ver se fosse contra o Ciro ou Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johnwand32/status/1037511353886498817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oficialfab,Ticostacruz"}
{"id": 1037509515086913536, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@CobraGb @pauloteixeira13 vc acredita nessa pesquisa do ibope q induz ao dizer que s\u00f3 Haddad perde para Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037509515086913536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloteixeira13,CobraGb"}
{"id": 1037509327249186824, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 46538957, "username": "olhosdosertao", "tweet": "@pablovillaca Eu j\u00e1 vejo uma inquietude no eleitorado e na milit\u00e2ncia do PT-Lula com essa indefini\u00e7\u00e3o. Eu vejo isso na rede social. O momento urge refletir se a decis\u00e3o de Lula-PT de colocar o Haddad na corrida n\u00e3o est\u00e1 passando do ponto. Tudo tem limite. J\u00e1 vi muitos no Cear\u00e1 aderirem ao Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olhosdosertao/status/1037509327249186824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037506143294246913, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@CiraodoCerrado @Diogo_Travassos Haddad vence o Bolsonazi, em um segundo turno. Essa diferen\u00e7a aumentar\u00e1 assim que ele ficar conhecido e quando for oficializado candidato.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037506143294246913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Diogo_Travassos,CiraodoCerrado"}
{"id": 1037505848438874112, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@DCM_online @lulurolim @jmurbach @TodosComCiro12 A transfer\u00eancia de votos acontecer\u00e1. Quando Haddad aparecer como candidato j\u00e1 era!Aguarde!Vai dar Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037505848438874112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TodosComCiro12,jmurbach,lulurolim,DCM_online"}
{"id": 1037505057032482816, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@filgmartin @raphael_k_g Digo o mesmo dos votos do Lula/Haddad, Marina e Ciro se concentrar em apenas um candidato, o que tem mais chances de ir ao segundo turno, a rejei\u00e7\u00e3o do Bolso pra n\u00e3o ter eleito no 1 turno ser\u00e1 grande, espere e ver\u00e1. Seja um eleitor realista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037505057032482816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphael_k_g,filgmartin"}
{"id": 1037504398375772160, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 116040572, "username": "CiannyBarbosa", "tweet": "@gabbief @thabieluba Fora o Ciro, tava pensando no Haddad tbm, mas eles n\u00e3o se firmam logo e fora eles, a outra op\u00e7\u00e3o seria a Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CiannyBarbosa/status/1037504398375772160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thabieluba,gabbief"}
{"id": 1037504035501289472, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Bolso perde pra qualquer um no 2o turno. Espero q perca para Haddad e Manu  https://www.otempo.com.br/hotsites/elei%C3%A7%C3%B5es-2018/bolsonaro-seria-derrotado-no-segundo-turno-por-ciro-marina-e-alckmin-diz-ibope-1.2027169\u00a0\u2026", "replies": 17, "retweets": 21, "likes": 224, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037504035501289472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503244245839872, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1000168418736332800, "username": "ciroarretado", "tweet": "@Mathus_ Marina n\u00e3o \u00e9 de esquerda, falei dos candidatos de esquerda Ciro e Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciroarretado/status/1037503244245839872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mathus_"}
{"id": 1037502510850891776, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026 https://twitter.com/rvianna/status/1037378717222400002\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037502510850891776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037502465611128832, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @EmVigilia @rvianna No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037502465611128832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna,EmVigilia,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037502206902198274, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:16", "timezone": "CDT", "user_id": 34663286, "username": "leotertuliano", "tweet": "@Haddad_Fernando @cirogomes @pesquisapopular @cristilobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leotertuliano/status/1037502206902198274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pesquisapopular,cirogomes,Haddad_Fernando,cristilobo"}
{"id": 1037502169438507008, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@delucca Excelente explica\u00e7\u00e3o. O povo liga o nome de Haddad a Lula, sem esse v\u00ednculo a pesquisa \u00e9 falsa. Postei no meu face.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1037502169438507008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037502063717036034, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 34663286, "username": "leotertuliano", "tweet": "@jairbolsonaro @Haddad_Fernando @pesquisapopular @cristilobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leotertuliano/status/1037502063717036034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pesquisapopular,Haddad_Fernando,jairbolsonaro,cristilobo"}
{"id": 1037502006880075776, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 80859759, "username": "eltinsales", "tweet": "@ianschwarz @vonflas no mais, eu tenho alguns por\u00e9ns com o ciro, mas nessa atual conjuntura de fundo do po\u00e7o eu tor\u00e7o que um projeto progressista avance. preferia o haddad, mas n\u00e3o sinto necessidade de rivalizar com ele.\ud83d\udc49\ud83c\udffe e os dois passarem n\u00e3o \u00e9 imposs\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltinsales/status/1037502006880075776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vonflas,ianschwarz"}
{"id": 1037501146733178880, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 80859759, "username": "eltinsales", "tweet": "@ianschwarz @vonflas o problema do pt \u00e9 consenso, n\u00e9 \ud83d\ude05 mas realmente n\u00e3o tem como avaliar um cen\u00e1rio real pro haddad sem considerar votos indecisos \u00f3rf\u00e3os do lula, poder de transfer\u00eancia dele etc. achar que o haddad vai ter 6% sendo o apontado do lula \u00e9 inoc\u00eancia (seria s\u00f3 se a elei\u00e7\u00e3o fosse amanh\u00e3)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltinsales/status/1037501146733178880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vonflas,ianschwarz"}
{"id": 1037500992470822913, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 61940403, "username": "andre_arthur", "tweet": "@magnamoreira_ Esse ai tem que fazer campanha para o Haddad at\u00e9 o talo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_arthur/status/1037500992470822913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magnamoreira_"}
{"id": 1037500827701837824, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 80294408, "username": "isabelcarolina", "tweet": "Queria mto votar no Haddad, mas sinceramente, n\u00e3o vejo a menor condi\u00e7\u00e3o do PT governar o pa\u00eds nesse momento! T\u00f4 exausta dessa polariza\u00e7\u00e3o dos infernos! Sempre tive muitas cr\u00edticas ao Cid e etc! Mas, por estrat\u00e9gia e pensando no cen\u00e1rio mais \u00e0 frente, acho que s\u00f3 me resta Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelcarolina/status/1037500827701837824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500751482900481, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@pablovillaca vc deixa subentendido que Haddad n\u00e3o se elege, caso haja atraso... discordo, acho que o PT tem um voto cativo que pode lev\u00e1-lo ao segundo turno. E apenas acrescentei uma pergunta e n\u00e3o uma afirma\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037500751482900481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037499224890458112, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 81915151, "username": "craque09", "tweet": "@albertocalmeida @lucasapaulino acho q o Ciro j\u00e1 chegou quase no teto, j\u00e1 o Haddad ainda deve quadruplicar seus n\u00fameros. Esquerda vai de Haddad mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/craque09/status/1037499224890458112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasapaulino,albertocalmeida"}
{"id": 1037499013124300800, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@doctormario @AdrianoArgolo \u00fanico q perde pra bolsonaro \u00e9 haddad, vc acredita nisso? Ou seja, induz ningu\u00e9m a votar em haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037499013124300800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoArgolo,doctormario"}
{"id": 1037498744282001408, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @rbarcellos27 @gleisi @GoiasBrasil_voz No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037498744282001408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GoiasBrasil_voz,gleisi,rbarcellos27,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037498627760054275, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @BlogdoNoblat No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037498627760054275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037498517747585025, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 80859759, "username": "eltinsales", "tweet": "@ianschwarz @vonflas o haddad ainda nem se apresentou como candidato, amore", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltinsales/status/1037498517747585025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vonflas,ianschwarz"}
{"id": 1037498499154239488, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil. https://twitter.com/gleisi/status/1037482769692205056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037498499154239488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037498438152318976, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @gleisi No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037498438152318976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037498311853395969, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@cirogomes @Leitte2ts Eu sei, mas mesmo assim. Essa demora toda acaba prejudicando o Haddad, at\u00e9 pq tem muita gente que est\u00e1 em d\u00favida e acaba decidindo por pesquisas, na minha fam\u00edlia mesmo tem gente que j\u00e1 vai votar no Ciro, s\u00f3 por essa demora. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037498311853395969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leitte2ts,cirogomes"}
{"id": 1037498210779054080, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@VIOMUNDO vc acredita nessa pesquisa? Pondo Haddad com o \u00fanico candidato que poderia perder para Bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037498210779054080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037496804559003649, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 74891782, "username": "pedromleao", "tweet": "@detremura Amo mas fiquei preocupado pq ele t\u00e1 tecnicamente empatado com o Haddad. Mas a rejei\u00e7\u00e3o dele \u00e9 imensa ent\u00e3o a tend\u00eancia \u00ea perder mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromleao/status/1037496804559003649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "detremura"}
{"id": 1037496090617171969, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "@eltinsales eu to tao deseperado q pra mim se o Ciro, Haddad ou Marina ganharem do Bozo e/ou alckmin eu to feliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037496090617171969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eltinsales"}
{"id": 1037495835372736513, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 74891782, "username": "pedromleao", "tweet": "A m\u00e1 not\u00edcia \u00e9 que o Bozo aparece em primeiro lugar na pesquisa. A boa \u00e9 que no segundo turno ele perde pra todo mundo exceto Haddad com quem t\u00e1 tecnicamente empatado. Vou levar isso em conta na hora de escolher em quem vou votar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromleao/status/1037495835372736513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495237420167168, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "Minha primeira op\u00e7\u00e3o \u00e9 Lula/ Haddad, mas esse atraso em candidatar oficialmente o Haddad como candidato, acabou o prejudicando e muito, se eu ver que ele n\u00e3o tem chances de ir ao 2\u00b0 turno, meu voto ser\u00e1 no @cirogomes no 1\u00b0 e claro 2\u00b0 Turno. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f pic.twitter.com/yJ82lNQF3Q", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037495237420167168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037494242082521088, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "O candidato a vice-presidente Fernando Haddad foi at\u00e9 o ABC, ber\u00e7o pol\u00edtico do presidente Lula, para conversar com os trabalhadores de algumas das maiores montadoras do pa\u00eds. Acompanhado do nosso candidato ao...  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/posts/2223986077643260\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1037494242082521088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494135047958528, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Nunca ler\u00e3o aqui cr\u00edticas ao @Haddad_Fernando ou o @GuilhermeBoulos. Infelizmente n\u00e3o houve a unidade da esquerda j\u00e1 no 1o turno mas sei que estamos juntos. Voto no @cirogomes porque tamb\u00e9m sei que ele \u00e9 mais preparado e re\u00fane as melhores condi\u00e7\u00f5es. \u00c9 #CiroNoSegundoTurno #Ciro12", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037494135047958528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,cirogomes"}
{"id": 1037493365326196736, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@LEONARDOS0UZA SIMMM, n\u00e3o sei que esperan\u00e7a toda desse povo ainda achar que Lula ser\u00e1 candidato, isso s\u00f3 prejudicou o Haddad e se eu ver que ele n\u00e3o tem chances de ir pro 2 turno, irei votar no Ciro.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037493365326196736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LEONARDOS0UZA"}
{"id": 1037491962750717952, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 227116477, "username": "_cristianov", "tweet": "@Ricviz Haddad pouco conhecido ainda Mas subindo o mesmo que o Bozo na rejei\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cristianov/status/1037491962750717952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricviz"}
{"id": 1037491611532447745, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "Haddad nao cresce aff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037491611532447745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490999021514752, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 432938777, "username": "AlexandreBNovas", "tweet": "Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%, diz Ibope  https://goo.gl/9BpLoc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreBNovas/status/1037490999021514752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490853722374145, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 887857455614500866, "username": "samuelnbrg", "tweet": "Votem no Ciro!!! N\u00e3o inventem de votar no Haddad. Sejamos espertos  https://twitter.com/nadanovonofront/status/1037483815948705792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelnbrg/status/1037490853722374145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490842146091009, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 148497181, "username": "gleduarte", "tweet": "RESULTADO IBOPE 05/09/18 , Bolsonaro n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m em nenhum cen\u00e1rio no segundo turno. Um humilhante empate com Haddad #ciro2018\ud83c\udfaf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ciro2018", "link": "https://twitter.com/gleduarte/status/1037490842146091009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490566626529280, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 183253139, "username": "TIAGOJALES", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TIAGOJALES/status/1037490566626529280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
