{"id": 1038451873911582720, "date": "2018-09-08", "time": "10:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 100655944, "username": "analima1970", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi @SgrazX Tu mi dai noia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analima1970/status/1038451873911582720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SgrazX,matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038448798668914688, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 50882504, "username": "mharcu", "tweet": "#Bolsonaro #JairBolsonaro  https://www.infomoney.com.br/mercados/acoes-e-indices/noticia/7605089/ibovespa-acentua-alta-e-sobe-mais-de-1-apos-bolsonaro-sofrer-facada\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mharcu/status/1038448798668914688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447565623185408, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 54172293, "username": "moema4", "tweet": "@diImabr @zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @luisandrefq_ @Marciolopeste @delajournee @RosaSkarlate @Gabriel6828 @Cyberdri @marcioresende_o Mais um robominion indo para o BLOCK!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moema4/status/1038447565623185408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcioresende_o,Cyberdri,Gabriel6828,RosaSkarlate,delajournee,Marciolopeste,luisandrefq_,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu,diImabr"}
{"id": 1038447527727702016, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@manueladavilabr @GuilhermeBoulos @PCdoBMaranhao @psol50 @emirsader @AndreiaSadi @gcamarotti @MiriamLeitaoCom @jairbolsonaro @GLCampos_ @LeiaRachor @IsmaelsoaresTw H\u00e1 que dar uma aula sobre os narcotraficantes que dominam todo o pa\u00eds como querem e entendem, originando mais de 60 mil homic\u00eddios por ano e uma das maiores taxas de viol\u00eancia do mundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038447527727702016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsmaelsoaresTw,LeiaRachor,GLCampos_,jairbolsonaro,MiriamLeitaoCom,gcamarotti,AndreiaSadi,emirsader,psol50,PCdoBMaranhao,GuilhermeBoulos,manueladavilabr"}
{"id": 1038446555257364480, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "@FlavioBolsonaro O @jairbolsonaro vai se recuperar e tirar essa esquerda do poder, assim como ele tentou fazer quando descobriu o mensal\u00e3o do PT em 2005.#For\u00e7aBolsonaro Voc\u00ea vai ficar bem.#EstouComBolsonaro pic.twitter.com/hreJ8iE2Mp", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1038446555257364480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038446227963228160, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @oxeanso Minha irm\u00e3 eu j\u00e1 comi, como tu e Guarani... N\u00e3o, pera.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038446227963228160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxeanso,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038445169438351360, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 948567761525133317, "username": "Samugn1", "tweet": "@marianadahero @jairbolsonaro Por que na verdade o livro n\u00e3o existiu o pr\u00f3prio MEC desmentiu o candidato \u201ccorreto \u201c , que feio espalhar fake news !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samugn1/status/1038445169438351360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,marianadahero"}
{"id": 1038443337479593987, "date": "2018-09-08", "time": "10:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @waldemarpita @LuidedosReis Excelente atitude! Precisamos limpar a corja vermelha primeiro! S\u00f3 Bolsonaro pode fazer isto agora!!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1038443337479593987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuidedosReis,waldemarpita,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038442502775300098, "date": "2018-09-08", "time": "10:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 281265910, "username": "bcastroalves", "tweet": "@jairbolsonaro Candidato, n\u00e3o  votarei no Sr.,  mas desejo pronta recupera\u00e7\u00e3o. Que voc\u00ea possa continuar a expressar suas ideas de forma livre, afinal estamos em uma democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bcastroalves/status/1038442502775300098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038440873758019584, "date": "2018-09-08", "time": "09:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @douglasvieira LULA S\u00d3 AJUDOU BANDIDOS, QUADRILHEIROS, MAFIOSO, CORRUPTOS E DITADORES COMUNISTAS. ESSE DESGRA\u00c7ADO MALDITO \u00c9 HOJE O MAIOR BANDIDO DA HIST\u00d3RIA DO MUNDO. TUDO QUE TENHO E CONSEGUI, TODO ESTUDO E CONHECIMENTO ACUMULADO EU DEVO EXCLUSIVAMENTE AO MEU ESFOR\u00c7O, A MINHA FAM\u00cdLIA E A DEUS.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038440873758019584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "douglasvieira,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038439920279400451, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 71626988, "username": "WalterAugustoF", "tweet": "\u00c9 #JairBolsonaro nada como um dia ap\u00f3s o outro. Que vc se recupere logo e sua sa\u00fade seja reestabelecida pq as urnas te aguardam #Naoaviolencia #Ciro12 https://twitter.com/ofernandorocket/status/1038075905975963648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Naoaviolencia,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/WalterAugustoF/status/1038439920279400451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439167376740354, "date": "2018-09-08", "time": "09:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 51571276, "username": "Lemoscarlos", "tweet": "T\u00e1 certo ent\u00e3o, n\u00e3o se pode culpar a mulher que anda de mini saia por um eventual estupro, mas pode culpar o Jair Bolsonaro, que foi esfaqueado, por que ele supostamente prega a viol\u00eancia...(o que n\u00e3o \u00e9 verdade). Hipocrisia, a gente v\u00ea por aqui!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lemoscarlos/status/1038439167376740354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437953176055808, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday Oh filho da puta! Marielle foi assassinada, seu bostinha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1038437953176055808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1038437813249814535, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 324369245, "username": "ricardoduncanam", "tweet": "Atentado a Jair Bolsonaro \u25cf Leandro Karnal  https://youtu.be/3KU0H8V8XKo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoduncanam/status/1038437813249814535", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437775769518080, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @douglasvieira N\u00d3S, HOMENS E MULHERES DE BEM, CONSERVADORES, DE DIREITA, DO BRASIL, VAMOS LUTAR DIA E NOITE, O TEMPO TODO E SEM PARAR, AT\u00c9 QUE ESSA PRAGA MARXISTA DESGRA\u00c7ADA SEJA BANIDA, PROIBIDA E CRIMINALIZADA. ESSA MERDA VAI ACABAR, PODE TER CERTEZA.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038437775769518080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "douglasvieira,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038437460383023105, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1017083978044592131, "username": "advaldenir", "tweet": "@jairbolsonaro @MarioCarabalone @dos_ronnie Combate a viol\u00eancia tb \u00e9 meu motivo. Sou do Cear\u00e1 e h\u00e1 1 ano bandidos executaram outro com 16 tiros bem pr\u00f3ximo a minha casa, estando na cal\u00e7ada minha esposa e minha filha. Gra\u00e7a a Deus nada aconteceu a elas! Mas meus amigos se espantam por eu votar no Bolsonaro e n\u00e3o no Ciro.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/advaldenir/status/1038437460383023105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dos_ronnie,MarioCarabalone,jairbolsonaro"}
{"id": 1038437423406108673, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @douglasvieira CIDAD\u00c3O, VC PENSA QUE EST\u00c1 FALANDO COM QUEM? O QUE EU TENHO DE ESTUDO VC N\u00c3O TEM VIDA, RAPAZ. SE ENXERGA, COMUNISTA DESCEREBRADO.N\u00c3O ACEITO, N\u00c3O ADMITO, N\u00c3O QUERO E N\u00c3O PERMITO NO MEIO MEIO DE CONV\u00cdVIO ESSE LIXO IDEOL\u00d3GICO MALDITO, TENHO TODO DIREITO DO MUNDO DE ODIAR ESSA MERDA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038437423406108673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "douglasvieira,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038436771929960448, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 476294930, "username": "saviohxx", "tweet": "@jairbolsonaro @MarcelaLahaud A esquerda \u00e9 nojenta, desumana e baixa... E principalmente ac\u00e9fala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviohxx/status/1038436771929960448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelaLahaud,jairbolsonaro"}
{"id": 1038436535991971842, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 118101310, "username": "ederbolsonaro", "tweet": "@jairbolsonaro @madeleinelacsko Essa mulher sofre por ser uma completa esquecida e desconta isso na direita. Que mal tem em cobrarmos um pronunciamento da @ONUBrasil ? \u00c9 nosso papel enquanto cidad\u00e3o! Bye, lost...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederbolsonaro/status/1038436535991971842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madeleinelacsko,jairbolsonaro,ONUBrasil"}
{"id": 1038435745046913024, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 324369245, "username": "ricardoduncanam", "tweet": "Jair Bolsonaro d\u00e1 novo recado na UTI do Albert Einstein  https://youtu.be/5kMSApaRloU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoduncanam/status/1038435745046913024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038435714948427778, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CovsxJ73fOA?aHomenagem\u00a0\u2026 de Eduardo ao seu pai, Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038435714948427778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038433111145627648, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 9210572, "username": "D_Patriota_", "tweet": "@EstranhoSemNome @flaviomorgen @lobaoeletrico @billcandido @eguarda @SchuldinerSieg @alefrotabrasil @AnaCampagnolo @_SaraWinter @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @rick0800 @JoelAlexandreM @TheGodFather_75 @AcordouAcordou#FortalezaComBolsonaro https://twitter.com/ConsPatriotica/status/1038427228172939265\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#FortalezaComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/D_Patriota_/status/1038433111145627648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstranhoSemNome,flaviomorgen,lobaoeletrico,billcandido,eguarda,SchuldinerSieg,alefrotabrasil,AnaCampagnolo,_SaraWinter,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,rick0800,JoelAlexandreM,TheGodFather_75,AcordouAcordou"}
{"id": 1038431680439242752, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 149068937, "username": "allexfeittosa", "tweet": "Candidatos at\u00e9 agora pelo Cear\u00e1:17 Jair Bolsonaro @jairbolsonaro PSLGov17 H\u00e9lio G\u00f3is PSLSen 178 Dr M\u00e1rcio Pinheiro @drmarciopinheir PSL ou 177 Pr. Pedro Ribeiro PSLDep Federal2828 Priscila Costa @PriscilaBCosta_ PRTBDep Estadual17777 Andr\u00e9 Fernandes @andrefernm PSL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexfeittosa/status/1038431680439242752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,drmarciopinheir,PriscilaBCosta_,andrefernm"}
{"id": 1038429507563266049, "date": "2018-09-08", "time": "09:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 132177327, "username": "lopesfernande", "tweet": "@zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @luisandrefq_ @Marciolopeste @delajournee @RosaSkarlate @Gabriel6828 @Iran_Palma @Cyberdri S\u00e3o os mesmos que usam digital de silicone nos plant\u00f5es , s\u00f3 gente do bem !", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfernande/status/1038429507563266049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyberdri,Iran_Palma,Gabriel6828,RosaSkarlate,delajournee,Marciolopeste,luisandrefq_,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu"}
{"id": 1038429471953571842, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @douglasvieira DE SACO CHEIO COM ESSA BABAQUICE DO POLITICAMENTE CORRETO. V\u00c3O PATRULHAR O QUINTO DOS INFERNOS. PODEM TER CERTEZA, TOTAL E COMPLETA. VAMOS CHEGAR NO ESQUERDISTA MAFIOSO MANDANTE, N\u00c3O TENHA A MENOR D\u00daVIDA.SE DEUS QUISER, ESQUERDISMO SER\u00c1 BANIDO E CRIMINALIZADO NESTE PA\u00cdS.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038429471953571842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "douglasvieira,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038425043796144128, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "Vamos fazer uma campanha para @jairbolsonaro n\u00e3o atender nem dar mais nenhuma entrevista a essa emissora lixo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1038425043796144128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038424413241319424, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "Impressionante! Como a #globolixo consegue ser t\u00e3o suja,dissimulada,distorce as informa\u00e7\u00f5es para proteger os verdadeiros mandantes do atentado contra @jairbolsonaro de 5 em 5 minutos algu\u00e9m fala que Ad\u00e9lio \u00e9 louco! @JairBolsonaro e todos seus eleitores devem boicotar esse lixo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#globolixo", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1038424413241319424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038424174006558721, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 16683924, "username": "vilemarfc", "tweet": "Baita texto do professor Juremir Machado da Silva.Face a FaceBolsonaro \u00e9 uma mentalidade N\u00e3o, Jair Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 um candidato como outro qualquer. \u00c9 pior. Ele \u00e9 um imagin\u00e1rio, uma mentalidade, uma vis\u00e3o de...  https://www.facebook.com/704820818/posts/10155915986040819/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilemarfc/status/1038424174006558721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422599766888450, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @douglasvieira QUANDO \u00c9 Q VCS V\u00c3O APRENDER O Q \u00c9 LINGUAGEM FIGURADA? MALDITA PATRULHA COMUNISTA DO POLITICAMENTE CORRETO,AGORA QUEREM CONTROLAR AT\u00c9 COMO SE EXPRESSAM AS PESSOAS.UM LEMBRETE:N\u00c3O SOMOS OBRIGADOS A NOS COMUNICAR DE FORMA LITERAL O TEMPO TODO.N\u00c3O CONCORDA, V\u00c1 PRA CUBA QUE O PARIU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038422599766888450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "douglasvieira,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038420260754546694, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 118101310, "username": "ederbolsonaro", "tweet": "AN\u00c1LISE COM FRIEZA.(Por Walter Lirola Junior)Um dos fundadores do PTO pr\u00e9-candidato Jair Bolsonaro pode ser perfeitamente definido como um fen\u00f4meno pol\u00edtico extraordin\u00e1rio. Aclamado como mito por milh\u00f5es de...  https://www.facebook.com/cabochavante/posts/1758827684171171\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederbolsonaro/status/1038420260754546694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418060535889920, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 588391115, "username": "JmardonioLN", "tweet": "@AnaPaulaVolei vc s\u00f3 iria encontrar nota de repudio a viol\u00eancia se o agressor tivesse morrido, a onu \u00e9 um lixo. TMJ @jairbolsonaro #DireitaUnida #DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/JmardonioLN/status/1038418060535889920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,jairbolsonaro"}
{"id": 1038415601541296128, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 43714549, "username": "basto61", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Predidente, o povo brasileiro est\u00e1 ao seu lado. Conte comigo !!!\ud83d\ude0e1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basto61/status/1038415601541296128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038410132420526080, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 161767596, "username": "diegosteindorfe", "tweet": "@jairbolsonaro @rafasoares1986 @agencialupa @manoelarruda1 @patigwblack Essa gente nao gosta da verdade, prefere viver sendo enganado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegosteindorfe/status/1038410132420526080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patigwblack,manoelarruda1,agencialupa,rafasoares1986,jairbolsonaro"}
{"id": 1038407054363381762, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 977182328962404352, "username": "Ewagner_Abreu", "tweet": "O povo brasileiro manipulado de longa data pela m\u00eddia esquerdista, n\u00e3o est\u00e1 acostumado com essa verdade, com essa sinceridade. Prefere ignorar o \u00f3bvio. Ou o pa\u00eds muda, ou se afunda de vez (CAOS).@jairbolsonaro  presidente.  pic.twitter.com/0I8dkfOJlr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewagner_Abreu/status/1038407054363381762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038406279851634689, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1023697076729901056, "username": "Kank211", "tweet": "@jairbolsonaro Vai dar tudo certo Capit\u00e3o.. o Sr. Vai nos representar e vai botar pra correr todos os ratos ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kank211/status/1038406279851634689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038403106973929473, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 263927476, "username": "abdonbruno", "tweet": "@carlitasFLA @_AFlamenguista Vi isso... \"Um dos quatro advogados de Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, o agressor de Jair Bolsonaro, disse que a equipe foi contratada depois de um contato de familiares e membros das Testemunhas de Jeov\u00e1, informa o UOL.\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abdonbruno/status/1038403106973929473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AFlamenguista,carlitasFLA"}
{"id": 1038402377009844225, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 100520656, "username": "clesiafraga", "tweet": "Esperando a mensagem do @Pontifex_pt em solidariedade a @jairbolsonaro e sua fam\u00edlia pela tentativa de assassinato. Parece que repercutiu no mundo inteiro, menos no Vaticano. #For\u00e7aCapitao #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapitao,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/clesiafraga/status/1038402377009844225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt,jairbolsonaro"}
{"id": 1038400733345996800, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 453276121, "username": "Valmir_David", "tweet": "@jairbolsonaro  Aquiraz - Ce - Parada gay ou Desfile da Semana da P\u00e1tria  ?  https://www.youtube.com/watch?v=zSnR9VY2e_g\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valmir_David/status/1038400733345996800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038399972251713536, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@nizetticardoso @paulazanelli @bolsimpson @beregmaciel @mcesar1968 @R_Terouinard @mitags @pinhead_lives @marcotulio78 @raphaelscostarj @meirelles @fernandohaddad3 @geraldoalckmin @MarinaSilva @joaoamoedonovo @cirogomes @folha @socram2014 @MarcusAdeSousa EU ESTOU TRABALHANDO  NESSA CAMPANHA POR AMOR AO BRASIL, @jairbolsonaro  PELO BEM DO BRASIL ! VOCE \u00c9 FORTE CAMPE\u00c3O ! VOCE JA VENCEU !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038399972251713536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusAdeSousa,socram2014,folha,cirogomes,joaoamoedonovo,MarinaSilva,geraldoalckmin,fernandohaddad3,meirelles,raphaelscostarj,marcotulio78,pinhead_lives,mitags,R_Terouinard,mcesar1968,beregmaciel,bolsimpson,paulazanelli,nizetticardoso,jairbolsonaro"}
{"id": 1038396874229776385, "date": "2018-09-08", "time": "07:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @JaqueStrass Luta \u00e1rdua a esquerda \u00e9 asquerosa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1038396874229776385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaqueStrass,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038394741371666432, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "BOM DIA GENTE DECENTE BRASILEIROS DO BEM, BOM DIA PRESIDENTE @jairbolsonaro TENHA UM , DEUS \u00b4CONTIGO VAR\u00c3O VALENTE !", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038394741371666432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038392684124155904, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 395405664, "username": "eullercardoso", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eullercardoso/status/1038392684124155904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038386707685621760, "date": "2018-09-08", "time": "06:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 174303305, "username": "magnoarruda", "tweet": "@_SerieA__2018 @jairbolsonaro e @gleisi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magnoarruda/status/1038386707685621760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_SerieA__2018,jairbolsonaro,gleisi"}
{"id": 1038385666890129408, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 121852521, "username": "JuarezSampaio", "tweet": "Pode consolidar ciclo de viol\u00eancia\u25aa\ufe0fPablo Ortellado O que mais preocupa no atentado contra Jair Bolsonaro \u00e9 a possibilidade de o epis\u00f3dio consolidar no pa\u00eds um ciclo de viol\u00eancia pol\u00edtica. Nos \u00faltimos anos,...  https://www.facebook.com/1119580989/posts/10212469333864599/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezSampaio/status/1038385666890129408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383819651465217, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@folha GRANDE PARTE DA CULPA \u00c9 MESMO DA M\u00cdDIA,QUE INSISTE EM CRIAR UMA IMAGEM IRREAL DO CANDIDATO @jairbolsonaro . A CULPA \u00c9 DA CORJA VERMELHA, IDEOLOGICAMENTE ORIENTADA PELA DOUTRINA\u00c7\u00c3O IDIOTIZANTE DA ESQUERDA, QUE INFECTA AS REDA\u00c7\u00d5ES DE TODOS OS GRANDES CANAIS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DO BRASIL", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038383819651465217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038383629049712645, "date": "2018-09-08", "time": "06:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 70948473, "username": "RicardoCamposCE", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @jcristo_vive @Brunovang212 @profjoba Fez com o dinheiro dos outros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCamposCE/status/1038383629049712645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profjoba,Brunovang212,jcristo_vive,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038380725161156608, "date": "2018-09-08", "time": "05:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1023696897700192257, "username": "renatamla1", "tweet": "@Fabi_Moller_ @Ro_Moller @SchuldinerSieg @jairbolsonaro @PastorLiomar @luizaaspinola @SrtaLawyerBr17 @TCelTito @AmandaViana78 @bernardopkuster", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatamla1/status/1038380725161156608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmandaViana78,TCelTito,SrtaLawyerBr17,luizaaspinola,PastorLiomar,jairbolsonaro,SchuldinerSieg,Ro_Moller,Fabi_Moller_,bernardopkuster"}
{"id": 1038380366770388992, "date": "2018-09-08", "time": "05:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@GeorgeaFontes @flaviomorgen Flavio, n\u00e3o tenho nenhum receio em DECLARAR meu voto \u00e0 BOLSONARO. Exigimos neste epis\u00f3dio lament\u00e1vel do crime de \"esfaqueamento\" q quase  vitimou Jair Bolsonaro, uma apura\u00e7\u00e3o  rigorosa e, q se h\u00e1 mais envolvidos, q todos sejam punidos no rigor da Lei!#ForcaBolsonaro17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/ZqsG6PVABY", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1038380366770388992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,GeorgeaFontes"}
{"id": 1038378808678801408, "date": "2018-09-08", "time": "05:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 102456525, "username": "danielordie", "tweet": "Para o @jairbolsonaro tamb\u00e9m vida longa e sa\u00fade, mas para poder liderar nosso pa\u00eds em dias melhores, felicidades Capit\u00e3o, o Brasil est\u00e1 firme na miss\u00e3o.  https://twitter.com/danielordie/status/1038377152574410752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielordie/status/1038378808678801408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038377345210613761, "date": "2018-09-08", "time": "05:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 257643070, "username": "crisband", "tweet": "@RevistaISTOE Se fosse o filho de @jairbolsonaro. Iria ser uma cr\u00edtica daquela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisband/status/1038377345210613761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,jairbolsonaro"}
{"id": 1038376771127857152, "date": "2018-09-08", "time": "05:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "#globolixo n\u00e3o passa 15 minutos sem falar que o criminoso que tentou matar @jairbolsonaro \u00e9 doente mental!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#globolixo", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1038376771127857152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038372610059456512, "date": "2018-09-08", "time": "05:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@jairbolsonaro @FrauBraunn AL\u00d4, @policiafederal @MPF_PGR , TEM QUE CHEGAR NO MANDANTE, N\u00c3O PODEMOS DESCARTAR A POSSIBILIDADE DE SER UM CRIME ENCOMENDADO PELA EXTREMA-ESQUERDA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038372610059456512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrauBraunn,jairbolsonaro,policiafederal,MPF_PGR"}
{"id": 1038366984373772288, "date": "2018-09-08", "time": "05:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 440476970, "username": "claudio_borg", "tweet": "@JanainaDoBrasil @joicehasselmann @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @BlogDoPim @FlavioBolsonaro @MagnoMalta @PastorMalafaia @marcofeliciano @jairbolsonaro @EDNAGUIDINI @BastosRubens7 Liberdade ainda que tardia!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_borg/status/1038366984373772288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BastosRubens7,EDNAGUIDINI,jairbolsonaro,marcofeliciano,PastorMalafaia,MagnoMalta,FlavioBolsonaro,BlogDoPim,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,joicehasselmann,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038363998490644486, "date": "2018-09-08", "time": "04:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 27686136, "username": "andrefeith", "tweet": "@MagnoMalta @jairbolsonaro @luizhileia @SPapaiano @VANCORADI \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrefeith/status/1038363998490644486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VANCORADI,SPapaiano,luizhileia,jairbolsonaro,MagnoMalta"}
{"id": 1038363529974349824, "date": "2018-09-08", "time": "04:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 102456525, "username": "danielordie", "tweet": "@aguedescartoon Est\u00e1 claro que ele recebeu ajuda,  mas atrav\u00e9s de informa\u00e7\u00f5es e dinheiro.  N\u00e3o existia barreiras ou revista pessoal para se aproximar de @jairbolsonaro . Repassar a faca teria alertado a multid\u00e3o antes do ataque.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielordie/status/1038363529974349824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,jairbolsonaro"}
{"id": 1038361835685081088, "date": "2018-09-08", "time": "04:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 260921069, "username": "bboyvictorlilou", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/BUsw-9IPktk?aCentral\u00a0\u2026 das Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Economista de Jair Bolsonaro - Paulo Guedes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bboyvictorlilou/status/1038361835685081088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038360184626847744, "date": "2018-09-08", "time": "04:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 718800553644568576, "username": "blognomeu", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Saiu em todos os jornais nacionais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blognomeu/status/1038360184626847744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038355041193807872, "date": "2018-09-08", "time": "04:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Kkkkkk agora querem saber da ONU?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1038355041193807872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038350483788836864, "date": "2018-09-08", "time": "03:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 885272344880697344, "username": "AlexadreCarlos2", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Eu estou usando minha camisa TDS os fins de semana. S\u00f3 n\u00e3o vou pro trabalho com ela pq a cor \u00e9 branca e como trabalho na agricultura irrigada, logo ela ficaria encardida. pic.twitter.com/Eh6tCG09QF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexadreCarlos2/status/1038350483788836864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038315342370664448, "date": "2018-09-08", "time": "01:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1013098232572989440, "username": "italo_duarteee", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus. \ud83d\ude3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italo_duarteee/status/1038315342370664448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038310068297584640, "date": "2018-09-08", "time": "01:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM Continue firme, todos aqueles que defendem o certo no Brasil s\u00e3o caluniados, pq o errado virou certo, o Brasil t\u00e1 de cabe\u00e7a pra baixo, vamos seguir firme, por um Brasil melhor para as crian\u00e7as.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1038310068297584640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038308360091852800, "date": "2018-09-08", "time": "01:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 16818750, "username": "pauloweb", "tweet": "quando \u00e9 que o @Twitter vai tomar alguma provid\u00eancia? Ou s\u00f3 quem vota no @jairbolsonaro que s\u00e3o punidos?  https://twitter.com/raulnascimentoo/status/1038145643938754561\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloweb/status/1038308360091852800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Twitter,jairbolsonaro"}
{"id": 1038307174588592128, "date": "2018-09-08", "time": "01:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 791103709463871488, "username": "FrankSilvaTI", "tweet": "@jairbolsonaro @flaviomorgen @raulnascimentoo Quero ver ele falar isso morando aqui em Fortaleza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrankSilvaTI/status/1038307174588592128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raulnascimentoo,flaviomorgen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038303651557793792, "date": "2018-09-08", "time": "00:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@AndreiaSadi @jairbolsonaro @Univisa5 @Ro_Moller @SalviaRogerio Ahh, mas n\u00e3o \u00e9 postura de \"Uma pessoa que quer ser Presidente de um Pa\u00eds\", alegam...bl\u00e1, bl\u00e1, bl\u00e1.Me poupe, nos poupem deste \"politicamente correto\"! Cansa, viu?\ud83d\ude31\ud83d\ude33", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1038303651557793792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SalviaRogerio,Ro_Moller,Univisa5,jairbolsonaro,AndreiaSadi"}
{"id": 1038301585112268800, "date": "2018-09-08", "time": "00:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 16818750, "username": "pauloweb", "tweet": "O atentado ao @jairbolsonaro foi orquestrado e planejado com anteced\u00eancia. \u00c9 uma a\u00e7\u00e3o simples de ligar os pontos. A m\u00eddia foi logo rapidamente dando um jeito de negar e isolar o cara, mas vimos a demonstra\u00e7\u00e3o de que ela n\u00e3o controla mais o povo. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pauloweb/status/1038301585112268800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038297630005231616, "date": "2018-09-08", "time": "00:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1019971345680084992, "username": "SouAlves1", "tweet": "@WillSmithNews Wil smith what is your opinion about the attack, to a presidential candidate in Brazil? Jair Bolsonaro was stabbed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouAlves1/status/1038297630005231616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WillSmithNews"}
{"id": 1038290508920049664, "date": "2018-09-07", "time": "23:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 955119749477883904, "username": "RenatoO88617026", "tweet": "@jairbolsonaro @brenorodri12 Medo? Amea\u00e7a? Voc\u00ea tem dificuldade em entender trocadilhos. Me desculpe!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoO88617026/status/1038290508920049664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brenorodri12,jairbolsonaro"}
{"id": 1038290418004316160, "date": "2018-09-07", "time": "23:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 197543860, "username": "FalarcomGimenes", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc vagabundos. vcs devem ser eliminados da vida publica pelo voto fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalarcomGimenes/status/1038290418004316160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038281824068399104, "date": "2018-09-07", "time": "23:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 595892733, "username": "mariavaltenice", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Parabens a esse heroi!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariavaltenice/status/1038281824068399104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038281125402173440, "date": "2018-09-07", "time": "23:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 220038298, "username": "michelfreireadm", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @chefekleiton Sou eleitor de Ciro Gomes e desejo pronta recupera\u00e7\u00e3o para o seu candidato e que a sua sa\u00fade seja totalmente restaurada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelfreireadm/status/1038281125402173440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chefekleiton,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038280412408283136, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@jairbolsonaro @Vidual10021963 @AntonioLeitteRj Tem tanta coisa que come\u00e7a com B. Brasil por exemplo... Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.#Bolsonaro17No1oTurno #MouraoNaGloboNews #MouraoNaGNews #direitaUnida", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno,#MouraoNaGloboNews,#MouraoNaGNews,#direitaUnida", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1038280412408283136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,Vidual10021963,jairbolsonaro"}
{"id": 1038279874471972866, "date": "2018-09-07", "time": "23:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 981330954366210048, "username": "JLucasB97", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM \u00c9 isso a\u00ed parab\u00e9ns princesa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Bolsonaro \u00e9 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JLucasB97/status/1038279874471972866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038279379099570177, "date": "2018-09-07", "time": "23:14:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@wendellgjj @roxmo Nem tudo na vida s\u00e3o flores, mas h\u00e1 flores em tudo que eu vejo. Ela personifica a m\u00eddia tendenciosa, ela \u00e9 paga para isso.Se vc fosse pago para tocar mal, vc n\u00e3o tocaria?Assim eles ajudaram o @jairbolsonaro ser conhecido pelos tantos que o carregam no bra\u00e7o! #MouraoNaGNews", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1038279379099570177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,wendellgjj,jairbolsonaro"}
{"id": 1038278442553417728, "date": "2018-09-07", "time": "23:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3010284508, "username": "mgcarla1", "tweet": "@jairbolsonaro @vitormoraesvi @MarlonTg @juferraz77 @edina_pinto Agora eu digo como o bolsonaro. \u201cEu to botando o meu na reta\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgcarla1/status/1038278442553417728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edina_pinto,juferraz77,MarlonTg,vitormoraesvi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038277719434424320, "date": "2018-09-07", "time": "23:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3010284508, "username": "mgcarla1", "tweet": "@jairbolsonaro @MarlonTg @MUIMAU @KGDebora @veledaborges Minha m\u00e3e Tb eh contaminada pelo discurso da Globo news. No caso do bolsonaro ela concorda acha um absurdo oq fizeram com ele. Mas sobre o trump ela s\u00f3 tem coisa ruim pra falar. Mas ela tem 82. Tem q ter toler\u00e2ncia, pq a m\u00eddia eh comprada pra fazer isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgcarla1/status/1038277719434424320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veledaborges,KGDebora,MUIMAU,MarlonTg,jairbolsonaro"}
{"id": 1038276705474027521, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 955119749477883904, "username": "RenatoO88617026", "tweet": "@jairbolsonaro @brenorodri12 A outra face, voc\u00ea vai ver bem direitinho, se ele for eleito!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoO88617026/status/1038276705474027521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brenorodri12,jairbolsonaro"}
{"id": 1038275551348367360, "date": "2018-09-07", "time": "22:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1026460447954923520, "username": "ZinzendorfVon", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZinzendorfVon/status/1038275551348367360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038274299973578753, "date": "2018-09-07", "time": "22:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3901548556, "username": "duhhmedeiros", "tweet": "@Dom_Werneck Jair Bolsonaro levou uma facada ontem e ainda tem esquerdista achando que \u00e9 mentira. Uma \"mentira\" que j\u00e1 conta com participa\u00e7\u00e3o da Santa Casa de Juiz de Fora, Pol\u00edcias de SP e JF, Hospital Albert Einstein, TVs, Pol\u00edcia Federal, centenas de testemunhas que estavam no local...MBL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duhhmedeiros/status/1038274299973578753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dom_Werneck"}
{"id": 1038272934438158336, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @oxeanso Vitamina de ma\u00e7\u00e3, como tu e tua irm\u00e3.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038272934438158336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxeanso,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038271175212851201, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3901548556, "username": "duhhmedeiros", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o q DEUS sempre te guie.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duhhmedeiros/status/1038271175212851201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038271000700506117, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@esterquevedo @oiluiz Vamos fazer um para o @jairbolsonaro e ver quem arrecada mais pra manter esse psicopata preso. #Forcabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1038271000700506117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oiluiz,esterquevedo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038270433165017088, "date": "2018-09-07", "time": "22:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1024424173815390208, "username": "Goreth04380523", "tweet": "@requiaopmdb O Sr devia se envergonhar de deturpar as palavras do Jair Bolsonaro!! Que velho rid\u00edculo! Sinto nojo dessa laia dessa gangue de esquerdistas! N\u00e3o percebeu q o Brasil est\u00e1 acordando?? Bolsonaro Presidente do meu Brasil!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Goreth04380523/status/1038270433165017088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb"}
{"id": 1038269800991154176, "date": "2018-09-07", "time": "22:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1235616205, "username": "AAlmeida0608", "tweet": "@jairbolsonaro Presidente isso nunca foi cultura. Somente a esquerda prega isso, pois \u00e9 a maneira mais f\u00e1cil de tornar os fracos idiotas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAlmeida0608/status/1038269800991154176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038268381210832897, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 49010997, "username": "luciana2505", "tweet": "@jairbolsonaro @ciccmaher YOU WILL HAVE AN AWESOME DAY WHEN HE IS ELECTED THE NEXT BRAZILIAN PRESIDENT.BEING HAPPY TO SEE SOMEONE BEING STABBED, MAY GOD HAVE MERCY ON YOU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana2505/status/1038268381210832897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ciccmaher,jairbolsonaro"}
{"id": 1038267508988493824, "date": "2018-09-07", "time": "22:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1235616205, "username": "AAlmeida0608", "tweet": "@mareclausum_ S\u00e3o convardes ou n\u00e3o saem da net, ou ajem de forma bisonha e covarde como fizeram com @jairbolsonaro .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAlmeida0608/status/1038267508988493824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mareclausum_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038266483107934209, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1024424173815390208, "username": "Goreth04380523", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa Esse \u00e9 meu Brasil! JUNTOS! Bolsonaro!! Sa\u00fade!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Goreth04380523/status/1038266483107934209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038265236992798721, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 841811302200819713, "username": "leandrovab1", "tweet": "Rapaz, como a globo apanhou nesses dias, hein?! Apanhou do @jairbolsonaro , agora apanhou do @AcordouAcordou que coisa maravilhosa! Sim, s\u00e3o meus candidatos, os caras que v\u00e3o mudar a hist\u00f3ria desse pa\u00eds! #For\u00e7aBolsonaro#MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/leandrovab1/status/1038265236992798721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AcordouAcordou"}
{"id": 1038264732946452480, "date": "2018-09-07", "time": "22:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1235616205, "username": "AAlmeida0608", "tweet": "@jairbolsonaro Lhe desejo uma pronta recupera\u00e7\u00e3o! #BrasilAcimaDeTudoDeusAcimaDeTodos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrasilAcimaDeTudoDeusAcimaDeTodos", "link": "https://twitter.com/AAlmeida0608/status/1038264732946452480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038263761566683138, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "Esse criminoso bandido, terrorista, frio e calculista. Que imprensa lixo chama de cidad\u00e3o, eu @segundo_u2 quero deixar bem claro que ele foi influenciado sim, por voc\u00eas da imprensa por voc\u00eas opositores de @jairbolsonaro que metem e lev\u00e3o o \u00f3dio da esquerda podre nos seus cora\u00e7\u00f5es  pic.twitter.com/18hsStUsiM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1038263761566683138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "segundo_u2,jairbolsonaro"}
{"id": 1038262108515983360, "date": "2018-09-07", "time": "22:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 841811302200819713, "username": "leandrovab1", "tweet": "Me criticam, dizem que n\u00e3o tenho intelig\u00eancia porque sou eleitor do @jairbolsonaro , mas apoiam um presidi\u00e1rio e uma ex-presidente que falou sobre estocar vento. Onde est\u00e1 a falta da intelig\u00eancia? kkk#BolsonaroPresidente17#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrovab1/status/1038262108515983360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038260426763587584, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 824380150976548864, "username": "AndreaPatty6", "tweet": "@jairbolsonaro @LeoLins @DaniloGentili @Marc2010 @LUKASGa43468916 @_LULA2018_ O passatempo de esquerdopata \u00e9 falar pela bunda. N\u00e3o tem jeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreaPatty6/status/1038260426763587584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LULA2018_,LUKASGa43468916,Marc2010,DaniloGentili,LeoLins,jairbolsonaro"}
{"id": 1038259941243539456, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 436080889, "username": "RubensSantosS", "tweet": "@flaviob Ei voc\u00ea que est\u00e1 feliz com a tentativa de homic\u00eddio desse pai de fam\u00edlia, voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o vagabundo quanto o cara que o esfaqueou, e voc\u00ea n\u00e3o merece o meu respeito, muito menos minha considera\u00e7\u00e3o. E \u00e9 contra gente feito voc\u00ea que temos que lutar!!! @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioB pic.twitter.com/P94tlXWrpo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubensSantosS/status/1038259941243539456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,flaviob"}
{"id": 1038259042668478465, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @MouraoVice @BrunoGo41354645 Foi genial essa resposta. lembrei do Cazuza essa hora pq sou fa das musicas dele #MouraoNaGNews", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038259042668478465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoGo41354645,MouraoVice,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038258665013358593, "date": "2018-09-07", "time": "21:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@Vidual10021963 @Ro_Moller Eu ja tinha visto outras, General Mour\u00e3o \u00e9 t\u00e3o mito quanto o @jairbolsonaro. #MouraoNaGloboNews #DireitaUnida #JairBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#DireitaUnida,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1038258665013358593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller,Vidual10021963,jairbolsonaro"}
{"id": 1038258437212327937, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 436080889, "username": "RubensSantosS", "tweet": "mataram um cinegrafista com um roj\u00e3o empurraram um homem na frente de um caminh\u00e3o espancaram professor candidato a deputadoamea\u00e7am com viol\u00eancia pessoas q pensam diferente nas redes sociaisesfaqueiam candidato a presidente@jairbolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubensSantosS/status/1038258437212327937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038256754428207107, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "Vejam a causa maior do porqu\u00ea fizeram o atentado contra a vida do @jairbolsonaro  As grandiosas manifesta\u00e7\u00f5es traduzem os votos que o levaram a presid\u00eancia da Rep\u00fablica do Brasil. \ud83d\ude38\ud83d\ude38  pic.twitter.com/wEeuhNrYKw", "replies": 1, "retweets": 58, "likes": 97, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1038256754428207107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038256621548445697, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 70950115, "username": "EvandroFGomes", "tweet": "Tive a curiosidade de parar 1 hora da minha vida pra ouvir o vice do @jairbolsonaro na @GloboNews. Com todo respeito, que coisa tosca e despreparada para uma fun\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. No mesmo n\u00edvel do candidato principal da chapa. Que dupla!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroFGomes/status/1038256621548445697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038256598454620161, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 35761909, "username": "osmarvgomes", "tweet": "Para votar no @jairbolsonaro teria que ultrapassar limites \u00e9ticos que n\u00e3o estou disposto a negociar. Uma figura p\u00fablica desprez\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osmarvgomes/status/1038256598454620161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038256428987891712, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:17", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@OGloboPolitica PRONTO, ENT\u00c3O A CULPA \u00c9 DE VCS DA IMPRENSA, QUE CONSTRU\u00cdRAM ESSA IMAGEM FALSA DO CANDIDATO @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038256428987891712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038255734742499328, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 35761909, "username": "osmarvgomes", "tweet": "Nunca, em hip\u00f3tese alguma, votaria no @LulaOficial. Nunca, em hip\u00f3teses alguma votaria no @jairbolsonaro. Se eles n\u00e3o existissem politicamente, o debate democr\u00e1tico seria muito melhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osmarvgomes/status/1038255734742499328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038255590781452288, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@GloboNews ESPETACULAR ENTREVISTA. SE ALGU\u00c9M AINDA TEM D\u00daVIDA DA CAPACIDADE DA EQUIPE @jairbolsonaro E MOUR\u00c3O, LAMENTO, \u00c9 UM ALIENADO IDEOL\u00d3GICO.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038255590781452288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038253720323207168, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 601480554, "username": "MarcusDepilart", "tweet": "@jairbolsonaro @CarlaZambelli17 S\u00f3 pra te lembrar pic.twitter.com/SE4cCcCNJg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcusDepilart/status/1038253720323207168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlaZambelli17,jairbolsonaro"}
{"id": 1038252684837613571, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1031303451983183872, "username": "fann_VEVO", "tweet": "Novo boletim medico aponde consider\u00e1vel melhor do candidato Jair Bolsonaro, que j\u00e1 consegue falar merda sem ajuda de aparelhos.  pic.twitter.com/Qg1J7vdegA", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fann_VEVO/status/1038252684837613571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247959643676672, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nNXG0h7rOiM?aDe\u00a0 quem \u00e9 a culpa da tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038247959643676672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038247718253150208, "date": "2018-09-07", "time": "21:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 790632312631390208, "username": "msaveras", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @1717_5779 Meu Deus, isso \u00e9 grave, precisa ser repassado pra pol\u00edcia e pra todo o Brasil, esse crime n\u00e3o pode ficar impune.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msaveras/status/1038247718253150208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1717_5779,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038246836430098432, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 778566621812121600, "username": "_johnatanduarte", "tweet": "@jairbolsonaro @_AlexGavea_ Nunca escondi. Mas depois do que ocorreu ja troquei capa do FB e Twitter pra deixar mais escancarado o recado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_johnatanduarte/status/1038246836430098432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038246320358809601, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "@jairbolsonaro 4- N\u00e3o sou extremista. Repito que meu voto ser\u00e1 do @joaoamoedonovo do @partidonovo30 pela coer\u00eancia nas propostas apresentadas.Minha repugn\u00e2ncia pelo PT surgiu exatamente nesse discurso de \u00f3dio da idiota Marilena Shaui e quando o Presodente deu risadinha. https://youtu.be/7fo5si_ZEKE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038246320358809601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038245857638973440, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 227780225, "username": "talentosadrs", "tweet": "@jairbolsonaro Jair costurando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talentosadrs/status/1038245857638973440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038245168804245504, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "@joaoamoedonovo 3- N\u00e3o me diga que o @jairbolsonaro  provoca, ele \u00e9 a consequ\u00eancia da provoca\u00e7\u00e3o dos progressistas que n\u00e3o aceitam a derrota dentro da nossa democracia. Ele \u00e9 a destila\u00e7\u00e3o do veneno aplicado na nossa sociedade pelos desmandos do PT nos ultimos 15 anos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038245168804245504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038245089934540800, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 63967849, "username": "majoyano", "tweet": "@jairbolsonaro Orando por vc! Deus \u00e9 contigo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/majoyano/status/1038245089934540800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038245007512297473, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 63967849, "username": "majoyano", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as \u00e0 Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/majoyano/status/1038245007512297473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038244711792816133, "date": "2018-09-07", "time": "20:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1030626654102663169, "username": "marconi_tone", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a nosso capit\u00e3o BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconi_tone/status/1038244711792816133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038244375124434945, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "@joaoamoedonovo 2- O @jairbolsonaro falar de armas e ser aplaudido \u00e9 consequ\u00eancia da esquerda extremista. Defender um presidi\u00e1rio \u00e9 um absurdo que revolta  a parte da popula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se sente representada pela pol\u00edtica corrupta.  https://youtu.be/qjuagrgBGmg\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038244375124434945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038243825452494848, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "1-Esse atentado \u00e0 vida do @jairbolsonaro para mim e repugnante.  Mas \u00f1 far\u00e1 mudar meu no @joaoamoedonovo .O Bolsonaro \u00e9 \"rea\u00e7\u00e3o\" a uma a\u00e7\u00e3o promovida pelos esquerdopatas que sempre pregaram a viol\u00eancia. Ele n\u00e3o gerou essa crise moral. Foi gerado por ela https://youtu.be/nO6srkg9NOc\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038243825452494848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038243564294205440, "date": "2018-09-07", "time": "20:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@jairbolsonaro @tatyaguiar12 @AVENAoficial Este m\u00e9dico \u00e9 de uma compet\u00eancia sem limites. Super capacitado e dedicado ao que faz.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1038243564294205440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,tatyaguiar12,jairbolsonaro"}
{"id": 1038242792932339714, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 943488942413926401, "username": "sampaiolar", "tweet": "@bramasole1000 E eu, que estou sendo atacada pela minha fam\u00edlia... t\u00e1 complicado! Est\u00e3o me chamando de burra e sem escrupulos, assim como Jair Bolsonaro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sampaiolar/status/1038242792932339714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bramasole1000"}
{"id": 1038242089610489857, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "@jairbolsonaro -17 @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro e fam\u00edlia... _Minha solidariedade! Nesta hora, volto meus olhos para o firmamento e nosso Pa\u00eds! Sob a luz do senhor nosso Deus o Brasil eleger\u00e1 o ungido, como JOS\u00c9, o presidente de F\u00c9 para governar a nossa NA\u00c7\u00c3O!!! pic.twitter.com/cW9wADrdYw", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1038242089610489857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038241940515561473, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 172489531, "username": "gustavolima89", "tweet": "@jairbolsonaro Vai dar certo, Capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavolima89/status/1038241940515561473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038241936702930944, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 53551970, "username": "JeffRodrix", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Bolsominons hipocritas \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffRodrix/status/1038241936702930944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038236538566406145, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 269786486, "username": "davidfreitasm", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidfreitasm/status/1038236538566406145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038236418353627142, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2869828058, "username": "go__felipe", "tweet": "O destino \u00e9 mesmo ir\u00f4nico. C\u00e1 estou eu no terminal vendo o pov\u00e3o em massa argumentando, mostrando prova e concluindo, por fim, que Jair Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado. O candidato que \u00e9 sin\u00f4nimo de fake news no Brasil, virou v\u00edtima de uma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/go__felipe/status/1038236418353627142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236369771003905, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 67196706, "username": "brunochicano", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Presidente!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udca5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunochicano/status/1038236369771003905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038236302108311552, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YOkt-TclK_0?aBrazilian\u00a0\u2026 Right-Wing Presidential Candidate Jair Bolsonaro Stabbed at Rally", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1038236302108311552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038234562982305793, "date": "2018-09-07", "time": "20:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2220099296, "username": "tiagomourao32", "tweet": "@jairbolsonaro @JWellingtonMelo @patggou1 Gostei desse cara kkkk pic.twitter.com/NbYCZ35EhQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagomourao32/status/1038234562982305793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patggou1,JWellingtonMelo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038232820156653568, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 789472532055351296, "username": "DG_DavidGC", "tweet": "Esse @jairbolsonaro est\u00e1 mais para personagem que para pol\u00edtico. Homem desse eh um doente.  https://twitter.com/ofernandorocket/status/1038075905975963648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DG_DavidGC/status/1038232820156653568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038232193527476224, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DYqcv_QT6hM?afilho\u00a0\u2026 de jair Bolsonaro, FL\u00c1VIO BOLSONARO Fala que isso iria acontecer\u201d, afirma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038232193527476224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038230346515525632, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 106093039, "username": "JHermeson", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Pedem democracia mas n\u00e3o aceitam que votem em outro candidato sem ser o 17..cad\u00ea a democracia? Vcs s\u00e3o apenas modinhas e fantoches da m\u00eddia querendo aparecer..cobram sair livremente mas n\u00e3o deixam as pessoas livres..elei\u00e7\u00e3o e isso.. cada um com seu cada um.. ningu\u00e9m respeita ngm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JHermeson/status/1038230346515525632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038228196012032001, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 847431457, "username": "pasttor7", "tweet": "@jairbolsonaro Fico feliz amigo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pasttor7/status/1038228196012032001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038227894550646786, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 267466893, "username": "tiago_lourenco", "tweet": "@jairbolsonaro @hbredda @wandfc O sistema reagindo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiago_lourenco/status/1038227894550646786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,hbredda,jairbolsonaro"}
{"id": 1038227545332895744, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 57782180, "username": "RafaGonalves89", "tweet": "@jairbolsonaro Q Deus conceda sua cura e em nome de Jesus logo estar\u00e1 em p\u00e9 e com for\u00e7a total", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaGonalves89/status/1038227545332895744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038225883931324417, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 841811302200819713, "username": "leandrovab1", "tweet": "Pode ser quem for, mas se chegar perto de mim falando que esse atentado ao @jairbolsonaro foi armado, que foi tudo marketing, vai ouvir o que n\u00e3o quer. Aviso logo!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrovab1/status/1038225883931324417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038225815929069568, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 319790856, "username": "ProfCosme", "tweet": "POL\u00cdTICAN\u00e3o vejo, o candidato Jair Bolsonaro, Com discurso de \u00f3dio, vejo como um homem transparente que fala alinguagem que o povo brasileiro, gostaria de escutar, quando diz que vai tratar crime a altura que...  https://www.facebook.com/100002508178129/posts/1883257615101159/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ProfCosme/status/1038225815929069568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225035415232512, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 907302026262052866, "username": "DireitaIco", "tweet": "@jairbolsonaro Se recupere logo Bolsonaro, o Brasil lhe aguarda!#MOURAO Lute as batalhas do Bolsonaro enquanto ele se recupera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MOURAO", "link": "https://twitter.com/DireitaIco/status/1038225035415232512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038222016237584384, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 358342397, "username": "rh_tito", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KBZhse411Ds?aEduardo\u00a0\u2026 Bolsonaro conta detalhes sobre facada a Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rh_tito/status/1038222016237584384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038220532271988736, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "Quem ta pagando os quatro advogados que est\u00e3o defendendo o marginal que tentou contra a vida do @jairbolsonaro ? Qual a origem do dinheiro? @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @JanainaDoBrasil @CarlaZambelli17 @o_antagonista @jose_neumanne @BlogDoPim @augustosnunes pic.twitter.com/UFXRkz0vf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1038220532271988736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,JanainaDoBrasil,CarlaZambelli17,o_antagonista,jose_neumanne,BlogDoPim,augustosnunes"}
{"id": 1038219690236157953, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 992799427462139905, "username": "IsraelN07906498", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro vc vai vencer!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/IsraelN07906498/status/1038219690236157953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038218838062452736, "date": "2018-09-07", "time": "19:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ZMX4PzJchCs?aFL\u00a0\u00c1VIO BOLSONARO FALA SOBRE O ATENTADO COM SEU PAI, JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038218838062452736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038218353817604096, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 127523386, "username": "armandoolive", "tweet": "@ajulysantos \u00e9 PRIMEIRO TURNO.. PODE @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/armandoolive/status/1038218353817604096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038217973033562113, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @folha @PabloMGaragnon @mleig @lucasavieira Bolsonaro at\u00e9 endeusa esses torturadores, at\u00e9 homenagem a um dos maiores torturadores do Brasil, o Ustra, fez. Os fantoches dele tem que concordar tbm, pra defend\u00ea-lo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1038217973033562113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasavieira,mleig,PabloMGaragnon,folha,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038214746246397958, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @folha @PabloMGaragnon @lucasavieira @mleig Calma bolsominion, n\u00e3o precisa dessa \"brabeza\" toda. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/mOUBB1l54p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1038214746246397958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mleig,lucasavieira,PabloMGaragnon,folha,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038214237493977088, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1038214237493977088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038213523531333633, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 32282166, "username": "ElisCarmem", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Esse Manoel laci tinha que ser indiciado. Isso sim \u00e9 incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElisCarmem/status/1038213523531333633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038212724977741824, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2791597541, "username": "IvonaraD", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a meu capit\u00e3o o Brasil precisa de voc\u00ea.. n\u00f3s estamos com voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvonaraD/status/1038212724977741824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038212297255264256, "date": "2018-09-07", "time": "18:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @folha @PabloMGaragnon @lucasavieira @mleig Levou quase 10 minutos, procurando um livro no Google? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Dois lados n\u00e9? Quem garante que o lado que tu defende \u00e9 o certo? Livro por livro s\u00f3 o que vai ter por a\u00ed.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1038212297255264256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mleig,lucasavieira,PabloMGaragnon,folha,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038211727635009536, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 283660861, "username": "gleitonfreire", "tweet": "Jornal Nacional 07/09/2018 - Recupera\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro:  http://youtu.be/_r-AGwTFCco?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleitonfreire/status/1038211727635009536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038211663844003842, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 812310824, "username": "leolimajc", "tweet": "@jairbolsonaro N\u00e3o sou seu eleitor, mas do fundo do cora\u00e7\u00e3o desejo sua r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o. Lamento profundamente esse triste momento da nossa hist\u00f3ria. Melhoras cidad\u00e3o brasileiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolimajc/status/1038211663844003842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038211022648221696, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 118101310, "username": "ederbolsonaro", "tweet": "@padrejoaozinho At\u00e9 uns dias atr\u00e1s, pegou uma figura de linguagem usada por @jairbolsonaro e tratou como se fosse literal. Cria vergonha nessa sua cara, rapaz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederbolsonaro/status/1038211022648221696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padrejoaozinho,jairbolsonaro"}
{"id": 1038208774388031488, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 373594273, "username": "rafaelfreitass1", "tweet": "@jairbolsonaro Vit\u00f3ria vai ser no 1 turno..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelfreitass1/status/1038208774388031488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038207994868195328, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1012505783156838401, "username": "Valeria08875347", "tweet": "@jairbolsonaro Deus no comando\ud83d\ude07", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valeria08875347/status/1038207994868195328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038207661140000769, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @folha @PabloMGaragnon @lucasavieira @mleig Tudo a ver segundo ele \" Nunca fez mal a ningu\u00e9m\" mas desejar um c\u00e2ncer e um INFARTO pra uma mulher, pode n\u00e9? Voc\u00eas s\u00e3o muito hip\u00f3critas, tudo que ele faz/diz querem justificar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1038207661140000769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mleig,lucasavieira,PabloMGaragnon,folha,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038206964952690688, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 185614821, "username": "anti171", "tweet": "@PastorMalafaia \u00e9 verdade que a equipe dos advogados do cara que tentou assassinar o @jairbolsonaro est\u00e1 a servi\u00e7o da igreja Assembl\u00e9ia de Deus?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anti171/status/1038206964952690688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038206528489246721, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@jairbolsonaro @lizedomar @EvillynC @AnaMLopesFotos @guto_7 Exato. Adoram xingar, julgar e amea\u00e7ar os outros mas se voltar, a pose \u00e9 de coitadinhos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1038206528489246721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guto_7,AnaMLopesFotos,EvillynC,lizedomar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038206205972414464, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @folha @PabloMGaragnon @lucasavieira @mleig Tem esse aqui tbm. pic.twitter.com/1PeIvZ3Y32", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1038206205972414464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mleig,lucasavieira,PabloMGaragnon,folha,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038203540156514305, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1038203540156514305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038203432023277568, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27916665, "username": "brunocabral", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro Ai @hbredda https://www.youtube.com/watch?v=N02U_kidfE8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocabral/status/1038203432023277568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038203042297012224, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2891389677, "username": "luissszz", "tweet": "\"O problema da ditadura foi s\u00f3 ter torturado, e n\u00e3o matado\" - Jair Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luissszz/status/1038203042297012224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202519975940096, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1038202519975940096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038201711230414848, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @folha @PabloMGaragnon @mleig @lucasavieira N\u00e3o basta mostrar v\u00eddeos, eles v\u00e3o fingir dem\u00eancia. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1038201711230414848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasavieira,mleig,PabloMGaragnon,folha,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038201546280984576, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 434391561, "username": "Sapucaia12", "tweet": "@jairbolsonaro Ainda com rela\u00e7\u00e3o ao atentado ao nosso l\u00edder.Era contra esse tipo de criminosos que o Governo Militar lutava.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sapucaia12/status/1038201546280984576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038201329074798593, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1028482018391277569, "username": "Wandemb32289832", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus pic.twitter.com/BPZke4dNIi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wandemb32289832/status/1038201329074798593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038200686566096896, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@jairbolsonaro for\u00e7a mito... Deus est\u00e1 contigo, o povo est\u00e1 contigo... a miss\u00e3o precisa ser conclu\u00edda e ela s\u00f3 ser\u00e1 conclu\u00edda com a sua subida na rampa do pal\u00e1cio do planalto... for\u00e7a e excelente recupera\u00e7\u00e3o pra vc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038200686566096896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038199766780444672, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:07", "timezone": "CDT", "user_id": 202444046, "username": "gomescabanas", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP \u201cN\u00e3o se esfaqueia um candidato \u00e0 presid\u00eancia! N\u00e3o se mata uma vereadora em raz\u00e3o do exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es! N\u00e3o se aponta uma arma para um eleitor que vota em um candidato que n\u00e3o \u00e9 o seu! N\u00e3o se atira em um \u00f4nibus com a comitiva de um ex-presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gomescabanas/status/1038199766780444672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038199159990497283, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 982418102582423552, "username": "HalineFigueire2", "tweet": "Homenagem dos Cearenses ao Capit\u00e3o @jairbolsonaro.Jesus restabele\u00e7a a sua sa\u00fade.  pic.twitter.com/2S7PVQpKML", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HalineFigueire2/status/1038199159990497283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038199011600228355, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4260163551, "username": "cleytonpenteco1", "tweet": "@Francischini_ @jairbolsonaro @RedeGlobo @tche_ago @AntonioLeitteRj S\u00f3 que agora a vida desse lixo vai virar um inferno, n\u00e3o vai DH que ajude ele.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonpenteco1/status/1038199011600228355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,tche_ago,RedeGlobo,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038198949256024064, "date": "2018-09-07", "time": "17:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1021213158835441670, "username": "maju28932807", "tweet": "@jairbolsonaro @RenanPLorato @AmandaViana78 @TCelTito Seria bom se formassemos grupos, se tivesse alguem respons\u00e1vel pra organizar em cada capital.Quem sabe usando uma camiseta como a que o Bolso estava usando no dia do atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maju28932807/status/1038198949256024064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,AmandaViana78,RenanPLorato,jairbolsonaro"}
{"id": 1038198705990627328, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1019262449906782209, "username": "Carvalho1918", "tweet": "@jairbolsonaro @jdoriajr @Poder360 Rubinho Barrichello? Bolsonaro j\u00e1 iria pro segundo turno de qualquer modo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalho1918/status/1038198705990627328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,jdoriajr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038198499886522368, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4784331208, "username": "tudo_c", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/sNj_dS8hT34?a\u00a0 TOP 10 MELHORES TIRADAS DE JAIR BOLSONARO - TURN DOWN FOR WHAT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudo_c/status/1038198499886522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038197068047818752, "date": "2018-09-07", "time": "17:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1021213158835441670, "username": "maju28932807", "tweet": "@jairbolsonaro @jorgesarmentojr @TCelTito Genial\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maju28932807/status/1038197068047818752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jorgesarmentojr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038196190955941888, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2921831218, "username": "danieljpribeiro", "tweet": "O criminoso que foi filiado ao PSOL por 7 anos e  respons\u00e1vel pelo atentado a Jair Bolsonaro tem 4 advogados para sua defesa. O homem vive de aluguel em uma pens\u00e3o e \u00e9 pedreiro. Quem estiver perguntando sobre isso, n\u00e3o se preocupe. \u00c9 tudo conspira\u00e7\u00e3o da extrema-direita delirante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieljpribeiro/status/1038196190955941888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194744239763457, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "@Bopressor20 @jairbolsonaro Deus esteja contigo, presidente. Eles n\u00e3o v\u00e3o nos calar. Lutaremos at\u00e9 o fim, ao seu lado. #MulheresComBolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1038194744239763457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,jairbolsonaro"}
{"id": 1038192698174451717, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 889662764720979969, "username": "KleitonDamaceno", "tweet": "@jairbolsonaro Vida longa a Jair Bolsonaro.!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KleitonDamaceno/status/1038192698174451717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038191243149410304, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@MBLivre Ser\u00e1 que o programa fant\u00e1stico da globo no domingo vai investigar afinal quem est\u00e1 por tr\u00e1s do atentado que vitimou o @jairbolsonaro ? Vamos aguardar pra ver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038191243149410304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,jairbolsonaro"}
{"id": 1038191123766931456, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 27916665, "username": "brunocabral", "tweet": "@jairbolsonaro @hbredda  https://twitter.com/cleiton_militar/status/1038122371729842178\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocabral/status/1038191123766931456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro"}
{"id": 1038190859487981569, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1029810177053282306, "username": "rafatmoura", "tweet": "Tramontina, corte r\u00e1pido! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #bolsonaro2018 Jair Bolsonaro ser\u00e1 o nosso presidente! Aceitem!  pic.twitter.com/872vYRCkAK", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/rafatmoura/status/1038190859487981569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189888338837504, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 395405664, "username": "eullercardoso", "tweet": "@jairbolsonaro @niampoderosa Que burrinha, d\u00e1 zero para ela. Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eullercardoso/status/1038189888338837504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niampoderosa,jairbolsonaro"}
{"id": 1038188738369777664, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 395405664, "username": "eullercardoso", "tweet": "@jairbolsonaro Vai ficar tudo bem, Porque o povo brasileiro precisa do senhor, oramos a Deus pela sua recupera\u00e7\u00e3o. Assim como Mois\u00e9s no Egito, voc\u00ea Bolsonaro, tem uma na\u00e7\u00e3o para salvar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eullercardoso/status/1038188738369777664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038188681402753029, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 48504639, "username": "larasohs", "tweet": "Quero ver se o pessoal que at\u00e9 hoje t\u00e1 perguntando \"Quem mandou matar Mariele?\" vai perguntar \"Quem mandou esfaquear Jair Bolsonaro?\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larasohs/status/1038188681402753029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188571642023936, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 14505497, "username": "emiliomoreno", "tweet": "Antes do Einstein veio o SUS. Antes dos m\u00e9dicos de grife vieram os que recebem pela tabela do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Foram eles que salvaram a vida de um Jair Bolsonaro esfaqueado e exangue. Esta \u00e9 a hist\u00f3ria de...  https://piaui.folha.uol.com.br/sus-salva-bolsonaro-por-r-36706/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emiliomoreno/status/1038188571642023936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187870257913857, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 752136246, "username": "EnioSantos4", "tweet": "@jairbolsonaro Deus \u00e9 maior, ele est\u00e1 contigo e tamb\u00e9m todos os brasileiros que est\u00e3o cansados dessa vagabundagem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnioSantos4/status/1038187870257913857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038186618450980864, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2233230553, "username": "BlackPlaysX", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?a\u00a0 O ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlackPlaysX/status/1038186618450980864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038185189837398016, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 16621749, "username": "prince_denn", "tweet": "Se o Brasil fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, j\u00e1 na segunda-feira, todos os bandidos que est\u00e3o comemorando o atentado terrorista sofrido pelo Jair Bolsonaro seriam processados por apologia ao crime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prince_denn/status/1038185189837398016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183938848632838, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 720202660197068800, "username": "dimitricblima", "tweet": "@jairbolsonaro @wandfc Primeiro: atentado? Too much. Ele incita a viol\u00eancia e ele recebeu o que ele sempre pediu. Foi certo? Claro que n\u00e3o. Muito teatral. E ainda procuro sangue na camisa dele e n\u00e3o vejo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dimitricblima/status/1038183938848632838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038183698791911424, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@ViniciusNikolod @CaioAlmendra @JeanSilvaSants @eacorintiana @jairbolsonaro N\u00c3O INCENTIVA PORRA NENHUMA, ESSA VIOL\u00caNCIA GRATUITA \u00c9 MODUS OPERANDI DO ESQUERDISMO EM TODO O MUNDO. ONDE QUER QUE ESSA MERDA SE INSTALE \u00c9 A MESMA COISA. A CAUSA \u00c9 A MALDITA IDEOLOGIA COMUNO-PETISTA. OS INTOLERANTES S\u00c3O OS VERMELHOS, ISSO \u00c9 UM FATO.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038183698791911424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eacorintiana,JeanSilvaSants,CaioAlmendra,ViniciusNikolod,jairbolsonaro"}
{"id": 1038181209891725312, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 351313759, "username": "josivaldojow", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josivaldojow/status/1038181209891725312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038179321763045379, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 887465507493990400, "username": "_vsp_", "tweet": "@titiowil @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vsp_/status/1038179321763045379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "titiowil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038176886445273089, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 899913318, "username": "danbatista7", "tweet": "Depois do atentado contra a vida do @jairbolsonaro  o pessoal viraram peritos um csi brasileiro, principalmente os da esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danbatista7/status/1038176886445273089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038176747613769729, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": " https://goo.gl/gGHNPy\u00a0 Revelada identidade de Policial Militar que evitou golpe fatal em @jairbolsonaro cc @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP #bolsonaroesfaqueado #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038176747613769729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038176508425265156, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 117109956, "username": "kaoxupandomang", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @edulistas2007 eu sou robo;eu sou negro.s\u00f3 n\u00e3o sou baitola.mas nada contra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaoxupandomang/status/1038176508425265156", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edulistas2007,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038175974259486720, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1038175974259486720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038175843380547590, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 927321899830534144, "username": "RegesRicardo", "tweet": "Emocionante! Deus proteja @jairbolsonaro e n\u00f3s mesmos dos inimigos dom\u00e9sticos porque eles s\u00e3o muito e crueis. #BolsonaroPresidente2018 #DireitaUnida #DireitaSegueDireita pic.twitter.com/t2RstaRg87", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente2018,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/RegesRicardo/status/1038175843380547590", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038174898957549569, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 65210756, "username": "MoacyrMamede", "tweet": "O povo estar indignado, mais seguiremos firme com @jairbolsonaro por um Brasil melhor!  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1038155116954697728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoacyrMamede/status/1038174898957549569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038174862290743296, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 321769734, "username": "MOZYNBROWN", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/GdqwgfzMlp0?aA\u00a0 Protagonista 07-09: A recupera\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MOZYNBROWN/status/1038174862290743296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038173801073307653, "date": "2018-09-07", "time": "16:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@jairbolsonaro @Marcosboniatti @MoniqueCheker @RBonoro @alencarvital @isentao2018 Sensacionalismo barato o que vc quer, Isso sim, Quer saber o tanto que a faca entrou, E os locais que ela perfurou tbm ??? https://youtu.be/QeFdbFf78jw\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1038173801073307653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isentao2018,alencarvital,RBonoro,MoniqueCheker,Marcosboniatti,jairbolsonaro"}
{"id": 1038172822751903745, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 90710666, "username": "Mariza_Bandeira", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @drajoanaras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariza_Bandeira/status/1038172822751903745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro,drajoanaras"}
{"id": 1038172718225653761, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": " https://www.youtube.com/watch?v=B5NUBLU_vlw&feature=share\u00a0\u2026  TRANSFERENCIA DE NOSSO PRESIDENTE @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038172718225653761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038170259222605824, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 867017058000785408, "username": "Junior27Sena", "tweet": "@andreazzaeditor vc fala isso do @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro pq n\u00e3o foi algu\u00e9m da sua fam\u00edlia, n\u00e3o foi um filho seu. Ele @FlavioBolsonaro falou a verdade na sua live - a grande m\u00eddia r\u00f3tula @jairbolsonaro de tudo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Junior27Sena/status/1038170259222605824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038170207817269248, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "Candidatos a elei\u00e7\u00e3o presidencial em MANOBRA orquestrada e acumpliciada CANCELAM compromissos eleitorais para EVITAR polariza\u00e7\u00e3o eleitoral para @jairbolsonaro MAS A POPULA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DECIDIU QUEM \u00c9 O BOM E QUE S\u00c3O  OS RUINS.#For\u00e7aBolsonaro#EstamosComVoc\u00eaBolsonaro#For\u00e7aCapit\u00e3o pic.twitter.com/qCVLNpwiqW", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EstamosComVoc\u00eaBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1038170207817269248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038169824277487618, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 757019330974478336, "username": "FrancisleyOen", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Bolsonaro, estamos juntos, por um Brasil melhor, Deus aben\u00e7oe sua vida e da sua fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrancisleyOen/status/1038169824277487618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038169511193657344, "date": "2018-09-07", "time": "15:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 924644108001529858, "username": "Jfilho2709", "tweet": "@jairbolsonaro Ainda que o senhor ande pelo vale da sombra da morte, n\u00e3o temas mal algum porqu\u00ea o senhor est\u00e1 contigo.\u270b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jfilho2709/status/1038169511193657344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038168442388590594, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "@LagerthaRagnar_ @jairbolsonaro Deus te proteja, presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1038168442388590594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,LagerthaRagnar_"}
{"id": 1038168148388634624, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/oCk9nH8qkss?aBrazil\u00a0\u2026 Presidential Election Chaos: Candidate Jair Bolsonaro Stabbed!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1038168148388634624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038168117632004096, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Jair Bolsonaro, sempre humilde e modesto, j\u00e1 disse diversas vezes que n\u00e3o \u00e9 o salvador da P\u00e1tria e que Messias ele s\u00f3 \u00e9 no nome, mas, depois de ontem, fica dif\u00edcil acreditar... #VotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038168117632004096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167494492532736, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 924644108001529858, "username": "Jfilho2709", "tweet": "@jairbolsonaro Isso ai presidente. \ud83d\udc4fGuerreiro enverga mas n\u00e3o quebra. Viva a vida pq Deus \u00e9 fiel.Que venha 7 de outubro pra esse pa\u00eds gritar que o Sr. Ganhou.\ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jfilho2709/status/1038167494492532736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038167225096699904, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 784877972272607233, "username": "KarineAdv", "tweet": "@jairbolsonaro @CarlaZambelli17 Acho um lugar inapropriado p/ manifesta\u00e7\u00e3o, ainda que de apoio. \u00c9 um hospital, as ambul\u00e2ncias, m\u00e9dicos e pacientes precisam de espa\u00e7o p/ se deslocar rapidamente. Mesmo sem querer voc\u00eas podem causar tumulto. Deveriam se reunir em outro lugar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarineAdv/status/1038167225096699904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlaZambelli17,jairbolsonaro"}
{"id": 1038166452350664706, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2466949309, "username": "Derlando2001", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @eduardobolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Derlando2001/status/1038166452350664706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038165107451285504, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@zehdeabreu @cynaramenezes @jairbolsonaro @RedeGlobo @stanleyburburin @CarlosAraujo68 @eclira16 @cdiniz76 @jozinhapalha @observotariopig @fafamorais1957 @FabioGov @anaguimaraesfs @C1Luvi @Jacck13 @diraholanda @tizquadros @Waldirporfirio @malusoares1910 @BRUTALLE @cafargas @luclavilo @patysrovari @macsanto787 @neusinhaschub @marlenemota7 @Beta22 @Adrianasscamar1 @arte_prima @JOSSCUNHA @carlatoscan @Emilsonrwerner @Camilabianchinc @vermelhosnao @AnnaS_Gdottir @inocenciamanoel @ElaineG16 @loslomp @diditrue @moema4 @MBRAndrea @joeduardoaraujo @Rosa_Lula2018 @luisandrefq_ @Marciolopeste @delajournee @RosaSkarlate @Gabriel6828 @caio3026 @Cyberdri kkgkgkgkgkgkgkgkgkgkgkgkg...................... gargalhei.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038165107451285504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyberdri,caio3026,Gabriel6828,RosaSkarlate,delajournee,Marciolopeste,luisandrefq_,Rosa_Lula2018,joeduardoaraujo,MBRAndrea,moema4,diditrue,loslomp,ElaineG16,inocenciamanoel,AnnaS_Gdottir,vermelhosnao,Camilabianchinc,Emilsonrwerner,carlatoscan,JOSSCUNHA,arte_prima,Adrianasscamar1,Beta22,marlenemota7,neusinhaschub,macsanto787,patysrovari,luclavilo,cafargas,BRUTALLE,malusoares1910,Waldirporfirio,tizquadros,diraholanda,Jacck13,C1Luvi,anaguimaraesfs,FabioGov,fafamorais1957,observotariopig,jozinhapalha,cdiniz76,eclira16,CarlosAraujo68,stanleyburburin,RedeGlobo,jairbolsonaro,cynaramenezes,zehdeabreu"}
{"id": 1038164323066101761, "date": "2018-09-07", "time": "15:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 824380150976548864, "username": "AndreaPatty6", "tweet": "@g1 Esse cara \u00e9 o mesmo que atentou contra a integridade f\u00edsica do Deputado Jair Bolsonaro? Se for, ele iniciou uma campanha HOJE.  pic.twitter.com/3XEAS0FL28", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreaPatty6/status/1038164323066101761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038160381452214272, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/OQ7RKO8JMEU?aO\u00a0 ATAQUE A JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1038160381452214272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038159585251676166, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "Professor Marco Antonio Villa acabade dizer na R\u00e1dio Jovem Pan que\"nem todos os policiais (militares)s\u00e3o eleitores do Bolsonaro,apenas os mais radicais\".@VillaMarcovilla #PraCimaDeles #Bolsonaro #Bolsonaro17@jairbolsonaro @BolsonaroSPVoc\u00ea concorda com Marco Ant\u00f4nio Villa?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#PraCimaDeles,#Bolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1038159585251676166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038159252345561088, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 476294930, "username": "saviohxx", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @Idinnez Mal-car\u00e1ter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviohxx/status/1038159252345561088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Idinnez,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038158637854797824, "date": "2018-09-07", "time": "15:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "Que mulher generosa, altru\u00edsta, patriota, linda, inteligente, preparadissima \u00e9 a @JanainaDoBrasil e de camisa branca, nada menos que a amiga @CarlaZambelli17 futuras Deputadas estadual e federal. Salve salve @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/8ATIt2hM1R", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1038158637854797824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil,CarlaZambelli17,jairbolsonaro"}
{"id": 1038158296383979520, "date": "2018-09-07", "time": "15:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 146312844, "username": "luizarraismaia", "tweet": "@jairbolsonaro Candidatar-se a presidencia do Brasil no momento  em que vivemos , \u00e9 mais do que heroismo e amor \u00e0 P\u00e1tria, e sim uma demonstra\u00e7\u00e3o inequ\u00edvoca de muita CORAGEM !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizarraismaia/status/1038158296383979520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038157778886557702, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Quer que Jair Bolsonaro ganhe a elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno? Pois, enquanto o capit\u00e3o se recupera, fa\u00e7a campanha desde j\u00e1. Agora \u00e9 com a gente. Valendo! #VotoBolsonaro17", "replies": 2, "retweets": 19, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038157778886557702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157470659739648, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 333684363, "username": "Hodrygez", "tweet": "@BolsonaroSP Louvem a Deus Pelo o Ocorrido!Todas As Coisas Coperam Para o Bem Daqueles Que Seguem a Cristo!Louvado Seja Deus!@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hodrygez/status/1038157470659739648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038156912225931270, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "@feltrinoficial esse imbecil de jornalista do @UOL @UOLNoticias achava que as pessoas que s\u00e3o eleitores do @jairbolsonaro iam ficar calados com suas palavras cru\u00e9is? N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o UOL n\u00e3o tome nenhuma provid\u00eancia. Vagabundo fdp imundo  pic.twitter.com/7jY6fAD1vo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1038156912225931270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "feltrinoficial,UOL,UOLNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1038155785195401217, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@OCorvo_ @raulnascimentoo Esse sujeito vai atentar contra a vida do @jairbolsonaro s\u00f3 se for no inferno... ningu\u00e9m conhece o lugar de onde essa criatura habita, deve ser em alguma caverna... morra em paz sujeito dos infernos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038155785195401217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raulnascimentoo,OCorvo_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038155658217119744, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "Qual candidato a presidente consegue mobilizar, espontaneamente, uma multid\u00e3o para acompanha-lo? S\u00f3 ele @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/qC1REfmQZi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1038155658217119744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038155393250336768, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1012337421399273472, "username": "IBXz2QB6tc2yCJj", "tweet": "@jairbolsonaro Levanta Capit\u00e3o pic.twitter.com/f4CV0JDFpG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IBXz2QB6tc2yCJj/status/1038155393250336768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038155351026229249, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 412305893, "username": "lews_regis", "tweet": "@jairbolsonaro @pacefeco @raulnascimentoo @policiafederal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lews_regis/status/1038155351026229249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raulnascimentoo,pacefeco,jairbolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1038155196822630400, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 778566621812121600, "username": "_johnatanduarte", "tweet": "@jairbolsonaro @raulnascimentoo Alo @policiafederal @exercitooficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_johnatanduarte/status/1038155196822630400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raulnascimentoo,jairbolsonaro,policiafederal,exercitooficial"}
{"id": 1038152538913218561, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 62484141, "username": "nandoelpidio", "tweet": "@MouraoVice @OliveiraStiro A morte de Mariza virou palanqueOs tiros na caravana de Lula viraram palanqueA execu\u00e7\u00e3o de Marielle Franco virou palanqueO atentado a Jair Bolsonaro virou palanqueQuando o assunto  \u00e9 a busca  pelo poder, nada se perde nesse pa\u00eds , nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoelpidio/status/1038152538913218561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OliveiraStiro,MouraoVice"}
{"id": 1038152056488566785, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3241681473, "username": "fernandocviana1", "tweet": "@jairbolsonaro N\u00e3o desista!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandocviana1/status/1038152056488566785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038151243783458816, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@jairbolsonaro  https://www.facebook.com/photo.php?fbid=153865145519980&set=a.117731972466631&type=3&theater\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038151243783458816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038150362472083456, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 927638961945829382, "username": "FabioBezer", "tweet": "@jairbolsonaro F\u00e9 em Deus que ele vai restabelecer a sua sa\u00fade o quanto antes para dar continuidade no seu trabalho e quem sabe ter um pa\u00eds mais digno para o povo brasileiro em breve.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioBezer/status/1038150362472083456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038150169743843328, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 956227093016272897, "username": "MarthaVictor8", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a e f\u00e9 Bolsonaro. Receba minha ora\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarthaVictor8/status/1038150169743843328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038149797457408004, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 885272344880697344, "username": "AlexadreCarlos2", "tweet": "@jairbolsonaro A mensagem que deixo pro Senhor \u00e9 a seguinte; N\u00e3o revide a intoler\u00e2ncia, as institui\u00e7\u00f5es ir\u00e3o fazer justi\u00e7a. Com Sabedoria o senhor vencer\u00e1 essa elei\u00e7\u00e3o no 1\u00b0 turno.Aqui fora faremos nossa parte.Deus no controle de tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexadreCarlos2/status/1038149797457408004", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038148551371579395, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "@GeneraIMourao @jairbolsonaro Esses dois dias tem sido muito dif\u00edcil para controlar o emocional. A minha luta maior hoje pelo Brasil \u00e9 por causa dos meus netos e netas. Eu deposito minhas esperan\u00e7as em Deus e nos homens e mulheres que Ele me aponta. Voc\u00ea e o General tem essa miss\u00e3o, resgatar o Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1038148551371579395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GeneraIMourao"}
{"id": 1038148107186450432, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#ATarde\u00c9Sua Ei @SoniaAbrao @jorgelordello o criminoso que tentou matar Jair Bolsonaro n\u00e3o agiu sozinho e n\u00e3o foi por motivo religioso. O bandido era filiado ao PSOL e ligado ao PT. Parem de mentir em rede nacional. Respeitem os telespectadores e se d\u00eaem o m\u00ednimo de respeito.", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ATarde\u00c9Sua", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038148107186450432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SoniaAbrao,jorgelordello"}
{"id": 1038147134246273025, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 436080889, "username": "RubensSantosS", "tweet": "HER\u00d3I QUE A GLOBO NUNCA IRA MOSTRAR !!!A Na\u00e7\u00e3o Brasileira agradece sua Bravura ! @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @AcordouAcordou  !! https://twitter.com/Felipe2000_CRF/status/1038057551038955521\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubensSantosS/status/1038147134246273025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,AcordouAcordou"}
{"id": 1038146993565167617, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 981353349898481666, "username": "CleutonNascime2", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro Isso \u00e9 de dar nojo, n\u00e3o tem o m\u00ednimo de respeito pelo ser humano,Faz tempo que essa imprensa mostra seu vi\u00e9s ideol\u00f3gico,triste Brasil que fim levar\u00e1? ou nos unimos em torno da candidatura de @jairbolsonaro contra essa ideologia de esquerda ou ela acabar\u00e1 conosco!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CleutonNascime2/status/1038146993565167617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL,jairbolsonaro"}
{"id": 1038145189100048389, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 832378846859186177, "username": "JosLima29616834", "tweet": "@isazanin Eu s\u00f3 n\u00e3o entendo pq n\u00e3o gosta do Jair Bolsonaro.Ele \u00e9 s\u00f3 um cara indignado com o que ele considera errado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosLima29616834/status/1038145189100048389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isazanin"}
{"id": 1038144838225604608, "date": "2018-09-07", "time": "14:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 35761909, "username": "osmarvgomes", "tweet": "Eleitores de @LulaOficial e @jairbolsonaro os comparando com Jesus. Normal, se grande parte n\u00e3o se dissesse crist\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osmarvgomes/status/1038144838225604608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038144675864043520, "date": "2018-09-07", "time": "14:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 134261316, "username": "pastorpereira10", "tweet": "Orando por Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pastorpereira10/status/1038144675864043520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144347718336512, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 73146800, "username": "ThiarlesSales", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vHLN6WYth8?aBOLSONARO\u00a0\u2026 : Crist\u00e3o ataca Jair Bolsonaro a mando de DEUS !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiarlesSales/status/1038144347718336512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038144153501290499, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 134261316, "username": "pastorpereira10", "tweet": "@MagnoMalta Estamos orando e continuamos pela vida de Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pastorpereira10/status/1038144153501290499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1038143774193590274, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "Fl\u00e1vio seu pai vai ficar bem meu amigo, Deus e o povo brasileiro de bem esta do lado de voc\u00eas. @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro por um Brasil sem injusti\u00e7as e sem impunidade !  https://twitter.com/renovamidia/status/1038134829836132353\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1038143774193590274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038142580725297153, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1028041495423660033, "username": "Gomes1Farias", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as aDeus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gomes1Farias/status/1038142580725297153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038141586394304512, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro UMA D\u00daVIDA: Se confirmarem que o mandante do crime de tentativa de homic\u00eddio contra Jair Bolsonaro foi o Jos\u00e9 Dirceu do PT, o respons\u00e1vel direto ser\u00e1 o Gilmar Mendes?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038141586394304512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141304469942277, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 915616560, "username": "DeveloperBR_", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 um grande al\u00edvio saber que o senhor est\u00e1 bem, Deus o ajude e proteja sempre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeveloperBR_/status/1038141304469942277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038140858787405824, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 241203644, "username": "LCBrag", "tweet": "Blog do Lauriberto: Ataque com faca a Jair Bolsonaro gera 3,2 milh\u00f5es ...  http://lauriberto.blogspot.com/2018/09/ataque-com-faca-jair-bolsonaro-gera-32.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCBrag/status/1038140858787405824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140544671784963, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "@GloboNews E comemorando ser o assunto na grande m\u00eddia. Objetivo atingido com sucesso @jairbolsonaro sua jogada de marketing deu certo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1038140544671784963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038140331227795456, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 121852521, "username": "JuarezSampaio", "tweet": "Repercuss\u00e3o de ataque a Bolsonaro ainda \u00e9 imprevis\u00edvel, dizem especialistas O ataque sofrido pelo candidato \u00e0 Presid\u00eancia JairBolsonaro (PSL), na quinta-feira, pode ter repercuss\u00f5es imprevis\u00edveis para as...  https://www.facebook.com/JuarezSampaioFilho/posts/10212465185640896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezSampaio/status/1038140331227795456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138984784900097, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1025751875575062528, "username": "Douglas00456937", "tweet": "@jairbolsonaro Jair, pensei que o Sr. fosse morrer... Me senti mal (e chorei) como se fosse algu\u00e9m da minha fam\u00edlia. Orei e pedi a Deus pela tua vida, desculpa o sentimentalismo, mas fica bom logo.For\u00e7a e f\u00e9, sempre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglas00456937/status/1038138984784900097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038134992310857729, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 988872642802470912, "username": "0CarlosRobert", "tweet": "@jairbolsonaro Esse cara \u00e9 mais forte doque eu pensava! #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/0CarlosRobert/status/1038134992310857729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038134461819441153, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 877672315508715520, "username": "Franciscosmenez", "tweet": "@jairbolsonaro Se Deus quiser vc ira se recuperar e presidir nossa na\u00e7\u00e3o. #bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Franciscosmenez/status/1038134461819441153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038134413048127488, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 982418102582423552, "username": "HalineFigueire2", "tweet": "@jairbolsonaro @AvanteBrasiil @AVENAoficial @FlavioBolsonaro veja isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HalineFigueire2/status/1038134413048127488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,AvanteBrasiil,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038134027104993287, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 965629505925771264, "username": "TVJandaia", "tweet": "@jairbolsonaro @TVMaresol @cnt_pr \ud83d\udc4d", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TVJandaia/status/1038134027104993287", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cnt_pr,TVMaresol,jairbolsonaro"}
{"id": 1038134006343184384, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco @kleytopia No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e a esquerda ainda nega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038134006343184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kleytopia,congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133893503885312, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco @ceuvagem No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e vcs ainda negam?? Vai te fuder seu canalha!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038133893503885312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ceuvagem,congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133762951995392, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e a esquerda ainda nega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038133762951995392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133170527322112, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 171676501, "username": "EricssonReal", "tweet": "DAY MCCARTNEY SAI EM DEFESA DE JAIR BOLSONARO \"FALSAS MILITANTES\":  http://youtu.be/4BMT1BrGMKI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricssonReal/status/1038133170527322112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038133137077747712, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 171676501, "username": "EricssonReal", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/4BMT1BrGMKI?aDAY\u00a0\u2026 MCCARTNEY SAI EM DEFESA DE JAIR BOLSONARO \"FALSAS MILITANTES\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricssonReal/status/1038133137077747712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038132457269280768, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2821904450, "username": "aleciops", "tweet": "@jairbolsonaro Avante soldado o Brasil precisa de voc\u00ea.Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.Dia 7 \u00e9 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleciops/status/1038132457269280768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038132437623205888, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 203766253, "username": "jeckson_reinald", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeckson_reinald/status/1038132437623205888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038132313509556224, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 865379892027961344, "username": "fcorxavier74", "tweet": "@jairbolsonaro Vc \u0117 o nosso Messias.... Deus nunca ir\u00e1 ti abondanar.Pois o futuro dessa Na\u00e7\u00e3o est\u00e1 em tuas m\u00e3os.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcorxavier74/status/1038132313509556224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038132100208254976, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 143998370, "username": "Herveson_rocha", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras Bolsonaro voc\u00ea merece tudo de bom meu presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Herveson_rocha/status/1038132100208254976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038131398211723266, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "Porque o tu\u00edte o facebook n\u00e3o suspende a conta desses criminosos nas redes . Impunidade impera no Brasil, por isso @jairbolsonaro \ud83d\udc48presidente !  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1038131398211723266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038131385700155392, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3296468001, "username": "gilsousa299", "tweet": "@jairbolsonaro O SOLDADO EST\u00c1 SE RECUPERANDO, PARA DEPOIS RECEBER A COROA DE HONRA.\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc1\u20e37\u20e3\u2705", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsousa299/status/1038131385700155392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038129124244566017, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 243485727, "username": "andrade_dinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3KU0H8V8XKo?aAtentado\u00a0\u2026 a Jair Bolsonaro \u25cf Leandro Karnal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrade_dinho/status/1038129124244566017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038128264030629888, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2739667786, "username": "matheusskatece1", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a meu presidente!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusskatece1/status/1038128264030629888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038128257022025728, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2466949309, "username": "Derlando2001", "tweet": "@jairbolsonaro @h2so4br Muito boa ideia. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Derlando2001/status/1038128257022025728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "h2so4br,jairbolsonaro"}
{"id": 1038128065371676672, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@jairbolsonaro \u201cEu nunca fiz mal a ningu\u00e9m\u201d \u00c9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1038128065371676672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038128054432878593, "date": "2018-09-07", "time": "13:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2466949309, "username": "Derlando2001", "tweet": "@jairbolsonaro Que o senhor lhe projeta sempre . #PRESIDENTE2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PRESIDENTE2018", "link": "https://twitter.com/Derlando2001/status/1038128054432878593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038127888434978816, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 263927476, "username": "abdonbruno", "tweet": "@jairbolsonaro @MarcelloLimaCRF @Joeyroan Concordo plenamente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abdonbruno/status/1038127888434978816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joeyroan,MarcelloLimaCRF,jairbolsonaro"}
{"id": 1038127833837649921, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1026216920255746053, "username": "anisioqueiroz2", "tweet": "@jairbolsonaro @MarcioTavares_ Estaremos \ud83e\udd18\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisioqueiroz2/status/1038127833837649921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcioTavares_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038127579310505984, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1026216920255746053, "username": "anisioqueiroz2", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro temos que verificar isso urgente!! Olhem o cidad\u00e3o de marrom. pic.twitter.com/qKC2VRMqvW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisioqueiroz2/status/1038127579310505984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038127575468396549, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/a7oX131J37k?aFL\u00a0\u00c1VIO EMOCIONADO FALA SOBRE SEU PAI JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1038127575468396549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038127477120483328, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Foi o discurso de \u00f3dio do \"mito\" e seus bolson-arianos  que provocou esse estado de avers\u00e3o,  do\u00e7ura. N\u00e3o subverta a ordem dos fatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038127477120483328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038125729916043264, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 296296444, "username": "vanilsonpires", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanilsonpires/status/1038125729916043264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038125620230807553, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 62484141, "username": "nandoelpidio", "tweet": "A morte de Mariza virou palanqueOs tiros na caravana de Lula viraram palanqueA execu\u00e7\u00e3o de Marielle Franco virou palanqueO atentado a Jair Bolsonaro virou palanqueQuando o assunto  \u00e9 a busca  pelo poder, nada se perde nesse , nada.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoelpidio/status/1038125620230807553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124735459217409, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1002967430132649993, "username": "maruskasena", "tweet": "@jairbolsonaro Fique bem capit\u00e3o. #for\u00e7abolsonaro #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/maruskasena/status/1038124735459217409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038124620161986562, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1036016179167543297, "username": "xxxdavii", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/LJ7MaQem54", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxxdavii/status/1038124620161986562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038121942690291713, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 710584136415715329, "username": "edilsonmoreno89", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, capit\u00e3o!  Precisamos do senhor bem e recuperado para que possamos juntos lutar por um Brasil melhor. Depositamos todas as nossas esperan\u00e7as no senhor! Tenho f\u00e9 em Deus que ele est\u00e1 do seu lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilsonmoreno89/status/1038121942690291713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038121398412214272, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3296468001, "username": "gilsousa299", "tweet": "O SOLDADO EST\u00c1 SE RECUPERANDO, PARA DEPOIS RECEBER A COROA DE HONRA.\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc1\u20e37\u20e3\u2705#For\u00e7aBolsonaro #JairBolsonaro #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#JairBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/gilsousa299/status/1038121398412214272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121190391537664, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3296468001, "username": "gilsousa299", "tweet": "Daqui h\u00e1 um m\u00eas estamos comemorando a vit\u00f3ria de @jairbolsonaro #for\u00e7abolsonaro#MulheresComBolsonaro #DireitaUnida #endireitabrasil pic.twitter.com/x7rylyqQ5V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#MulheresComBolsonaro,#DireitaUnida,#endireitabrasil", "link": "https://twitter.com/gilsousa299/status/1038121190391537664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038120606749941761, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos na torcida e orando por voc\u00ea presidente, a vit\u00f3ria est\u00e1 por vir !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1038120606749941761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038120195288641536, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4260163551, "username": "cleytonpenteco1", "tweet": "@jairbolsonaro Meu deus cara, vc n\u00e3o sabe como me deixa feliz vendo vc falando assim. Que Deus te aben\u00e7oe e te proteja sempre. #forcaJairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#forcaJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/cleytonpenteco1/status/1038120195288641536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038120154989654016, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2567399659, "username": "CipidisBr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/vkIp6CMxV-Q?a\u00a0 JORNAL NACIONAL: VEJA COMO EST\u00c1 A SA\u00daDE DE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CipidisBr/status/1038120154989654016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038119817809674241, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 806654412303253506, "username": "ladybirdmanuu", "tweet": "@jairbolsonaro @_Dom_Luigi Ok", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladybirdmanuu/status/1038119817809674241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Dom_Luigi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038119774172131328, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 65175675, "username": "lilesebenevides", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @agencialupa @mmppaz Ele saiu bem machucado, segundo a GloboNews. Houve linchamento. Se n\u00e3o fosse a PM chegando, teriam matado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilesebenevides/status/1038119774172131328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmppaz,agencialupa,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1038119683608727552, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "Um vagabundo desse n\u00edvel, \u00e9 pra ser demitido. A ideologia da esquerda \u00e9 pregar \u00f3dio onde passa, seus criminosos. @jairbolsonaro vai vim mais forte do que nunca, e voc\u00eas se preparam a justi\u00e7a do povo vai ser feita nas urnas. Com @jairbolsonaro \ud83d\udc48\ud83d\ude0epresidente !  https://twitter.com/carlosbolsonaro/status/1038106699981365249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1038119683608727552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038119502859448326, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2435570036, "username": "yuriapaiva", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/yuriapaiva/status/1038119502859448326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038119283153350656, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4258500683, "username": "Jacauna_", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jacauna_/status/1038119283153350656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038119206229827585, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 345461884, "username": "oisaracunha", "tweet": "@jairbolsonaro Orando pelo seu restabelecimento completo! \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oisaracunha/status/1038119206229827585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038119037249757184, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4260163551, "username": "cleytonpenteco1", "tweet": "@RenovaMidia Existe dois tipos de pessoas:Aquela pessoa de bem que achou um absurdo o que aconteceu com Jair Bolsonaro, independente do lado...E o canalha que ficou feliz com o que aconteceu, seja uma posi\u00e7\u00e3o velada ou assumida!! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/cleytonpenteco1/status/1038119037249757184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038118779019042816, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1026956016116748288, "username": "Adriele01141367", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o, estamos com vc. \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\"Se Deus \u00e9 por n\u00f3s , quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?\" Romanos.Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriele01141367/status/1038118779019042816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118536928026624, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 553667733, "username": "Wilker310", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a presidente que o resto \u00e9 com agente nas urnas eles s\u00f3 pioram o lado deles. pic.twitter.com/cyp9UMZd4T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilker310/status/1038118536928026624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118234011119616, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 75815453, "username": "MarcioTavares_", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, presidente! Estarei em Bras\u00edlia no dia da sua posse.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioTavares_/status/1038118234011119616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038118039068258304, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1973068958, "username": "olinda_gabriel", "tweet": "@jairbolsonaro Boa recupera\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olinda_gabriel/status/1038118039068258304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038117341584863232, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 996556156700119040, "username": "AndradeWires", "tweet": "A justi\u00e7a de Deus pesar\u00e1 sobre os que te acusam!!@jairbolsonaro @BolsonaroSP @roxmo @FlavioBolsonaro @DaniloGentili @diguinhocoruja @Gen_VillasBoas @lsentoes @SergioMoroJuiz @DireitaBrasil pic.twitter.com/5tOYyDrVyw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndradeWires/status/1038117341584863232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,roxmo,FlavioBolsonaro,DaniloGentili,diguinhocoruja,Gen_VillasBoas,lsentoes,SergioMoroJuiz,DireitaBrasil"}
{"id": 1038117204322123776, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @GeremiasOCunha Vai tomar no teu cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1038117204322123776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeremiasOCunha,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1038117120410873856, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @VPeroba Vc deve ser uma pessoa muito inteligente ent\u00e3o vou te falar uma frase vai tomar no cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1038117120410873856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VPeroba,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1038116863400714240, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 320341108, "username": "FaelGermano_", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaelGermano_/status/1038116863400714240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038116496986329088, "date": "2018-09-07", "time": "12:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @frieiradoneymar @negopretto @AnaMLopesFotos  pic.twitter.com/dCSH4tKIgU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1038116496986329088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,negopretto,frieiradoneymar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038116419660140544, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@jairbolsonaro Deus no comando sempre, capit\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038116419660140544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038116330862522368, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@Haddad_Fernando @cirogomes @jairbolsonaro @MarinaSilva @geraldoalckmin @Rubertim1 M\u00e9dico tem que receitar o rem\u00e9dio necess\u00e1rio, n\u00e3o apenas o prontamente dispon\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038116330862522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rubertim1,geraldoalckmin,MarinaSilva,jairbolsonaro,cirogomes,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038116272872017921, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 969709860811169792, "username": "Caio_6969", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaroTmj Mito, a na\u00e7\u00e3o Brasileira te espera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaroTmj", "link": "https://twitter.com/Caio_6969/status/1038116272872017921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038116262663086080, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Kkkk ele falou em um palanque que queria fuzilar pessoas agora ele levou uma facada e virou santo nunca apoio tortura o jogo virou num \u00e9 mesmo quem semeava \u00f3dio t\u00e1 pedindo paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1038116262663086080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038114978509844480, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1037692973805387777, "username": "Kazame10", "tweet": "@jairbolsonaro Que tal mostrar que somos diferentes do \u00f3dio da esquerda? E irmos juntos doar sangue em algum hemocentro, com camisa verde e amarelo, simbolizando a p\u00e1tria, transformar o \u00f3dio deles numa boa a\u00e7\u00e3o. :) #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Kazame10/status/1038114978509844480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114826164338693, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "@jairbolsonaro FOR\u00c7A, CAPIT\u00c3O! O SENHOR VAI SAIR DESTA!! E SE O MEU DEUS QUISER, GANHR\u00c1 ESTAS ELEI\u00c7\u00d5ES!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038114826164338693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114823500976129, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 717918744505360384, "username": "pyrilampa", "tweet": "@jairbolsonaro Voc\u00ea vai sair desta Amigo \ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pyrilampa/status/1038114823500976129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113791060393988, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 887332462157758464, "username": "Guilher87388117", "tweet": "@beatrizjuca @jairbolsonaro @elpais_brasil @alexandroamaro Porque ele estudou e tem dinheiro pra pagar um hospital particular!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher87388117/status/1038113791060393988", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandroamaro,elpais_brasil,jairbolsonaro,beatrizjuca"}
{"id": 1038113762102976514, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 170463209, "username": "AnaClaudiaOC", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Deus t\u00e1 contigo e cuidado por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaClaudiaOC/status/1038113762102976514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113719908216834, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 984757977914671104, "username": "Rafael_silvasd", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a guerreiro! Deus aben\u00e7oe e tamo junto nessa! Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!#For\u00e7aBolsonaro#EuVotoBolsonaro17#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EuVotoBolsonaro17,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Rafael_silvasd/status/1038113719908216834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113679680712704, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 454410901, "username": "WagnerBarros30", "tweet": "@blslek @jairbolsonaro Brasil acima de tudo, DEUS acima de TODOS. Resgate sua p\u00e1tria e sua na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WagnerBarros30/status/1038113679680712704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,blslek"}
{"id": 1038113472943480834, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 13971102, "username": "matinadao", "tweet": "@jairbolsonaro @BlogdoNoblat @t100igual u\u00e9 pic.twitter.com/qcK5BgIH8O", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matinadao/status/1038113472943480834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "t100igual,BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1038113209243365377, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f#For\u00e7aBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/4xp3KoUAfI", "replies": 0, "retweets": 34, "likes": 172, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1038113209243365377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113185763680256, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1036389354674053121, "username": "DanielGonzagaF1", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Bolsonaro Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielGonzagaF1/status/1038113185763680256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113176817156101, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1010731779400101889, "username": "LukkasTavares_", "tweet": "@jairbolsonaro Mito n\u00e3o morre, vira presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukkasTavares_/status/1038113176817156101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113036819734529, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@GuilhermeBoulos @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @posidao Boso t\u00e1 internado onde mesmo? E desde quando santa casa \u00e9 p\u00fablica? Voc\u00ea sabia que ela faz atendimento pelo sus mas \u00e9 privada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038113036819734529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "posidao,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando,jairbolsonaro,geraldoalckmin,MarinaSilva,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038113008482836480, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 32282166, "username": "ElisCarmem", "tweet": "@jairbolsonaro #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ElisCarmem/status/1038113008482836480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112922160046080, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 831289543672360960, "username": "Reboucas_Anders", "tweet": "@jairbolsonaro As ora\u00e7\u00f5es continuam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reboucas_Anders/status/1038112922160046080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112884772032512, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2786361581, "username": "VitasDias", "tweet": "@jairbolsonaro Deus \u00e9 contigo Bolsonaro, descanse e se recupere. #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/VitasDias/status/1038112884772032512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112719923277829, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 715693349911543808, "username": "ReporterFurao07", "tweet": "@carteiroreaca @jairbolsonaro @benevides_cris @CarlaZambelli17 QUE FARSA! BOLSONARO, M\u00c1RTIR? pic.twitter.com/VjSpPVMyLw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterFurao07/status/1038112719923277829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlaZambelli17,benevides_cris,jairbolsonaro,carteiroreaca"}
{"id": 1038112664151629826, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "@ivomarcelino @AraciPatriota namast\u00ea para quem \u00e9 de namast\u00ea, sarav\u00e1 para quem \u00e9 de sarav\u00e1, aleleuia pra quem \u00e9 de aleluia, pronto restabelecimento para @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038112664151629826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AraciPatriota,ivomarcelino,jairbolsonaro"}
{"id": 1038112562036977665, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 532354558, "username": "FJOSEALENCAR13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/37nMUNoKbKw?aVidente\u00a0\u2026 Carlinhos Faz Previs\u00f5es Sobre Jair Bolsonaro! - (N\u00e3o Deixem de Assistir)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FJOSEALENCAR13/status/1038112562036977665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038112549034774528, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 798121085355040768, "username": "nonatomunizadv", "tweet": "@jairbolsonaro @h2so4br @ThiagoDr \u00d3tima ideia", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nonatomunizadv/status/1038112549034774528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoDr,h2so4br,jairbolsonaro"}
{"id": 1038112503908237312, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 916509277229109248, "username": "Mauric_Diego", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, presidente. Se recupere logo! N\u00f3s temos uma na\u00e7\u00e3o para recuperar. Isso o deixou mais forte. #BrasilAcimaDeTudoDeusAcimaDeTodos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrasilAcimaDeTudoDeusAcimaDeTodos", "link": "https://twitter.com/Mauric_Diego/status/1038112503908237312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112387717652480, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 750793091091722240, "username": "ThaisCarvalh0", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaisCarvalh0/status/1038112387717652480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112305593102336, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 374669118, "username": "HerculanoLins", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras, que Deus te d\u00ea uma recupera\u00e7\u00e3o r\u00e1pida...pois sua miss\u00e3o tem que ser cumprida! Presidente! O Brasil precisa de vc!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerculanoLins/status/1038112305593102336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112281933086721, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "@BolsonaroSP Postaram isso hoje l\u00e1 no facebook, ser\u00e1 que \u00e9 coincid\u00eancia? N\u00e3o tinha outra imagem que representasse melhor isso? Ou ser\u00e1 propositalmente escolheram pra debochar dos eleitores de @jairbolsonaro@odiodobem2 @odeiodobem @PSL_Nacional pic.twitter.com/lWHroEi5fu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1038112281933086721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro,odiodobem2,odeiodobem,PSL_Nacional"}
{"id": 1038112226454986752, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1000838291460157440, "username": "deltacris07", "tweet": "@jairbolsonaro Nao se exponha mais meu presidente! Proteja sua vida pra gente\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deltacris07/status/1038112226454986752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112225867784192, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 715693349911543808, "username": "ReporterFurao07", "tweet": "@carteiroreaca @jairbolsonaro @benevides_cris @CarlaZambelli17 NOVO M\u00c1RTIR, NO BRASIL... pic.twitter.com/YzOlVjVeZQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterFurao07/status/1038112225867784192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlaZambelli17,benevides_cris,jairbolsonaro,carteiroreaca"}
{"id": 1038112185178832897, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3380805537, "username": "martasousamps", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martasousamps/status/1038112185178832897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112184612601856, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2921831218, "username": "danieljpribeiro", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, Capit\u00e3o! Recupere-se logo para voltar a nos transmitir essa sua energia positiva. Um abra\u00e7o e que Deus continue te aben\u00e7oando. pic.twitter.com/4PT8ArlM5S", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 90, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieljpribeiro/status/1038112184612601856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112139947458561, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "@Ganchodedireita Postaram isso hoje l\u00e1 no facebook, ser\u00e1 que \u00e9 coincid\u00eancia? N\u00e3o tinha outra imagem que representasse melhor isso? Ou ser\u00e1 propositalmente escolheram pra debochar dos eleitores de @jairbolsonaro@odiodobem2 @odeiodobem @PSL_Nacional pic.twitter.com/2so12zrUv7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1038112139947458561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ganchodedireita,jairbolsonaro,odiodobem2,odeiodobem,PSL_Nacional"}
{"id": 1038112093420048384, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a mito...vc \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o desse combalido pa\u00eds... n\u00e3o parta antes de completar a miss\u00e3o...\u00e9 o povo quem lhe pede!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038112093420048384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111847495413760, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "@jairbolsonaro Saiba que o Brasil todo est\u00e1 com voc\u00ea nesse momento dif\u00edcil capit\u00e3o. Descanse o tempo que for necess\u00e1rio, que continuaremos orando aqui pela sua melhora. #SomosTodosBolsonaro #For\u00e7aBolsonaro #OrePorBolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\udcff\u271d\ufe0f\ud83d\uded0\ud83c\udde7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro,#OrePorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1038111847495413760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111744034570241, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1037692973805387777, "username": "Kazame10", "tweet": "@jairbolsonaro Vamos capit\u00e3o! O Brasil est\u00e1 com voc\u00ea!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kazame10/status/1038111744034570241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111585225633793, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 841092478946164737, "username": "eurobertamart", "tweet": "@jairbolsonaro Am\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eurobertamart/status/1038111585225633793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111466572926976, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 823600719504752640, "username": "TinnaSampaio", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Presidente \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TinnaSampaio/status/1038111466572926976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111454317170690, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "Postaram isso hoje l\u00e1 no facebook, ser\u00e1 que \u00e9 coincid\u00eancia? N\u00e3o tinha outra imagem que representasse melhor isso? Ou ser\u00e1 propositalmente escolheram pra debochar dos eleitores de @jairbolsonaro@odiodobem2 @odeiodobem @PSL_Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1038111454317170690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,odiodobem2,odeiodobem,PSL_Nacional"}
{"id": 1038111436013219842, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 897470332038254593, "username": "Vitoria_elp", "tweet": "@pedroleite82 Jair Bolsonaro: tem q melhorar essa q\u00fcest\u00e3oMeu primo: OLHA S\u00d3 A CLAREZA DE PENSAMENTO DESSE CARA! N\u00c3O TEM NINGU\u00c9M QUE CHEGUE PERTO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitoria_elp/status/1038111436013219842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedroleite82"}
{"id": 1038111432234229761, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 872951413856489472, "username": "viana1012", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/9nczdj24DD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viana1012/status/1038111432234229761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111172724224000, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a capit\u00e3o, o Brasil est\u00e1 contigo. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1038111172724224000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111171839254529, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1017546541035393024, "username": "minato_pirocudo", "tweet": "@jairbolsonaro ainda bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minato_pirocudo/status/1038111171839254529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111160439066625, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2897502154, "username": "gildeniaguedes1", "tweet": "@jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gildeniaguedes1/status/1038111160439066625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038110757039288320, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "A cada minuto as declara\u00e7\u00f5es vindas de @jairbolsonaro me confirma que tudo foi uma arma\u00e7\u00e3o. O filho de Jair agora fala mto feliz que o pai sair\u00e1 mais forte e ganhar\u00e1 elei\u00e7\u00e3o em primeiro turno. N\u00e3o tenho d\u00favida foi armado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1038110757039288320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038110752249245696, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1038110752249245696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038108773469048832, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "Isso aqui \u00e9 uma postagem do jornal @diarioonline do Cear\u00e1 Agora me digam se isso n\u00e3o \u00e9 um deboche ao que aconteceu ontem com o deputado @jairbolsonaro? Acho que a @Desesquerdizada e o @PSL_Nacional deveriam saber disso pic.twitter.com/QSozcVPAWY", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1038108773469048832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diarioonline,jairbolsonaro,Desesquerdizada,PSL_Nacional"}
{"id": 1038107767687573504, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 59538547, "username": "elanofera", "tweet": "Diego, amigo, publica a\u00ed pra URSAL saber: A NOSSA BANDEIRA JAMAIS SER\u00c1 VERMELHA!Vc publicando tem mais for\u00e7a e peso.Feliz dia 7 de setembro: independ\u00eancia do Brasil.@kerberdiego @carlosfestrella @Adrenaline @Joao_GAN @jairbolsonaro @Andrei_Long3n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elanofera/status/1038107767687573504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kerberdiego,carlosfestrella,Adrenaline,Joao_GAN,jairbolsonaro,Andrei_Long3n"}
{"id": 1038106415347499009, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "O elemento Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi indiciado com base na Lei de Seguran\u00e7a Nacional. Pol\u00edcia Federal apreendeu laptop e celulares do esfaqueador de Jair Bolsonaro. https://renovamidia.com.br/pf-apreende-celulares-e-laptop-do-esfaqueador-de-bolsonaro/\u00a0\u2026 \u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038106415347499009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102347547901953, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 185614821, "username": "anti171", "tweet": "@jairbolsonaro @matteosalvinimi The good citizens of Brazil  thanks your consideration with the leader of our fight against globalism and communism. Be sure we support your work in Italy, against the European Leviathan.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anti171/status/1038102347547901953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matteosalvinimi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038101690933800960, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 851450702668943362, "username": "izabel_lim", "tweet": "@jairbolsonaro @PauloMMMEDEIROS @TAVITO_MELLO @Gus_Moreira @LimaDoc @paulo_oshiro @realTrump4ever @AnaBiapax @PMorenoB @limaynardes @aruthcao @catharinah16 @niceferrante Rumo vit\u00f3ria!@FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izabel_lim/status/1038101690933800960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niceferrante,FlavioBolsonaro,catharinah16,aruthcao,limaynardes,PMorenoB,AnaBiapax,realTrump4ever,paulo_oshiro,LimaDoc,Gus_Moreira,TAVITO_MELLO,PauloMMMEDEIROS,jairbolsonaro"}
{"id": 1038100919311839232, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "@jairbolsonaro @rosalvameiry @Desesquerdizada N\u00e3o se pode exigir qualquer natureza inteligente em uma frase dita pela @dilmabr. Devemos nos dar por satisfeitos se conseguirmos entender o que ela disse, que deve ter sido mais alguma besteira, por certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038100919311839232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,rosalvameiry,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038100431228960768, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "Essa gente do mal e invejosa sempre quer tomar o que \u00e9 dos outros e fazem qualquer coisa pelo poder, at\u00e9 matar. que o caso do atentado ao nosso querido @jairbolsonaro gente ruim, mas Deus est\u00e1 no controle de tudo e tudo vai da certo. #Forcabolsonaro ! pic.twitter.com/hAaZhdbFQm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1038100431228960768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038100089632432129, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 121852521, "username": "JuarezSampaio", "tweet": "Bolsonaro e o clima de morte do pa\u00edsVinicius Torres Freire O homem acusado de esfaquear Jair Bolsonaro parece pessoa perturbada, dada a publicar del\u00edrios em redes sociais, entre outros sinais de desvario...  https://www.facebook.com/JuarezSampaioFilho/posts/10212463524999381\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezSampaio/status/1038100089632432129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099345911021569, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 121852521, "username": "JuarezSampaio", "tweet": "Brasil se afoga em um mar de b\u00edlis - Cl\u00f3vis RossiDo jeito que v\u00e3o as coisas, o Brasil vai acabar se afogando em um mar de b\u00edlis. O ataque a Jair Bolsonaro \u00e9 a mais recente \u2014e talvez a mais grave evid\u00eancia\u2014...  https://www.facebook.com/JuarezSampaioFilho/posts/10212463512919079\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezSampaio/status/1038099345911021569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099285487824896, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@jairbolsonaro @Marcosboniatti @MoniqueCheker @RBonoro @alencarvital @isentao2018  pic.twitter.com/kYC6No5zBR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1038099285487824896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isentao2018,alencarvital,RBonoro,MoniqueCheker,Marcosboniatti,jairbolsonaro"}
{"id": 1038098651674017793, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@jairbolsonaro @Marcosboniatti @MoniqueCheker @RBonoro @alencarvital @isentao2018 Ta\u00ed o v\u00eddeo de mesmo assim n\u00e3o conseguir ver, S\u00f3 uma m\u00e1quina pra voltar pro passado, Ok?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1038098651674017793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isentao2018,alencarvital,RBonoro,MoniqueCheker,Marcosboniatti,jairbolsonaro"}
{"id": 1038097897005441025, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "Esclarecimento:O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) causou tumulto em visita ao hospital filantr\u00f3pico da Associa\u00e7\u00e3o Feminina de Preven\u00e7\u00e3o e Combate ao C\u00e2ncer de Juiz de Fora (ASCOMCER), na manh\u00e3 desta...  https://www.facebook.com/1669959216/posts/10210473497028271/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1038097897005441025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097783151050754, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 92283958, "username": "flavinferreira1", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneraIMourao @Val_Santo2 @ginhobello Sempre um babaca querendo ser mais inteligente! Pode ir atr\u00e1s que deve ser de esquerda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavinferreira1/status/1038097783151050754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ginhobello,Val_Santo2,GeneraIMourao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038096920130908160, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "A faca utilizada pelo esquerdista, ao inv\u00e9s de tirar a vida do @jairbolsonaro, vai ter o efeito inverso... essa faca dar\u00e1 vida ao povo brasileiro, cansado de tanta corrup\u00e7\u00e3o, mentiras e falcatruas... essa faca haver\u00e1 de libertar o povo da opress\u00e3o petista e esquerdopata m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038096920130908160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038094036731613190, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 181190378, "username": "angbguedes", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada #PTNuncaMais#LulaContinuaPreso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PTNuncaMais,#LulaContinuaPreso", "link": "https://twitter.com/angbguedes/status/1038094036731613190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038093924324331521, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 440476970, "username": "claudio_borg", "tweet": "@jairbolsonaro Bota moral, sr presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_borg/status/1038093924324331521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038092221365534722, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1271218772, "username": "CampeoNasser", "tweet": "Jair Bolsonaro ironiza ataque contra Lula e atribui tiros ao PT - Pol\u00edtica - iG  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CampeoNasser/status/1038092221365534722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092121176252416, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 149068937, "username": "allexfeittosa", "tweet": "@jairbolsonaro @GeneralGirao \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexfeittosa/status/1038092121176252416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneralGirao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038091758222106626, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 851450702668943362, "username": "izabel_lim", "tweet": "@jairbolsonaro @PauloMMMEDEIROS @TAVITO_MELLO @Gus_Moreira @LimaDoc @paulo_oshiro @realTrump4ever @AnaBiapax @PMorenoB @limaynardes @aruthcao @catharinah16 @FlavioBolsonaro @niceferrante Rumo \u00e0 vit\u00f3ria !", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/izabel_lim/status/1038091758222106626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niceferrante,FlavioBolsonaro,catharinah16,aruthcao,limaynardes,PMorenoB,AnaBiapax,realTrump4ever,paulo_oshiro,LimaDoc,Gus_Moreira,TAVITO_MELLO,PauloMMMEDEIROS,jairbolsonaro"}
{"id": 1038091429757825024, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1021213158835441670, "username": "maju28932807", "tweet": "@jairbolsonaro @g_g_garci @MarlonTg Bem vindo a fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maju28932807/status/1038091429757825024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,g_g_garci,jairbolsonaro"}
{"id": 1038090233672155138, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 544090833, "username": "jornaljunino", "tweet": "Jair Bolsonaro fala pela primeira vez ap\u00f3s atentado contra sua vida:  http://youtu.be/W6lfFBoeP9M?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaljunino/status/1038090233672155138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038090177606955009, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 780463141788549121, "username": "BULLY_GAMES", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zKn2x79reag?aRap\u00a0\u2026 do Jair Bolsonaro (Candidato a presid\u00eancia) BlackSagaro 125", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BULLY_GAMES/status/1038090177606955009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038089880595832836, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "Afinal, Jair Bolsonaro foi beijar as m\u00e3os dos Marinho, ontem (5/9) e logo depois, o MP, a m\u00eddia e Temer enterraram Geraldo Alckmin. Mas, \u00e9 melhor deixar os historiadores pra l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1038089880595832836", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089170760216576, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 242777360, "username": "jpejaja", "tweet": "A intoler\u00e2ncia \u00e9 irracional, injustific\u00e1vel, idiota! Mesmo n\u00e3o sendo seu eleitor, desejo pronta recupera\u00e7\u00e3o ao SER HUMANO Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpejaja/status/1038089170760216576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088547083976705, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 121852521, "username": "JuarezSampaio", "tweet": "Uma elei\u00e7\u00e3o fora dos trilhos - Bernardo Mello Franco O ataque a Jair Bolsonaro \u00e9 o epis\u00f3dio mais lament\u00e1vel de uma elei\u00e7\u00e3o que saiu dos trilhos. A viol\u00eancia ronda a campanha desde mar\u00e7o, quando dois tiros...  https://www.facebook.com/JuarezSampaioFilho/posts/10212463351595046\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezSampaio/status/1038088547083976705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087472440324096, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3331613579, "username": "for_ublue", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @Cecillia @botelhohyan @psl_sc U\u00e9, o tweet logo abaixo n\u00e3o evidenciava que era uma pergunta ou que a inten\u00e7\u00e3o era de colher s\u00f3 informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o. Era pra jogar pra galera mesmo. Vcs pr\u00f3prios se contradisseram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/for_ublue/status/1038087472440324096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,botelhohyan,Cecillia,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1038086172180930560, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 69934834, "username": "BarretoArthur", "tweet": "@jairbolsonaro Essa ret\u00f3rica \u00e9 o que legitima o ato criminoso na mente de quem o executa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoArthur/status/1038086172180930560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038085556910137346, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "@jairbolsonaro @AntonioLeitteRj Tamo junto @LarissaFCM seja bem vinda ao clube do bem, da fam\u00edlia, da vida, dos direitos e dos bons costumes . Deus no controle de tudo !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1038085556910137346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,AntonioLeitteRj,jairbolsonaro"}
{"id": 1038084977160867840, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1411192436, "username": "nainabraga", "tweet": "@jairbolsonaro @faca49760943 @EBegotti @lhyunshidae Ter bom senso pra essa gente \u00e9 ser comunista. Fazer piada com tiro em \u00f4nibus, com a morte de uma deputada a\u00ed \u00e9 v\u00e1lido pra eles. Mas fez meme com o falso mito a\u00ed j\u00e1 viu n\u00e9? N pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nainabraga/status/1038084977160867840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lhyunshidae,EBegotti,faca49760943,jairbolsonaro"}
{"id": 1038084655982043136, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 61258216, "username": "Real_Wellington", "tweet": "@beatrizjuca @jairbolsonaro @elpais_brasil Existe uma corrente gigante orando por voc\u00ea capit\u00e3o. Que se recupere logo!!! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Real_Wellington/status/1038084655982043136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil,jairbolsonaro,beatrizjuca"}
{"id": 1038084520384315392, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "@jairbolsonaro @samuelpeixoto Nosso pa\u00eds vive seus piores dias! Ainda bem que hoje, 7 de setembro representa a nossa hist\u00f3ria de liberdade! Pois, em verdade o  BRASIL precisa de uma nova INDEPEND\u00caNCIA!!! De homens de car\u00e1ter, de princ\u00edpios morais e crist\u00e3os, para fazermos uma P\u00c1TRIA DE TODOS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1038084520384315392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuelpeixoto,jairbolsonaro"}
{"id": 1038084195090718720, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 324075720, "username": "carlapcosta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7T3sHqUjHtU?aA\u00a0 psican\u00e1lise e o discurso de Jair Bolsonaro | Christian Dunker | Falando nIsso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlapcosta/status/1038084195090718720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038082792003960832, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM @fenobraga Parab\u00e9ns amigo, a intoler\u00e2ncia ontem mostrou o seu lado verdadeiro. Um crime monstruoso com s\u00f3 quer garantir a seguran\u00e7a das pessoas de bem do nosso Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1038082792003960832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fenobraga,LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038082525598494721, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM Estamos juntos, n\u00f3s os que somos taxados de intolerantes. BOLSONARO 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1038082525598494721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038082510951993346, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@jairbolsonaro @wandfc #For\u00e7aBolsonaro \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/43Ap3fkgQd", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1038082510951993346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038082044025135104, "date": "2018-09-07", "time": "10:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/llVzHteVm9c?aPronunciamento\u00a0\u2026 oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1038082044025135104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038081350123892736, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1026460447954923520, "username": "ZinzendorfVon", "tweet": "@jairbolsonaro @pastormesquita O safado quer se safar, os advogados j\u00e1 o haviam instru\u00eddo antes", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZinzendorfVon/status/1038081350123892736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pastormesquita,jairbolsonaro"}
{"id": 1038080773344161795, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "@jairbolsonaro @GuerreiroSuper_ Tudo tem que ser investigado e todos os envolvidos tem que ser presos imediatamente .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1038080773344161795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroSuper_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038078887346024452, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 72406651, "username": "DenysGV", "tweet": "Vejo muitos familiares e amigos que antes estavam em d\u00favida e outros que est\u00e3o mudando de candidato. As pessoas est\u00e3o come\u00e7ando a enxergar que o \u00fanico capaz de mudar essa anarquia que tomou conta do pa\u00eds \u00e9 @jairbolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o #For\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aPresidente #7desetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o,#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aPresidente,#7desetembro", "link": "https://twitter.com/DenysGV/status/1038078887346024452", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038078143054131200, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 883131607732948993, "username": "Deivin13Redston", "tweet": "@jairbolsonaro boa sorte na sua recupera\u00e7\u00e3o que Deus de ter a curar vc sera o melhor presidente do brasil em nome de Jesus voc\u00ea ganhara em 1turno se eu pode-se voto eu votaria em voc\u00ea s\u00f3 que s\u00f3 tenho 11anos incentivando minha fam\u00edlia a vota em vc oq vc tem excelentes propostas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deivin13Redston/status/1038078143054131200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038077461047726080, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1026838336386883584, "username": "CHandemberg", "tweet": "@jairbolsonaro @LarissaFCM Bem vinda... \ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CHandemberg/status/1038077461047726080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,jairbolsonaro"}
{"id": 1038076940878585857, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "@Nonato55557777 @vital81 Nesse governo de CORRUPTOS t\u00e1 tudo no mar da fantasia!!! Era previs\u00edvel o atentado contra @jairbolsonaro ! FALHARAM OS \u00d3RG\u00c3OS DE INFORMA\u00c7\u00c3O, A INTELIG\u00caNCIA E LAMENT\u00c1VEL --  FALHA DA MINHA @policiafederal Falta a chefia da operacionalidade dos EPAs, Nobre colega @BolsonaroSP !", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1038076940878585857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vital81,Nonato55557777,jairbolsonaro,policiafederal,BolsonaroSP"}
{"id": 1038074255580258304, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 877672315508715520, "username": "Franciscosmenez", "tweet": "@VEJA Esse menino deve ser do @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franciscosmenez/status/1038074255580258304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038071627995537408, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "O homem que esfaqueou o candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro na tarde de ontem (06), em Juiz de Fora, Minas Gerais,disse em depoimento \u00e0 pol\u00edcia que recebeu uma \u201cmensagem de Deus\u201d para\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbaLaflBbK/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ajfabpbqgme\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1038071627995537408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070697480921088, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Associa\u00e7\u00e3o dos M\u00e9dicos Peritos do INSS divulga nota sobre atentado contra Jair Bolsonaro  https://ift.tt/2oLj7ki\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1038070697480921088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070541511548929, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 50111978, "username": "gustavfarias", "tweet": "@jairbolsonaro Bolsonaro est\u00e1 vivo, pra tristeza dos socialista e doutrinados marxistas/leninistas/paulofreiristas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavfarias/status/1038070541511548929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038069319031242757, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 70236664, "username": "manoelwilliam", "tweet": "@jairbolsonaro @Leosukin @MARCOEVERS2 Totalmente diferente, naquela ocasi\u00e3o fizeram discursos pol\u00edticos ao lado do caix\u00e3o, como tamb\u00e9m no vel\u00f3rio do Celso Daniel, discurso de corpo presente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manoelwilliam/status/1038069319031242757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MARCOEVERS2,Leosukin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038069045772345346, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 161462718, "username": "HerbertDutervil", "tweet": "@leandroruschel @flaviomorgen @subeida1 @teresinhalopes @AnaPaulaVolei @roxmo @Marceloalvaroan @jairbolsonaro @lourdesflintz @augustosnunes @MarcJMor @Luzifer00550438 Foda-se", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerbertDutervil/status/1038069045772345346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luzifer00550438,MarcJMor,augustosnunes,lourdesflintz,jairbolsonaro,Marceloalvaroan,roxmo,AnaPaulaVolei,teresinhalopes,subeida1,flaviomorgen,leandroruschel"}
{"id": 1038068659569213440, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 924644108001529858, "username": "Jfilho2709", "tweet": "@jairbolsonaro Guerreiro nunca se entrega pros inimigos, s finge de morto pra voltar mas forte. #levantacapitao pic.twitter.com/r0nxBMWZSV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#levantacapitao", "link": "https://twitter.com/Jfilho2709/status/1038068659569213440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038067268272439297, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 332559271, "username": "Barbarafcs", "tweet": "hoje de manh\u00e3 eu vi no jornal a manchete: ATENTADO ao candidato a presid\u00eancia Jair Bolsonaro. atentado \u00e9 meu zovo, teatro puro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbarafcs/status/1038067268272439297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066629303775232, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "\"A Hist\u00f3ria Sem Fim\"  https://vimeo.com/112177184\u00a0Se eu dominasse edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo, faria uns memes com esse filme.@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @odiodobem2#meme #mito #Bolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#meme,#mito,#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1038066629303775232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,odiodobem2"}
{"id": 1038062815762964480, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "@BlogdoNoblat Por mais que vc n\u00e3o queira em 01/01/2019 vc vai ter que cobrir a posse de jair Bolsonaro!#jornalistabaratoesquerdopata#", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#jornalistabaratoesquerdopata", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038062815762964480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038061817212231681, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1330148496, "username": "FlavioSkar", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Z4XcYZCvOwo?a\u00a0\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS SOBRE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioSkar/status/1038061817212231681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038060122944282627, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 78909139, "username": "karlakelvia", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday Que puxa saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karlakelvia/status/1038060122944282627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1038059334721327104, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 894703239685439488, "username": "AloisioNRocha", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @AmaroSullivan V\u00e3o descobrir muita coisa ainda sobre esse atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AloisioNRocha/status/1038059334721327104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmaroSullivan,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038058085544337408, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "Tentativa de assassinato a Jair Bolsonaro  foi orquestrado pelo partido dos trabalhadores e PSOL. .!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038058085544337408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056911227240448, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1370431848, "username": "CassyeAlencar", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas O sujeito n\u00e3o tem cara de quem orquestrou esse atentado. Ele \u00e9 mais um pau mandado da ORCRIM.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassyeAlencar/status/1038056911227240448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1038055792086274048, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 882806141541113860, "username": "LeonardooLeal", "tweet": "Nada justifica fazer viol\u00eancia contra Jair Bolsonaro e achando que se v\u00e1 fazer democracia desse jeito. N\u00e3o vai mesmo. \u00c9 ato inadmiss\u00edvel. Parece que o Brasil n\u00e3o mudou nada ainda. Triste, lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardooLeal/status/1038055792086274048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055228820602880, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "@jairbolsonaro @Viralintube @LarissaFCM Parab\u00e9ns pela sua decis\u00e3o !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038055228820602880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LarissaFCM,Viralintube,jairbolsonaro"}
{"id": 1038055056573190149, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "@cirogomes No meu conceito s\u00f3 existe dois candidatos a presid\u00eancia : Ciro Gomes e Jair Bolsonaro! !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038055056573190149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038053327525883904, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@MBLivre @AnaPaulaVolei E nem vai encontrar cara Ana Paula. sabe porque? Porque esse tal comit\u00ea \u00e9 partid\u00e1rio e tem cunho e siglas pol\u00edticas por tr\u00e1s o que denota que no Brasil, os tais direitos humanos servem para uns poucos bandidos como esse que tentou matar o @jairbolsonaro, para a grande maioria n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038053327525883904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,MBLivre,jairbolsonaro"}
{"id": 1038052324340457473, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 94177531, "username": "ANJO_ZAFRIEL", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nKkFsgaxdn0?aV\u00a0\u00eddeo revela a farsa armada por Jair Bolsonaro sobre facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANJO_ZAFRIEL/status/1038052324340457473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038051824970989568, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 721940312852193281, "username": "Alefncmtoss", "tweet": "Pela primeira vez na minha vida eu fiquei extremamente triste, abatido e apreensivo pela vida de um pol\u00edtico brasileiro: Jair Bolsonaro. Sabem porque isso acontece? Porque ele despertou a esperan\u00e7a no cora\u00e7\u00e3o de muita gente de finalmente fazer um Brasil melhor.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Alefncmtoss/status/1038051824970989568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051346488934401, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1028482018391277569, "username": "Wandemb32289832", "tweet": "@jairbolsonaro Precisamos de um presidente que tenha pulso firme em rela\u00e7\u00e3o a criminalidade e Bolsonaro at\u00e9 agora demonstrou ser essa pessoa, no meu estado, Cear\u00e1, j\u00e1 n\u00e3o aguentamos mais sermos ref\u00e9ns de bandidos e pol\u00edticos corruptos! E o que eu penso e respeito a opini\u00e3o de pessoas contr\u00e1rias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wandemb32289832/status/1038051346488934401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038051344572145666, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 297000405, "username": "johnson_rocha", "tweet": "S\u00f3 idiota n\u00e3o percebe que isso foi um atentado pol\u00edtico. S\u00e3o t\u00e3o burros, que impulsionaram mais ainda a vit\u00f3ria do @jairbolsonaro. Logo \u00e0s v\u00e9speras do #7deSetembro , isso ganha ainda mais #For\u00e7aBolsonaro. #DeusAcimaDeTodos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#For\u00e7aBolsonaro,#DeusAcimaDeTodos", "link": "https://twitter.com/johnson_rocha/status/1038051344572145666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038050161233207297, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1035257764073877504, "username": "reportermendes", "tweet": "Tiros contra \u00f4nibus da caravana do ex-presidente Lula; atentado \u00e0 faca contra Jair Bolsonaro. O discurso do \u00f3dio tem as suas consequ\u00eancias, seja de que lado for.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermendes/status/1038050161233207297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050116370919424, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 718251613169848320, "username": "NinaCS2016", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker Como assim amanh\u00e3? A justi\u00e7a vai trabalhar no fim se semana pra soltar esse vagabundo? A PETRALHADA se une mesmo. Afh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaCS2016/status/1038050116370919424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1038049388323635201, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 924644108001529858, "username": "Jfilho2709", "tweet": "@jairbolsonaro @Ewerthon_s2 @richerbarross @canseimih Pq?O que vc tem contra o capit\u00e3o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jfilho2709/status/1038049388323635201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "canseimih,richerbarross,Ewerthon_s2,jairbolsonaro"}
{"id": 1038049199760306178, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 37120935, "username": "NardodeAraujo", "tweet": "[Ag\u00eancia Lupa] Atentado contra Jair Bolsonaro: checamos em tempo real  https://piaui.folha.uol.com.br/lupa/2018/09/06/atentado-bolsonaro-tempo-real/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NardodeAraujo/status/1038049199760306178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049008915304449, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 115928603, "username": "Israel_Carneiro", "tweet": "Muito dif\u00edcil ver um atentado t\u00e3o covarde como o de ontem! Que o candidato @jairbolsonaro tenha uma r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o! O culpado seja punido como merece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Israel_Carneiro/status/1038049008915304449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038048189809610758, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 469671607, "username": "Linokavalkante", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Esse discurso de intoler\u00e2ncia \u00e9 muito semelhante ao do Bolsonaro mas quando sai da boca dele o chamam de mito e dizem que foi brincadeira", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Linokavalkante/status/1038048189809610758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038048119425048577, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@conservadores @maepatriota Falou tudo! Jair Bolsonaro \u00e9 o melhor para o Brasil porque AMA o Brasil! Isto muda tudo!!!!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1038048119425048577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maepatriota,conservadores"}
{"id": 1038047396373127168, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 867119712945221634, "username": "pblmths", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Deus te aben\u00e7oe, meu presidente! A sua miss\u00e3o ainda n\u00e3o acabou, levanta guerreiro. Deus vai te guiar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pblmths/status/1038047396373127168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038046294676262912, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 69276167, "username": "harleydiasmkt", "tweet": "#LenvantaCapit\u00e3o#SomosTodosBosonaro\"A viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel e configura um duplo atentado: contra sua integridade f\u00edsica e contra a democracia.\" MARINA SILVA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LenvantaCapit\u00e3o,#SomosTodosBosonaro", "link": "https://twitter.com/harleydiasmkt/status/1038046294676262912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045572123504640, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 932632403947945991, "username": "BAlvesouza", "tweet": "Tudo acontece pela permiss\u00e3o de Deus!Ficaremos mais fortes!Estaremos na frente, enquanto voc\u00ea descansa!General Mour\u00e3o \u00e9 a sua vez!#JairBolsonaro#JairMessiasBolsonaro#BrasilAcimaDeTudo#DeusAcimaDeTodos#Mourao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#JairMessiasBolsonaro,#BrasilAcimaDeTudo,#DeusAcimaDeTodos,#Mourao", "link": "https://twitter.com/BAlvesouza/status/1038045572123504640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043750348607489, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 316134272, "username": "Glaura1", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @jaugcord @agencialupa Foi bem assim... pic.twitter.com/L0dWHUBOfL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaura1/status/1038043750348607489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jaugcord,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1038043682497224706, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 856648966154444801, "username": "portaldoratinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Gxloy5hudiU?a#NALATA\u00a0\u2026 com JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#NALATA", "link": "https://twitter.com/portaldoratinho/status/1038043682497224706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038043005775687680, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 33374761, "username": "cirogomes", "tweet": "Cancelei a atividade de rua desta manh\u00e3 que teria em S\u00e3o Lu\u00eds (MA) e sigo acompanhando as not\u00edcias sobre o estado de sa\u00fade do deputado Jair Bolsonaro.", "replies": 259, "retweets": 305, "likes": 4530, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cirogomes/status/1038043005775687680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042815228534785, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 24903533, "username": "fabriciopereira", "tweet": "PT, PCdoB e demais mortadelas falam que @jairbolsonaro prega discurso de \u00f3dio mas esses mesmos esquerdopatas amea\u00e7am jornalistas, invadem pr\u00e9dios p\u00fablicos, mancham de vermelho \"sangue\" moradias de ministros, convidam terroristas isl\u00e2micos e falam em derramamento de sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciopereira/status/1038042815228534785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038042579223371776, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2245498042, "username": "JhennyfVidal", "tweet": "@jairbolsonaro o povo quer ver o corte, mostra a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhennyfVidal/status/1038042579223371776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038041582954598400, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "A pesquisa tamb\u00e9m simulou um segundo turno entre Jair Bolsonaro e Fernando Haddad. Neste caso, o quadro tamb\u00e9m \u00e9 de empate t\u00e9cnico, com o deputado numericamente \u00e0 frente por placar de 39% a 36%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038041582954598400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040204043579393, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3371767793, "username": "EdsonFPA", "tweet": "@policiafederal @jairbolsonaro @A_L_L_A_N___ O @TwitterBrasil est\u00e1 fazendo algo sim, COMEMORANDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonFPA/status/1038040204043579393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "A_L_L_A_N___,jairbolsonaro,policiafederal,TwitterBrasil"}
{"id": 1038039702748782592, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3371767793, "username": "EdsonFPA", "tweet": "@jairbolsonaro @douglas_oliv17 @victorinnopablo @nnaclara_ Muito parecida com a foto do perfil... n\u00e3o duvidem de petista e dessa esquerda. Assassinam reputa\u00e7\u00f5es, matam, roubam, incendeiam, invadem propriedades privadas, mentem, sai a esc\u00f3ria da sociedade! pic.twitter.com/XYfV9DRuIu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonFPA/status/1038039702748782592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nnaclara_,victorinnopablo,douglas_oliv17,jairbolsonaro"}
{"id": 1038039022180950017, "date": "2018-09-07", "time": "07:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3371767793, "username": "EdsonFPA", "tweet": "@jairbolsonaro Parece ser a mesma pessoa pic.twitter.com/sInZgZkDVq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonFPA/status/1038039022180950017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038038805226434560, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 971487403998367746, "username": "SuzannyRodrigu3", "tweet": "@jairbolsonaro @Socantadasreal @kamila_reis10 Amiga \u00e9 lixo n\u00e3o a ca\u00e7amba toda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuzannyRodrigu3/status/1038038805226434560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kamila_reis10,Socantadasreal,jairbolsonaro"}
{"id": 1038038134192320512, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "O tiro saiu pela culatra, o Capit\u00e3o vai voltar mais forte da que nunca, e com f\u00e9 em Deus e com a for\u00e7a do povo de bem, ser\u00e1 eleito no 1\u00b0 turno, avisem l\u00e1 que uma faca n\u00e3o foi suficiente para derrubar os ideais, a honra e a honestidade de @jairbolsonaro...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1038038134192320512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038038117943595008, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "\u00c9 dando igualdade a homens e mulheres, brancos e negros, ricos e pobres, mas n\u00e3o \u00e9 isso que a senhora e seu partido lutam, pela cartilha do comunismo, seguida por voc\u00eas, quanto mais o povo estiver segregado, mais f\u00e1cil de ser manipulado, mas @jairbolsonaro \u00e9 forte", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1038038117943595008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038038101141213184, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@jairbolsonaro n\u00e3o anda em jatinho particular ou da FAB, luta pela igualdade de classes, luta contra a viol\u00eancia de uma maneira geral e por muitas vezes, exp\u00f4s seu pensamento que a melhor forma de tomar as r\u00e9deas desse pa\u00eds \u00e9 indo para a guerra, \u00e9 sim matando bandido...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1038038101141213184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038038083533463553, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@dilmabr o capit\u00e3o @jairbolsonaro n\u00e3o foi v\u00edtima do que plantou, ele foi v\u00edtima do que foi plantado em 13 anos de desgovernos do PT, viol\u00eancia, inseguran\u00e7a e intoler\u00e2ncia, o capit\u00e3o foi v\u00edtima pq luta contra tudo isso, pq foi pra guerra diferentemente de outros pol\u00edticos...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1038038083533463553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038038041380773888, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2677526245, "username": "douglasce1", "tweet": "@JoelAlexandreM @SPD_33 @mamaefalei @moura_101 @leandroruschel @allantercalivre @jairbolsonaro @MDavidmoreira Alguem tem o link no youtube ou face?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasce1/status/1038038041380773888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MDavidmoreira,jairbolsonaro,allantercalivre,leandroruschel,moura_101,mamaefalei,SPD_33,JoelAlexandreM"}
{"id": 1038036895333142531, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 22616724, "username": "blogdadilma13", "tweet": "V\u00eddeo revela a farsa armada por Jair Bolsonaro sobre facada:  http://youtu.be/nKkFsgaxdn0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 4, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdadilma13/status/1038036895333142531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038036864333008896, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 22616724, "username": "blogdadilma13", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/nKkFsgaxdn0?aV\u00a0\u00eddeo revela a farsa armada por Jair Bolsonaro sobre facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdadilma13/status/1038036864333008896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038036517669797888, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 479947603, "username": "EricSantos_e", "tweet": "@jairbolsonaro @Estadao @VictorHugo1803 @iFragoss @Dvazmesquita Amigo n\u00e3o quer uma arma n\u00e3o compre eu quero ter meu amplo direito defesa e nem  o  estado  nem ningu\u00e9m deveria  interferir nisso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricSantos_e/status/1038036517669797888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dvazmesquita,iFragoss,VictorHugo1803,Estadao,jairbolsonaro"}
{"id": 1038036159589433344, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 118101310, "username": "ederbolsonaro", "tweet": "Wiliam Waack comenta crime pol\u00edtico contra Jair Bolsonaro.  https://www.facebook.com/cabochavante/videos/1757599670960639/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederbolsonaro/status/1038036159589433344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035977263034369, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 476294930, "username": "saviohxx", "tweet": "@jairbolsonaro @euclarice @AVENAoficial @StephanieHoyler LACROU AMIGAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviohxx/status/1038035977263034369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StephanieHoyler,AVENAoficial,euclarice,jairbolsonaro"}
{"id": 1038035527268814848, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1973068958, "username": "olinda_gabriel", "tweet": "Bom dia, t\u00e1 tudo bem com o capit\u00e3o @jairbolsonaro Gra\u00e7as a Deus! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olinda_gabriel/status/1038035527268814848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038035244128055297, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "@jairbolsonaro @_fIavio_ Mas s\u00f3 pq o de vcs n\u00e3o t\u00e1 mto bom n\u00e9? Rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1038035244128055297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fIavio_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038034264611323904, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2677526245, "username": "douglasce1", "tweet": "@jairbolsonaro @bernardopkuster @Rodrigofenix9x  https://exame.abril.com.br/mercados/mercado-vai-da-euforia-ao-panico-apos-ataque-a-bolsonaro/amp/?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasce1/status/1038034264611323904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodrigofenix9x,bernardopkuster,jairbolsonaro"}
{"id": 1038033628641599489, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 196679251, "username": "lsantosweb", "tweet": "Essa facada foi um golpe para as v\u00edtimas do PT, porque: \ud83d\udd2a\ud83d\ude31\"Lula foi afastado da campanha eleitoral porque recebeu propina. @jairbolsonaro foi afastado da campanha eleitoral porque tentaram assassin\u00e1-lo.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsantosweb/status/1038033628641599489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038033494558089216, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @MarcelloLimaCRF Bolsonaro 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038033494558089216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelloLimaCRF,jairbolsonaro"}
{"id": 1038033440640303104, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@gleicidamasceno Esperamos que vc n\u00e3o seja mais um n\u00famero nas estat\u00edsticas da viol\u00eancia pois se algo lhe acontecer, \u00e9 isso que vc vai ser, apenas um n\u00famero. quanto ao grande Jair Bolsonaro, Deus est\u00e1 com ele porque ele representa a mudan\u00e7a desse estado horroroso criado pelo partido que vc defende", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038033440640303104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1038033368993198081, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @SaabBrasil Ganhou o voto kkkkkkkkkkkkkkkkkkkSempre foi Bolsolixo esse verme ai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038033368993198081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032901286363136, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @Poder360 @Alexandrefcarva Oh o doido a\u00ed, rapaz.Deixa de ser otario, o atentado de ontem contra esse lixo n\u00e3o teve nada a ver com esquerda, seu retardado metal.N\u00f3s queremos derrotar ele \u00e9 na urna, e n\u00e3o na viol\u00eancia que ele tanto defende", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038032901286363136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexandrefcarva,Poder360,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032055622402048, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @pinhead_lives KAIKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038032055622402048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032018796425217, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "Passem esse video o maximo. @BolsonaroSP @jairbolsonaro @exercitooficial @Gen_VillasBoas https://twitter.com/BonoroPistola/status/1037974761190645760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1038032018796425217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro,exercitooficial,Gen_VillasBoas"}
{"id": 1038031668660133888, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 274695406, "username": "mau_ramalho", "tweet": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da p\u00e1tria e n\u00e3o temos muito a comemorar depois do atentado de ontem a @jairbolsonaro, mais que um atentado ao candidato \u00e9 um ataque \u00e0 democracia e a intoler\u00e2ncia c\u00edvica no Brasil. Oro pelo Brasil e acredito em dias melhores para nossa na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mau_ramalho/status/1038031668660133888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038031411796750336, "date": "2018-09-07", "time": "06:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 263927476, "username": "abdonbruno", "tweet": "@jairbolsonaro @MarcelloLimaCRF Extremismo e \u00f3dio, infelizmente, tem em todo lugar. Que consigamos todos evoluir. Paz na terra, boa vontade para com os homens. Depende de n\u00f3s! Abra\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abdonbruno/status/1038031411796750336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelloLimaCRF,jairbolsonaro"}
{"id": 1038030940021448705, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 747941858052018176, "username": "Chagas_Oficial", "tweet": "#COMENTANDO_POL\u00cdTICA:Uma d\u00favida! J\u00e1 vi os v\u00eddeos onde Jair Bolsonaro \"sofre uma facada\". Mas, a pergunta que n\u00e3o quer calar: onde t\u00e1 o sangue? Nem mesmo na faca que foi usada para ferir ele, voc\u00ea n\u00e3o ver uma gota de sangue.\ud83e\udd14... Lembre-se, pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#COMENTANDO_POL\u00cdTICA", "link": "https://twitter.com/Chagas_Oficial/status/1038030940021448705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030937907490816, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 72406651, "username": "DenysGV", "tweet": "@jairbolsonaro @RicaPerrone @jatobarene @EduardoAlban59 @fnelson2014 @msvfilippini @GuhGomesKta @rubens_winther Entre os apoiadores de JB, muitos estavam armados, al\u00e9m da PF que faz a seguran\u00e7a de todos os candidatos e para seu desepero, nenhum deles cometeram crime contra o terrorista, nenhum efetuou disparo de arma de fogo. Quem quer matar, mata at\u00e9 com as m\u00e3os, n\u00e3o precisa de arma de \ud83d\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DenysGV/status/1038030937907490816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rubens_winther,GuhGomesKta,msvfilippini,fnelson2014,EduardoAlban59,jatobarene,RicaPerrone,jairbolsonaro"}
{"id": 1038030494267592704, "date": "2018-09-07", "time": "06:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 899913318, "username": "danbatista7", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o passada foi Eduardo Campos e nessa queriam q fosse @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danbatista7/status/1038030494267592704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038028147394981888, "date": "2018-09-07", "time": "06:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 532354558, "username": "FJOSEALENCAR13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vkIp6CMxV-Q?aJORNAL\u00a0\u2026 NACIONAL: VEJA COMO EST\u00c1 A SA\u00daDE DE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FJOSEALENCAR13/status/1038028147394981888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038025850162229249, "date": "2018-09-07", "time": "06:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 249668286, "username": "karatius", "tweet": "Eu cancelei todas as assinaturas de jornais e revistas da impressa tradicional e vermelha. S\u00f3 fiquei com @gazetadopovo Cancelei SKY O dinheiro que gastava doei para a campanha de Jair Bolsonaro. Cancelem, bloqueiem.  pic.twitter.com/AgQCR0Ok9v", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karatius/status/1038025850162229249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetadopovo"}
{"id": 1038025423978995715, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 263927476, "username": "abdonbruno", "tweet": "@jairbolsonaro @MarcelloLimaCRF Marcelo, n\u00e3o podemos tomar para todos uma atitude de uma pessoa com poss\u00edveis transtornos mentais. Minha tend\u00eancia \u00e9 mais para a esquerda, apesar de discordar de mta coisa, e lamento profundamente o ataque. Hoje penso que o Ciro \u00e9 o mais preparado. Que Bolsonaro se recupere logo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abdonbruno/status/1038025423978995715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelloLimaCRF,jairbolsonaro"}
{"id": 1038025398351802369, "date": "2018-09-07", "time": "06:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "For\u00e7a, \u2066@jairbolsonaro\u2069 !!!#Bolsonaro17NoPrimeiroTurno Brasil acima de tudo, Deus acima de tudo!!! pic.twitter.com/QVJ7EJEk4O", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17NoPrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1038025398351802369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038024011823960064, "date": "2018-09-07", "time": "06:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1033400333203132418, "username": "Ro_Diego18", "tweet": "#ForcaBolsonaro voc\u00ea tem uma miss\u00e3o para nossa na\u00e7\u00e3o, Deus estar contigo.@jairbolsonaro  pic.twitter.com/uJxsaH3vFw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Ro_Diego18/status/1038024011823960064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038022939961184258, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "[Ag\u00eancia Lupa] Atentado contra Jair Bolsonaro: checamos em tempo real  https://piaui.folha.uol.com.br/lupa/2018/09/06/atentado-bolsonaro-tempo-real/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1038022939961184258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022152778379266, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 358843537, "username": "thamy_cia", "tweet": "o afro descendente nem pra procriar serve mais ! palavras de jair bolsonaro \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcpalmas pra vc que quer um ser nojo \ud83e\udd22 como isso pra presidente \ud83d\udc4d s\u00f3 espero que vc se foda. bom dia \ud83e\udd2d  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1714154565379177&id=100003539515482\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thamy_cia/status/1038022152778379266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019655439396864, "date": "2018-09-07", "time": "06:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lacerda1976 @alineolses \ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1038019655439396864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alineolses,Lacerda1976,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1038018876536172544, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1965749970, "username": "TasuitBr", "tweet": "Um devora livros a vida toda, tem casos di\u00e1rios perante a profiss\u00e3o, para tirar um diagn\u00f3stico sobre @jairbolsonaro, a\u00ed um MONGOLOIDE VEM FALAR EM REDE SOCIAL HURR DURRR FOI FAKE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TasuitBr/status/1038018876536172544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038017569448443904, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@jairbolsonaro @rcp01 @BolsonaroSP O mais importante agora \u00e9 a vida dele! Que ele fique calmo e n\u00f3s aqui continuaremos rezando por nosso Presidente! Dias melhores vir\u00e3o! Deus o aben\u00e7oe e aben\u00e7oe a fam\u00edlia tamb\u00e9m  e todos que est\u00e3o envolvidos com o cuidado dele!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1038017569448443904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,rcp01,jairbolsonaro"}
{"id": 1038016735058776064, "date": "2018-09-07", "time": "05:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1100564694, "username": "fernand63940572", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado no interior de Minas Gerais (V\u00cdDEO):  https://br.sputniknews.com/brasil/2018090612150460-bolsonaro-esfaqueado-juiz-fora/\u00a0\u2026 via @sputnik_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernand63940572/status/1038016735058776064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sputnik_brasil"}
{"id": 1038016696597049344, "date": "2018-09-07", "time": "05:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1246193077, "username": "a1rtoncarneiro", "tweet": "@ONUBrasil ol\u00e1, voc\u00eas v\u00e3o falar alguma coisa com rela\u00e7\u00e3o ao atentado contra @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a1rtoncarneiro/status/1038016696597049344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ONUBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038016359228235776, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2821904450, "username": "aleciops", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @trai_jader Fiquei emocionado agora!! For\u00e7a capit\u00e3o!! Deus no comando sempre!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleciops/status/1038016359228235776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "trai_jader,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038013022172639232, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vkIp6CMxV-Q?aJORNAL\u00a0\u2026 NACIONAL: VEJA COMO EST\u00c1 A SA\u00daDE DE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1038013022172639232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038012334558588929, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1474707498, "username": "AndreSilva_009", "tweet": "Atentando a Jair Bolsonaro e tem gente comemorando. Morte de Marielle e tem gente comemorando.Tiros em caravanas e tem gente comemorando.O problema est\u00e1 no ser humano, independente de esquerda ou direita, realmente \u00e9 lament\u00e1vel a que ponto chegamos. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AndreSilva_009/status/1038012334558588929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011589272711168, "date": "2018-09-07", "time": "05:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 308541569, "username": "Madson_Ce", "tweet": "Os que tentam negar a verdade dos fatos no caso do Bolsonaro s\u00e3o os mesmo que tentam negar as pilantragens do Lula.  @jairbolsonaro , #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Madson_Ce/status/1038011589272711168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038008258580172800, "date": "2018-09-07", "time": "05:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @agencialupa S\u00f3 limparam a barra do pt, por isso a credibilidade \u00e9 t\u00e3o baixa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1038008258580172800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1038005046137577472, "date": "2018-09-07", "time": "05:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": " https://goo.gl/DhRU98\u00a0 Jair Bolsonaro se recupera de tentativa de assassinato. #ancoradouro#elei\u00e7\u00f5es2018#Bolsonaro https://goo.gl/DhRU98\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ancoradouro,#elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038005046137577472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004856085196801, "date": "2018-09-07", "time": "05:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1026956016116748288, "username": "Adriele01141367", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Vai dar tudo certo Capit\u00e3o, Deus \u00e9 por n\u00f3s nesse momento.#for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Adriele01141367/status/1038004856085196801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038003231077687298, "date": "2018-09-07", "time": "04:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 968680464, "username": "billyaxe77", "tweet": "@jairbolsonaro @frieiradoneymar @AnaMLopesFotos @negopretto Ignorante alienado \ud83d\ude2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/billyaxe77/status/1038003231077687298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "negopretto,AnaMLopesFotos,frieiradoneymar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038000069520314368, "date": "2018-09-07", "time": "04:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 194093600, "username": "WillDuarteT", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito Mas tem que postar foto com uma #", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillDuarteT/status/1038000069520314368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1037988939037114371, "date": "2018-09-07", "time": "04:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 84195983, "username": "lmonterei", "tweet": "@geraldoalckmin acabei de ouvir na r\u00e1dio Jovem Pan news, uma propaganda deturpando a imagem de quem \u00e9 eleitor do @jairbolsonaro, que coisa mais baixa! \u00c9 melhor JAIR se acostumando!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmonterei/status/1037988939037114371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037983492943036416, "date": "2018-09-07", "time": "03:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 196997585, "username": "Delanotc", "tweet": "@FlavioBolsonaro Passei a noite preocupado e, sempre que acordava lembrando de ti @jairbolsonaro, rezava. N\u00e3o temos outra escolha para o Brasil! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Delanotc/status/1037983492943036416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037973123272912897, "date": "2018-09-07", "time": "02:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 33370368, "username": "NeyWendell", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nyFoEuc9v1Q?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeyWendell/status/1037973123272912897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037964854726995968, "date": "2018-09-07", "time": "02:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 474940498, "username": "fonsecak98mc", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Boa recupera\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fonsecak98mc/status/1037964854726995968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037962063954550784, "date": "2018-09-07", "time": "02:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@ViniciusNikolod @vitalves N\u00c3O, SEU CANALHA, @jairbolsonaro FOI V\u00cdTIMA DE VAGABUNDOS COMUNISTAS. E PODE TER CERTEZA, VAMOS ENCONTRAR OS MANDANTES.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037962063954550784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitalves,ViniciusNikolod,jairbolsonaro"}
{"id": 1037960426707922944, "date": "2018-09-07", "time": "02:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 731903426, "username": "iranildolima4", "tweet": "@jairbolsonaro @MarceloSCCP4_5 @beleza_receitas O Brasil j\u00e1 t\u00e1 fudido ainda mais com um capit\u00e3o desse lascou geral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iranildolima4/status/1037960426707922944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beleza_receitas,MarceloSCCP4_5,jairbolsonaro"}
{"id": 1037960112734961664, "date": "2018-09-07", "time": "02:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3503121028, "username": "samiamoreiraCE", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker Nessas audiencias, o juiz so falta botar o criminoso no colo pra saber se ele foi agredido fisica, psicol\u00f3gica ou moralmente. Uma EXCRESC\u00caNCIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiamoreiraCE/status/1037960112734961664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037958234298961921, "date": "2018-09-07", "time": "01:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 186887300, "username": "xvini_lima", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nyFoEuc9v1Q?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xvini_lima/status/1037958234298961921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037958194868441088, "date": "2018-09-07", "time": "01:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 92409298, "username": "jeffer21", "tweet": "@BlogdoNoblat Jornalista lixo, n\u00e3o sei como existe pessoas que ainda escutam esses imbecis! @jairbolsonaro Deus est\u00e1 com vc!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffer21/status/1037958194868441088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1037956356723105793, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 140554720, "username": "diogogillie", "tweet": "Mais uma da s\u00e9rie \"Por que voto em Jair Bolsonaro\"  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037741018337210369\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogogillie/status/1037956356723105793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037953988182896640, "date": "2018-09-07", "time": "01:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker O negocio n\u00e3o \u00e9 soltar o cara...o crime foi premeditado, tem print do tu\u00edtes de mo\u00e7a e vista ela em filmagens passando a faca ao criminoso, o cara j\u00e1 tem advogado, t\u00edpico de a\u00e7\u00e3o de fac\u00e7\u00e3o criminosa...se a justi\u00e7a soltar o cara, a\u00ed sim t\u00e1 comprovado que.o sistema foi o mandante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037953988182896640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037947124124725250, "date": "2018-09-07", "time": "01:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 154636840, "username": "Miss_AlexandreM", "tweet": "Aus\u00eancia de sangue ap\u00f3s facada n\u00e3o \u00e9 fato incomum, explica m\u00e9dicoO diretor da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Brasileira Jos\u00e9 Luiz Bonamigo afirmou que a aus\u00eancia de sangue na roupa de Jair Bolsonaro assim que...  https://www.facebook.com/MissionarioClaudio.A.Medeiros/posts/2315604438456638\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miss_AlexandreM/status/1037947124124725250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037946107089887233, "date": "2018-09-07", "time": "01:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Minha evolu\u00e7\u00e3o: Odeio pol\u00edtica! Ah, esses libert\u00e1rios s\u00e3o legais... Sou libert\u00e1rio! N\u00c3O! \u00c9 cilada, Bino! Olha o conservadorismo ali, t\u00e3o bonito, vou estudar... \"Caraca, ent\u00e3o isso \u00e9 ser conservador? Mas, pera\u00ed, eu sempre fui isso da\u00ed! Chorando com Jair Bolsonaro.", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 73, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037946107089887233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945511679074304, "date": "2018-09-07", "time": "01:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 135975269, "username": "jpvbm", "tweet": "Juntaram v\u00e1rias falas do candidato num \u00fanico v\u00eddeo, no qual sequer seu personagem est\u00e1 sendo atacado. A mulher do v\u00eddeo, p.ex, em nada nos remete \u00e0 verborragia da Ma do Ros\u00e1rioResultado: @jairbolsonaro sai desumanisado, e a partir da\u00ed a agress\u00e3o encontra menor resist\u00eancia moral  https://twitter.com/DCM_online/status/1037081744506347522\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpvbm/status/1037945511679074304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037942439976345600, "date": "2018-09-07", "time": "00:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@luluca_21 O que senti hj me lembrou o clima que ficou quando Airton Senna Bateu o carro. N\u00e3o saber se ele ainda poderia estar vivo foi desolador. Jair Bolsonaro o Brasil te ama! Deus acima de todos! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1037942439976345600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luluca_21"}
{"id": 1037942139664166913, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 100496708, "username": "Fabi_Farias", "tweet": "@jairbolsonaro @jwmirisola @JairBolsonaros2 Feliz por sua recupera\u00e7\u00e3o! Por\u00e9m descanse e fique em boas m\u00e3os, Deus est\u00e1 cuidando de tudo!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Farias/status/1037942139664166913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2,jwmirisola,jairbolsonaro"}
{"id": 1037940067451449344, "date": "2018-09-07", "time": "00:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 930797878494334977, "username": "AmaroSullivan", "tweet": "Galera o bandido n\u00e3o agiu s\u00f3, tinha mais duas pessoas com ele. @jairbolsonaro  pic.twitter.com/U8Gxzy0rQh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmaroSullivan/status/1037940067451449344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037940029497245696, "date": "2018-09-07", "time": "00:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Eu jurava que a tentativa de homic\u00eddio ao Bolsonaro por parte da esquerda seria a \u00faltima carta na manga, depois que tudo que tentassem, realmente, n\u00e3o desse certo. Como Deus livrou Jair Bolsonaro, pra esquerda s\u00f3 sobrou a fraude das urnas eletr\u00f4nicas. Ou n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037940029497245696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939204863471616, "date": "2018-09-07", "time": "00:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1029845829161496576, "username": "Roberto80257486", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Joice, voc\u00ea \u00e9 incans\u00e1vel.  \u00c9 de uma for\u00e7a herculana. N\u00f3s torcemos por vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto80257486/status/1037939204863471616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037938124427599872, "date": "2018-09-07", "time": "00:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 931238539051913217, "username": "Pedrovfeitosa", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Presidente!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrovfeitosa/status/1037938124427599872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037937599086768128, "date": "2018-09-07", "time": "00:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@jairbolsonaro AL\u00d4 @policiafederal @MPF_PGR A A\u00c7\u00c3O FOI ORQUESTRADA, \u00c9 PRECISO IDENTIFICAR OS MANDANTES.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037937599086768128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,policiafederal,MPF_PGR"}
{"id": 1037936249909260288, "date": "2018-09-07", "time": "00:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@jairbolsonaro @angelicaguirele @EmbaixadaEUA Pe\u00e7o encarecidamente que voc\u00eas barrem a entrada de @GuilhermeBoulos e @Ticostacruz nos USAS\u00e3o comunistas e intolerantes. Sempre irei atualizar a lista de bandidos comunistas que querem entrar nos USA.", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037936249909260288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmbaixadaEUA,angelicaguirele,jairbolsonaro,GuilhermeBoulos,Ticostacruz"}
{"id": 1037936196524158976, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 931238539051913217, "username": "Pedrovfeitosa", "tweet": "@jairbolsonaro @henriolliveira @misscaviar Meu Deus \ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrovfeitosa/status/1037936196524158976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,henriolliveira,jairbolsonaro"}
{"id": 1037935353359945728, "date": "2018-09-07", "time": "00:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@jairbolsonaro @MarlonTg Pois v\u00e3o ter que esfaquear muita gente.Esramos contigo amigo. Abra\u00e7os e nos decis\u00e3o. O inimigo \u00e9 a esquerda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037935353359945728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,jairbolsonaro"}
{"id": 1037935264008753152, "date": "2018-09-07", "time": "00:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 931238539051913217, "username": "Pedrovfeitosa", "tweet": "@jairbolsonaro @DonaRegina100 @claudioedantas \u00c9 melhor Jair acordando presidente!! For\u00e7a!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedrovfeitosa/status/1037935264008753152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,DonaRegina100,jairbolsonaro"}
{"id": 1037934816883367936, "date": "2018-09-07", "time": "00:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@jairbolsonaro @MarlonTg Esquerdista n\u00e3o \u00e9 amigo, \u00e9 bandido que vive ao nosso lado, pronto para te passar a perna, te roubar ou te matar, antes s\u00f3 que ter bandido \u00e9 Marginal ao seu lado.N\u00e3o corra risco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1037934816883367936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,jairbolsonaro"}
{"id": 1037934628580016128, "date": "2018-09-07", "time": "00:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 930797878494334977, "username": "AmaroSullivan", "tweet": "E agora Jos\u00e9? @jairbolsonaro  https://twitter.com/avenaoficial/status/1037888570617475072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmaroSullivan/status/1037934628580016128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037934393027911680, "date": "2018-09-07", "time": "00:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@jairbolsonaro @celiadb12 @claudioedantas E AINDA TEM GENTE QUE ACREDITA QUE N\u00c3O PRECISAMOS DE UMA INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037934393027911680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,celiadb12,jairbolsonaro"}
{"id": 1037934218469421056, "date": "2018-09-07", "time": "00:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@QuebrandoOTabu Intolerantes s\u00e3o voc\u00eas da esquerda que agridem, cospem,esfaqueiam pessoas e se vitimizam com um discursinho idiota aprendido nas aulas de doutrina\u00e7\u00e3o. Mas respeito com JAIR BOLSONARO!O QUE PRECISO SER INTERROMPIDO \u00c9 A INTOLER\u00c2NCIA DE VOC\u00caS A PARTIR E AMANH\u00c3.  pic.twitter.com/aNFtWA8he1", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037934218469421056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037932592790757376, "date": "2018-09-07", "time": "00:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 66491744, "username": "leonidasmacedo", "tweet": "@jairbolsonaro @flaviomorgen @AnaMLopesFotos A resposta \u00e9 sim. Apenas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonidasmacedo/status/1037932592790757376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,flaviomorgen,jairbolsonaro"}
{"id": 1037931095453564928, "date": "2018-09-07", "time": "00:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4508388149, "username": "brunojordan_", "tweet": "@jairbolsonaro @CFCmaicon @leandroschultz_ Inacredit\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunojordan_/status/1037931095453564928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroschultz_,CFCmaicon,jairbolsonaro"}
{"id": 1037930850715947008, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1029845829161496576, "username": "Roberto80257486", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc A onda comunista \u00e9 mundial.  Isto \u00e9 hist\u00f3rico.  Vamos come\u00e7ar a limpar a sujeira dentro do nosso quintal. Depois, faremos como o Trump. Sair desta organiza\u00e7\u00e3o mafiosa de tent\u00e1culos mundiais.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto80257486/status/1037930850715947008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037930472217698304, "date": "2018-09-07", "time": "00:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 mais forte do que nunca e pronto para ser eleito Presidente do Brasil no 1\u00b0 TURNO!Deus acaba de nos dar mais um sinal de que o bem vencer\u00e1 o mal!Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!#For\u00e7aBolsonaro https://www.facebook.com/ResgataBR/videos/236309367058465/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1037930472217698304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929470978662401, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 43714549, "username": "basto61", "tweet": "@Fabi_Moller_ @Ro_Moller @SrtaLawyerBr17 @SchuldinerSieg @jairbolsonaro @PastorLiomar @TCelTito @luizaaspinola Vamos mudar nossa foto do perfil para o 17 pic.twitter.com/ubmzaFBOb8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basto61/status/1037929470978662401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizaaspinola,TCelTito,PastorLiomar,jairbolsonaro,SchuldinerSieg,SrtaLawyerBr17,Ro_Moller,Fabi_Moller_"}
{"id": 1037929251507515392, "date": "2018-09-07", "time": "00:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 43714549, "username": "basto61", "tweet": "@jairbolsonaro @TCelTito Bia ideia! Mas antes vamos mudar nossa foto perfil para o 17 do Bolsonaro pic.twitter.com/XTcn5ykNoi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basto61/status/1037929251507515392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TCelTito,jairbolsonaro"}
{"id": 1037929229193760768, "date": "2018-09-07", "time": "00:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@MiLick74 @Drica_Patriota N\u00e3o fale em guerra, fale em Vit\u00f3ria! #JairBolsonaroDurodeMatar #JairBolsonaro #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaroDurodeMatar,#JairBolsonaro,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1037929229193760768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Drica_Patriota,MiLick74"}
{"id": 1037926827677888512, "date": "2018-09-06", "time": "23:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 100496708, "username": "Fabi_Farias", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Obrigada por mandar not\u00edcias. Continuar em ora\u00e7\u00e3o pela vida dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Farias/status/1037926827677888512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037926297392033792, "date": "2018-09-06", "time": "23:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "O bom exemplo  @jairbolsonaro  vem de longe!!!  pic.twitter.com/4G6X0LTXGt", "replies": 2, "retweets": 28, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1037926297392033792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037926287896178688, "date": "2018-09-06", "time": "23:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 894703239685439488, "username": "AloisioNRocha", "tweet": "@FlavioBolsonaro Pra cima deles capit\u00e3o!!! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AloisioNRocha/status/1037926287896178688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037926273996214278, "date": "2018-09-06", "time": "23:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@jairbolsonaro @Leoni_a_jato @OGloboPolitica @OCriador se defende...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037926273996214278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,Leoni_a_jato,jairbolsonaro,OCriador"}
{"id": 1037926146518786048, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1037926146518786048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037925857678028801, "date": "2018-09-06", "time": "23:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 982305614645944320, "username": "MichaelSouzaMo3", "tweet": "@GTMacalossi @jairbolsonaro Eles est\u00e3o usando Eufemismos para tentar suavizar a situa\u00e7\u00e3o pesada que ocorreu.Isso foi s\u00e9rio! Deus Aben\u00e7oe voc\u00ea Bolsonaro!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MichaelSouzaMo3/status/1037925857678028801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GTMacalossi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037923388637900801, "date": "2018-09-06", "time": "23:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2241723354, "username": "ShindouT9", "tweet": "Jornal Sobre a Facada de Jair Bolsonaro - Fala dos candidatos a respeito do atentado:  http://youtu.be/2fTLyZur1wY?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShindouT9/status/1037923388637900801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037923386926587905, "date": "2018-09-06", "time": "23:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2241723354, "username": "ShindouT9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2fTLyZur1wY?aJornal\u00a0\u2026 Sobre a Facada de Jair Bolsonaro - Fala dos candidatos a respeito do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShindouT9/status/1037923386926587905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037923044277346304, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 894703239685439488, "username": "AloisioNRocha", "tweet": "@BolsonaroSP Desejo uma pronta recupera\u00e7\u00e3o ao capit\u00e3o @jairbolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AloisioNRocha/status/1037923044277346304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037922381459849216, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 88675853, "username": "jdllimma", "tweet": "@FlavioBolsonaro Isso mesmo... @jairbolsonaro#Bolsonaro17#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/jdllimma/status/1037922381459849216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037921201761542144, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 982305614645944320, "username": "MichaelSouzaMo3", "tweet": "Brasil acima de Tudo.Deus acima de Todos.Jair Bolsonaro. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MichaelSouzaMo3/status/1037921201761542144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921152054833152, "date": "2018-09-06", "time": "23:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@g_g_garci @ChelottiD Antes eu queria que a m\u00eddia divulgasse a verdade sobre Jair Bolsonaro. Agora eu s\u00f3 quero que ele saia dessa, e me permita votar nele.#forcaBolsonaro @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#forcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1037921152054833152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChelottiD,g_g_garci,jairbolsonaro"}
{"id": 1037920439450984448, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 298671820, "username": "PalomaFreitas80", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP For\u00e7a meu Presidente ! Descanse e o resto deixa com a gente. Precisamos de vc 100% a partir de 1\u00b0 de janeiro de 2019", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PalomaFreitas80/status/1037920439450984448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037920116586033152, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Gra\u00e7as a Deus! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1037920116586033152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037919758832857088, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas @ClaudeLuca_ Verdade Clau! O BRASIL jamais ser\u00e1 o mesmo depois deste crime contra Bolsonaro.#For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/RbGo7f47LM", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037919758832857088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaudeLuca_,claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037919628155080704, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 791103709463871488, "username": "FrankSilvaTI", "tweet": "@jairbolsonaro @flaviomorgen @AnaMLopesFotos N\u00e3o, mas n\u00e3o me importo, sou Bolsonaro at\u00e9 dentro do comit\u00ea comunista. Pode vir tentar me peitar!!!#bolsonaro17 pic.twitter.com/hbMv1G7U3g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/FrankSilvaTI/status/1037919628155080704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,flaviomorgen,jairbolsonaro"}
{"id": 1037919542033494016, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 784877972272607233, "username": "KarineAdv", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @trai_jader E ser\u00e1 no 1\u00ba TURNO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarineAdv/status/1037919542033494016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "trai_jader,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037919043100000257, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@jairbolsonaro @claudioedantas Cl\u00e1udio, estou chocada e desolada com uma barb\u00e1rie desta!#For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/ATvNypbWji", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037919043100000257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918926653538305, "date": "2018-09-06", "time": "23:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 161462718, "username": "HerbertDutervil", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP For\u00e7a a toda fam\u00edlia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerbertDutervil/status/1037918926653538305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918751029698560, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 841811302200819713, "username": "leandrovab1", "tweet": "@jairbolsonaro @MarlonTg Todos n\u00f3s que externamos apoio corremos esse risco. \u00c9 a triste realidade da \"democracia\" que temos no Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrovab1/status/1037918751029698560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarlonTg,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918200397275136, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP For\u00e7a Bolsonaro. Deus acima de todos. O bem vencer\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1037918200397275136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037918138820481024, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 53056521, "username": "gmonteirocosta", "tweet": "@FlavioBolsonaro Vamos na f\u00e9 que Deus ir\u00e1 ajudar o capit\u00e3o @jairbolsonaro. Deus n\u00e3o folga com a injusti\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmonteirocosta/status/1037918138820481024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037917947803648000, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 917415427361398784, "username": "sem100timento", "tweet": "@Gen_VillasBoas @DamadeferroBra @AsamiBanks E a democracia? Qual na\u00e7\u00e3o levaria a s\u00e9rio um pa\u00eds sob ditadura? Adeus investimento externo. N\u00e3o sou de nenhum partido, sempre votei nulo, mas sou contra esse candidato Jair Bolsonaro. Ele incita a viol\u00eancia como se fosse solu\u00e7\u00e3o, se aproveita do medo das pessoas para se promover", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sem100timento/status/1037917947803648000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AsamiBanks,DamadeferroBra,Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037917930091151361, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 100520656, "username": "clesiafraga", "tweet": "Fico imaginando se esse ataque a @jairbolsonaro fosse contra algum candidato de esquerda; o tamanho da confus\u00e3o que estaria no pa\u00eds. Ser\u00e1 que a imprensa tamb\u00e9m estaria empenhada em determinar que o criminoso agiu por conta pr\u00f3pria, como faz agora? #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/clesiafraga/status/1037917930091151361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037917718169759744, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@jairbolsonaro @deda_1981 #For\u00e7abolsonaro \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b pic.twitter.com/yxQwNq3cYU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037917718169759744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deda_1981,jairbolsonaro"}
{"id": 1037917632090042368, "date": "2018-09-06", "time": "23:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Estamos orando, Eduardo. Conte com o carinho de todos os amigos do Instituto Mises Brasil e dos ex-colegas da p\u00f3s em Escola \u00c1ustrica. Todos lamentamos muito o o ocorrido. For\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 258, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1037917632090042368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037917449751080960, "date": "2018-09-06", "time": "23:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker @crispcrispp @JonasCoelho  https://twitter.com/diehljoaoluiz/status/1037884528956788736?s=08\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1037917449751080960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JonasCoelho,crispcrispp,MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037916168772898816, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 596795365, "username": "jefferson_7_", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro\ud83c\udf1f@jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jefferson_7_/status/1037916168772898816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037915287427997697, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "@jairbolsonaro @igorpensar @JoaoGAnjos \u00c9 isso a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1037915287427997697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoGAnjos,igorpensar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037915111212703746, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@jairbolsonaro @Marcosboniatti @MoniqueCheker @RBonoro @alencarvital CEGO \u00e9 aquele que n\u00e3o que ver, Crime premeditado pra n\u00e3o dizer ensaiado, Com elementos sincronizados, Cada um com sua Fun\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, at\u00e9 o final do ato criminoso.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1037915111212703746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alencarvital,RBonoro,MoniqueCheker,Marcosboniatti,jairbolsonaro"}
{"id": 1037912175648681984, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 248217321, "username": "lerreirag", "tweet": "Juntos somos fortes! #For\u00e7aBolsonaro #JairBolsonaro  https://twitter.com/RudneyCoelho/status/1037864188817879040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lerreirag/status/1037912175648681984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911670516051968, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "@jairbolsonaro @carlosapmarques @dridegaspari @igorpensar @LetBbass Psolista*. Erro meu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1037911670516051968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LetBbass,igorpensar,dridegaspari,carlosapmarques,jairbolsonaro"}
{"id": 1037911643701878784, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "@jairbolsonaro @igorpensar @carlosapmarques @dridegaspari Psolista*. Erro meu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1037911643701878784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dridegaspari,carlosapmarques,igorpensar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037911617353248773, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "@jairbolsonaro @carlosapmarques @igorpensar Psolista*. Erro meu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1037911617353248773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igorpensar,carlosapmarques,jairbolsonaro"}
{"id": 1037910669381853189, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @lsmendonca51 @joicehasselmann N\u00e3o poder\u00e3o vir com esse discurso pois j\u00e1 identificaram mais tr\u00eas c\u00famplices!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1037910669381853189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,lsmendonca51,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037909081972006917, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 214253796, "username": "ThiagoHolanda_", "tweet": "@jairbolsonaro @wandfc Terrorismo e desespero!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoHolanda_/status/1037909081972006917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037908558866726913, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 513573546, "username": "Beneditokarlos", "tweet": "Ato deplor\u00e1vel, um verdadeiro atentado contra a democracia.Que n\u00e3o haja obst\u00e1culos e que seja apurado a fundo o ato de viol\u00eancia praticado contra o candidato @jairbolsonaro e contra a Democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beneditokarlos/status/1037908558866726913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037908329807245312, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 77522441, "username": "Deymmes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Z4XcYZCvOwo?a\u00a0\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS SOBRE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deymmes/status/1037908329807245312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037907974981931008, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@pegasus_digital @rcp01 Melhor discurso de Jair Bolsonaro que eu ja vi. #ForcaBolsonaro #DireitaUnida @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1037907974981931008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcp01,pegasus_digital,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037907533896314881, "date": "2018-09-06", "time": "22:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 133545005, "username": "fabiovbarreto", "tweet": "A tentativa de assassinato de Jair Bolsonaro \u00e0s v\u00e9speras do 7 de Setembro \u00e9 simb\u00f3lica:  querem, \u00e0 beira do 196* anivers\u00e1rio da nossa independ\u00eancia matar o candidato mais patriota que temos h\u00e1 tempos. Mas n\u00e3o conseguir\u00e3o! #ForcaBolsonaro #ForcaCapitao", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#ForcaCapitao", "link": "https://twitter.com/fabiovbarreto/status/1037907533896314881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904573040664576, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 174232994, "username": "mseabrap", "tweet": "Voc\u00eas viram? Ainda querem dialogar com a esquerda? Viram o que fizeram com @jairbolsonaro? Agora, tentem imaginar do que ser\u00e3o capazes de fazer QUANDO Bolsonaro ganhar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mseabrap/status/1037904573040664576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037904248225366016, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "@veramagalhaes Vera, vc \u00e9 uma das jornalistas q expalham fake news e dissimulam falas do candidato Jair Bolsonaro. Vcs incitam a viol\u00eancia nos discursos pol\u00edticos, qlqr tipo de viol\u00eancia a qlqr tipo de candidato a culpa \u00e9 de vcs jornalistas sem car\u00e1ter.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1037904248225366016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1037903055931498496, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2374114339, "username": "PortelaFred", "tweet": "Piada pronta Nome do agressor do #Bolsonaro Adelio BISPO #bolsonaroesfaqueado @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/PortelaFred/status/1037903055931498496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037902953288364033, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3702941116, "username": "Miquejimm", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/CNf_9WHZSwk?a\u00a0 \ud83d\udea8 O QUADRO DE JAIR BOLSONARO \u00c9 GRAVE !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/Miquejimm/status/1037902953288364033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037901987923349504, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "@samuelpeixoto Esse crime tem autoria, co-autoria e participa\u00e7\u00e3o de mais gente nessa empreitada!!! UM PLANO ADREDEMENTE PREPARADO! DICA - UM  PASSARINHO FALOU QUE TEVE ORIENTA\u00c7AO DE UMA MULHER NESSE CRIME CONTRA @jairbolsonaro MINAS GERAIS A TERRA DE INCONFIDENTES E TRAIDORES!!!", "replies": 3, "retweets": 20, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1037901987923349504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuelpeixoto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037900412446232577, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "@jairbolsonaro @JosyTellesVEVO @MoniqueCheker A cara \u00e9 PETISTAIsso \u00e9 do FACEBOOK dele pic.twitter.com/C13mPPrjXO", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037900412446232577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,JosyTellesVEVO,jairbolsonaro"}
{"id": 1037899871481724929, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 53735422, "username": "jacqueseanes", "tweet": "Primeira coisa a ser preservado \u00e9 a vida, vida de um pai de fam\u00edlia com idade maior que 60 anos. Vimos pessoas vibrarem com a tentativa de homic\u00eddio, Globo dizer que ele vai se vitimizar, mas o mais importante \u00e9 a recupera\u00e7\u00e3o dele. Pra mim \u00e9 block em quem zombou! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacqueseanes/status/1037899871481724929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037899807547899905, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "@SchuldinerSieg O senhor Deus e os anjos de luz evitaram a morte de @jairbolsonaro ! A vit\u00f3ria ser\u00e1 da Na\u00e7\u00e3o!  pic.twitter.com/sEBaZ97dFi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1037899807547899905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,jairbolsonaro"}
{"id": 1037899605265068032, "date": "2018-09-06", "time": "22:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 45125101, "username": "elianabragam", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Cretina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elianabragam/status/1037899605265068032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037898919831724034, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 283660861, "username": "gleitonfreire", "tweet": "Jornal Nacional 06/09/2018 - O atentado a Jair Bolsonaro:  http://youtu.be/zQp7kwaeFZM?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleitonfreire/status/1037898919831724034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037898464292528128, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 124156680, "username": "mairofeh", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YOkt-TclK_0?aBREAKING\u00a0\u2026: Brazilian Right-Wing Presidential Candidate Jair Bolsonaro Stabbed at", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mairofeh/status/1037898464292528128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037898008346734598, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@Bopressor20 @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @NiBarga @lordback5 Gl\u00f3ria Deus nas alturas Esse Her\u00f3i sim merece a medalha da inconfid\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037898008346734598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lordback5,NiBarga,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,Bopressor20"}
{"id": 1037897912964067329, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1531905510, "username": "FranklinsMTorre", "tweet": "Leandro Karnal comenta atendado a Jair Bolsonaro  https://www.youtube.com/attribution_link?a=SgxOyqz5Zao&u=%2Fwatch%3Fv%3D5DVr5T0Lr5s%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranklinsMTorre/status/1037897912964067329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897544385404928, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@jairbolsonaro @tonny_coxa @AVENAoficial Eram 3 homens e 2 mulheres", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037897544385404928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,tonny_coxa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037896615464321024, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2383782631, "username": "ferreyra_leo", "tweet": "#JairBolsonaro #For\u00e7a #Brasil #PatriaAmada #BrasilacimadetodosDeusacimadeTudo #Atentado  https://www.instagram.com/p/BnaKlsiA-4aBYkhu2oKnXRBRTA_WqoPy9u2z_80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1h3t49i2p4e69\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#For\u00e7a,#Brasil,#PatriaAmada,#BrasilacimadetodosDeusacimadeTudo,#Atentado", "link": "https://twitter.com/ferreyra_leo/status/1037896615464321024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896596661456897, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "Observando hoje as postagens de esquerda sobre a viol\u00eancia que o deputado Jair Bolsonaro sofreu, 99,99% \u00e9 de rep\u00fadio contra o agressor e 99,99% de apoio a recupera\u00e7\u00e3o e melhorias dele. V\u00ea s\u00f3 quanta diferen\u00e7a n\u00e9?! Pessoas educadas e civilizadas que sabem separar as coisas!", "replies": 4, "retweets": 25, "likes": 60, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1037896596661456897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896477736099840, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 48965198, "username": "rodrigodealmei", "tweet": "Curioso (ou lament\u00e1vel!) uma ex-presidente e candidata ao Senado se manifestar sobre o fato com @jairbolsonaro do jeito que fez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigodealmei/status/1037896477736099840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037894858340356096, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Pm1KusNPgio?aMISERICORDIA\u00a0\u2026! REVELA\u00c7\u00c3O TERRIVEL COM JAIR BOLSONARO E O BRASIL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037894858340356096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037894451702706176, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1543310132, "username": "BiancameloMelo", "tweet": "M\u00e9dico que fez a opera\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro, ressalta tamb\u00e9m sobre a falta de sangue nos hemocentros, muito s\u00e9rio! Uma doa\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante na vida de muitas pessoas, que hoje\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaJe2rljqv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tb10pbvpv9fd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiancameloMelo/status/1037894451702706176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893174939791360, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Em respeito ao deputado Jair Bolsonaro, que se recupera do atentado sofrido nesta quinta-feira (6), a campanha de Geraldo Alckmin suspendeu suas atividades nesta sexta-feira (7), adiando os compromissos previamente agendados.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037893174939791360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893086351904769, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@jairbolsonaro @allantercalivre @_soullast @JardeteGarrido @Eufiqueitane Quem muda um estado \u00e9 o Governador, Vc quando ver um Capim, Come ou fuma?  S\u00f3 pra identificar qual animal esquerdista vc \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1037893086351904769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eufiqueitane,JardeteGarrido,_soullast,allantercalivre,jairbolsonaro"}
{"id": 1037892892885438464, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Eu gosto do @jairbolsonaro e te agrade\u00e7o @MarceloTas por essa postura. Um abra\u00e7o Marcelo.Olha o FACEBOOK do bandido.Ele apoia o Lula.#For\u00e7aBolsonaro#EstouComBolsonaro pic.twitter.com/QFywVQCuMe", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037892892885438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloTas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037892642342948864, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@jairbolsonaro @allantercalivre @JardeteGarrido @praknowles Ei ARROMBADO ver se respeita o sentimento dessa Cidad\u00e3, Deixa de ser Lixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1037892642342948864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "praknowles,JardeteGarrido,allantercalivre,jairbolsonaro"}
{"id": 1037890125055705088, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/73AnnZ8jNd4?aO\u00a0 Autor do atentado de Jair Bolsonaro. O Tranco das FFAA Precisa ser forte, j\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037890125055705088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037889632518766592, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro Prestem aten\u00e7\u00e3o nesse alerta, lembrem de Tancredo neves. https://twitter.com/firstcitizensam/status/1037875755068411904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1037889632518766592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037887576772960256, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 986973922318012416, "username": "lucas_mises", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Que assim seja!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_mises/status/1037887576772960256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037887118859755521, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1013546258, "username": "rafuel2013", "tweet": "Jair Bolsonaro melhorar futuro presidente do BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafuel2013/status/1037887118859755521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886497662423041, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @BrbaraMirandaM1 Devia t\u00e1 trabalhando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037886497662423041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrbaraMirandaM1,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037886411255500805, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @AbadiadoCarmo Estou doida que esse cara seja leito s\u00f3 para ter o prezar de v\u00ea os seus eleitores quebrar a cara kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037886411255500805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbadiadoCarmo,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037886220502740998, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @OthinNorseGod E bom n\u00e9 j\u00e1 vi isto antes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037886220502740998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OthinNorseGod,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037886143503712257, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:54", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @GeremiasOCunha Guerra de que idiota", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037886143503712257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeremiasOCunha,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037886042626576384, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @PriscilaaFrez \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037886042626576384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PriscilaaFrez,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885911852351488, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @antireds Desgra\u00e7ados uma ova Quem deu a facada nele n\u00e3o foi a esquerda parem de semear \u00f3dio entre as pessoas e pq se dizem um povo de Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037885911852351488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antireds,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885697628229633, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1019262449906782209, "username": "Carvalho1918", "tweet": "@jairbolsonaro @CWB041 @LegolasConserv1 Simplesmente n\u00e3o existe isso de a compet\u00eancia ser da justi\u00e7a federal pelo mero fato dele ser deputado federal. A @MoniqueCheker mesmo disse isso. Tua forma\u00e7\u00e3o jur\u00eddica \u00e9 da onde?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalho1918/status/1037885697628229633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LegolasConserv1,CWB041,MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885669962641408, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @VPeroba Agora coloca o nome de Deus no final da frase ipocrita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037885669962641408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VPeroba,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885499413811201, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @Gislenetanaka Idioma ele n\u00e3o tem nada com o pt idiota mas tem com uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037885499413811201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gislenetanaka,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885148572917760, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @DanielD57514306 Teu cu seu arrombado so caga pela boca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037885148572917760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielD57514306,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037885045363695618, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @CrisCalRio  pic.twitter.com/E4cEkPArKr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037885045363695618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrisCalRio,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884770636709888, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2897502154, "username": "gildeniaguedes1", "tweet": "@jairbolsonaro Deus est\u00e1 co. Vc meu presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gildeniaguedes1/status/1037884770636709888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037884712935677952, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson Por pessoas como vc que o pa\u00eds da chegou de \u00f3dio sabe o que o cara falou que deu uma facada nele disse que Deus mandou ou seja uma pessoa dessa s\u00f3 pode ser doente mental mas querem fazer disso um \u00f3dio profundo entre direita e esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037884712935677952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884638587432960, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 272150624, "username": "egildocunha", "tweet": "@QuebrandoOTabu @elmoiam90 Pensei que o nome da p\u00e1gina fosse Quebrando O Tabu, n\u00e3o Jair Bolsonaro. Vaza!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egildocunha/status/1037884638587432960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elmoiam90,QuebrandoOTabu"}
{"id": 1037884308478992384, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2661896098, "username": "gabrielli8083", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Gente, os ditos defensores das mulheres, negros, gays etc se contradizem ao impor que essas pessoas s\u00f3 podem votar em quem eles entendem devido\ud83d\ude44 Mulher n\u00e3o vota com a vagina, mas com o c\u00e9rebro e consciente de seus objetivos e convic\u00e7\u00f5es!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielli8083/status/1037884308478992384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884253994995717, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 790453267, "username": "gospelmente", "tweet": "Criaram um Twitter pra zoar o ataque  com faca contra Jair Bolsonaro... olhem a quantidade de gente rindo de algo que poderia ter tirado a vida de um ser humano:  pic.twitter.com/WRdxHnXqQL", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 83, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gospelmente/status/1037884253994995717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883509917007872, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 319790856, "username": "ProfCosme", "tweet": "S\u00f3 tenho a lamentar, que este atentado a vida do candidato Jair Bolsonaro seja, satisfa\u00e7\u00e3o, para muitos, que ainda n\u00e3o entenderam a democracia, o valor da vida, a diversidade e a singularidade de cada pessoa.Cosme Dami\u00e3o professor mestre e escritor....  https://www.facebook.com/100002508178129/posts/1882069241886663/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ProfCosme/status/1037883509917007872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883343579361281, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 117277321, "username": "liviorochaa", "tweet": "@jairbolsonaro @JoaoNetto  pic.twitter.com/O95aLwdwFw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviorochaa/status/1037883343579361281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoNetto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037883288172617728, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1031987842153627649, "username": "Andersouza17", "tweet": "@BolsonaroSP \"Soldado que vai a guerra e tem medo de morrer \u00e9 um covarde!\" Deus est\u00e1 contigo @jairbolsonaro ! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Andersouza17/status/1037883288172617728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037883094638809088, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zlC14nP-alk?aVeja\u00a0\u2026 o momento em que o candidato Jair Bolsonaro sofre ataque durante com\u00edcio em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037883094638809088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037882522183651328, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 117277321, "username": "liviorochaa", "tweet": "@jairbolsonaro @JoaoNetto Hahahaha. Falei aqui pros meus irm\u00e3os que tu t\u00e1 no CROSSFIT, eles se espantaram que tu n\u00e3o posta \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviorochaa/status/1037882522183651328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoNetto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037882324405379072, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 76498315, "username": "gustavowilke", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro O Brasil ora por vc!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gustavowilke/status/1037882324405379072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037882213264777216, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2712794458, "username": "Diegopanin_", "tweet": "Vamos l\u00e1... o que aconteceu contra Jair Bolsonaro pode ser considero um ataque terrorista?#bolsonaroesfaqueado #ForcaBolsonaro #juizdefora obs: s\u00f3 coloquei as # para saber o pensamento de voc\u00eas... segue o jogo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#ForcaBolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/Diegopanin_/status/1037882213264777216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881912969314305, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 117277321, "username": "liviorochaa", "tweet": "@jairbolsonaro @JoaoNetto Bolsonaro vai al\u00e9m do pragmatismo das coisas postas em concretude. \u00c9 tbm um representante de id\u00e9ias que considero abomin\u00e1veis. Mas, de fato, o espa\u00e7o n\u00e3o permite muito mais que ser objetivo e enumerar pontos, hehe. S\u00d3 FALTOU ELE APARECER NUM BOX DE CROSSFIT, MACHO R\u00c9 R\u00c9 R\u00c9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviorochaa/status/1037881912969314305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoNetto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037881797944725504, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker @Carvalho1918 @CWB041 Corte r\u00e1pido \ud83d\udd2a \u00e9 Tramontina...#aovivasso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#aovivasso", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1037881797944725504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CWB041,Carvalho1918,MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037879819260846080, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2201209676, "username": "novajerusalem3", "tweet": "@jairbolsonaro , Estamos em ora\u00e7\u00e3o pela sua vida... esse epis\u00f3dio que aconteceu, foi para te fortificar ainda mais, voc\u00ea vai ser eleito n\u00e3o \u00e9 porque o povo quer, e sim porque DEUS quer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novajerusalem3/status/1037879819260846080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037879807466455040, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 476291651, "username": "ClayttonSillva", "tweet": "Impressionante ver gente comemorando mesmo que seja de maneira velada esse ato triste e nefasto contra @jairbolsonaro, desejo que voc\u00ea se recupere logo e volte o quanto antes para suas atividades.#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/ClayttonSillva/status/1037879807466455040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037879189209313280, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@jairbolsonaro @JosedamataDico @psl_sc NENHUMA NOTA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037879189209313280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,JosedamataDico,jairbolsonaro"}
{"id": 1037879037753024512, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 117277321, "username": "liviorochaa", "tweet": "@jairbolsonaro @JoaoNetto Para exemplificar melhor, alguns exemplos j\u00e1 que vc me perguntou: - desarmamento civil- demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas- \"imunidade\" para a pol\u00edcia - fim da pol\u00edtica de a\u00e7\u00f5es afirmativas- extin\u00e7\u00e3o do sistema de sa\u00fade universal(O espa\u00e7o \u00e9 pequeno)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviorochaa/status/1037879037753024512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoNetto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037878563222024192, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 69024109, "username": "adaiasceara", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 a esperan\u00e7a para um Brasil melhor. Essa \u00e9 a explica\u00e7\u00e3o para o atentado. J\u00e1 que a esquerda n\u00e3o consegue parar atrav\u00e9s de mentiras e cal\u00fanias, tentam com a morte. Deus guarde e proteja nosso futuro presidente. Jair Bolsonaro 17", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaiasceara/status/1037878563222024192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877418101489664, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "@Drica_Patriota Muito lindo, Deus est\u00e1 com @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1037877418101489664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Drica_Patriota,jairbolsonaro"}
{"id": 1037877188341710848, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@RedeGlobo @jornalnacional @jairbolsonaro @realwbonner @edugoldenberg Sempre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1037877188341710848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,realwbonner,jairbolsonaro,jornalnacional,RedeGlobo"}
{"id": 1037876492338954240, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 721940312852193281, "username": "Alefncmtoss", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Exatamente! Tentativa frustrada, por essa tentativa fizeram ele ter mais tempo de tv, r\u00e1dio, e olofotes, fizeram ele ter menos gasto na campanha, e o principal, elegeram ele no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alefncmtoss/status/1037876492338954240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1037876150968770560, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 785267221681561600, "username": "decliningstar", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLO VITTAR\ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM NOSSO DINHEIRO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/decliningstar/status/1037876150968770560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876017132720128, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 117277321, "username": "liviorochaa", "tweet": "@jairbolsonaro @JoaoNetto E se bem me lembro n\u00e3o me limitei a falar \"id\u00e9ias racistas e fascistas\". Falei tbm da bancada da bala do Congresso sendo linha auxiliar dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviorochaa/status/1037876017132720128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoNetto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037875675829596160, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 117277321, "username": "liviorochaa", "tweet": "@jairbolsonaro @JoaoNetto (+) um sujeito desses, autorit\u00e1rio por natureza, representa o oposto do que eu espero de um l\u00edder, que deve trabalhar pra unir um pa\u00eds e n\u00e3o incitar o \u00f3dio. O fato \u00e9 que o Mercado est\u00e1 animado com a possibilidade dele ganhar, justamente pq ele far\u00e1 o que \u00e9 anseio daquele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviorochaa/status/1037875675829596160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoNetto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037875424733421568, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1020701005523103744, "username": "drheliogois", "tweet": "Pe\u00e7o a todos que continuem orando por nosso Presidente Jair Bolsonaro! #verdade #coragem jairmessiasbolsonaro e @drheliogois #heliogois  https://www.instagram.com/p/BnaA9OEAi_K/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=dw1l15wo7oev\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#verdade,#coragem,#heliogois", "link": "https://twitter.com/drheliogois/status/1037875424733421568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drheliogois"}
{"id": 1037875271146319873, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1668221845, "username": "EdesioEd", "tweet": "\"Jair Bolsonaro\" #jairbolsonaro #For\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/kMqcsUJzoA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jairbolsonaro,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/EdesioEd/status/1037875271146319873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874642944503809, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 102781581, "username": "_Dom_Luigi", "tweet": "Muito estranho esse \"atentado\" acontecer logo ap\u00f3s pesquisa registrar crescimento no \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o do @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dom_Luigi/status/1037874642944503809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037874531992576001, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 117277321, "username": "liviorochaa", "tweet": "@jairbolsonaro @JoaoNetto N\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil pra ele mobilizar as bancadas mais conservadoras junto do Centr\u00e3o para aprovar o que bem entender, dada a total falta de republicanismo nessa representa\u00e7\u00e3o. Para al\u00e9m disso, o or\u00e7amento \u00e9 de iniciativa do Executivo - e isso n\u00e3o \u00e9 uma bobagem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviorochaa/status/1037874531992576001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoNetto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037874520424636417, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 970658030554673152, "username": "Ricardo79858501", "tweet": "ATENTADO COVARDE E CRIMINOSO CONTRA JAIR BOLSONARO. N\u00c3O NOS INTIMIDAR\u00c3O! A Esquerda covarde e criminosa tenta eliminar quem se op\u00f5easeu projeto de poder.  pic.twitter.com/3XABZqvsll", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo79858501/status/1037874520424636417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874311057600512, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 947672828723302400, "username": "Yurixim1", "tweet": "@jairbolsonaro @AcordouAcordou Ele vai ficar mais forte do que nunca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yurixim1/status/1037874311057600512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,jairbolsonaro"}
{"id": 1037874073773080576, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 893835554999218176, "username": "blogmaxbezerra", "tweet": "Atentado (V\u00cdDEO) Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora \u2013 Confira\u00a0v\u00eddeo  http://maxbezerra.com.br/2018/09/06/atentado-video-jair-bolsonaro-e-esfaqueado-durante-ato-de-campanha-em-juiz-de-fora-confira-video/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/f02U2xpHGr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogmaxbezerra/status/1037874073773080576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874028931948544, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 102781581, "username": "_Dom_Luigi", "tweet": "O \"atentado\" do @jairbolsonaro \u00e9 fake. S\u00f3 essa porra de time do @VascodaGama que n\u00e3o \u00e9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dom_Luigi/status/1037874028931948544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,VascodaGama"}
{"id": 1037873818495275008, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 756141170, "username": "eddufortalclean", "tweet": "Me compade\u00e7o ao candidato Jair Bolsonaro e repudio o atentado que fere nossa democracia e as diferen\u00e7as de opini\u00f5es!!! Nada justifica isso!!!#for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/eddufortalclean/status/1037873818495275008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872377282093062, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2577367214, "username": "abraaodefreitas", "tweet": "@pocsofredora cristo volta \u00e0 terra para aumentar o corte no abd\u00f4men de jair bolsonaro  pic.twitter.com/ajqMYRc3Sq", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraaodefreitas/status/1037872377282093062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pocsofredora"}
{"id": 1037871256710914048, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 102781581, "username": "_Dom_Luigi", "tweet": "Que o @jairbolsonaro leve uma surra bem grande, mas que seja nas urnas, ok?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dom_Luigi/status/1037871256710914048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037870868679061504, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 806654412303253506, "username": "ladybirdmanuu", "tweet": "@jairbolsonaro @_Dom_Luigi True", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ladybirdmanuu/status/1037870868679061504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Dom_Luigi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037870223263780864, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 913907200107646978, "username": "NirlandoCruz", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Como assim a culpa \u00e9 da v\u00edtima que incentivou a viol\u00eancia? Campo ideol\u00f3gico oposto, entendi. Pq quando apareceu aquele tiro na caravana de Lula foram os machistas, facistas, racistas aquele circo todo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NirlandoCruz/status/1037870223263780864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037869939233878016, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro At\u00e9 onde eu li, desde que foi eleito presidente dos EUA, Donald Trump j\u00e1 sofreu 9 tentativas de homic\u00eddio por parte da \"esquerda democr\u00e1tica\". Jair Bolsonaro ainda nem foi eleito e j\u00e1 conta com 1 tentativa vinda do mesmo grupo.Mas \u00e9 s\u00f3 coincid\u00eancia, besteira.", "replies": 1, "retweets": 17, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037869939233878016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869922641223681, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 554845554, "username": "ColaresEmmanuel", "tweet": "@jairbolsonaro @Desesquerdizada Petista comunista do infernoPobre de Minas e pobre do Brasil @dilmabr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ColaresEmmanuel/status/1037869922641223681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037868107396800512, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 229969971, "username": "thiagomariz_", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagomariz_/status/1037868107396800512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037867925397483520, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3296468001, "username": "gilsousa299", "tweet": "A ficha n\u00e3o caiu\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d com esse atentado contra Bolsonaro. Mas Deus \u00e9 Fiel e jaja tudo vai estar bem.@jairbolsonaro  Deus \u00e9 contigo! Mil cair\u00e3o ao teu lado e dez mil a tua direita mas tu \u00f1 ser\u00e1 atingido. \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/gilsousa299/status/1037867925397483520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037867700150779904, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2220099296, "username": "tiagomourao32", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Aqui em Fortaleza Cear\u00e1 o pcc faz amea\u00e7as a quem declarar apoio a Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagomourao32/status/1037867700150779904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037866150699442181, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3379707563, "username": "jardel_madrid7", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro! Voc\u00ea \u00e9 a \u00fanica esperan\u00e7a que n\u00f3s cidad\u00e3o de bem temos. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jardel_madrid7/status/1037866150699442181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037866142394712064, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 847431457, "username": "pasttor7", "tweet": "#FOR\u00c7ACAPIT\u00c3O #JairBolsonaro#tecnodia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ACAPIT\u00c3O,#JairBolsonaro,#tecnodia", "link": "https://twitter.com/pasttor7/status/1037866142394712064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865941177167873, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos @SandraTavares96 Pior n\u00e9 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037865941177167873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraTavares96,AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037865885460037632, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "Em ora\u00e7\u00e3o por nosso candidato a presidente @jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/nTNS0vM9x8", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037865885460037632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037865671948951554, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "URGENTE!! O atentado contra Jair Bolsonaro  https://youtu.be/v1dpRX5GrAI\u00a0 via @YouTubeEstamos vivendo um dia hist\u00f3rico e muito triste Diego.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037865671948951554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865548569305088, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "O que se sabe sobre o ataque a Jair Bolsonaro.  http://bit.ly/2wRpFS5\u00a0 pic.twitter.com/BVsx3a6YHb", "replies": 8, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037865548569305088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865230058102786, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 763886609045553153, "username": "germ_lopez10", "tweet": "@jairbolsonaro Sabem vao peder no voto. e partem para violencia, fora comunistas(verdadeiros facista), assassinos, estrupadores e ladroes. Brasil acima d todos. God prime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/germ_lopez10/status/1037865230058102786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037865094846316544, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 257643070, "username": "crisband", "tweet": "@BlogdoNoblat @NarradorDaBolsa Tem raz\u00e3o.  Mais eu acredito tanto no @jairbolsonaro, que n\u00e3o admito falar mal dele. Muito menos na situa\u00e7\u00e3o que ele est\u00e1!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisband/status/1037865094846316544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1037864432507019264, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 763886609045553153, "username": "germ_lopez10", "tweet": "@jairbolsonaro Galera agora eh ir pras ruas. tirar esses comunas q estao a mais de 20 anos roubando o pais so na alternancia do poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/germ_lopez10/status/1037864432507019264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037863847359639552, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:18", "timezone": "CDT", "user_id": 102195701, "username": "heberthve", "tweet": "O homem l\u00e1, esfaqueado, lutando pela vida num leito hospitalar e aqui gente destilando \u00f3dio e mentira...parem um minuto, fa\u00e7am uma ora\u00e7\u00e3o e pe\u00e7am pelo pronto restabelecimento do ser humano Jair Bolsonaro, e aproveitem e pe\u00e7am luz na suas vidas tamb\u00e9m, basta de tanto rancor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heberthve/status/1037863847359639552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863285440356352, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 321296479, "username": "makavelizando", "tweet": "Voc\u00ea, crist\u00e3o, apoiador ou n\u00e3o de Jair Bolsonaro, coloque ele em suas preces. Pe\u00e7a que D'us recupere sua sa\u00fade. Fa\u00e7a o que Jesus espera de voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/makavelizando/status/1037863285440356352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863083761381376, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1015242678165000192, "username": "Isaiaspr8", "tweet": "@jairbolsonaro @DiasSaradias Acusar nos outros o defeito que \u00e9  seu. Esquerda sendo esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Isaiaspr8/status/1037863083761381376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiasSaradias,jairbolsonaro"}
{"id": 1037862695893172224, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro O cirurgi\u00e3o diz que Jair Bolsonaro j\u00e1 recobrou consci\u00eancia e que o quadro \u00e9 est\u00e1vel. O tempo de recupera\u00e7\u00e3o, segundo os m\u00e9dicos, \u00e9 de dois meses. Via @o_antagonista Descansa, presidente!Agora \u00e9 com a gente, pode deixar!", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037862695893172224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037862657385267202, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 321296479, "username": "makavelizando", "tweet": "Sou completamente contr\u00e1rio a v\u00e1rias posi\u00e7\u00f5es do Canditado Jair Bolsonaro... pois acho que muitas de suas ideias s\u00e3o prejudiciais para as minorias do nosso pa\u00eds. +", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/makavelizando/status/1037862657385267202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861902783848448, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 287218586, "username": "ediutobarros", "tweet": "@Salmitooficial \u00c9 inadmiss\u00edvel quaisquer forma de viol\u00eancia, todos n\u00f3s  temos  o direito de divergir ou opinar sobre diversos assuntos, por\u00e9m  j\u00e1  mais se deve  sair atacando as pessoas simplesmente porque pensa diferente  , que o candidato jair Bolsonaro se recupere logo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ediutobarros/status/1037861902783848448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Salmitooficial"}
{"id": 1037861718548987905, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3095648578, "username": "_FelipeMeira_", "tweet": "@paddypower @UFCPI @darrentill2 Darren manda uma for\u00e7a no S\u00e1bado para o @jairbolsonaro , ele precisa agora de toda a apoio, ele sofreu um atentado \u00e0 faca igual vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_FelipeMeira_/status/1037861718548987905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "darrentill2,UFCPI,paddypower,jairbolsonaro"}
{"id": 1037860600242753536, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 41872745, "username": "JairoVendramini", "tweet": "#ForcaBolsonaro lendo os coment\u00e1rios fazendo piada com o @jairbolsonaro penso que chegamos ao fundo do po\u00e7o e a bestialidade completa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JairoVendramini/status/1037860600242753536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037860333619163137, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 258540939, "username": "matheusrez", "tweet": "O homem l\u00e1, esfaqueado, lutando pela vida num leito hospitalar e aqui gente destilando \u00f3dio e mentira...parem um minuto, fa\u00e7am uma ora\u00e7\u00e3o e pe\u00e7am pelo pronto restabelecimento do ser humano Jair Bolsonaro, e aproveitem e pe\u00e7am luz na suas vidas tamb\u00e9m, basta de tanto rancor", "replies": 10, "retweets": 11, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrez/status/1037860333619163137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860198185136129, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 983521677605834752, "username": "_marioneto", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @TrumpDonaldi @bruna_hawk MANO \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marioneto/status/1037860198185136129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bruna_hawk,TrumpDonaldi,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037860079121440768, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 885272344880697344, "username": "AlexadreCarlos2", "tweet": "@gugachacra Boa, Guga!Assim \u00e9 que se faz  jornalismo s\u00e9rio.Que Deus conceda for\u00e7as ao ser humano, Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexadreCarlos2/status/1037860079121440768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gugachacra"}
{"id": 1037859438458281986, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "E s\u00e9rio isso? Encena\u00e7\u00e3o? Caralho a tentativa de homic\u00eddio contra Jair Bolsonaro foi filmada ao vivo por milhares de pessoas, foi presencianda por outras milhares de pessoas, n\u00e3o houve encena\u00e7\u00e3o, o fato \u00e9 que o bandido era do PSOL, acho bom vcs se preocuparem e com rabo de vcs...  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1037859438458281986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859424348590080, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@g1politica Ataque \u00e0 democracia \u00e9 quando o @jairbolsonaro profere contra a popula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o o apoia palavras de \u00f3dio! Isso que aconteceu com ele foi tentativa de assassinato. Sabia que muitos brasileiros passam por isso diariamente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037859424348590080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037859386251591681, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CNf_9WHZSwk?a\u00a0\ud83d\udea8 O QUADRO DE JAIR BOLSONARO \u00c9 GRAVE !! #CanalSandroRocha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CanalSandroRocha", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037859386251591681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037859030373474305, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1021213158835441670, "username": "maju28932807", "tweet": "@jairbolsonaro @HugoRebal Verdade! Esse e tantos outros que disseminaram not\u00edcias falsas a respeito dele.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maju28932807/status/1037859030373474305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoRebal,jairbolsonaro"}
{"id": 1037858691620511744, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @SimoneM71524781 Sa\u00fade p\u00fablica do PT que voc\u00eas tanto criticam Pois \u00e9... Ir\u00f4nico n\u00e9 ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037858691620511744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneM71524781,jairbolsonaro"}
{"id": 1037858142225358850, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 71333345, "username": "DvanirCatunda", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Essa sra \u00e9 uma vergonha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DvanirCatunda/status/1037858142225358850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037857880609890306, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Saiba quem \u00e9 o homem que esfaqueou Jair Bolsonaro . https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,saiba-quem-e-o-agressor-de-bolsonaro,70002491501\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037857880609890306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857431467032576, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 155070410, "username": "fabiortajra", "tweet": "Este ato contra o candidato Jair Bolsonaro reflete o desequil\u00edbrio dos formadores de partidos pol\u00edticos. O extremismo pol\u00edtico n\u00e3o pode superar o valor da vida humana. Lament\u00e1vel.  #Sa\u00fadeBolsonaro. pic.twitter.com/YHy2hP1wDR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Sa\u00fadeBolsonaro", "link": "https://twitter.com/fabiortajra/status/1037857431467032576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857411569274880, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 239974912, "username": "KleytonPires", "tweet": "@GustavoMMendes @ManuelaDavila o cara diz , \"viol\u00eancia gera viol\u00eancia\", agora responde, qual viol\u00eancia @jairbolsonaro  cometeu com esse cara?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KleytonPires/status/1037857411569274880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,GustavoMMendes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037856411663970307, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 35321094, "username": "MarcelloRego", "tweet": "Grav\u00edssimo o fato com @jairbolsonaro. Que ele possa se restabelecer o quanto antes. Foi um atentado contra ele e a democracia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloRego/status/1037856411663970307", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037855043737804801, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:19", "timezone": "CDT", "user_id": 983521677605834752, "username": "_marioneto", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @TrumpDonaldi @Bruna_Hawk Ele fala exatamente o que o companheiro a\u00ed de cima falou. Voc\u00eas que OUVEM demais. Ouvem algo dito de uma maneira e jogam aos quatro ventos de outra maneira que os conv\u00e9m.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marioneto/status/1037855043737804801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruna_Hawk,TrumpDonaldi,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037854979753738240, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1015242678165000192, "username": "Isaiaspr8", "tweet": "O atentado contra @jairbolsonaro \u00e9 a prova que o problema do Brasil n\u00e3o s\u00e3o armas e sim id\u00e9ias, a viol\u00eancia contra homens de bem s\u00e3o dignas de rep\u00fadio veemente da sociedade. #For\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aMito Jair Bolsonaro 17 \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/jftDDMigKq", "replies": 2, "retweets": 21, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/Isaiaspr8/status/1037854979753738240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037854265275023361, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/mayconlondres/status/1037835531193856006\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037854265275023361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037854054481883136, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1023672038333075457, "username": "VoluntarioO", "tweet": "@CassandraRules @PrisonPlanetTV Jair Bolsonaro is the happiest person I have ever seen walk this earth. His genuine smile and charisma are more powerful than any force from his words. He isn't finished walking this earth. His next footsteps will shake the ground and the axis of history will be changed forever.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VoluntarioO/status/1037854054481883136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PrisonPlanetTV,CassandraRules"}
{"id": 1037854018540896256, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037834529124298754\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037854018540896256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853847086137347, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 117277321, "username": "liviorochaa", "tweet": "@jairbolsonaro @JoaoNetto Justificam oq? Se for a audi\u00eancia em torno dele, eu acho que sim. N\u00e3o considero pouco relevante o que ele diz. E n\u00e3o gostaria de ver um sujeito com as id\u00e9ias dele na Presid\u00eancia. N\u00e3o \u00e9 apenas a Economia o elemento indutor de voto pra mim, ao contr\u00e1rio do mercado financeiro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviorochaa/status/1037853847086137347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoNetto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037853803805073410, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1023672038333075457, "username": "VoluntarioO", "tweet": "@michaelbeatty3 @Redheaded_Jenn @zola1611 @RealSlimNOLA @SKYRIDER4538 @DonnaWR8 @RuthieRedSox @grizzlemeister @StacyLStiles @thebradfordfile @zonum_ettevy @Fuctupmind Jair Bolsonaro is the happiest person I have ever seen walk this earth. His genuine smile and charisma are more powerful than any force from his words. He isn't finished walking this earth. His next footsteps will shake the ground and the axis of history will be changed forever.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VoluntarioO/status/1037853803805073410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fuctupmind,zonum_ettevy,thebradfordfile,StacyLStiles,grizzlemeister,RuthieRedSox,DonnaWR8,SKYRIDER4538,RealSlimNOLA,zola1611,Redheaded_Jenn,michaelbeatty3"}
{"id": 1037853729289064448, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037853729289064448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853644337623041, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1023672038333075457, "username": "VoluntarioO", "tweet": "@rektredpill @PolishPatryot Jair Bolsonaro is the happiest person I have ever seen walk this earth. His genuine smile and charisma are more powerful than any force from his words. He isn't finished walking this earth. His next footsteps will shake the ground and the axis of history will be changed forever.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VoluntarioO/status/1037853644337623041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolishPatryot,rektredpill"}
{"id": 1037853536858648578, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/NAS_RUAS/status/1037824458478821376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037853536858648578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853467501633536, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1023672038333075457, "username": "VoluntarioO", "tweet": "@CassandraRules Jair Bolsonaro is the happiest person I have ever seen walk this earth. His genuine smile and charisma are more powerful than any force from his words. He isn't finished walking this earth. His next footsteps will shake the ground and the axis of history will be changed forever.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VoluntarioO/status/1037853467501633536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CassandraRules"}
{"id": 1037853131910959104, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8T9HMu6SNA0?aEduardo\u00a0\u2026 Bolsonaro EMOCIONADO fala da situa\u00e7\u00e3o do Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037853131910959104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037853043432284160, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "#ForcaBolsonaro \"Os fascistas do futuro chamar\u00e3o a si mesmos de antifascistas.\" O povo de bem est\u00e1 contigo @jairbolsonaro, estamos de esperando, o Brasil precisa de voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037853043432284160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853022112636930, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037816115374825472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037853022112636930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037852599205220353, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 886054346185748480, "username": "limeira_ju", "tweet": "S\u00f3 fico de olho na hipocrisia de uma certa galera que zombou quando a Marisa Let\u00edcia (esposa do Lula) morreu e agora pedindo respeito ao Jair Bolsonaro. Deus t\u00e1 vendo, pessoal.#Facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/limeira_ju/status/1037852599205220353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851914027888646, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 369719236, "username": "JotaFerres", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @marcofeliciano \u00c9 triste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaFerres/status/1037851914027888646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037851825695846401, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @ClaudiaBorin Cria vergonha e para de compartilhar montagem falsa, sua fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037851825695846401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaudiaBorin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037850953788129282, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1034919586058133506, "username": "IsraelMaia17", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro @jairbolsonaro rezando por vc!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/IsraelMaia17/status/1037850953788129282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037850456263983110, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 242345832, "username": "windmateus", "tweet": "Se eu fosse #JairBolsonaro recome\u00e7aria a campanha dizendo: \"vote em mim que eu tenho o corpo fechado\" #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/windmateus/status/1037850456263983110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850102499553281, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 57660864, "username": "CLEBER_CARNEIRO", "tweet": "O que se sabe sobre o suspeito de esfaquear Jair Bolsonaro https://g1.globo.com/mg/grande-minas/noticia/2018/09/06/o-que-se-sabe-sobre-o-suspeito-de-esfaquear-jair-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CLEBER_CARNEIRO/status/1037850102499553281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850012322021379, "date": "2018-09-06", "time": "18:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 78470778, "username": "tabsbarbosa", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa @AlbaBezta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tabsbarbosa/status/1037850012322021379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro,AlbaBezta"}
{"id": 1037849685975814145, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 117277321, "username": "liviorochaa", "tweet": "@jairbolsonaro @JoaoNetto Vem c\u00e1, bicho. O cara defende supress\u00e3o de direitos de minorias, fala em metralhar advers\u00e1rios, enaltece a ditadura militar, fora outros muitos absurdos e vc acha que h\u00e1 uma demoniza\u00e7\u00e3o? S\u00e9rio que ele n\u00e3o deu mostras suficientes de ser, no m\u00ednimo, um autorit\u00e1rio?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviorochaa/status/1037849685975814145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoNetto,jairbolsonaro"}
{"id": 1037848753166794752, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3375989727, "username": "ekdoky", "tweet": "@jairbolsonaro @euclarice @AVENAoficial Liberdade de express\u00e3o \u00e9 uma coisa que n\u00e3o existe mesmo ein?!Que povo mais hip\u00f3crita, reclamam por querer seguir uma ideologia mas quando vem algu\u00e9m e discorda acha ruim, minha nossa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ekdoky/status/1037848753166794752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,euclarice,jairbolsonaro"}
{"id": 1037848478205046786, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @AAugustoSoares_ N\u00e3o use o nome de Deus em v\u00e3o, principalmente para quem prega o \u00f3dio, a viol\u00eancia, o racismo e a homofobia. Passar 30 anos na C\u00e2mara, sendo um dos mais faltosos, \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037848478205046786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AAugustoSoares_,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037846865344163849, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 71604580, "username": "well986", "tweet": "Triste demais ver as pessoas comemorando o fato ocorrido com o Jair Bolsonaro, vejo muito mais \u00f3dio nessas pessoas do que nas Fake news que dizem que ele prega o \u00f3dio. Lament\u00e1vel #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/well986/status/1037846865344163849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846654144196608, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2431074565, "username": "MarllySt", "tweet": "@jairbolsonaro @franciscomacsoa @RafaellaMagal16", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarllySt/status/1037846654144196608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,jairbolsonaro,RafaellaMagal16"}
{"id": 1037846302766362625, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro#PresidenteBolsonaro17#PrimeiroTurno17#JairBolsonaro#BrasilAcimaDeTudo#DeusAcimaDeTodos#Bolsonaro2018  https://www.instagram.com/p/BnZztB_HG4S9UdDgo4aflQD4sqKXXH3qLfQXpA0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3ewj6hq4lvmb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#PresidenteBolsonaro17,#PrimeiroTurno17,#JairBolsonaro,#BrasilAcimaDeTudo,#DeusAcimaDeTodos,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1037846302766362625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846120381259782, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 200486859, "username": "edinhofontenele", "tweet": "Obviamente temos que repudiar qualquer ato criminoso desse que aconteceu com @jairbolsonaro. Contudo, n\u00e3o podemos esquecer que isso, possivelmente, \u00e9 um ato reativo. \u00c9 a velha m\u00e1xima: voc\u00ea colhe o que planta. Quer plantar \u00f3dio pra colher flores? Jamais! Bom Jair repensado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edinhofontenele/status/1037846120381259782", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037845866936193024, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 934810602396176384, "username": "JOCordeiro6", "tweet": "@jairbolsonaro  sou O- se precisar do meu sangue conte comigo #brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasil", "link": "https://twitter.com/JOCordeiro6/status/1037845866936193024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037845115426013185, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 25146115, "username": "pcesarsampaio", "tweet": "ATENTADO CONTRA JAIR BOLSONAROVamos aos fatos:1. Bolsonaro sofreu um atentado e n\u00e3o um 'ataque', como os jornalistas de esquerda est\u00e3o tentando convencer ao povo brasileiro;2. Um cidad\u00e3o comum sofre, sim,...  https://www.facebook.com/100005755353816/posts/949441381924365/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcesarsampaio/status/1037845115426013185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844841865117696, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2431074565, "username": "MarllySt", "tweet": "Me d\u00f3i muito ver pessoas na minha pr\u00f3pria fam\u00edlia tirando sarro da situa\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro, espero mesmo q nenhum deles passe por algo semelhante. Eu me envergonho demais. Tenho nojo.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarllySt/status/1037844841865117696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037844405942722560, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "@RadioLondon5 @sabarth2013 Todos que estiverem conspirando contra @jairbolsonaro tem que ser punidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1037844405942722560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sabarth2013,RadioLondon5,jairbolsonaro"}
{"id": 1037844313399615489, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 102781581, "username": "_Dom_Luigi", "tweet": "Ainda bem que o porte de arma de fogo \u00e9 proibido, n\u00e9 @jairbolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dom_Luigi/status/1037844313399615489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037844118188290048, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "O @jairbolsonaro n\u00e3o vai poder fazer a campanha por alguns dias, isso ser\u00e1 responsabilidade de cada um de n\u00f3s. #For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037714404979163137\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037844118188290048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037844093769056256, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 113492297, "username": "LuizDoglas", "tweet": "@jairbolsonaro Boa recupera\u00e7\u00e3o Presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizDoglas/status/1037844093769056256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037844024466526208, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 100655944, "username": "analima1970", "tweet": "@CatarinaB8 Sra. Catarina, estamos pedindo preces para todos por Jair Bolsonaro. Que, em suas preces, ele seja lembrado. \"Feliz \u00e9 a na\u00e7\u00e3o cujo Deus \u00e9 o Senhor\"! \ud83d\ude4f\ud83c\udf37", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analima1970/status/1037844024466526208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CatarinaB8"}
{"id": 1037843938550448128, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1019262449906782209, "username": "Carvalho1918", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker @CWB041 Se a tentativa for vista como relacionada ao seu exerc\u00edcio como deputado federal, certamente. Mas, ao meu ver, foi relacionada a sua condi\u00e7\u00e3o de candidato. Por isso a d\u00favida.", "replies": 7, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalho1918/status/1037843938550448128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CWB041,MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037843479290896385, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 16879273, "username": "cezarmonteiro", "tweet": "@OdeCarvalho @jairbolsonaro @joicehasselmann Vejam o meliante com membros de sua organiza\u00e7\u00e3o criminosa. pic.twitter.com/4I8L5JVV7T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cezarmonteiro/status/1037843479290896385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,OdeCarvalho"}
{"id": 1037843267419885569, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1028249279251529728, "username": "MatosGondim", "tweet": "BBC News - Jair Bolsonaro, Brazil's presidential front-runner, stabbed at rally  https://www.bbc.co.uk/news/world-latin-america-45441447\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatosGondim/status/1037843267419885569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842568233603078, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "Que Deus aben\u00e7oe e restabele\u00e7a a sa\u00fade de @jairbolsonaro e tenha piedade do resto do Brasil.#For\u00e7abolsonaro#EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037842568233603078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037842395889577985, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2285049093, "username": "FGNBarros", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/vNIndewPSs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FGNBarros/status/1037842395889577985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037842307977019392, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 384856915, "username": "ganpir", "tweet": "Brasileiro gosta tanto do Jair Bolsonaro que est\u00e1 doido para ver o sangue dele espirrando pra acreditar que \u00e9 verdade, mas at\u00e9 agora, nada. Isso s\u00f3 demonstra como a empatia n\u00e3o se cria do nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganpir/status/1037842307977019392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842131694612480, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 80859759, "username": "eltinsales", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @PedroVater @CrisCr_1997 @ThieresRocha eu e quem estuda hist\u00f3ria pic.twitter.com/e3Vtu4nnMy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltinsales/status/1037842131694612480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThieresRocha,CrisCr_1997,PedroVater,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037842043953922049, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 194005670, "username": "patshiee", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa Ele perdeu os movimentos das pernas ou levou uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patshiee/status/1037842043953922049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841851569582080, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 64500116, "username": "faradrosevard", "tweet": "\"Brasil is my party\" Was the stamp in the t-shirt that candidate Jair Bolsonaro was wearing when he was stabbed in a public square #BrasilElections", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrasilElections", "link": "https://twitter.com/faradrosevard/status/1037841851569582080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841749035626496, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1019262449906782209, "username": "Carvalho1918", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker N\u00e3o sabia que seria crime de compet\u00eancia da Justi\u00e7a Federal.", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalho1918/status/1037841749035626496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037841188718555136, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1242490886, "username": "AnaPaula_Advoc", "tweet": "#JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AnaPaula_Advoc/status/1037841188718555136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841133261467654, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2564533712, "username": "ricardo1tavares", "tweet": "Muito legal ver todos os candidatos  postando mensagens para Jair Bolsonaro. Tamb\u00e9m desejo que ele se recupere logo.N\u00e3o gosto dele e nem de suas ideias. E uma dos motivos \u00e9 esse. Jair Bolsonaro ironiza ataque contra caravana de Lula. https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo1tavares/status/1037841133261467654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839657738928138, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 42626592, "username": "Domingos_Neto", "tweet": "Repudio veementemente o atentado contra Jair Bolsonaro.  pic.twitter.com/cZ5f0LIK3Y", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Domingos_Neto/status/1037839657738928138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839361889452033, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 711181540458414081, "username": "macksoldier", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @jpcalil87 Montagem tosca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macksoldier/status/1037839361889452033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jpcalil87,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037838766617059328, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 80859759, "username": "eltinsales", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @PedroVater @CrisCr_1997 se a cristina diz n\u00e9 ent\u00e3o t\u00e1 rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltinsales/status/1037838766617059328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrisCr_1997,PedroVater,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037838625193504768, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @WegdonP @marcofeliciano Concordo com voc\u00ea a viol\u00eancia vem deis do imptima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037838625193504768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,WegdonP,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037838488849313793, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 826580063437074432, "username": "bonfimgbs", "tweet": "@olucassalles N\u00e3o voto no @jairbolsonaro. Mas voc\u00ea \u00e9 um canalha de marca maior!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bonfimgbs/status/1037838488849313793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles,jairbolsonaro"}
{"id": 1037838272691621888, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Verdade mo\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1037838272691621888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037838204995420161, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 175395945, "username": "fatimavvilanova", "tweet": "Repudio o atentado a Jair Bolsonaro, como repudiaria qualquer que fosse o canditato. Barb\u00e1rie...", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fatimavvilanova/status/1037838204995420161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837101633552385, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "@facebook @Twitter @leleoar @uCavalcante7 Concordo, e o mais perseguido e amea\u00e7ado de morte foi @jairbolsonaro e ningu\u00e9m deu a m\u00ednima. Bolsonaro n\u00e3o merece isso !", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1037837101633552385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "uCavalcante7,leleoar,jairbolsonaro,Twitter,facebook"}
{"id": 1037837040950370306, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@UOLNoticias Jair Bolsonaro pode ser transferido para S\u00e3o Paulo O hospital S\u00edrio Liban\u00eas foi acionado e est\u00e1 enviando m\u00e9dicos a Juiz de Fora. https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2018/09/jair-bolsonaro-pode-ser-transferido-para-sao-paulo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037837040950370306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037836942380032000, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @coachsandrolima ELES V\u00c3O FRAUDAR ESSA MERDA, N\u00c3O TENHA A MENOR D\u00daVIDA. BANDIDOS POL\u00cdTICOS J\u00c1 ARMARAM O ESQUEMA TODO: DERRUBARAM O VOTO IMPRESSO, J\u00c1 ABRIRAM A JANELA DO ACRE PARA APURA\u00c7\u00c3O SECRETA E AGORA VEM ESSA DA PROIBI\u00c7\u00c3O DO BOLETIM DE URNA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037836942380032000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coachsandrolima,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037836386651578369, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @Ezequiasns @GenPauloChagas @autoramaria Cria vergonha sua fake lixo, para de compartilhar montagens falsas. Vai levar um processo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037836386651578369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "autoramaria,GenPauloChagas,Ezequiasns,jairbolsonaro"}
{"id": 1037836066030583808, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 476294930, "username": "saviohxx", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @euclarice eu adoro a esquerda, quando abrem a boca falam tanta merda que chega a ser engra\u00e7ados", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviohxx/status/1037836066030583808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,euclarice,jairbolsonaro"}
{"id": 1037835600307601408, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "Por esses motivos que @jairbolsonaro quer ser presidente para acabar de vez com a impunidade !  https://twitter.com/_Bel28/status/1037791572518219779\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1037835600307601408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037835354760462336, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 33374761, "username": "cirogomes", "tweet": "Cancelei minhas atividades de campanha em Natal (RN) nesta quinta-feira devido ao atentado contra o deputado Jair Bolsonaro. Desejo que ele se recupere, possa superar este momento e prontamente volte ao debate brasileiro.", "replies": 599, "retweets": 1737, "likes": 16345, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cirogomes/status/1037835354760462336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835314113507328, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1034605320797085697, "username": "Alisson40527347", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @Giulianos21 Cara te toca... pic.twitter.com/6V4D5ERwLC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alisson40527347/status/1037835314113507328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Giulianos21,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037835215727722497, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1355825582, "username": "markozsoul", "tweet": "Toca Senhor, faz o que s\u00f3 o Senhor pode fazer. Muda da morte pra vida, da dor pra alegria, e ao que precisa faz viver... @jairbolsonaro #ForcaBolsonaro pic.twitter.com/V37uRkR8QR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/markozsoul/status/1037835215727722497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037835159641436160, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 214253796, "username": "ThiagoHolanda_", "tweet": "@Pazzo1918 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  tenho certeza que amoedo e suas ideias ter\u00e3o espa\u00e7o no governo de @jairbolsonaro , mas fez bem em mudar de voto, vamos levar logo essa disputa que o risco de ataques e golpes pela esquerda \u00e9 grande, est\u00e3o desesperados!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoHolanda_/status/1037835159641436160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pazzo1918,jairbolsonaro"}
{"id": 1037834994234929156, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1034605320797085697, "username": "Alisson40527347", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @jpcalil87 Aahuehahehsuesh a pessoa parece que n\u00e3o se toca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alisson40527347/status/1037834994234929156", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jpcalil87,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037834273955504128, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1135558682, "username": "alexandremidias", "tweet": "Ia dizer q foi atentado da extrema-direita e que o cara era seguidor do @jairbolsonaro. Ia colocar um especialista da USP pra falar sobre discurso de \u00f3dio, fake news e, \u00e9 claro, do perigo de liberar o porte de arma. #ForcaBolsonaro https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037829963796414464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/alexandremidias/status/1037834273955504128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037834234986147842, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 259807890, "username": "paulanagila", "tweet": "Avante Jair Bolsonaro. O Brasil est\u00e1 com vc. Isso \u00e9 um atentado contra a democracia... Muito triste isso...  https://twitter.com/JanainaDoBrasil/status/1037785758571143169\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulanagila/status/1037834234986147842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834147438501888, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 94158420, "username": "rondelicia", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO", "replies": 3, "retweets": 37, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rondelicia/status/1037834147438501888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833104369569794, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1135558682, "username": "alexandremidias", "tweet": "Ia dizer q foi atentado da extrema-direita e que o cara era seguidor do @jairbolsonaro. Ia colocar um especialista da USP pra falar sobre discurso de \u00f3dio, fake news e, \u00e9 claro, do perigo de liberar o porte de arma.  https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037829963796414464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandremidias/status/1037833104369569794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037832987595943937, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "Uma foto onde se v\u00ea o indigitado ADELIO que atentou contra a vida de @jairbolsonaro participando ativamente em uma marcha do PT! Prova inequ\u00edvoca que o acusado pertence as hostes do Partido dos Trabalhadores!!!  pic.twitter.com/arZdan3cMa", "replies": 4, "retweets": 9, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1037832987595943937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037832332407910405, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "Minhas ora\u00e7\u00f5es a Deus pela plena recupera\u00e7\u00e3o de seu pai @jairbolsonaro o Brasil precisa dele. #For\u00e7abolsonaro https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037811731232378880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037832332407910405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037831097831317504, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 22787748, "username": "romuloferrer", "tweet": "Analisando o atentado ao candidato @jairbolsonaro, penso eu: ser\u00e1 que estamos agindo diferente do tempo do Imp\u00e9rio Romano? ESTAMOS AGINDO IGUAIS. os candidatos era envenenados quando apresentaram risco ao sistema! Tudo isso provoca um sentimento de revolta e indigna\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romuloferrer/status/1037831097831317504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037831018856833029, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @rmtakata @rodrigo_upt Espero que seu pai n\u00e3o tenha que passar por isso,ser esfaqueado e ainda ser chamado de vagabundo, mais cuidado pode voltar pra vc e sua fam\u00edlia, a esquerda hoje mostrou definitivamente quem \u00e9,s\u00e3o infelizes,cru\u00e9is e pregam o \u00f3dio ao contradit\u00f3rio,todos est\u00e3o vendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037831018856833029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigo_upt,rmtakata,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037830870973997056, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 245096706, "username": "fentysmo", "tweet": "Ele, Jair Bolsonaro, n\u00e3o me representa de nenhuma forma e eu n\u00e3o concordo com a pol\u00edtica dele, fiquei sabendo da not\u00edcia agora e s\u00f3 desejo que ele se recupere. N\u00c3O A QUALQUER TIPO DE VIOL\u00caNCIA! #for\u00e7aBOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBOLSONARO", "link": "https://twitter.com/fentysmo/status/1037830870973997056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830693475282945, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 242345832, "username": "windmateus", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es do Brasil ja passaram da fase de grupos, agora \u00e9 mata mata #JairBolsonaro #eleicoes2018 #paz\u270c\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#eleicoes2018,#paz", "link": "https://twitter.com/windmateus/status/1037830693475282945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830263257137157, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1033400333203132418, "username": "Ro_Diego18", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro estamos rezando por sua sa\u00fade, se Deus quiser vai ficar tudo bem.#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/qyhMbmOUlo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Ro_Diego18/status/1037830263257137157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037830141131595776, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 149910252, "username": "Thyagoduarte_", "tweet": "@jairbolsonaro @opovoonline N\u00e3o entende por que \u00e9 falso. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Thyagoduarte_/status/1037830141131595776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline,jairbolsonaro"}
{"id": 1037830085573844998, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @CarlosA45751911 Quem esfaqueou seu candidato foi um eleitor da direita u\u00e9. Eleitor do cabo Daciolo. T\u00f4 rindo de voc\u00ea falando que ele j\u00e1 t\u00e1 eleito, a\u00ed voc\u00ea for\u00e7ou bastante em!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037830085573844998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosA45751911,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037829802009522176, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 920369463790309376, "username": "Fabiana5601665", "tweet": "@jairbolsonaro @Biakicis Eu creio nisso!Estou rezando pra ele se recuperar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiana5601665/status/1037829802009522176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biakicis,jairbolsonaro"}
{"id": 1037829624653332480, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1025415603421630464, "username": "DimasJu16515813", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/DimasJu16515813/status/1037829624653332480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037829556126851072, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 333687095, "username": "AndrehCosta1", "tweet": "ELEGERAM @jairbolsonaro#ForcaBolsonaro pic.twitter.com/t1gSQzAL8h", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AndrehCosta1/status/1037829556126851072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037829241461788674, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2540448403, "username": "IvanilsonSousa_", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @LucasHagel Ca\u00ed sim, e vc j\u00e1 foi na escola? Foi te ensinado sobre machismo? Racismo? Preconceito? \u00c9 isso que a merda do teu candidato teu apoia.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanilsonSousa_/status/1037829241461788674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasHagel,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037828673137721345, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2540448403, "username": "IvanilsonSousa_", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @LucasHagel Bolsominions tem um neg\u00f3cio: cegueira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanilsonSousa_/status/1037828673137721345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasHagel,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037828336360349704, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2540448403, "username": "IvanilsonSousa_", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @LucasHagel Se ele n\u00e3o tinha certeza ent\u00e3o pq disse? Desculpa, mas eu n\u00e3o acredito cegamente em pol\u00edticos. Preciso de provas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanilsonSousa_/status/1037828336360349704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasHagel,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037828271537352710, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 73501087, "username": "DamRodrigues", "tweet": "N\u00e3o bancarei o hip\u00f3crita. Manifestava a posi\u00e7\u00e3o, em conversas pessoais, de que o que representa a figura de Jair Bolsonaro n\u00e3o poderia subir o Pal\u00e1cio do Planalto. Entretanto, vislumbrava esta situa\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito democr\u00e1tico. Nunca a for\u00e7a, de qualquer jeito ou porque existe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DamRodrigues/status/1037828271537352710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827991026507777, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 791103709463871488, "username": "FrankSilvaTI", "tweet": "@jairbolsonaro #ForcaBolsonaro te amamos capit\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FrankSilvaTI/status/1037827991026507777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037827929307275264, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 333687095, "username": "AndrehCosta1", "tweet": "@jairbolsonaro PRESIDENTE DO BRASIL.#ForcaBolsonaro pic.twitter.com/9qjzdk3pc3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AndrehCosta1/status/1037827929307275264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037827922676142081, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@jairbolsonaro @SylvioLincoln @FrauBraunn Deus te aben\u00e7oe e proteja! Sua miss\u00e3o \u00e9 grande: salvar nosso Brasil da corja vermelha!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1037827922676142081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrauBraunn,SylvioLincoln,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827891151560705, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ubJe8zwp9wI?aCOBERTURA\u00a0\u2026 ATENTADO JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037827891151560705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827831483564032, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 223892303, "username": "cloves2", "tweet": "@jairbolsonaro @opovoonline isso \u00e9 mentira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cloves2/status/1037827831483564032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827628080590848, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 171676501, "username": "EricssonReal", "tweet": "COMENTANDO ATENTADO AO CANDIDATO JAIR BOLSONARO |FOI JUSTO? | ELE MERECEU??:  http://youtu.be/Jpg2XxlHnN4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricssonReal/status/1037827628080590848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037827367065010176, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2431074565, "username": "MarllySt", "tweet": "@BolsonaroSP sobre o estado do nosso @jairbolsonaro#ForcaBolsonaro https://twitter.com/dilsongmendonca/status/1037826847247986688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MarllySt/status/1037827367065010176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827231433875456, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@jairbolsonaro @opovoonline Jair Bolsonaro t\u00e1 no hospital entre a vida e a morte. Aprendam a fazer jornalismo ou pe\u00e7am demiss\u00e3o, seus incompetentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037827231433875456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline,jairbolsonaro"}
{"id": 1037827139641507841, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 722499704773328896, "username": "ThiDaSilva31", "tweet": "\u00c9 f\u00e1cil ser eleitor do Jair Bolsonaro. Se ele d\u00e1 uma declara\u00e7\u00e3o escancaradamente fascista \u00e9 pq tava brincando. Se diz q n\u00e3o sabe de economia \u00e9 pq \u00e9 modesto. Se s\u00f3 aprovou 2 leis em 27 anos \u00e9 pq os outros n\u00e3o prestam. Se perder a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 pq fraudaram as urnas. Bozonaro FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiDaSilva31/status/1037827139641507841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826944316915712, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 751424714237771776, "username": "SilvanaNfranco", "tweet": "Convoca\u00e7\u00e3o URGENTE, todos indo pra avenida Paulista 1682 em frente ao F\u00f3rum Pedro Lessa \u00e0s 19:00. Vig\u00edlia em ora\u00e7\u00e3o por Jair Bolsonaro. Levar bandeira do Brasil. Pol\u00edcia estar\u00e1 presente para garantir a seguran\u00e7a.  https://twitter.com/Anacgraf2/status/1037807824657698816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvanaNfranco/status/1037826944316915712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826812259328000, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 742418508131143680, "username": "LehCavalcante12", "tweet": "@FlavioBolsonaro Em nome de Deus vai dar tudo certo! @jairbolsonaro tem uma miss\u00e3o aqui na terra, que \u00e9 de salvar este Pa\u00eds. #ForcaBolsonaro Vamos est\u00e1 todos juntos orando por vc! \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LehCavalcante12/status/1037826812259328000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826701999460353, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "QUEM DEU GARANTIU JUR\u00cdDICA PARA O BANDIDO?A m\u00eddia est\u00e1 tentando relativizar o bandido que tentou matar Jair Bolsonaro, chamando de \"louco\" e \"apartid\u00e1rio\", mas sabemos que \u00e9 envolvido com o PT e filiado ao PSOL. Algu\u00e9m deu garantia jur\u00eddica pra ele! QUEM? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037826701999460353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826545153396736, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@jairbolsonaro diz n\u00e3o entender aumento de sua rejei\u00e7\u00e3o na pesquisa Ibope. #eleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO:  http://bit.ly/2Qbs4Qr\u00a0 pic.twitter.com/G521JHlwXv", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037826545153396736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037826382976507904, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Voc\u00ea @cristilobo t\u00e1 dizendo na Globonews que o @jairbolsonaro insita a viol\u00eancia e por isso ele foi esfaqueado.Voc\u00ea t\u00e1 culpando a v\u00edtima? #Edicao18Voc\u00ea t\u00e1 fazendo igual as pessoas que culpam a mulher por ela ser abusada.N\u00e3o seja desonesta #3em1#OsPingosNosIs", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#Edicao18Voc\u00ea,#3em1,#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037826382976507904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristilobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826371978973185, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 964272492884955139, "username": "duarte_frota", "tweet": "Deputado Jair Bolsonaro.  Pedindo a Deus por sua total recupera\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4fmiseric\u00f3rdia,  Pai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duarte_frota/status/1037826371978973185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826299392393218, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Um grande aparato de seguran\u00e7a! \u00c9 comum um aparato dessa magnitude?O ministro da Seguran\u00e7a P\u00fablica, Raul Jungmann, disse \u00e0 @GloboNews que 35 a 40 policiais militares e outros 12 policiais federais faziam a seguran\u00e7a do candidato Jair Bolsonaro (PSL)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037826299392393218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037826246305038336, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 899791242787213313, "username": "LeonardoMS770", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dMeu Presidente, Deus aben\u00e7oe, for\u00e7a!\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc94", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoMS770/status/1037826246305038336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037826206257872896, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 62309427, "username": "fehzito", "tweet": "Imagens de Jair Bolsonaro na hora da facada  pic.twitter.com/rNKMaZR1Xh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fehzito/status/1037826206257872896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826191640678400, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2431074565, "username": "MarllySt", "tweet": "@jairbolsonaro @MarizMarcella @marildaapc Am\u00e9m, irm\u00e3! #Deus\u00e9mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Deus\u00e9mais", "link": "https://twitter.com/MarllySt/status/1037826191640678400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marildaapc,MarizMarcella,jairbolsonaro"}
{"id": 1037825731739496448, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 149068937, "username": "allexfeittosa", "tweet": "Lament\u00e1vel o epis\u00f3dio com Jair Bolsonaro. A viol\u00eancia n\u00e3o vai nos levar a lugar algum. N\u00e3o nos intimidaremos. Abaixo a viol\u00eancia! #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/allexfeittosa/status/1037825731739496448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825627645255680, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "#forcaBolsonaro vamos nos unir senhores e senhoras. Jair Bolsonaro sair\u00e1 dessa!Paz Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#forcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1037825627645255680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825081303592961, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 72997286, "username": "alltwocher", "tweet": "Eu j\u00e1 sei: BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alltwocher/status/1037825081303592961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824986814328832, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1027717733331476480, "username": "WellingtondeHo1", "tweet": "Jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WellingtondeHo1/status/1037824986814328832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824771948462080, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "O intestino grosso de Jair Bolsonaro foi transfixado pela faca, mas o \u00f3rg\u00e3o foi suturado. Outras 3 les\u00f5es foram detectadas no intestino delgado, e tamb\u00e9m foram tratadas com \u00eaxito. A facada tamb\u00e9m atingiu a art\u00e9ria mesent\u00e9rica \u2013 raz\u00e3o pela qual transfus\u00e3o de sangue foi necess\u00e1ria  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037822430293766145\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037824771948462080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824604482555907, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2897502154, "username": "gildeniaguedes1", "tweet": "@jairbolsonaro F\u00e9 em Deus pic.twitter.com/jX6fyl6Hhv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gildeniaguedes1/status/1037824604482555907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037824421044662274, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 946195372954841088, "username": "Douglas71529094", "tweet": "@FlavioBolsonaro Estamos em ora\u00e7\u00e3o!!! Sabemos mais do que nunca que o Brasil ser\u00e1 entregue ao homem certo. Eles acham q isso nos ferir\u00e1.  Apenas acabaram de eleger nosso mais novo presidente! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglas71529094/status/1037824421044662274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037824263565320195, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@revistacrusoe @jairbolsonaro @radardamidia Ele nao acusou o PT. Ele informou que o acusado e do partido dos trabalhadores e ele \u00e9 sim. Basta olhar o facebook dele:  https://m.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1037824263565320195", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radardamidia,jairbolsonaro,revistacrusoe"}
{"id": 1037824099047890945, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2540448403, "username": "IvanilsonSousa_", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial Como \u00e9 que um diz que foi superficial e agora j\u00e1 t\u00e3o dizendo que a facada quebrou a perna dele??? Fake news de vcs kkk pic.twitter.com/wwDdm3ac2J", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanilsonSousa_/status/1037824099047890945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823781115445249, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "@jornalnacional se @jairbolsonaro n\u00e3o tivesse sido esfaqueado, vcs n\u00e3o fariam jornal hoje, n\u00e9 pq afinal voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam outra not\u00edcia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1037823781115445249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037823226024484867, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "A multid\u00e3o que t\u00e1 em frente ao hospital em que #JairBolsonaro t\u00e1 internado. Isso a Globo n\u00e3o mostra. #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/IVQB1EpPUH", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037823226024484867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823043677118467, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1029845829161496576, "username": "Roberto80257486", "tweet": "@OdeCarvalho @jairbolsonaro @joicehasselmann Precisamos fortalecer o Congresso contigo.  For\u00e7a! Ajude Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto80257486/status/1037823043677118467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,OdeCarvalho"}
{"id": 1037822733592264710, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 320341108, "username": "FaelGermano_", "tweet": "@jairbolsonaro @RdosAnjosMMA Pau na muleira e faca na caveira com vagabundo esquerdista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaelGermano_/status/1037822733592264710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RdosAnjosMMA,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822627136659457, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 107076462, "username": "biel_g8", "tweet": "Esse marginal foi quem esfaqueou o @jairbolsonaro um atentado covarde!! E adivinha de que partido ele era filiado? A esquerda vai cair bonito. Seus terroristas!!!!  pic.twitter.com/8xyU2tTCGX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biel_g8/status/1037822627136659457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037822620815777795, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1012505783156838401, "username": "Valeria08875347", "tweet": "@jairbolsonaro @Biakicis JESUS com a permiss\u00e3o de Deus vai curar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valeria08875347/status/1037822620815777795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biakicis,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822599223566338, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "\"Por mais terras que eu percorra,N\u00e3o permita Deus que eu morraSem que volte para l\u00e1;Sem que leve por divisaEsse \"V\" que simbolizaA vit\u00f3ria que vir\u00e1:Nossa vit\u00f3ria final\"@jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1037822599223566338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037822516457365504, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2540448403, "username": "IvanilsonSousa_", "tweet": "@jairbolsonaro @Kamomh @AVENAoficial Pra mim mulher que vota no Bolsonaro \u00e9 o mesmo que um judeu que vota no Hitler.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanilsonSousa_/status/1037822516457365504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,Kamomh,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822378762354690, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1020701005523103744, "username": "drheliogois", "tweet": "Consideramos o atentado contra o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro algo abomin\u00e1vel, n\u00e3o s\u00f3 por atentar contra a vida, mas, contra a pr\u00f3pria democracia brasileira. Considero  l\u00e1stimavel que algu\u00e9m, de qualquer setor da...  https://www.facebook.com/Dr.HelioGois/videos/2230819113817008/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drheliogois/status/1037822378762354690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822317236314113, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 974525699154264072, "username": "gilsonc10", "tweet": "Que povo mais nojento e escroto a comemorar a facada no Jair Bolsonaro. Mas realmente o nosso Brasil com essa sociedade ta na merda. \ud83d\ude12\ud83d\udc4e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilsonc10/status/1037822317236314113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822252388163586, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 461461632, "username": "Naniemolove", "tweet": "@jairbolsonaro @RoseBarros__ @Caroltsuru N\u00e3o UE Tu q veio me \"xingando\" com essa ft #MPN #BTSARMY #BTS @BTS_twt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#BTSARMY,#BTS", "link": "https://twitter.com/Naniemolove/status/1037822252388163586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Caroltsuru,RoseBarros__,jairbolsonaro,BTS_twt"}
{"id": 1037822013459587072, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2431074565, "username": "MarllySt", "tweet": "Oremos por @jairbolsonaro, por favor, pessoal, oremos por ele e sua fam\u00edlia. Deus \u00e9 mais. Deus aben\u00e7oe o Brasil.#DireitaUnida#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17#Juizdefora #", "replies": 1, "retweets": 23, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17,#Juizdefora", "link": "https://twitter.com/MarllySt/status/1037822013459587072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037821911508627456, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 760646464657842176, "username": "fala_wanderson", "tweet": "BOLSONARO FOI \ud83d\udc49\ud83c\udffb ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL \ud83c\udfe5 EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLO VITTAR\ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA \ud83c\udfe3 DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA NOSSO DINHEIRO", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fala_wanderson/status/1037821911508627456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821772085772288, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Jair Bolsonaro 'chegou no hospital quase morto', diz filho  https://glo.bo/2NRn7e0\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037821772085772288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821567563169792, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "@jairbolsonaro @callado_allan Mandando pra @Metropoles que postou a mat\u00e9ria. pic.twitter.com/rcU4KJpsTn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037821567563169792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "callado_allan,jairbolsonaro,Metropoles"}
{"id": 1037821450395312129, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @barbathi A esquerda do seu c\u00fa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037821450395312129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barbathi,jairbolsonaro"}
{"id": 1037821428899426304, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 263860720, "username": "EdsGooD", "tweet": "Galera pirando dizendo que com isso, \u00e9 certo Jair Bolsonaro ser eleito. Quem pensa assim \u00e9 tao fanatico das ideias quanto o que esfaqueou o mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsGooD/status/1037821428899426304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821418837291014, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "Ao pesquisar as postagens do Adelio agressor de @jairbolsonaro fomos surpreendidos com a fantasia da bandeira sonhada para o nosso Brasil. Para n\u00e3o se estender, se v\u00ea que algumas postagens dele no face causa asco! Mas, a pior sem sombra de d\u00favida \u00e9 a bandeira comunista!!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1037821418837291014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037821364265201665, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1016475673, "username": "r_freits", "tweet": "BOLSONARO FOI ENCAMINHADO \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb PARA UM \ud83c\udfe5HOSPITAL\ud83c\udfe5EM QUE O \ud83d\udc8aCIRURGI\u00c3O PLANTONISTA\ud83d\udc89 \u00c9 NINGUEM MENOS QUE PABLLO VITTAR \ud83d\ude21\ud83d\ude21 ESSA \ud83d\udd2aFACADA\ud83d\udd2a FOI PLANEJADA PARA SUBMETER JAIR BOLSONARO TAMBEM A UMA \ud83c\udf21CIRURGIA\ud83c\udfe3DE MUDAN\u00c7A DE \ud83d\ude97\ud83c\udf80SEXO \ud83c\udf80\ud83d\ude97 FINANCIADA COM DINHEIRO \ud83d\udcb8\ud83d\udcb5 PUBLICO \ud83c\udfe6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_freits/status/1037821364265201665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821211273777152, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @MARARSELVA Haddad 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037821211273777152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MARARSELVA,jairbolsonaro"}
{"id": 1037821111231283200, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 934534814753009665, "username": "WesleyCostaCE", "tweet": "O Brasil est\u00e1 em ora\u00e7\u00e3o, pela vida do nosso presidente Jair Bolsonaro 17, as for\u00e7as do mal n\u00e3o prevalecer\u00e3o!#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/WesleyCostaCE/status/1037821111231283200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821069758001158, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 793602389353828352, "username": "asdfg92935", "tweet": "Apu\u00f1alado el candidato ultraderechista a la presidencia de Brasil, Jair Bolsonaro - P\u00fablico  https://www.publico.es/internacional/apunalado-candidato-ultraderechista-presidencia-brasil-jair-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asdfg92935/status/1037821069758001158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820917429223425, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 185614821, "username": "anti171", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Agora ficou show, deputado. Que Deus proteja seu pai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anti171/status/1037820917429223425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037820898483560448, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 461461632, "username": "Naniemolove", "tweet": "@jairbolsonaro @RoseBarros__ @Caroltsuru Eu tbm n N perguntei com ironia UE Apenas perguntei pq n tinha sangue T\u00e1 se sentindo ofendido d gra\u00e7a meu amor #MPN #BTSARMY #BTS @BTS_twt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#BTSARMY,#BTS", "link": "https://twitter.com/Naniemolove/status/1037820898483560448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Caroltsuru,RoseBarros__,jairbolsonaro,BTS_twt"}
{"id": 1037820781286367232, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "Neste momento um policial militar, Cabo Albuquerque, d\u00e1 as suas impress\u00f5es sobre o atentado contra Jair Bolsonaro na Jovem Pan, #OsPingosNosIs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1037820781286367232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820350158041091, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @fmaier50 Montagem mal feita em? Vem processo a\u00ed, vov\u00f4", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037820350158041091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fmaier50,jairbolsonaro"}
{"id": 1037820227663392769, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 100520656, "username": "clesiafraga", "tweet": "A imprensa e seus \"especialistas\" j\u00e1 est\u00e3o insinuando que o respons\u00e1vel pela tentativa de homic\u00eddio a @jairbolsonaro teria problemas mentais. Tudo isso baseado na an\u00e1lise de sua p\u00e1gina no Facebook. S\u00e3o uns g\u00eanios! #imprensalixo #imprensavermelha #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#imprensalixo,#imprensavermelha,#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/clesiafraga/status/1037820227663392769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037818855853318145, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1023721304980160515, "username": "alves_sccp11", "tweet": "@jairbolsonaro @Veve_Lima1 Pior que organizaram direitinho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alves_sccp11/status/1037818855853318145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Veve_Lima1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037818518169939971, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3379707563, "username": "jardel_madrid7", "tweet": "Precisamos de voc\u00ea @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jardel_madrid7/status/1037818518169939971", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037818375018348544, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 67306723, "username": "_romulloo", "tweet": "@jairbolsonaro @diarioonline @Idinnez @jhones_sales Quem garante que tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 arma\u00e7\u00e3o? Existem milhares de perfis fakes/bots a favor do Bolsonaro, estamos falando de pol\u00edtica, meu nobre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_romulloo/status/1037818375018348544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhones_sales,Idinnez,diarioonline,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817738218151937, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Temer classifica como lament\u00e1vel o esfaqueamento de Jair Bolsonaro:  http://bit.ly/2NWIydL\u00a0 pic.twitter.com/TaxYHcFGmQ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037817738218151937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817675207065600, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3122288117, "username": "zukaribas", "tweet": "O BRASIL EST\u00c1 COM O NOSSO FUTURO PRESIDENTE JAIR BOLSONARO,VEJAM A DESPEDIDA DELE EM PORTO ALEGRE,QDO FOI A EXPOINTER! ISSO A M\u00cdDIA GLOBAL N\u00c3O MOSTRA!!!  pic.twitter.com/0g3zd9brNw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zukaribas/status/1037817675207065600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817571247095808, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 605683930, "username": "EuSouBairrista", "tweet": "@OdeCarvalho @jairbolsonaro @joicehasselmann Tem que ter cuidado com a equipe m\u00e9dica. Esse atentando foi muito bem premeditado. Foi em um estado em que o Governo \u00e9 PTista e a pol\u00edcia vai dar total cobertura ao assassino. Podem ter planejado m\u00e9dicos ativistas de esquerda de plant\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSouBairrista/status/1037817571247095808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,OdeCarvalho"}
{"id": 1037817426463924225, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "@jairbolsonaro @Cecillia Bots tamb\u00e9m em a\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037817426463924225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cecillia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817347078275073, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 750333908, "username": "IgoGutierrez", "tweet": "@jairbolsonaro O Brasil est\u00e1 orando pela recupera\u00e7\u00e3o do nosso futuro presidente.#ForcaBolsonaro @Jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/IgoGutierrez/status/1037817347078275073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037817087840923648, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 297000405, "username": "johnson_rocha", "tweet": "#Esquerdaassassina Que tristeza. Atentado n\u00e3o s\u00f3 ao @jairbolsonaro, mas tamb\u00e9m \u00e0 democracia. Todos eles est\u00e3o desesperados. Passaram do limite. Que Deus aben\u00e7oe o Brasil! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Esquerdaassassina,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/johnson_rocha/status/1037817087840923648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037816840129601538, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @CarlosA45751911 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037816840129601538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosA45751911,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816643987140608, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 461461632, "username": "Naniemolove", "tweet": "@jairbolsonaro @RoseBarros__ @Caroltsuru UE to perguntando amg N to afirmando nd T\u00e1 se doendo pq tem algo a temer #MPN #BTSARMY #BTS @BTS_twt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#BTSARMY,#BTS", "link": "https://twitter.com/Naniemolove/status/1037816643987140608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Caroltsuru,RoseBarros__,jairbolsonaro,BTS_twt"}
{"id": 1037816589821861892, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2217650233, "username": "DepFederalMoses", "tweet": "Lamento pelo que aconteceu com o candidato Jair Bolsonaro e considero inaceit\u00e1vel esta e qualquer outro tipo de viol\u00eancia. A pol\u00edtica e a democracia s\u00e3o as sa\u00eddas da barb\u00e1rie e temos de repudiar todo e qualquer...  https://www.facebook.com/689234604459715/posts/1805771569472674/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DepFederalMoses/status/1037816589821861892", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816536990404608, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 969709860811169792, "username": "Caio_6969", "tweet": "For\u00e7as @jairbolsonaro o Brasil precisa de voc\u00ea, a na\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 contigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caio_6969/status/1037816536990404608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037816040107864064, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 102456525, "username": "danielordie", "tweet": "@GloboNews\u00a0jornalistas desonestos e militantes, fazendo propaganda do Lula e tentando mascarar que o cara \u00e9 Lulista. S\u00f3 falta eles fazerem dancinha pra comemorar o atentado contra o @jairbolsonaro. O Brasil est\u00e1 com Bolsonaro, Deus est\u00e1 com...  https://gab.ai/Ordie/posts/34295118\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielordie/status/1037816040107864064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037816034064060416, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 357208309, "username": "davipremium", "tweet": "@jairbolsonaro @Otavio_zikatio  cara olha isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davipremium/status/1037816034064060416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Otavio_zikatio"}
{"id": 1037816021216899072, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 436080889, "username": "RubensSantosS", "tweet": "@AcordouAcordou @RevistaISTOE Agredir ????? T\u00e1 de brincadeira n\u00e9 esse vagabundo quase mata o Jair Bolsonaro ... E comunista essa praga !! Tinha Q ser", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubensSantosS/status/1037816021216899072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,AcordouAcordou"}
{"id": 1037815826592817152, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 296529635, "username": "torcedordoceara", "tweet": "Hoje tem o ter\u00e7o aqui na igreja. Jair Bolsonaro estar\u00e1 nas inten\u00e7\u00f5es para a sua r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/torcedordoceara/status/1037815826592817152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815683487342593, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 155756374, "username": "prricardosantos", "tweet": "PORQUE JAIR BOLSONARO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=HYMW-sF0EKo&u=%2Fwatch%3Fv%3D92V0wKqdrLE%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prricardosantos/status/1037815683487342593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815246734278656, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 960313992668381189, "username": "NoticiaFalada", "tweet": "URGENTE: Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora 06/09/2018.:  http://youtu.be/HTOV341Fsow?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaFalada/status/1037815246734278656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037815202065014784, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 960313992668381189, "username": "NoticiaFalada", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/HTOV341Fsow?a\u00a0 URGENTE: Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaFalada/status/1037815202065014784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037814896082264065, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial O quadro \u00e9 grave. Toda les\u00e3o que envolve art\u00e9ria mes\u00e9nterica \u00e9 grave. Realizou -se ligadura da art\u00e9ria. Mas poder\u00e1 ainda ocorrer necrose intestinal al\u00e9m da infec\u00e7\u00e3o. H\u00e1 ainda les\u00f5es no delgado e intestino grosso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037814896082264065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814656407093249, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "O Brasil clama a Deus pela sa\u00fade e plena recupera\u00e7\u00e3o do nosso her\u00f3i @jairbolsonaro  pic.twitter.com/yZhZOVcGSS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037814656407093249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037814568683270144, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 784877972272607233, "username": "KarineAdv", "tweet": "@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @Rumbo_Libertad Obrigada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarineAdv/status/1037814568683270144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rumbo_Libertad,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037814448185122816, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa @PDT_Nacional  j\u00e1 esclarecido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037814448185122816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro,PDT_Nacional"}
{"id": 1037814415272357889, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 165922194, "username": "andrepdt12", "tweet": "Manifesto minha solidariedade ao deputado Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, e \u00e0 sua fam\u00edlia, rogando por sua plena recupera\u00e7\u00e3o. Declaro meu total rep\u00fadio a qualquer ato de viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrepdt12/status/1037814415272357889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814174829752323, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @rmtakata @rodrigo_upt Viol\u00eancia contra bandidos que podem te matar seu verme burro,n\u00e3o viol\u00eancia contra pessoas inocentes seu verme", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037814174829752323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigo_upt,rmtakata,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037813302016069636, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2422203463, "username": "S2EstelaMaiaS2", "tweet": "#JairBolsonaro #JuizDeFora #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/Ut1X4uPtts", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#JuizDeFora,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/S2EstelaMaiaS2/status/1037813302016069636", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813227109974019, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1026956016116748288, "username": "Adriele01141367", "tweet": "@jairbolsonaro @bernardopkuster #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Adriele01141367/status/1037813227109974019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812987791327233, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 605683930, "username": "EuSouBairrista", "tweet": "@jairbolsonaro Tem que ter cuidado com a equipe m\u00e9dica. Esse atentando foi muito bem premeditado. Foi em um estado em que o Governo \u00e9 PTista e a pol\u00edcia vai dar total cobertura ao assassino. Podem ter planejado m\u00e9dicos ativistas de esquerda de plant\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSouBairrista/status/1037812987791327233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812819947872256, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "A tentativa de assassinato do @jairbolsonaro j\u00e1 vinha sendo planejado faz alguns diasQue Deus aben\u00e7oe o Bolsonaro #3em1#Edicao16#Edicao18#OsPingosNosIs pic.twitter.com/6x7a5KjL58", "replies": 4, "retweets": 37, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "#3em1,#Edicao16,#Edicao18,#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037812819947872256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812737362063361, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "Adorando ver os predadores do amor, da paz e da democracia comemorando o fato ocorrido com o @jairbolsonaro Continuem, ele j\u00e1 est\u00e1 eleito, e agora no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037812737362063361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037812638405799936, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@jairbolsonaro @lelacohen @ricarvalho_pc \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f A \u00fanica esperan\u00e7a de dias melhores para o Brasil \u00e9 Bolsonaro!#NossaSenhoraDoPerpetuoSocorroEstejaTeCurando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NossaSenhoraDoPerpetuoSocorroEstejaTeCurando", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1037812638405799936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricarvalho_pc,lelacohen,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812638397415429, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3761163454, "username": "Oxentehogaza", "tweet": "O pr\u00eamio de ator do ano vai para Jair Bolsonaro lind\u00edssimo atuou toda  pic.twitter.com/Xp2ZDrXLcq", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oxentehogaza/status/1037812638397415429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812395622711298, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 888801436334731265, "username": "wylltubber", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00c9 Um Monstro , Isso \u00c9 Verdade Mas , N\u00e3o Devemos Nos Sujar Com Um Tipo De Gente Da Mesma Indone Dele ... #mundogay #amor #nuncajaircomopresidente #lgbt #gay #gaysaroundtheworld", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mundogay,#amor,#nuncajaircomopresidente,#lgbt,#gay,#gaysaroundtheworld", "link": "https://twitter.com/wylltubber/status/1037812395622711298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812142320353282, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3734290277, "username": "vtsaviolima", "tweet": "@g1 Est\u00e1vel? N\u00e3aao! Orem por #JairBolsonaro  pic.twitter.com/sy6dy8jVWX", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/vtsaviolima/status/1037812142320353282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037812023122374657, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1474707498, "username": "AndreSilva_009", "tweet": "N\u00e3o sou eleitor do Jair @jairbolsonaro  mas repudio qualquer ato de viol\u00eancia. Espero que nada de pior aconte\u00e7a e tor\u00e7o pela recupera\u00e7\u00e3o do candidato. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AndreSilva_009/status/1037812023122374657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811974023913472, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro - PSOL  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037811974023913472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811806000087041, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 859978223945490433, "username": "Olagoaonline", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG \ud83d\udc49 http://bit.ly/2MSli47\u00a0De acordo com a assessoria da Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais, o candidato foi retirado do local por populares e levado para...  https://www.facebook.com/Olagoaonline/videos/736564853374732/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olagoaonline/status/1037811806000087041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811737800663045, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "@jairbolsonaro @agencialupa @lopesPrudente Olha l\u00e1, mais um que ficou bravo pic.twitter.com/QtYSGwY8MO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037811737800663045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lopesPrudente,agencialupa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037811261717852160, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1031303451983183872, "username": "fann_VEVO", "tweet": "RT @jairbolsonaro Uma pena que devido a este lament\u00e1vel atentado eu n\u00e3o poderei ir aos debates por recomenda\u00e7\u00e3o medica. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fann_VEVO/status/1037811261717852160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811144273154048, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 522878773, "username": "SalesZednik", "tweet": "@Estadao Via @estadao: 'Conex\u00e3o Estad\u00e3o': Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Minas Gerais -   https://eldorado.estadao.com.br/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalesZednik/status/1037811144273154048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037811135343456256, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 969989913218310149, "username": "andgoomes", "tweet": "Que Nosso Senhor proteja @jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/andgoomes/status/1037811135343456256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811010579525632, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 171676501, "username": "EricssonReal", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/Jpg2XxlHnN4?aCOMENTANDO\u00a0\u2026 ATENTADO AO CANDIDATO JAIR BOLSONARO |FOI JUSTO? | ELE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricssonReal/status/1037811010579525632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037810498178301952, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 100520656, "username": "clesiafraga", "tweet": "Impressionante e chocante a quantidade de \"pessoas de bem\" (?) contentes com a tentativa de assassinato do candidato @jairbolsonaro. E depois falam que ele \u00e9 o intolerante. Esse, definitivamente, n\u00e3o \u00e9 o pa\u00eds que eu quero. #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/clesiafraga/status/1037810498178301952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037810392137981953, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews Globo VAI TOMAR NO CU. Pronto @marcofeliciano , falei por voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037810392137981953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810348504559624, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "@GloboNews Bom ator viu @jairbolsonaro voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1037810348504559624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810269794324484, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Temer repudia atentado contra Jair Bolsonaro  https://ift.tt/2NlvIZi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1037810269794324484", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810235203825664, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "#ForcaBolsonaro For\u00e7a, Bolsonaro. Deus e o povo est\u00e1 contigo. @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037810235203825664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037810149870759937, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "@diarioonline Armou tudo quer m\u00eddia, m\u00eddia e mais m\u00eddia e j\u00e1 conseguiu parab\u00e9ns @jairbolsonaro deu certo j\u00e1 est\u00e1 de v\u00edtima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1037810149870759937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diarioonline,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810080253714432, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "LES\u00c3O HEP\u00c1TICA GRAVE GRAU 3 COM HEMORRAGIA IMPORTANTE E LES\u00c3O G\u00c1STRICA. HEMORRAGIA INTENSA. QUADRO \u00c9 GRAVE. JAIR BOLSONARO EST\u00c1 NO CENTRO CIR\u00daRGICO . INFORMA\u00c7\u00d5ES DO MAJOR SANTIAGO. QUADRO \u00c9 GRAVE!  RISCO DE VIDA @GloboNews pic.twitter.com/dtWXl7pVjb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037810080253714432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037810078584397824, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 252918249, "username": "tobiassaldanha", "tweet": "Oremos pela sa\u00fade de @jairbolsonaro  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tobiassaldanha/status/1037810078584397824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037810063912722432, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2431074565, "username": "MarllySt", "tweet": "Meu \u00f3dio nesse momento \u00e9 tanto, que n\u00e3o sei nem o que falar. Oremos, independente de posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, pela vida de Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarllySt/status/1037810063912722432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809867153723392, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 976571913819557893, "username": "vulgopaiva", "tweet": "p\u00e9ssimo como presidente mas \u00f3timo como artista @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vulgopaiva/status/1037809867153723392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037809799386279942, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1026956016116748288, "username": "Adriele01141367", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @deustinyhope @itsrihannanigg4 Eu tamb\u00e9m desejo verdade em tudo. E do fundo do cora\u00e7\u00e3o espero que vc esteja certo, que n\u00e3o seja nada grave.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriele01141367/status/1037809799386279942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsrihannanigg4,deustinyhope,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037809715265331201, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2553304983, "username": "srodrigues2906", "tweet": "Meu Deus! Vamos orar pela vida do @jairbolsonaro.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srodrigues2906/status/1037809715265331201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037809391427305475, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 461461632, "username": "Naniemolove", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann E a facada fake? Coisa d direita b\u00e1sica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naniemolove/status/1037809391427305475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037809194630623232, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 461461632, "username": "Naniemolove", "tweet": "@RedeGlobo @jairbolsonaro @gaelfcky @muriloabreuq O cara leva uma facada e n sangra#MPN #BTSARMY #BTS @BTS_twt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MPN,#BTSARMY,#BTS", "link": "https://twitter.com/Naniemolove/status/1037809194630623232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muriloabreuq,gaelfcky,jairbolsonaro,RedeGlobo,BTS_twt"}
{"id": 1037808952447262720, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1026956016116748288, "username": "Adriele01141367", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @deustinyhope @itsrihannanigg4 Ele est\u00e1 passando por uma cirurgia no f\u00edgado nesse momento.. eu n\u00e3o sei oq vc quis me dizer mostrando esse v\u00eddeo. S\u00f3 mostra o quanto vc \u00e9 uma pessoa rid\u00edcula. Vc deseja \u00f3dio eu lhe desejo amor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriele01141367/status/1037808952447262720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsrihannanigg4,deustinyhope,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808909183053826, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1246193077, "username": "a1rtoncarneiro", "tweet": "Est\u00e3o dizendo que o Jair Bolsonaro inventou tudo isso. \u00c9 que n\u00e3o foi uma.facada de verdade.Aguardemos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a1rtoncarneiro/status/1037808909183053826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808676181094400, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 87853031, "username": "drjcpompeu", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 lutando pela vida ao lado de M\u00c9DICOS BRASILEIROS. Sair\u00e1 dessa. Podem apostar. For\u00e7a mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drjcpompeu/status/1037808676181094400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808610548568064, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2269795323, "username": "messexana", "tweet": "foi identificada a faca que adentrou o abd\u00f4men de jair bolsonaro  pic.twitter.com/SylHFe2LCo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/messexana/status/1037808610548568064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808526008242178, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2398427252, "username": "natykawaay", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a meu presidente \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natykawaay/status/1037808526008242178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037808390028881921, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 894703239685439488, "username": "AloisioNRocha", "tweet": "@jairbolsonaro @policiafederal @lmn128 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AloisioNRocha/status/1037808390028881921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lmn128,policiafederal,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807567609757697, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 791103709463871488, "username": "FrankSilvaTI", "tweet": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro @RenovaMidia @Sajanis17 Tentei mas n\u00e3o receberam, muita mensagem n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrankSilvaTI/status/1037807567609757697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sajanis17,RenovaMidia,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037807519584931840, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 956239736506667008, "username": "Eduardo69609126", "tweet": "@jairbolsonaro @o_antagonista @J_LIVRES Amigo... J\u00e1 teve NOTA oficial da Santa casa. Ele t\u00e1 em cirurgia. Parem com essa merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo69609126/status/1037807519584931840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES,o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807486735187968, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:21", "timezone": "CDT", "user_id": 31207676, "username": "rodrigomar", "tweet": "A culpa nunca, NUNCA MESMO, \u00e9 da v\u00edtima. Qualquer justificativa ou explica\u00e7\u00e3o ao que aconteceu com o candidato Jair Bolsonaro s\u00f3 me causa asco e ainda mais indigna\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigomar/status/1037807486735187968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807476408819712, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 461461632, "username": "Naniemolove", "tweet": "@jairbolsonaro @RoseBarros__ Kd o.sangue,?#MPN #BTSARMY #BTS @BTS_twt", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPN,#BTSARMY,#BTS", "link": "https://twitter.com/Naniemolove/status/1037807476408819712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,jairbolsonaro,BTS_twt"}
{"id": 1037807463356137472, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 134169314, "username": "felipeemagalhae", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @marcofeliciano N\u00e3o responde ele n\u00e3o \u00c1lvaro.. Voc\u00ea disse certo.. N\u00e3o se resolve viol\u00eancia com viol\u00eancia..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeemagalhae/status/1037807463356137472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807381713960962, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 65082204, "username": "DannielCF", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann J\u00e1 falaram at\u00e9 que ele fez por ser contra a ma\u00e7onaria. @GloboNews passa do n\u00edvel da ignor\u00e2ncia e da estupidez", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielCF/status/1037807381713960962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807345743671296, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 721909455860813825, "username": "biaguanabara", "tweet": "@RedeGlobo @jairbolsonaro @GloboNews @edugoldenberg \ud83e\udd22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaguanabara/status/1037807345743671296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,GloboNews,jairbolsonaro,RedeGlobo"}
{"id": 1037807324541472768, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 214253796, "username": "ThiagoHolanda_", "tweet": "Disso n\u00e3o tenho d\u00favidas, por\u00e9m n\u00e3o ter\u00e3o sucesso, melhoras @jairbolsonaro ! Deus acima de tudo!  https://twitter.com/bernardopkuster/status/1037803343576489987\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoHolanda_/status/1037807324541472768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037807279842766851, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1026956016116748288, "username": "Adriele01141367", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @deustinyhope @itsrihannanigg4 O estado dele \u00e9 grave.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriele01141367/status/1037807279842766851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itsrihannanigg4,deustinyhope,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807265523396608, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1100564694, "username": "fernand63940572", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernand63940572/status/1037807265523396608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807166479101953, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1031662933498097664, "username": "PauloRo49398456", "tweet": "TENTARAM MATAR JAIR BOLSONARO  pic.twitter.com/HgfDYsQRbn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRo49398456/status/1037807166479101953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807073969557504, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1031303451983183872, "username": "fann_VEVO", "tweet": "esperando o parecer o youtuber cellbit sobre o atentado sofrido por jair bolsonaro para so depois formular meu ponto de vista.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fann_VEVO/status/1037807073969557504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807014590783489, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 799295492987490304, "username": "TheAngeloNEW", "tweet": "@jairbolsonaro Deviam aceitar nosso presidente!! N precisa esfaquear!!! #BOLSONARO2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO2018", "link": "https://twitter.com/TheAngeloNEW/status/1037807014590783489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806880658268165, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do homem que esfaqueou @jairbolsonaro hoje em Juiz de Fora.Se diz que ele \u00e9 filiado ao PT e formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT,  e chefe da campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora.Preso em flagrante!", "replies": 1, "retweets": 25, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1037806880658268165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806648243507201, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 149642980, "username": "DanielAraujoCSC", "tweet": "@jairbolsonaro @gia_maried, meu respeito! Palmas pra voc\u00ea! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielAraujoCSC/status/1037806648243507201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,gia_maried"}
{"id": 1037806610737971206, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "@jairbolsonaro @igorpensar @carlosapmarques O cara \u00e9 um militante petista, simples assim. Diminuir isso \u00e9 ignorar parte da realidade pela conveniencia da an\u00e1lise.", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1037806610737971206", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosapmarques,igorpensar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037806456614146049, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 148127642, "username": "Reginaldo3ds", "tweet": "@jornalnacional Isso \u00e9 culpa de voc\u00eas da m\u00eddia pregarem o \u00f3dio contra @jairbolsonaro , quando voc\u00eas falam mentiras sobre ele induz as pessoas a cometerem atentados contra Bolsonaro. #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Reginaldo3ds/status/1037806456614146049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037806377064976384, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1022354121339404288, "username": "_Snowpxt", "tweet": "@jairbolsonaro @ClaraPaivasep @_mayralves Mi tot\u00f4 rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Snowpxt/status/1037806377064976384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_mayralves,ClaraPaivasep,jairbolsonaro"}
{"id": 1037806365736140800, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 272150624, "username": "egildocunha", "tweet": "@jairbolsonaro @alvarodias_ @marcofeliciano Efeito bumerangue, linda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egildocunha/status/1037806365736140800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037806303970775041, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 87853031, "username": "drjcpompeu", "tweet": "Todos os candidatos condenaram o ocorrido com o deputado Jair Bolsonaro. Somente alguns deles, entretanto, desejaram melhoras e votos de pronta recupera\u00e7\u00e3o ao candidato. Se voc\u00ea est\u00e1 indeciso, acredite, esse \u00e9 um bom par\u00e2metro para medir o car\u00e1ter do seu futuro candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drjcpompeu/status/1037806303970775041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806145883254785, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 952712006787837952, "username": "casttolo", "tweet": "Que Deus perdoe essa pobre alma que tentou matar o Jair Bolsonaro!\ud83d\ude14\ud83d\udc4e\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/casttolo/status/1037806145883254785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806030967590912, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2654550752, "username": "OdecioRCarneiro", "tweet": "\u30fbNada poder\u00e1 parar o intento de Deus !Jair Bolsonaro est\u00e1 bem e ser\u00e1 presidente do Brasil !#Repost @julianlemos1717#OfederaldoBolsonaro  https://www.facebook.com/OdecioRCarneiro/videos/310252982886152/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost,#OfederaldoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/OdecioRCarneiro/status/1037806030967590912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805912033914882, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 802566757751934976, "username": "jonathansa692", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zlC14nP-alk?aVeja\u00a0\u2026 o momento em que o candidato Jair Bolsonaro sofre ataque durante com\u00edcio em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathansa692/status/1037805912033914882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037805423863066624, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "#OremosPorBolsonaro Que Deus lhe garanta sa\u00fade nesse momento.Muito triste essa covardia.#BolsonaroPresidente17@conexaopolitica @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#OremosPorBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1037805423863066624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805310281490432, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 31207676, "username": "rodrigomar", "tweet": "Acabo de saber que Jair Bolsonaro, candidato a presidente, foi esfaqueado e isso \u00e9 completamente inaceit\u00e1vel! Desejo uma pronta recupera\u00e7\u00e3o e melhoras a ele.Isso \u00e9 revoltante! Eu estou completamente indignado com...  https://www.facebook.com/1366688409/posts/10217733395471086/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigomar/status/1037805310281490432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804559823826944, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4920079924, "username": "FalcaoEsdras", "tweet": " http://blogesdrasfalcao.blogspot.com\u00a0#blogesdrasfalcaoonline #eleicoes2018 #psl #candidatos #presidente #jairbolsonaro #bolsonaro #juizdefora #politica #noticias #brasil em Juiz de Fora  https://www.instagram.com/p/BnZgumtgKla/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w0k01yt2a3nu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#blogesdrasfalcaoonline,#eleicoes2018,#psl,#candidatos,#presidente,#jairbolsonaro,#bolsonaro,#juizdefora,#politica,#noticias,#brasil", "link": "https://twitter.com/FalcaoEsdras/status/1037804559823826944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804004057722880, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 128304377, "username": "mauriciomov", "tweet": "Acabaram de eleger o @jairbolsonaro no 1\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauriciomov/status/1037804004057722880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804003957121024, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:30", "timezone": "CDT", "user_id": 415863145, "username": "Urubaponte", "tweet": "Pol\u00edcia Federal prende suspeito de atacar Jair Bolsonaro - Not\u00edcias - Elei\u00e7\u00f5es -  http://Band.com.br\u00a0: https://noticias.band.uol.com.br/eleicoes/noticias/100000930883/policia-federal-prende-suspeito-de-atacar-jair-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Urubaponte/status/1037804003957121024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803926165368833, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "Querem matar nosso presidente \u2066@jairbolsonaro\u2069 mas o mito est\u00e1 mais do que vivo. Deus proteja nosso presidente !  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-assista-ao-video-23046155?versao=amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1037803926165368833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803845236215813, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1029139561652342784, "username": "Sena92914535", "tweet": "@jairbolsonaro @elniaob Kkkkk boa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sena92914535/status/1037803845236215813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elniaob,jairbolsonaro"}
{"id": 1037803829499179008, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro A Veja informa que o bandido Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira que esfaqueou Jair Bolsonaro, foi filiado ao PSOL.  pic.twitter.com/fz7axE7RV0", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037803829499179008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803818422099969, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1973068958, "username": "olinda_gabriel", "tweet": "Que Deus proteja @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olinda_gabriel/status/1037803818422099969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803710058061824, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3122288117, "username": "zukaribas", "tweet": "NADA,NEM NINGU\u00c9M,VAI PARAR O NOSSO FUTURO SR PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA JAIR BOLSONARO!!!  pic.twitter.com/TA0HpDHnu9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zukaribas/status/1037803710058061824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803616285982721, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "Imprensa tentar desvincular criminoso que tentar matar @jairbolsonaro dos partidos de esquerda,PT E PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1037803616285982721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803476447846400, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 30923205, "username": "pronjaboy", "tweet": "O curioso \u00e9 que se armas fossem liberadas, @jairbolsonaro estaria morto e a trag\u00e9dia seria muito maior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pronjaboy/status/1037803476447846400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803331316588549, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3320784701, "username": "teamviviann", "tweet": "J\u00e1 pensou se o porte de armas fosse vigente? Jair Bolsonaro tinha morrido! #PAS \ud83d\ude42", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PAS", "link": "https://twitter.com/teamviviann/status/1037803331316588549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803256364388352, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "Pra a arma\u00e7\u00e3o ficar mais clara o cara vai confessar que estaqueou o @jairbolsonaro a mando do @ptbrasil  Aguardem..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1037803256364388352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,ptbrasil"}
{"id": 1037803213766971393, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 100520656, "username": "clesiafraga", "tweet": "Algu\u00e9m duvida que esse ataque ao @jairbolsonaro foi encomendado? #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/clesiafraga/status/1037803213766971393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803189351993351, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 70245507, "username": "_goledeouro", "tweet": "J\u00e1 t\u00f4 vendo a manchete na Globo:_*\"Jair Bolsonaro agride a golpes de abd\u00f4men uma faca que estava na m\u00e3o de um estudante em Juiz de Fora-MG. Faca e estudante passam bem.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_goledeouro/status/1037803189351993351", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802904932036608, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "Acho que nem o marketing da campanha do @jairbolsonaro esperava tamanha bola dentro: pode virar um m\u00e1rtir entre os seus fan\u00e1ticos bolsominions e ainda tem uma desculpa perfeita pra n\u00e3o ir mais aos debates.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037802904932036608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802897982013451, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 88448104, "username": "alexsandraponce", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Ah\u00e3. E chegou andando no hospital???Sentiu, mas usava colete???T\u00e1 mais parecido com a bolinha de papel do serra. pic.twitter.com/OWmpinZLp2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsandraponce/status/1037802897982013451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802736312406016, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 171676501, "username": "EricssonReal", "tweet": "Momento em que candidato a presid\u00eancia JAIR BOLSONARO \u00e9 Esfaqueado:  http://youtu.be/U81Ii2dQ0hI?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricssonReal/status/1037802736312406016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802694818361344, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "Mesmo preso o cara que tentou matar @jairbolsonaro troca suas fotos no facebook ,algo ta muito errado!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1037802694818361344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802373236707328, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 171676501, "username": "EricssonReal", "tweet": "URGENTE: JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO E ESTADO ASSUSTA| ENTENDA O QUE HOUVE!:  http://youtu.be/_XvE1B77-LU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricssonReal/status/1037802373236707328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802359269687296, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 171676501, "username": "EricssonReal", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/_XvE1B77-LU?aURGENTE\u00a0\u2026: JAIR BOLSONARO \u00c9 ESFAQUEADO E ESTADO ASSUSTA| ENTENDA O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricssonReal/status/1037802359269687296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037802272347103233, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1279742004, "username": "julio57137679", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann  pic.twitter.com/zzfIL0uSeR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julio57137679/status/1037802272347103233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037802217150009344, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "@opovoonline S\u00f3 quem \u00e9 burro n\u00e3o percebe a arma\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1037802217150009344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802057204477952, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "@opovoonline Acertou @jairbolsonaro seu plano de marketing est\u00e1 dando certo \u00e9 assunto das redes sociais e vai ser manchete nos tele jornais. Parab\u00e9ns Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1037802057204477952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801866954985472, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2949888845, "username": "ErmesonViana", "tweet": "@jairbolsonaro leva facada! Um absurdo o desespero de quem n\u00e3o aceita opini\u00e3o diferente! #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/OMS7I5mIHC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ErmesonViana/status/1037801866954985472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801503271071744, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @wanderewander @breno_ctbreno @tininhasouza191 Exato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037801503271071744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tininhasouza191,breno_ctbreno,wanderewander,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801226518310913, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma  pic.twitter.com/oB7zpbsqwX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1037801226518310913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801028396167168, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3306997463, "username": "Diegoconsult", "tweet": "N\u00e3o precisa o candidato @alvarodias_ dizer, sr @marcofeliciano, o Brasil inteiro sabe q o @jairbolsonaro alimenta a viol\u00eancia de seus j\u00e1 truculentos eleitores em seu discurso todos os dias. Era quest\u00e3o de tempo at\u00e9 aparecer um louco pra fazer a barbaridade q presenciamos hj.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegoconsult/status/1037801028396167168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcofeliciano,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037801002588626945, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "O homem que esfaqueou Jair Bolsonaro foi identificado.#jairbolsonaro #bolsonaro2018 em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZfHIQF8bJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11eabeh9oegnj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jairbolsonaro,#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037801002588626945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800570780827648, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Em nota divulgada h\u00e1 pouco, o @psol50 se manifesta sobre o atentado contra Bolsonaro em Juiz de Fora. \"A agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL, Jair Bolsonaro, configura um grave atentado \u00e0 normalidade democr\u00e1tica e ao processo eleitoral(...)\"", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037800570780827648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1037800499842637825, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 861499507, "username": "Linsdoceara", "tweet": "#todoscomciro #ciro12 #ciropresidente\ud83d\udd8a *NOTA DE REP\u00daDIO \u00c0 VIOL\u00caNCIA E EM DEFESA DA DEMOCRACIA*\ud83d\udd30 N\u00e3o apoiamos Jair Bolsonaro e discordamos de suas posi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. Mas n\u00e3o podemos\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZe4U3B7yd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ptblnk9fyf7m\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#todoscomciro,#ciro12,#ciropresidente", "link": "https://twitter.com/Linsdoceara/status/1037800499842637825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800139128283136, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@cirogomes se solidariza com @jairbolsonaro ap\u00f3s pol\u00edtico sofrer atentado:  http://bit.ly/2M4BU36\u00a0 pic.twitter.com/xAzJFNDCzz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037800139128283136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037800062674522117, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "@rvianna Jogada de marketing @jairbolsonaro arma facada contra si pr\u00f3prio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1037800062674522117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna,jairbolsonaro"}
{"id": 1037800027027124226, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 186825408, "username": "CelsoSakuraba", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro - PSOL  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoSakuraba/status/1037800027027124226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799994663809025, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 369599668, "username": "miracipinho", "tweet": "Absurdo!!!! Jair Bolsonaro acaba de levar uma facada em Minas Gerais.\"\"\"   Realmente um absurdo, no futuro quando ele for o nosso Presidente vai SER CHUVA DE BALAS! S\u00f3 faca \u00e9 moleza para o nosso futuro presidente!\ud83e\udd14 kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miracipinho/status/1037799994663809025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799536406802432, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 872929059797426177, "username": "Andre_Alex7", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @genizahvirtual @Paulovittor13g2 \u00c9 s\u00f3 olhar o facebook dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_Alex7/status/1037799536406802432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulovittor13g2,genizahvirtual,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037799528244633601, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@RedeGlobo @jairbolsonaro @GloboNews @ElisetePaes @edugoldenberg E qdo a caravana de Lula foi atacada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037799528244633601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,ElisetePaes,GloboNews,jairbolsonaro,RedeGlobo"}
{"id": 1037799421642190848, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 101853309, "username": "Idinnez", "tweet": "\u00c9 marketing n\u00e9 @jairbolsonaro  pic.twitter.com/Mai3yuu9Zj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Idinnez/status/1037799421642190848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799284492697606, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 76337637, "username": "Jehsophy", "tweet": "@RedeGlobo @jairbolsonaro @GloboNews @edugoldenberg Ser\u00e1 que v\u00e3o tentar cancelar as elei\u00e7\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jehsophy/status/1037799284492697606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,GloboNews,jairbolsonaro,RedeGlobo"}
{"id": 1037799192998146049, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 373594273, "username": "rafaelfreitass1", "tweet": "Esquerdista fdp   ! For\u00e7a @jairbolsonaro  . Deus est\u00e1 com senhor e povo tbm.. vai ser no 1 turno. Dia 7  \u00e9 17 .....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelfreitass1/status/1037799192998146049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037799069626851328, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1026956016116748288, "username": "Adriele01141367", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial @deustinyhope Piadinha com Bolsonaro pode n\u00e9, mas se fosse o Ciro?!?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriele01141367/status/1037799069626851328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deustinyhope,AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037799054258982912, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 227811203, "username": "FelipePSantiago", "tweet": "\u00c9 assustador os coment\u00e1rios a respeito do atentado a vida ao candidato Jair Bolsonaro do PSL. Terrificante ver como as pessoas est\u00e3o frias, cegas e extremistas. Fazendo coloca\u00e7\u00f5es completamente equivocadas, sem o m\u00ednimo de ju\u00edzo e de um descabimento sem propor\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipePSantiago/status/1037799054258982912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798880434417664, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 50906328, "username": "robcostace", "tweet": "Vivemos em uma democracia. O atentado ao Jair Bolsonaro e uma amea\u00e7a ao pa\u00eds e afeta a todos n\u00f3s brasileiros. Meu total rep\u00fadio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robcostace/status/1037798880434417664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798870321967105, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @rmtakata @rodrigo_upt Mais quem deu a facada foi um vagabundo que tinha karl Marx na capa de Facebook e apoiava o Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037798870321967105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigo_upt,rmtakata,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037798534043578368, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 958314200216064000, "username": "MaeEuclides", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @RaphaMarquesCRF @marciofla @pedrodoria @CRF_Paula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaeEuclides/status/1037798534043578368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrodoria,marciofla,RaphaMarquesCRF,jairbolsonaro,GloboNews,CRF_Paula"}
{"id": 1037797974426968064, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 299181886, "username": "paula_araujo7", "tweet": "Rezando aqui pelo @jairbolsonaro  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037797850237882368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_araujo7/status/1037797974426968064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037797908530294785, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 149068937, "username": "allexfeittosa", "tweet": "Nossa solidariedade ao excelent\u00edssimo Jair Bolsonaro. Continuaremos firmes e n\u00e3o nos intimidaremos! #patria pic.twitter.com/NmktEL2M4H", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#patria", "link": "https://twitter.com/allexfeittosa/status/1037797908530294785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797721598504962, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos A esquerda tem que ser proibida no nosso pa\u00eds \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037797721598504962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797703441440770, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 841092478946164737, "username": "eurobertamart", "tweet": "Que o Senhor Jesus te proteja Presidente @jairbolsonaro \ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eurobertamart/status/1037797703441440770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037797436423634946, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@jairbolsonaro @CastroElainy Quantas crian\u00e7as a senhora adotou uma vida? 5,5 milh\u00f5es de crian\u00e7as n\u00e3o tem o nome do pai na certid\u00e3o, e pelo menos 1/4 delas est\u00e3o esperando algu\u00e9m para adota-las em abrigos! Corre l\u00e1, faz tua parte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037797436423634946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastroElainy,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797370296193026, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @JornalOGlobo @Francisco_Maxim @SaraLaurian @AbreuCrisa Se Deus quiser vamos vencer no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037797370296193026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AbreuCrisa,SaraLaurian,Francisco_Maxim,JornalOGlobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797324356038657, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 793602389353828352, "username": "asdfg92935", "tweet": "Jair Bolsonaro lidera la primera encuesta sin Lula da Silva, pero perder\u00eda en un eventual ballotage  https://www.infobae.com/america/america-latina/2018/09/06/jair-bolsonaro-lidera-la-primera-encuesta-sin-lula-da-silva-pero-perderia-en-un-eventual-ballotage/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asdfg92935/status/1037797324356038657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797139349417985, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1032988594066141184, "username": "PauloCo17602078", "tweet": "Rep\u00fadio ao atentado ao @jairbolsonaro. Isso s\u00f3 demonstra o quanto o Brasil est\u00e1 afundado na criminalidade. Todo apoio a esse que \u00e9 um dos melhores candidatos dessas elei\u00e7\u00f5es! #EstouComBolsonaro #juizdefora #esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro,#juizdefora,#esfaqueado", "link": "https://twitter.com/PauloCo17602078/status/1037797139349417985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037797074266411008, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 189121734, "username": "LucianaSCCarv", "tweet": "@jairbolsonaro @nandoelpidio Eu acredito que tenha sido arma\u00e7\u00e3o. Querem colocar ele como v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianaSCCarv/status/1037797074266411008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandoelpidio,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797029408387072, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Assessora de Dilma: \"O feiti\u00e7o virou contra o feiticeiro. Parab\u00e9ns, Jair Bolsonaro\"  https://glo.bo/2M6YCHO\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037797029408387072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797008243867650, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@jairbolsonaro Espero que depois dessa facada o senhor entenda que ficar vomitando \u00f3dio e viol\u00eancia por a\u00ed s\u00f3 gera mais \u00f3dio e viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037797008243867650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796856825307136, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 793602389353828352, "username": "asdfg92935", "tweet": "Elecciones en Brasil: Jair Bolsonaro fue apu\u00f1alado durante un acto de campa\u00f1a en Minas Gerais - Infobae  https://www.infobae.com/america/america-latina/2018/09/06/jair-bolsonaro-fue-apunalado-durante-un-acto-de-campana-en-minas-gerais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asdfg92935/status/1037796856825307136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796793462005765, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1014276342588862465, "username": "woniqson", "tweet": "J\u00e1 esfaqueram o @jairbolsonaro quer que eu fa\u00e7a o que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/woniqson/status/1037796793462005765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796760784011264, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 173172932, "username": "rodolfoppb", "tweet": "Jair Bolsonaro sofreu uma tentativa de assassinato por um militante da esquerda...  https://www.facebook.com/PizzaPolitica/videos/295539497705017/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfoppb/status/1037796760784011264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796579447644165, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @rmtakata N\u00e3o viu os v\u00eddeos seu canalha? Cuidado o pr\u00f3ximo pode ser um familiar seu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037796579447644165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmtakata,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037796415915913216, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Jair bolsonaro \u00e9 esfaqueado na barriga!!  https://www.youtube.com/watch?v=xosimtdWuo8&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037796415915913216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796296239788035, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "S\u00f3 falta acusarem o pr\u00f3prio @jairbolsonaro de que a culpa do atentado que sofreu \u00e9 dele,n\u00e3o demora a pr\u00f3pria imprensa fazer isso! AGUARDEM!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1037796296239788035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796202283245568, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 284531560, "username": "xfelipelopes", "tweet": "Olha a faca, @jairbolsonaro ! As beexa \u00e9 pirigoza!Esfaquearam Bolsonaro #facada #Scandal #HouseOfCards pic.twitter.com/POIrfRSb0F", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Scandal,#HouseOfCards", "link": "https://twitter.com/xfelipelopes/status/1037796202283245568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796020258623488, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 258049845, "username": "pisamenosblog", "tweet": "Jair Bolsonaro sofre atentado e \u00e9 esfaqueado em MG (Veja o momento):  http://youtu.be/WKAYzMN0z3s?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pisamenosblog/status/1037796020258623488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037795798388551680, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2856859443, "username": "italobruno1991", "tweet": "Teori Zawaski, Eduardo campos e agora o meu presidente @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italobruno1991/status/1037795798388551680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795626967289856, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Sobre o epis\u00f3dio ocorrido hoje em #JuizDeFora com o candidato Jair Bolsonaro. N\u00f3s repudiamos quaisquer atos de viol\u00eancia. O debate pol\u00edtico se d\u00e1 com ideias. N\u00e3o se constr\u00f3i uma democracia com agress\u00f5es e atentados f\u00edsicos.", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "#JuizDeFora", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037795626967289856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795470872068096, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @HelemAzevedo A esquerda deve ser banida do nosso pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037795470872068096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelemAzevedo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795379826372608, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@jairbolsonaro vai sair dessa mais forte do que nunca, e podemos tirar 3 conclus\u00f5es desse atentado:1 H\u00e1 um plano em a\u00e7\u00e3o para parar @jairbolsonaro 2 Nunca estivemos t\u00e3o certos em tentar mudar esse pa\u00eds3 Elegeram @jairbolsonaro sem precisar de elei\u00e7\u00e3o#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037795379826372608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795369604722688, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 958916015576047617, "username": "Diario_Ceara", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diario_Ceara/status/1037795369604722688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795218312101889, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@jairbolsonaro @jannettepaz58 Que tristeza se tornou esse Pa\u00eds!Orando por nosso futuro Presidente com a gra\u00e7a de Deus!#SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1037795218312101889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jannettepaz58,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795213421539329, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "Rep\u00f3rter da Globo news ameniza ataque contra @jairbolsonaro e diz que ferimento foi superficial e que,cirurgia \u00e9 simples! NADA DEMAIS...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1037795213421539329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794954884603905, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 70245507, "username": "_goledeouro", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 sendo submetido a uma cirurgia, ele foi atingido no f\u00edgado!  Que Deus o aben\u00e7oe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_goledeouro/status/1037794954884603905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794547428990976, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 91450799, "username": "fernandomourabr", "tweet": "A mesma gente que jura de p\u00e9 junto que atiraram no \u00f4nibus do Lula, sem qualquer laudo ou per\u00edcia t\u00e1 cravando que a tentativa de assassinato contra Jair Bolsonaro \u00e9 teatro. V\u00e3o a merda, gente escrota. Lixos humanos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandomourabr/status/1037794547428990976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794435210391554, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 128249262, "username": "denisfernandesx", "tweet": "esse foi quem esfaqueou o Jair Bolsonaro nasce um novo mito  pic.twitter.com/Ua1l9VGLEE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisfernandesx/status/1037794435210391554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794223381245952, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@pablovillaca O filho de Jair Bolsonaro, Fl\u00e1vio Bolsonaro enviou um \u00e1udio a militantes do PSL logo ap\u00f3s o atentado ao pai. \"Gra\u00e7as a Deus ele est\u00e1 bem\", diz o deputado no \u00e1udio. \"Est\u00e1 tudo bem com ele, ele est\u00e1 em Juiz de Fora, foi medicado l\u00e1. Foi s\u00f3 susto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037794223381245952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037794193329020928, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@jairbolsonaro @Mestredestra1 @guarana231 Ato covarde e lament\u00e1vel, nunca acreditei que as mortes de Eduardo Campos e Zavascki foram acidentais, agora tenho certeza.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037794193329020928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guarana231,Mestredestra1,jairbolsonaro"}
{"id": 1037794068800135175, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 115218052, "username": "mulhergari", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora  pic.twitter.com/cmUKSMQ0G3", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mulhergari/status/1037794068800135175", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794035446906880, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Jair bolsonaro \u00e9 esfaqueado na barriga!!:  http://youtu.be/xosimtdWuo8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037794035446906880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793689517600768, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 54172293, "username": "moema4", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @bebummineiro @negaodalata \u00c7ey!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moema4/status/1037793689517600768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "negaodalata,bebummineiro,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793558948995072, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 954395738317950976, "username": "edineiamacedor", "tweet": "@jairbolsonaro @bttlborn Kkkkkkkkkkkkk sextou lenda pic.twitter.com/htn1r3wgib", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edineiamacedor/status/1037793558948995072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bttlborn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793157960884224, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@blogdojosias @UOL O filho de Jair Bolsonaro, Fl\u00e1vio Bolsonaro enviou um \u00e1udio a militantes do PSL logo ap\u00f3s o atentado ao pai. \"Gra\u00e7as a Deus ele est\u00e1 bem\", diz o deputado no \u00e1udio. \"Est\u00e1 tudo bem com ele, ele est\u00e1 em Juiz de Fora, foi medicado l\u00e1. Foi s\u00f3 susto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037793157960884224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,blogdojosias"}
{"id": 1037793069201088519, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "O filho de Jair Bolsonaro, Fl\u00e1vio Bolsonaro enviou um \u00e1udio a militantes do PSL logo ap\u00f3s o atentado ao pai. \"Gra\u00e7as a Deus ele est\u00e1 bem\", diz o deputado no \u00e1udio. \"Est\u00e1 tudo bem com ele, ele est\u00e1 em Juiz de Fora, foi medicado l\u00e1. Foi s\u00f3 susto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037793069201088519", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793019162963969, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1246193077, "username": "a1rtoncarneiro", "tweet": "Acabeinde ficar sabendo que uma pessoa pr\u00f3xima teceu o seguinte coment\u00e1rio sobre o atentado ao @jairbolsonaro:\"Quem foi o anjo que fez isso\".Advinha o vi\u00e9s dela?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/a1rtoncarneiro/status/1037793019162963969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792948916822024, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1030652955324805122, "username": "AlvaroGuimara15", "tweet": "@jairbolsonaro  meu Presidente ferido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlvaroGuimara15/status/1037792948916822024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792940540747778, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1004721932032528384, "username": "Alisson49151628", "tweet": "\u00c9 levantada a lista de Suspeitos contra o atentado a Jair Bolsonaro em Juiz de Fora.#JairMessiasBolsonaro pic.twitter.com/AyYKTprBdM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Alisson49151628/status/1037792940540747778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792906608877569, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "Ora\u00e7\u00f5es por @jairbolsonaro segundo a @GloboNews nosso futuro presidente passa por cirurgia nesse exato momento, a faca atingiu o f\u00edgado \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #EuVotoBolsonaro17#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037792906608877569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037792669412540416, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 313708853, "username": "samuelpinusa", "tweet": "a presid\u00eancia eu n\u00e3o seimas o Trof\u00e9u Imprensa de Melhor Ator do ano j\u00e1 tem dono:Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelpinusa/status/1037792669412540416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792603226431488, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Expliquem pra todo mundo os motivos que levaram \u00e0 tentativa de homic\u00eddio de Jair Bolsonaro. A hora \u00e9 agora, n\u00e3o temos mais tempo a perder.", "replies": 0, "retweets": 22, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037792603226431488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792556757733377, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1015316784826765313, "username": "LidianeConstan4", "tweet": "@filgmartin Pior!! Como se o @jairbolsonaro tivesse pedido para ser esfaqueado! E ainda usam o atentado para se promover!! Bando de FDP!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeConstan4/status/1037792556757733377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792553817571330, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 54172293, "username": "moema4", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @bebummineiro @negaodalata PREPARAD\u00cdSSIMO! pic.twitter.com/Xepwj3ps7o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moema4/status/1037792553817571330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "negaodalata,bebummineiro,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792474637455361, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1276357164, "username": "EuArianaf", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 sendo operado agora, a faca atingiu o f\u00edgado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuArianaf/status/1037792474637455361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792429213196288, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2960818636, "username": "Lal4z", "tweet": "Quem foi o comunista vagabundo que feriu o presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro? Tem que mandar matar esse inimigo da p\u00e1tria!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lal4z/status/1037792429213196288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792381779804161, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 65624294, "username": "ivnamascarenhas", "tweet": "@GloboNews Algu\u00e9m avisa pra @globonews que ningu\u00e9m quer ficar vendo o v\u00eddeo do @jairbolsonaro sendo esfaqueado! Existem pessoas que n\u00e3o conseguem ver e deveriam ser respeitadas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivnamascarenhas/status/1037792381779804161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792323814473729, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 54172293, "username": "moema4", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @bebummineiro @negaodalata \"DESENHADO! pic.twitter.com/vvUbNsf3kd", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moema4/status/1037792323814473729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "negaodalata,bebummineiro,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037792134743683072, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2835357434, "username": "CoolGamerBr0981", "tweet": "\"Juiz de Fora\" O @jairbolsonaro esfaqueado! Espero que ele fique bem\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoolGamerBr0981/status/1037792134743683072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791968980598789, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@17Conservador17 @franciscomacsoa BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791968980598789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,17Conservador17,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791855734411265, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@profgera BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791855734411265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profgera,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791773240844288, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@JovemPanNews BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791773240844288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791710179483650, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 320341108, "username": "FaelGermano_", "tweet": "@jairbolsonaro @RicaPerrone @joyschya @EleoterioLucas @gatodeouro @GuhGomesKta Que se foda voc\u00eas seus lixos, o Facebook do cara s\u00f3 fala do PT, voc\u00eas s\u00e3o todos corruptos,  seus merdas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaelGermano_/status/1037791710179483650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuhGomesKta,gatodeouro,EleoterioLucas,joyschya,RicaPerrone,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791691053387776, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 54782657, "username": "lennonsf", "tweet": "Acabo de ser informado em Fortaleza, Cear\u00e1, onde estou, que o Deputado Jair Bolsonaro sofreu um ferimento a faca.Bem feito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lennonsf/status/1037791691053387776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791662586642433, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado em Ju\u00edz de Fora e eu at\u00e9 agora tou me perguntando, ele n\u00e3o tem sangue?  pic.twitter.com/Jh3gMGbMn2", "replies": 2, "retweets": 15, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037791662586642433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791608744435712, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54172293, "username": "moema4", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @bebummineiro @negaodalata A faca, assim como as compressas sobre o \"ferimento\" est\u00e3o perfeitas ...Um poss\u00edvel ferimento no abdomem causaria hemorragia ...e as compressas sobre o tal ...est\u00e3o IMACULADAS!\ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moema4/status/1037791608744435712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "negaodalata,bebummineiro,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791589446373376, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3761163454, "username": "Oxentehogaza", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado meu deus j\u00e1 prestaram socorro a faca?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oxentehogaza/status/1037791589446373376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791579598204933, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Jair Bolsonaro leva facada em Juiz de\u00a0Fora  https://tvpirambunews.wordpress.com/2018/09/06/jair-bolsonaro-leva-facada-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/cookE4te3l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037791579598204933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791538754072576, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @zaadora_ Quando for algum familiar a\u00ed quero v\u00ea essa sua frieza sua merdinha!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037791538754072576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zaadora_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791497079463936, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@CarlosBolsonaro BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791497079463936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791228618792970, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 83578029, "username": "LeonardoIzecson", "tweet": "N\u00e3o sou adepto a Jair Bolsonaro, n\u00e3o ver\u00e1 meu voto, mas isso o q fizeram \u00e9 inadmiss\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoIzecson/status/1037791228618792970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791210809765888, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3761163454, "username": "Oxentehogaza", "tweet": "Oi Jair Bolsonaro soube que vc levou uma facada n\u00e9 imagina se essa pessoa tivesse uma arma de fogo \u00e9 melhor vc pensar duas vezes ein", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oxentehogaza/status/1037791210809765888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791181411942402, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 100496708, "username": "Fabi_Farias", "tweet": "@jairbolsonaro @SchuldinerSieg @valemarques2 J\u00e1 noticiaram como \"JB sobre acidente\"da\u00ed tu tira", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Farias/status/1037791181411942402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valemarques2,SchuldinerSieg,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791157303042048, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@carteiroreaca BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037791157303042048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carteiroreaca,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791134263795712, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 894703239685439488, "username": "AloisioNRocha", "tweet": "For\u00e7a @jairbolsonaro \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaTenha uma boa recupera\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AloisioNRocha/status/1037791134263795712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791070162247680, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "N\u00e3o foi a esquerda que esfaqueou Jair Bolsonaro. N\u00e3o Foi A Direita Que Torturou Vladimir Herzog. N\u00e3o foi a Esquerda que Jogou um homem na frente de um caminh\u00e3o. N\u00e3o Foi A Direita que atirou Na Caravana De Lula.Foram Criminosos, seres odiosos que envergonham a todos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037791070162247680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791062784393217, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "AGORA JAIR BOLSONARO PROVAVELMENTE SER\u00c1 ELEITOPOR CULPA DE VOC\u00caSDA MESMA FORMA QUE QUANDO ROLARAM OS TIROS NA CARAVANA, O LULA CRESCEU.ISTO \u00c9 UMA DEMOCRACIA.N\u00d3S MOSTRAMOS NOSSA FOR\u00c7A NO GRITO E NO VOTO, N\u00c3O NA VIOL\u00caNCIA.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037791062784393217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791053217255429, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 174232994, "username": "mseabrap", "tweet": "@jairbolsonaro Algu\u00e9m sabe me dizer que hist\u00f3ria \u00e9 essa que esfaquearam o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mseabrap/status/1037791053217255429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790958606331905, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@UOLNoticias BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037790958606331905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790925819400192, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1276357164, "username": "EuArianaf", "tweet": "@jairbolsonaro @LucianeTorres9 N\u00e3o podemos ser coniventes com essa corja de meliantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuArianaf/status/1037790925819400192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucianeTorres9,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790873277423616, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 174232994, "username": "mseabrap", "tweet": "Gente, \u00e9 verdade que deram uma facada no @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mseabrap/status/1037790873277423616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790681828343808, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "BOLSONARO SOFRE ATENTADO!Momento exato que @jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado, em evento de campanha em Minas Gerais.O medo e a certeza da derrota est\u00e1 fazendo \"O MECANISMO\" chegar no limiar do crime, ASSASSINATO.Oremos!#EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/KKi6a3fciy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037790681828343808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790645476380673, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 943488942413926401, "username": "sampaiolar", "tweet": "Tendo em vista o estado de sa\u00fade de @jairbolsonaro, com esse atentando imoral, indecente e desprez\u00edvel, ele est\u00e1 95% eleito! #JairBolsonaro17 #Bolsonaro2018 #Bolsonaro17No1\u00baTurno https://twitter.com/miltonneves/status/1037779219160489984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro17,#Bolsonaro2018,#Bolsonaro17No1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/sampaiolar/status/1037790645476380673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790624517431299, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 58790804, "username": "IsmenioB", "tweet": "N\u00e3o gosto do @jairbolsonaro e nem do discurso dele, n\u00e3o defendo a viol\u00eancia usada contra ele e nem defendida por ele. Espero que ele se recupere e que o autor seja punido imediatamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmenioB/status/1037790624517431299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790529940070400, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@Niquelatti_p Pira comunista de merda. N\u00e3o esque\u00e7a que se algo acontecer com o @jairbolsonaro a gente elege o GENERAL MOUR\u00c3O...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037790529940070400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Niquelatti_p,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790487263039489, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@jairbolsonaro 18 minutos atr\u00e1sBolsonaro foi esfaqueado em Juiz de Fora, MG! O candidato foi encaminhado ao hospital e passa bem. O corte foi superficial. pic.twitter.com/KZgWLxQvM3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1037790487263039489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790487187546114, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 65175675, "username": "lilesebenevides", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @DKoori @RienneAbsoluta Tudo bosta do mesmo cu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilesebenevides/status/1037790487187546114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RienneAbsoluta,DKoori,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790421915783173, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 267471440, "username": "jjmsales", "tweet": "Eu to imaginando o @jairbolsonaro gritando igual a Zuzu\"Ai que dor, que dor que eu to sentindo\"  pic.twitter.com/lLeqAxOZkN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjmsales/status/1037790421915783173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790045204295680, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 62484141, "username": "nandoelpidio", "tweet": "Cara, que tempos malucos s\u00e3o esses nesse pa\u00eds? PQP!No come\u00e7o do ano falei que tinha medo dessas elei\u00e7\u00f5es, que ir\u00edamos as vias de fato nas ruas. Sou contra tudo o que @jairbolsonaro prega, mas agress\u00e3o f\u00edsica \u00e9 demais, n\u00e3o leva a nada, s\u00f3 gera mais viol\u00eancia.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoelpidio/status/1037790045204295680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789819047436288, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1192970778, "username": "Naiane_2", "tweet": "Acho que depois desse ocorrido que aconteceu com Jair Bolsonaro , ele vai repensar em favor do armamento . Se tentaram com uma faca e imagina com arma pra todo lado ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naiane_2/status/1037789819047436288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789667813404673, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1031303451983183872, "username": "fann_VEVO", "tweet": "Libera os revolve e proibe as faca @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fann_VEVO/status/1037789667813404673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789489446318081, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1034605320797085697, "username": "Alisson40527347", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica At\u00e9 outro dia estava fazendo um trip\u00e9 de metralhadora e dizendo que ia metralhar a petralada, hoje leva uma facada, enfim quem planta \u00f3dio colhe \u00f3dio, mas isso foi um ato aterrorizante, mesmo n\u00e3o gostando nenhum pouco dele, desejo melhoras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alisson40527347/status/1037789489446318081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789464402251781, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4027262956, "username": "VihxxI", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica CHOCADISSIMA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VihxxI/status/1037789464402251781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789409217835009, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1276357164, "username": "EuArianaf", "tweet": "Eu tinha d\u00favidas mas meu voto agora \u00e9 oficial @jairbolsonaro meu voto \u00e9 SEU", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuArianaf/status/1037789409217835009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789325642149888, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 154636840, "username": "Miss_AlexandreM", "tweet": "TENTATIVA DE HOMIC\u00cdDIO CONTRA JAIR BOLSONARO EM MINAS GERAIS L\u00edder na corrida ao Planalto, Jair Bolsonaro leva facada em evento em Juiz de Fora. Sabemos que Jamais o mal prevalecer\u00e1, e que Deus est\u00e1 no controle da nossa na\u00e7\u00e3o e das nossas vidas!...  https://www.facebook.com/MissionarioClaudio.A.Medeiros/videos/2315100068507075/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miss_AlexandreM/status/1037789325642149888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789057504489479, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@jhoao @cor0te Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira nome do meliante que atentou contra a vida de @jairbolsonaro Fonte: @GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037789057504489479", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te,jhoao,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037789034075041792, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "QUINTA-FEIRA, 6 DE SETEMBRO DE 2018, V\u00c9SPERA DA INDEPEND\u00caNCIAO dia em que Jair Bolsonaro foi eleito presidente do Brasil. #VotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037789034075041792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788993121918976, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 115789815, "username": "fpmastrillo", "tweet": "A verdade \u00e9 essa: o Brasil est\u00e1 \"abalado\" com a presen\u00e7a de @jairbolsonaro como candidato \u00e0 presid\u00eancia do pa\u00eds. \u00c9, no m\u00ednimo, um pol\u00edtico que foge da regra do jogo. Quer gostemos ou n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fpmastrillo/status/1037788993121918976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788913514020864, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 296942558, "username": "danielduartesza", "tweet": "Jair Bolsonaro ocupa o 1\u00ba lugar nas pesquisas eleitorais, \u00e9 o mais popular na web e o candidato que chama mais aten\u00e7\u00e3o em todos os debates e sabatinas.Se amanh\u00e3 algum jornal n\u00e3o estampar na capa o atentado contra ele, deixe de consumir qualquer coisa de tal ve\u00edculo, pra sempre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielduartesza/status/1037788913514020864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788857348042752, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 65175675, "username": "lilesebenevides", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o peito de a\u00e7o? O fod\u00e3o, racista, machista, preconceituoso tava desmaiando pelos cantos por causa de uma facada? Covard\u00e3o! Continua bostejando pela boca, seu peda\u00e7o de merda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilesebenevides/status/1037788857348042752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788792453820416, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 398146143, "username": "VitoriaLeite30", "tweet": "URGENTE!Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)Jair Bolsonaro sofreu um atentado agora em Juiz de Fora, uma estocada com faca na regi\u00e3o do abd\u00f4men. Por\u00e9m a facada foi superficial e ele pesa bem.  pic.twitter.com/662nCIE7x5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitoriaLeite30/status/1037788792453820416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788678825893889, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3379707563, "username": "jardel_madrid7", "tweet": "CHUPA SEU COMUNISTAS DE MERDA! ACEITEM LOGO @jairbolsonaro COMO FUTURO PRESIDENTE DO BRASIL!!!  https://twitter.com/vic_timism/status/1037782989529337857\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jardel_madrid7/status/1037788678825893889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788592721068033, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 54681168, "username": "niltinsilva", "tweet": "Jair Bolsonaro levou duas facadas em Ju\u00edz de Fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niltinsilva/status/1037788592721068033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788389276299264, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Quem planta \u00f3dio e promove a viol\u00eancia,  colhe \u00f3dio e viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1037788389276299264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037788236570128385, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "Um absurdo o que fizeram com @jairbolsonaro em MG.O medo est\u00e1 grande.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1037788236570128385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788206337536000, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 831586145049968640, "username": "gerinhalobo_", "tweet": "RT @HouseofCards eae men @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gerinhalobo_/status/1037788206337536000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HouseofCards,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787979505442816, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @misscaviar Quem semeia \u00f3dio,  colhe \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1037787979505442816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787930306203649, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "TENTARAM MATAR JAIR BOLSONAROAqui est\u00e3o os principais respons\u00e1veis por isso:  pic.twitter.com/Bcpb0fvHL7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037787930306203649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787892762984448, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 54172293, "username": "moema4", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica @bebummineiro Vamos ficar tranquilos, pois j\u00e1 li que a FACA est\u00e1 em estado perfeito!\ud83e\udd10", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moema4/status/1037787892762984448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bebummineiro,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787810298773504, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica O candidato que d\u00ea gra\u00e7as a deus por ter escapado.  Sob o governo dele, que felizmente jamais haver\u00e1,  teria morrido de bala. J\u00e1 pensou se o agressor estivesse livre para portar armas?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1037787810298773504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787721673199616, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 46340174, "username": "talles_correa", "tweet": "Sobre o atentado ao candidato Bolsonaro, meu voto n\u00e3o \u00e9 dele, entretanto, nada justifica tamanha viol\u00eancia e ignor\u00e2ncia.Rep\u00fadio total ao ato e estimas de melhoras a @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talles_correa/status/1037787721673199616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787704321355776, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@_AlexGavea_ N\u00e3o vamos usar isto como palanque,vamos orar e rezar por ele. Deus Salve @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037787704321355776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787391958892547, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@jairbolsonaro @TaniaCalandras @Rconstantino @NarradorDaBolsa Nem eu. Abra\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037787391958892547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,Rconstantino,TaniaCalandras,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787326301315072, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 115789815, "username": "fpmastrillo", "tweet": "@jairbolsonaro espero que esteja bem. Torcendo pela sua recupera\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fpmastrillo/status/1037787326301315072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787167907561475, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 763838294933245952, "username": "sirm4th", "tweet": "@jairbolsonaro esfaqueado em Juiz de Fora, se sobreviver ta eleito, anota ai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirm4th/status/1037787167907561475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786968120283141, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 73964872, "username": "lili_almeida", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica Espero que esteja bem, mas o que a pessoa n\u00e3o faz por uns votos n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lili_almeida/status/1037786968120283141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786887770058753, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@TaniaCalandras @Rconstantino @NarradorDaBolsa Voto @jairbolsonaro n\u00e3o por ser, mito, Jesus ou algo demais, voto @jairbolsonaro pq vejo apenas nele o que o Brasil precisa, ele \u00e9 o diferencial, os outros s\u00e3o todos iguais, farinha do mesmo saco, mais do mesmo #EuVotoBolsonaro17 ainda mais depois do atentado contra sua vida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037786887770058753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,Rconstantino,TaniaCalandras,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786650108145664, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Gente, vamos orar pelo @jairbolsonaro Ele acaba de ser esfaqueado em Minas Gerais@AnaPaulaVolei@filgmartin@Fabi_Moller_@BlogDoPim#OsPingosNosIs#3em1#Edicao16#Edicao18#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/e59G8ttoY2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs,#3em1,#Edicao16,#Edicao18,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037786650108145664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AnaPaulaVolei,filgmartin,Fabi_Moller_,BlogDoPim"}
{"id": 1037786562300395520, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 33374761, "username": "cirogomes", "tweet": "Acabo de ser informado em Caruaru, Pernambuco, onde estou, que o Deputado Jair Bolsonaro sofreu um ferimento a faca. Repudio a viol\u00eancia como linguagem politica, solidarizo-me com meu opositor e exijo que as autoridades identifiquem e punam o ou os respons\u00e1veis por esta barb\u00e1rie.", "replies": 1543, "retweets": 12727, "likes": 75011, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cirogomes/status/1037786562300395520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786497141886976, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 214253796, "username": "ThiagoHolanda_", "tweet": "@jairbolsonaro @julieta_pedrosa Tava visitando o hospital, isso foi antes do atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoHolanda_/status/1037786497141886976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julieta_pedrosa,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786495304826887, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 81689855, "username": "carloseduaguia", "tweet": "Jair Bolsonaro foi esfaqueado pelas costas, bom para alguns pode soar como impulso de campanha e alega\u00e7\u00e3o de mart\u00edrio, mas para outros pode ser um lembrete que viol\u00eancia atrai viol\u00eancia...\ud83e\udd14 \u2014 assistindo Record News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloseduaguia/status/1037786495304826887", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786412450570240, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 299181886, "username": "paula_araujo7", "tweet": "@BolsonaroSP @handersondasilv Pois \u00e9... o problema \u00e9 que nossa Democracia foi comprometida faz tempo! Olhe l\u00e1 se n\u00e3o fraudarem as urnas nesta elei\u00e7\u00e3o... O brasileiro \u00e9 feito de idiota o tempo todo.... e o \u00fanico que parece se importar com isso \u00e9 @jairbolsonaro .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_araujo7/status/1037786412450570240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "handersondasilv,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786215586717698, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "Jair Bolsonaro sofre atentado em Juiz de Fora MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1037786215586717698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786048783441920, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1000924584462508032, "username": "peixoto85jr", "tweet": "Tiros e facadas na campanha. Passou da hora dos presidenci\u00e1veis (@VemPraMassa @Haddad_Fernando, @MarinaSilva @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro etc ), @TSEjusbr, o fazerem uma declara\u00e7\u00e3o conjunta condenando viol\u00eancia e n\u00e3o incit\u00e1-la. \u00c9 inadmiss\u00edvel independente de quem seja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peixoto85jr/status/1037786048783441920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VemPraMassa,Haddad_Fernando,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro,TSEjusbr"}
{"id": 1037785737930985472, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "Urgente Atentado contra Jair Bolsonaro Foi agredido provavelmente a facadas  pic.twitter.com/7nnrTbs7we", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037785737930985472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785624500166656, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 374669118, "username": "HerculanoLins", "tweet": "A esquerda terrorista acaba de cometer um atentado contra Jair Bolsonaro em Juiz de Fora -MG.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerculanoLins/status/1037785624500166656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785570603360256, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "JAIR BOLSONARO SOFRE TENTATIVA DE HOMIC\u00cdDIOSe era motivo que faltava pra ele ser eleito no primeiro turno, n\u00e3o falta mais.", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037785570603360256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785429133680640, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 65175675, "username": "lilesebenevides", "tweet": "@jairbolsonaro n\u00e3o \u00e9 o voc\u00ea que quer combater viol\u00eancia com viol\u00eancia? TOME", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilesebenevides/status/1037785429133680640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785360502325248, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1928992183, "username": "dany12102011", "tweet": "Jair Bolsonaro esfaqueado em juiz de fora Minas Gerais.\ud83d\ude32", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dany12102011/status/1037785360502325248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785336448012289, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2230600933, "username": "naosoumario", "tweet": "Ainda bem que o Bolsonaro \u00e9 DRAGON ENERGYmelhoras @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naosoumario/status/1037785336448012289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785268038901760, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 28158000, "username": "GilbertoSales", "tweet": "06/09/2018. O dia que elegeram @jairbolsonaro . Espero estar errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilbertoSales/status/1037785268038901760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785263941005312, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 41536294, "username": "SeuNandico", "tweet": "#URGENTE - Segundo a PM, o candidato #JairBolsonaro acaba de ser esfaqueado durante passeata em Minas Gerais  pic.twitter.com/T3pgN90ybc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#URGENTE,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SeuNandico/status/1037785263941005312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785088052916224, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 824306691936317446, "username": "cleirrton", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica algu\u00e9m me diz se a faca passa bem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleirrton/status/1037785088052916224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784628067586048, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "Voc\u00eas tentaram matar o @jairbolsonaro mas o que acabar de fazer foi entregar a ele a presid\u00eancia da Rep\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1037784628067586048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784452695502848, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 299181886, "username": "paula_araujo7", "tweet": "Momento do atentado a Jair bolsonaro!!! \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33  https://twitter.com/JonathanPeixo35/status/1037782750173057024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_araujo7/status/1037784452695502848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784309929791494, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 560071719, "username": "bieelcsc", "tweet": "@jairbolsonaro @Crissrc @meksicou \u00f3dio do bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bieelcsc/status/1037784309929791494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meksicou,Crissrc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037784164291039232, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 246344827, "username": "RR_Aquiraz", "tweet": "Jair Bolsonaro levou, o que parece ser uma facada. Foi superficial e passa bem, como seu pr\u00f3prio filho noticiou. N\u00e3o devemos torcer por isso, \u00e9 sinal da decad\u00eancia de muitos brasileiros. Mas fica uma pergunta pra fam\u00edlia Bolsonaro, quem planta \u00f3dio, o que espera colher?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RR_Aquiraz/status/1037784164291039232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783943385423873, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 320341108, "username": "FaelGermano_", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica N\u00e3o lincharam o desgra\u00e7ado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaelGermano_/status/1037783943385423873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783867871166464, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2456057678, "username": "Maldonadopepey", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica T\u00f4 rindo demais com o pessoal do \"menos \u00f3dio mais amor\" comemorando a not\u00edcia, esquerdista e hipocrisia pura kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maldonadopepey/status/1037783867871166464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037783754104819715, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "Depois acusam de @jairbolsonaro \u00e9 o violento,a bandidagem esta apavorada com a possibilidade de vit\u00f3ria de @jairbolsonaro ,far\u00e3o o poss\u00edvel para acabar com ele!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1037783754104819715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783475464663040, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1024460628499615744, "username": "raelmarx", "tweet": "Jair Bolsonaro levou uma facada, deu agora ao vivo no Brasil Urgente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raelmarx/status/1037783475464663040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783321860820992, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "TENTARAM MATAR JAIR BOLSONAROSe isso n\u00e3o for o suficiente pra ele ganhar essa elei\u00e7\u00e3o no primeiro turno, eu n\u00e3o sei mais o que \u00e9. Deus salve o Brasil!", "replies": 0, "retweets": 26, "likes": 83, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037783321860820992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782867370078208, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 63818337, "username": "_pauloaferreira", "tweet": "Not\u00edcia Urgente O Candidato a presidente Jair Bolsonaro acaba de ser esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pauloaferreira/status/1037782867370078208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782581675282433, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Chupa #GloboNews , choraTSE aprova candidatura do @jairbolsonaro por unanimidadeFoi 7 x 0@flaviomorgen@filgmartin@BolsonaroSP@CarlosBolsonaro@JoelAlexandreM@BlogDoPim@Barbara_Gallo_@bernardopkuster#Edicao18#Edicao16#BolsonaroPresidente17#EstouComBolsonaro pic.twitter.com/uj1HTXApCh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#Edicao18,#Edicao16,#BolsonaroPresidente17,#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037782581675282433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,flaviomorgen,filgmartin,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,JoelAlexandreM,BlogDoPim,Barbara_Gallo_,bernardopkuster"}
{"id": 1037782163742175233, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 56133560, "username": "blslek", "tweet": "Al\u00e9m de vestir colete a prova de balas, @jairbolsonaro passar\u00e1 a vestir uma cota de malha.  pic.twitter.com/Ud5A5p56oH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blslek/status/1037782163742175233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037781220912975880, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@FlavioBolsonaro Meu Deus!!! For\u00e7a @jairbolsonaro o Brasil de bem est\u00e1 com voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037781220912975880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037780772730613761, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3095648578, "username": "_FelipeMeira_", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @jacson_vieira19 N\u00e3o, parece ter tido facada mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_FelipeMeira_/status/1037780772730613761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jacson_vieira19,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037780621408567297, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Ser\u00e1 poss\u00edvel, sempre que aparece algu\u00e9m que pode livrar o Brasil, ou matam, ou amea\u00e7am, esses bandidos, canalhas, isso \u00e9 triste muito triste, mais tenho f\u00e9 que o Bolsonaro vai sair dessa, pq Deus est\u00e1 do nosso lado, se Deus \u00e9 por n\u00f3s quem ser\u00e1 contra n\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037780621408567297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037779773618040832, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 56133560, "username": "blslek", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica @juniesta8 cade o video?????/", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blslek/status/1037779773618040832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniesta8,conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037777637748428800, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 121852521, "username": "JuarezSampaio", "tweet": "O maior inimigo de Bolsonaro \u00e9 ele mesmo - Bernardo Mello FrancoA nova pesquisa do Ibope trouxe duas not\u00edcias para Jair Bolsonaro. A primeira \u00e9 boa: ele se consolidou como o grande benefici\u00e1rio da pris\u00e3o de...  https://www.facebook.com/JuarezSampaioFilho/posts/10212458081383294\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezSampaio/status/1037777637748428800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776692046192643, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 181333426, "username": "glaubinlima", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @isa_boro @bynho85 @iuserneime @angeleletrico @_jhermogenes @xewertonlima @rodstoulle @LucasBouvie91 De novo!! Muda o disco que este j\u00e1 arranhado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaubinlima/status/1037776692046192643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasBouvie91,rodstoulle,xewertonlima,_jhermogenes,angeleletrico,iuserneime,bynho85,isa_boro,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037775299214229505, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "@Corinthians @SomosSantista \u00c9 melhor Jair se acostundo que ele \u00e9 t\u00e9cnico do Corinthians e \u00c9 melhor Jair se acostumando com o @jairbolsonaro presidente Kkkkk#JairVenturaNoCorinthians#Corinthians#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/V0rInE4Xj5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairVenturaNoCorinthians,#Corinthians,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037775299214229505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SomosSantista,Corinthians,jairbolsonaro"}
{"id": 1037774429546270721, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1037771871079616512, "username": "guttierrisena", "tweet": "@jairbolsonaro 17confirma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guttierrisena/status/1037774429546270721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037773932567453696, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 116764241, "username": "Jordaniagabriel", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes equipe do ciro... melhor canal n\u00e3o ha pra conquistar os jovens...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jordaniagabriel/status/1037773932567453696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037773653100978177, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "@jairbolsonaro Agora minha m\u00e3e tamb\u00e9m apoia o Bolsonaro. Seria \u00f3timo se cada um conseguisse abrir os olhos dos nossos familiares/amigos e desmitificar as fake news e mostrar quem realmente \u00e9 o @JairBolsonaro. Aqui em casa #SomosTodosBolsonaro #VotoBolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#VotoBolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037773653100978177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037772788822626304, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 102781581, "username": "_Dom_Luigi", "tweet": "O @jairbolsonaro foi amea\u00e7ar de fuzilar os petistas, agora aguente... https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Dom_Luigi/status/1037772788822626304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037769254920245249, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Nunca na hist\u00f3ria dos EUA, tanta gente esquerdista, partido democrata, toda imprensa Americana, a m\u00eddia brasileira quiseram derrubar tanto um presidente, como eles querem derrubar o @realDonaldTrump Tomara q caiam do cavalo.@jairbolsonaro 2018#Estudioi#EstouComBolsonaro pic.twitter.com/HzpwmQo7iK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Estudioi,#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037769254920245249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realDonaldTrump,jairbolsonaro"}
{"id": 1037764704511381504, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP \u00c9 MELHOR JAIR PEDINDO PRO PAPAI MANDAR O V\u00cdDEO PRO CASTANHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037764704511381504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037762519711006720, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 902224417681526784, "username": "lourry_passive", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lourry_passive/status/1037762519711006720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037761422590189568, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 980205837816860675, "username": "criisbss", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Que massa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/criisbss/status/1037761422590189568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037761384963088389, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 238644579, "username": "pardonn_21", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @BolsonaroSP faz essa f\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pardonn_21/status/1037761384963088389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,BolsonaroSP"}
{"id": 1037760746485153792, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "A jornalista franziu a testa na hora de falar que o @jairbolsonaro t\u00e1 na lideran\u00e7a das pesquisas.Voc\u00eas jornalistas, vivem numa bolha. Voc\u00eas t\u00e3o dizendo que os pobres n\u00e3o gostam do Bolsonaro. Pois eu conhe\u00e7o muita gente da periferia que gosta do Bolsonaro.#Estudioi pic.twitter.com/sJiYlwh0eD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Estudioi", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037760746485153792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037760217331757056, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 977182328962404352, "username": "Ewagner_Abreu", "tweet": "@psdb @pt @PT e @PSDB sempre adotaram a estrat\u00e9gia das tesouras. @jairbolsonaro  Presidente.  pic.twitter.com/aEDgrjeYHR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewagner_Abreu/status/1037760217331757056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pt,psdb,jairbolsonaro"}
{"id": 1037754872244969473, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@jairbolsonaro pede que PT devolva dinheiro p\u00fablico gasto na campanha de @LulaOficial, mas Barroso nega:  http://bit.ly/2Q6U1IV\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/g4ZAKFjZmt", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037754872244969473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037752843170656256, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2431074565, "username": "MarllySt", "tweet": "@jairbolsonaro @SouFromBrazil Infelizmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarllySt/status/1037752843170656256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SouFromBrazil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037752019673640966, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica R\u00e9u pelo o que???? Falem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037752019673640966", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037751658367864833, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lacerda1976 @alineolses Um abra\u00e7o Aline! Obrigada por responder, dignamente!\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037751658367864833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alineolses,Lacerda1976,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037749989118803968, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/ihQgaheK9q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1037749989118803968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037749930058821633, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@jairbolsonaro  pic.twitter.com/tvhiArQGrN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1037749930058821633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037748114935955458, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "\"PGR pede explica\u00e7\u00f5es a Jair Bolsonaro\" sobre a frase \"V\u00e3o ter que comer capim!\" pronunciada em discurso no Acre. Vamos ajudar o Bolsonaro? Deixe a sua explica\u00e7\u00e3o nos coment\u00e1rios. #VotoBolsonaro17", "replies": 8, "retweets": 9, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037748114935955458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746626654351361, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@MarinaSilva @OGloboPolitica @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037746626654351361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037746413889904641, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica \u26a0\ufe0f Mulheres, representamos 52% do Eleitorado e temos consci\u00eancia da miss\u00e3o, definiremos a Elei\u00e7\u00e3o!N\u00e3o adiantam pesquisas desvirtuosas para tentar nos confundir. Patriotas juntas, j\u00e1 escolhemos o Presidente 2018...\u00e9:#Bolsonaro17no1\u00baTurno#MulheresComBolsonaro pic.twitter.com/eFoqJICpmr", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037746413889904641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037744768187555841, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@AsamiBanks @jairbolsonaro Bolso. Fala pra acessarem no horario eleitoral. Tem que focar nesses indecisos que estao sendo bombardeados de mentiras.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1037744768187555841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AsamiBanks"}
{"id": 1037744480605151237, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@AsamiBanks @jairbolsonaro Fala isso no horario eleitoral !!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1037744480605151237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,AsamiBanks"}
{"id": 1037742496426668033, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2431074565, "username": "MarllySt", "tweet": "@jairbolsonaro Safadeza s\u00f3 \u00e9 vista como riqueza cultural aqui no Brasil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarllySt/status/1037742496426668033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037742447743381506, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 324369245, "username": "ricardoduncanam", "tweet": "Rede Globo manipula o Ibope para destruir Jair Bolsonaro (17).N\u00e3o adianta enganar o povo... Melhor \"Jair \" se acostumando!...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoduncanam/status/1037742447743381506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742242490998785, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@MPF_PGR @TSEjusbr @jairbolsonaro @EISENHOWER27 Novidade? Nenhuma, pois o PT e sua trupe n\u00e3o dormiram um minuto sequer e atuaram pesado na Corrup\u00e7\u00e3o!Uma VERGONHA!!! \ud83d\ude31\ud83d\ude31#Bolsonaro17no1\u00baTurno pic.twitter.com/Amd80DqXq0", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037742242490998785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EISENHOWER27,jairbolsonaro,TSEjusbr,MPF_PGR"}
{"id": 1037742164862808069, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1031898860535214080, "username": "Jlio43748174", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jlio43748174/status/1037742164862808069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741683880783872, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 34861148, "username": "YohFonseca", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nyFoEuc9v1Q?aMarcelo\u00a0\u2026 Adnet imita Jair Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YohFonseca/status/1037741683880783872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037741539651399680, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 o a\u00e7a\u00ed da val? Quem financia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1037741539651399680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037740235571036160, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@jairbolsonaro Se \u00f1 fosse de baixo clero, n\u00e9? pic.twitter.com/m5ysEfOVm2", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037740235571036160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037739674146627585, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1539983340, "username": "GabrielGmz_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielGmz_/status/1037739674146627585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037738801861480449, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@jairbolsonaro Cada vez estamos no caminho certo!\"VAMOS juntos MUDAR O BRASIL DE VERDADE\"?#Bolsonaro17no1\u00baTurno pic.twitter.com/bFgAvkQHEa", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037738801861480449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037737550088204288, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029452364279947264, "username": "LoCarva28733492", "tweet": "@jairbolsonaro Alckmin falou na propaganda agora que o senhor j\u00e1 falou que homem deve ganhar mais que mulher. Se o senhor entrar com uma a\u00e7\u00e3o ganha f\u00e1cil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoCarva28733492/status/1037737550088204288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037736709310623747, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "A classe art\u00edstica \u00e9 t\u00e3o podre quanto a pol\u00edtica. Para mudar @jairbolsonaro  17  pic.twitter.com/NLhab7c8DY", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1037736709310623747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037735682175848449, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 174232994, "username": "mseabrap", "tweet": "\u00c9 de verdade esse bilete! PGR denuncia @jairbolsonaro, acusado de ter assassinado o Mar Morto  http://feednets.com/first/855263/pgr-denuncia-jair-bolsonaro-acusado-de-ter-assassinado-o-mar-morto-76866\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mseabrap/status/1037735682175848449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037732561051627520, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@CrissPaiva @jairbolsonaro @BolsonaroSP  Vejam isso !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1037732561051627520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrissPaiva,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037728509291048960, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 752136246, "username": "EnioSantos4", "tweet": "@jairbolsonaro Botou pra quebrar agora.kkk deu no joelho do Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnioSantos4/status/1037728509291048960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037728264545026048, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@jairbolsonaro @renato_avino @BolsonaroSP URNA ELETR\u00d4NICA \u00c9 FRAUDE, VEJAM O QUE ACONTECEU EM 2014. ISSO SEM CONTAR QUE A APURA\u00c7\u00c3O FOI SECRETA, COM O TOFFOLI TRANCADO EM UMA SALA COM UNS POUCOS T\u00c9CNICOS, SOB A DESCULPA DO FUSO HOR\u00c1RIO DO ACRE, QUE J\u00c1 FOI APROVADO DE NOVO PARA ESSA ELEI\u00c7\u00c3O. OU SEJA, MAIS APURA\u00c7\u00c3O SECRETA. pic.twitter.com/B8T9yoSqeY", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037728264545026048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,renato_avino,jairbolsonaro"}
{"id": 1037725226501636096, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark E a liberdade de religi\u00e3o \u00e9 uma extens\u00e3o da liberdade de pensamento e express\u00e3o. Ou seja, \u00e9 uma liberdade individual que deve ser preservada e que o Estado n\u00e3o pode ser meter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037725226501636096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037724334507339776, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark Mas a quest\u00e3o de taxar igrejas n\u00e3o tem nada a ver com a f\u00e9 crist\u00e3. Os templos de qualquer religi\u00e3o possuem imunidade tributaria justamente para permitir que os seus fieis exer\u00e7am livremente a sua f\u00e9, sejam crist\u00e3os, sejam da umbanda, do budismo, do que for.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037724334507339776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037724047830921216, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "@BlogDoPim @jairbolsonaro O @geraldoalckmin \u00e9 s\u00f3 mais um farsante envolvido nas falcatruas do metr\u00f4 de SP. Sabe que n\u00e3o vai para o segundo turno etenta desesperadamente se agarrar nos votos contr\u00e1rios ao Bolsonaro. Mas as consequ\u00eancias \u00e9 que ele vai se definhando e mostrando a cara dele e do PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037724047830921216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BlogDoPim,geraldoalckmin"}
{"id": 1037722511750955010, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @PedroBismark @SwarowskyEwerly Achei terrivel e n\u00e3o concordo. Isso sim \u00e9 ponto v\u00e1lido para bater no Amoedo. E olha que eu sou eleitora dele. S\u00f3 que o fato de eu votar nele, n\u00e3o me impede de cobr\u00e1-lo. Porque com politico a gente tem que cobrar, ainda mais se a gente vota nele. https://twitter.com/larissabona/status/1037422887291023362\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037722511750955010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SwarowskyEwerly,PedroBismark,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037722115720597504, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @PedroBismark @SwarowskyEwerly Eu vi e achei um absurdo. Inclusive me manifestei contra: https://twitter.com/larissabona/status/1037421488272560129\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037722115720597504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SwarowskyEwerly,PedroBismark,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037720028689379329, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 205824008, "username": "andreageouece", "tweet": "@jairbolsonaro Sem no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreageouece/status/1037720028689379329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037716766041038849, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "@jairbolsonaro Minha resposta ao homem que se rendeu ao Centr\u00e3o, ali\u00e1s, sempre foram aliados, e que permitiu roubarem a merenda escolar das crian\u00e7as pobres. Um verdadeiro safado demagogo pic.twitter.com/LydPVPiGtd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037716766041038849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037715750511947776, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark O PSDB \u00e9 um partido de bund\u00f5es. Mas era o que a gente tinha naquela \u00e9poca. Hoje em dia n\u00e3o, temos op\u00e7\u00f5es. Tem o Bolsonaro, tem o Amoedo. O Bolsonaro \u00e9 direita conservadora, o Amoedo \u00e9 a direita liberal. A direita est\u00e1 bem servida agora.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037715750511947776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037715202941362176, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @SwarowskyEwerly @djunobsb @PedroBismark Votar no PSDB at\u00e9 elei\u00e7\u00e3o passada era voto \u00fatil para o eleitor de direita. Hoje em dia n\u00e3o \u00e9 mais, existem outras op\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037715202941362176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,djunobsb,SwarowskyEwerly,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037714941984366592, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @SwarowskyEwerly @djunobsb @PedroBismark Ele tem posi\u00e7\u00f5es firmes. O problema \u00e9 que voc\u00eas n\u00e3o gostam das posi\u00e7\u00f5es dele. Se n\u00e3o gostam, n\u00e3o votem nele, apontem suas falhas. Mas n\u00e3o ataquem com mentiras e nem hostilizem as pessoas que concordam com as posi\u00e7\u00f5es dele. O Novo n\u00e3o \u00e9 uma linha auxiliar do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037714941984366592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,djunobsb,SwarowskyEwerly,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037714668004036610, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@TaniaCalandras @Rconstantino Voc\u00eas j\u00e1 ouviram falar de psicologia reversa?? Pois \u00e9... Isso que est\u00e3o tentando fazer com @jairbolsonaro Mas n\u00e3o vai dar certo#MelhorJairSeAcostumando#EuAcreditoNo1Turno#EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#MelhorJairSeAcostumando,#EuAcreditoNo1Turno,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037714668004036610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino,TaniaCalandras,jairbolsonaro"}
{"id": 1037714359542341633, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark Eu sou nordestina, sou de um Estado que o Lula tem 60% de inten\u00e7\u00e3o de voto. S\u00f3 que eu n\u00e3o tenho medo do PT, eu quero menos Estado, por eu voto no Amoedo, que \u00e9 o candidato que est\u00e1 de acordo com minha ideologia. Estou votando por convic\u00e7\u00e3o e n\u00e3o por medo de ninguem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037714359542341633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037713838106402818, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @SwarowskyEwerly @djunobsb @PedroBismark Pedro, estamos no meio de uma campanha eleitoral. \u00c9 obvio que os candidatos que est\u00e3o atr\u00e1s v\u00e3o tentar desconstruir aquele que est\u00e1 em primeiro na pesquisa. Isso \u00e9 parte do jogo. Mas uma coisa \u00e9 jogar limpo, apontando falhas, e outra coisa \u00e9 jogar sujo apontando mentira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037713838106402818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,djunobsb,SwarowskyEwerly,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712976839618560, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @SwarowskyEwerly @djunobsb @PedroBismark Apontar falhas \u00e9 uma coisa, como votar no PT (gra\u00e7as a Deus eu nunca fiz isso e nunca farei),  divulgar fakenews e hostilizar a pessoa \u00e9 outra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037712976839618560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,djunobsb,SwarowskyEwerly,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712645951041536, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 73688487, "username": "joaolopesmn", "tweet": "@jairbolsonaro @pstu @opovoonline @firmoerico Deviam mudar o nome do partido, pois s\u00f3 em dizer: Agora s\u00e3o os candidatos do P S T U acabou o tempo deles no r\u00e1dio e TV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolopesmn/status/1037712645951041536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "firmoerico,opovoonline,pstu,jairbolsonaro"}
{"id": 1037712382024269824, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 73688487, "username": "joaolopesmn", "tweet": "@jairbolsonaro @pstu @opovoonline @firmoerico Pobizim, dev\u00edamos combinar de todos votarem no Gonzaga s\u00f3 pra ver a cara de susto dele dizendo: \"puta que pariu, ganhamos, E AGORA o que agente faz?\"Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolopesmn/status/1037712382024269824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "firmoerico,opovoonline,pstu,jairbolsonaro"}
{"id": 1037705129997168640, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 56539632, "username": "oestadoonline", "tweet": "TSE aprova candidatura de Jair Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia  http://www.oestadoce.com.br/politica/tse-aprova-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoonline/status/1037705129997168640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699413001547776, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 956227093016272897, "username": "MarthaVictor8", "tweet": "@jairbolsonaro Essa corja n\u00e3o deixa meu presidente em paz, liga n\u00e3o mito \u00e9 inveja da sua popularidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarthaVictor8/status/1037699413001547776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037698529567940608, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 62088801, "username": "srmmsm", "tweet": "@DoBonete @JoelAlexandreM Esse Ciro Gomes fica falando que quem vota em @jairbolsonaro n\u00e3o gosta de mulher, mas ele sabe muito bem que quem tem a fama de  n\u00e3o gostar de mulher aqui em Fortaleza que \u00e9 o irm\u00e3o dele Cid.  pic.twitter.com/7HVaAD5Ibv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srmmsm/status/1037698529567940608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM,DoBonete,jairbolsonaro"}
{"id": 1037696934285389826, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 105012157, "username": "Araorcosta", "tweet": "@jairbolsonaro Quero lembrar que aqui no Cear\u00e1 o Ciro e rejeitado... aqui nos somos \u00e9 Bolsonaro ....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Araorcosta/status/1037696934285389826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037693044584267776, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 877672315508715520, "username": "Franciscosmenez", "tweet": "Nas ruas s\u00f3 se v\u00ea eleitores de @jairbolsonaro . N\u00e3o conhe\u00e7o eleitores de Marina e Alckmin. Portanto, n\u00e3o acredito que o Bolsonaro tenha s\u00f3 22% de votos. Creio que ele tenha, pelo menos, o dobro de votos. #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Franciscosmenez/status/1037693044584267776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037692298811895808, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 877672315508715520, "username": "Franciscosmenez", "tweet": "@BlogDoPim estou com o p\u00e9 atr\u00e1s em rela\u00e7\u00e3o a essas pesquisas. Nas ruas s\u00f3 se v\u00ea eleitor do @jairbolsonaro . Ningu\u00e9m v\u00ea eleitores da Marina e do Alckmin, por exemplo. Portanto, creio que a vota\u00e7\u00e3o de Bolsonaro deve ser bem superior a esses 22%.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Franciscosmenez/status/1037692298811895808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,jairbolsonaro"}
{"id": 1037690729706008577, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 902165554357821440, "username": "FernandodeFort1", "tweet": "@jairbolsonaro \"Dizem\" que \u00e9 o mais rejeitado, por\u00e9m, \u00e9 o que tem melhor recep\u00e7\u00e3o e maior eleitorado onde quer que v\u00e1.Bem contradit\u00f3rio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandodeFort1/status/1037690729706008577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037690561245982720, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Quando o del\u00edrio quer virar realidade!Ciro n\u00e3o decola nem no Cear\u00e1:\"No cen\u00e1rio com Lula, Ciro tem 15% e \u00e9 seguido por Jair Bolsonaro (PSL), com 9%; Marina Silva (Rede), 5%; Geraldo Alckmin (PSDB), 2%;.... Brancos, nulos e indecisos somam 10%.\" https://www.valor.com.br/politica/5745215/no-ceara-lula-tem-56-diz-ibope-sem-petista-ciro-gomes-lidera\u00a0\u2026 https://twitter.com/jornal_ja/status/1037684988601348097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037690561245982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687733513277442, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@cirogomes @Haddad_Fernando @MarinaSilva @jairbolsonaro @generalfudencio Haddad estar\u00e1 no segundo turno e haver\u00e1 uni\u00e3o de todas as esquerdas. Que coment\u00e1rio pat\u00e9tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037687733513277442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "generalfudencio,jairbolsonaro,MarinaSilva,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1037687552185171968, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@cirogomes @Haddad_Fernando @MarinaSilva @jairbolsonaro @generalfudencio @TiagoPeres31 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKJJJKKKKKKKJJKKKKKKKKJJJKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037687552185171968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiagoPeres31,generalfudencio,jairbolsonaro,MarinaSilva,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1037683139144019970, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "VAMOS ELEGER @jairbolsonaro no PRIMEIRO TURNO e mostrar as farsas do IBOPE e DATAFOLHA.#Bolsonaro17NoPrimeiroTurno#Bolsonaro17PeloBrasil Sabatina na Globonews (ap\u00f3s entrevista no Jornal Nacional...  https://youtu.be/fwPKvEOPmIg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17NoPrimeiroTurno,#Bolsonaro17PeloBrasil", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1037683139144019970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,YouTube"}
{"id": 1037680127746998272, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1035620319615221760, "username": "Marcio1639", "tweet": "@jairbolsonaro @_AlexGavea_ Esse ladr\u00e3o \u00e9 um c\u00e2ncer no Brasil, um esterco desse deveria ser jogado na vala, ladr\u00e3o miser\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio1639/status/1037680127746998272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037679172469047297, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 72142993, "username": "joeltonsousaa", "tweet": "- VAMOS A MINHA PESQUISA \"DATAFOLHA\", SEM MARGEM DE ERRO E 100% CONFI\u00c1VEL...JAIR BOLSONARO - \ud83d\udd92MARINA SILVA - \u2764CIRO GOMES - \ud83d\ude32FERNANDO HADDAD - \ud83d\ude02GERALDO ALCKMIN - \ud83d\ude20", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeltonsousaa/status/1037679172469047297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678762090016769, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "@Confiante3 @jpvbm Todas as pesquisas \"oficiais\", autorizadas pelo TSE, subestimam @jairbolsonaro . N\u00e3o passam de uma grande farsa. Como propaganda na TV, ningu\u00e9m d\u00e1 a m\u00ednima para esse lixo. @cirogomes est\u00e1 mais preocupado com a bomba contra ele, o irm\u00e3o Cid & comparsas. http://cearanews7.com/esquema-de-propina-envolvendo-ciro-e-cid-gomes-vira-escandalo-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1037678762090016769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jpvbm,Confiante3,jairbolsonaro,cirogomes"}
{"id": 1037675650734280705, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1020701005523103744, "username": "drheliogois", "tweet": "Tv Cear\u00e1. Cultura. #heliogois #jairbolsonaro #verdade #coragem #compromisso em TVC  https://www.instagram.com/p/BnYmG2bAjWd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zroumina2w38\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#heliogois,#jairbolsonaro,#verdade,#coragem,#compromisso", "link": "https://twitter.com/drheliogois/status/1037675650734280705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675572195983360, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 299181886, "username": "paula_araujo7", "tweet": "Ent\u00e3o... \u00e9 uma TORRE DE BABEL...S\u00f3 @jairbolsonaro  cresce... e todos os outros desmoronam...  https://twitter.com/Bopressor20/status/1037504064685256705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_araujo7/status/1037675572195983360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037675169341485062, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 299181886, "username": "paula_araujo7", "tweet": "@jairbolsonaro ainda nem assumiu a presid\u00eancia da casa, e j\u00e1 est\u00e1 colocando o Lixo pra fora... @Ticostacruz , @pablovittar_ Quem mais quer ir embora??? A cultura e m\u00fasica brasileiras est\u00e3o mesmo precisando ser RENOVADAS, ENDIREITADAS! https://twitter.com/WORD_NEWSS/status/1037450007400652801\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_araujo7/status/1037675169341485062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Ticostacruz,pablovittar_"}
{"id": 1037672246490394624, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 299181886, "username": "paula_araujo7", "tweet": "\u00c9 a baixaria total... Eles se destroem, enquanto @jairbolsonaro  cresce!!! #Bolsonaro17No1\u00baturno https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/paula_araujo7/status/1037672246490394624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037666028799631360, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1031967132333092865, "username": "WellingtonLess1", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a mito n\u00f3s estamos contigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WellingtonLess1/status/1037666028799631360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037664715273592832, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1029452364279947264, "username": "LoCarva28733492", "tweet": "@jairbolsonaro O homem n\u00e3o sabe o que faz t\u00e1 desesperado. Daqui a pouco vai te sequestrar e levar pro deserto pra v\u00ea se o Sr. desidrata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoCarva28733492/status/1037664715273592832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037659191333322752, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@jairbolsonaro lidera novo Ibope; @cirogomes cresce e empata com @MarinaSilva:  http://bit.ly/2M668Tk\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/envUsSUoqw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037659191333322752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037658952203419648, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1015000495, "username": "IlsonAleixo", "tweet": "Pesquisa ibope, contratado pela Globo estad\u00e3o. Vc ainda vai acreditar? @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IlsonAleixo/status/1037658952203419648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037653177754157056, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 196679251, "username": "lsantosweb", "tweet": "@jairbolsonaro lidera as 2 pesquisas do Ibope, o que chama aten\u00e7\u00e3o \u00e9 a Rejei\u00e7\u00e3o com 44% \ud83d\udc4e at\u00e9 em um cen\u00e1rio com a @MarinaSilva segunda mais rejeitada com 26% ele perde no segundo turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsantosweb/status/1037653177754157056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037644722230226950, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@BlogDoPim T\u00c1 TRANQUILO, ELE S\u00d3 PRECISA DE 50% + 1 DOS VOTOS V\u00c1LIDOS. O QUE TEM QUE SER PERGUNTADO \u00c9:QUANTOS DESTES 44% APARECER\u00c3O PARA VOTAR, CASO @jairbolsonaro V\u00c1 AO SEGUNDO TURNO.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037644722230226950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,jairbolsonaro"}
{"id": 1037643454866759681, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 100655944, "username": "analima1970", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Penso seriamente em visitar a biblioteca daqui... \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analima1970/status/1037643454866759681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037643359282765825, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 705362298, "username": "liviaalbu15", "tweet": "A pesquisa divulgada ontem mostra o crescimento de Fernando Haddad, Ciro Gomes e Geraldo Alckmin. Tamb\u00e9m mostra que 44% dos eleitores rejeitam Jair Bolsonaro, que tamb\u00e9m seria derrotado em todos os eventuais segundo turno.  pic.twitter.com/xAbfkNn5U1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviaalbu15/status/1037643359282765825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642368906874881, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1019568387696025601, "username": "folowtaetaw", "tweet": "@musoverao @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folowtaetaw/status/1037642368906874881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037632241545961473, "date": "2018-09-06", "time": "04:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 461461632, "username": "Naniemolove", "tweet": "@jairbolsonaro @ninguem_anyone Deus me livre de cristianismo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naniemolove/status/1037632241545961473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ninguem_anyone,jairbolsonaro"}
{"id": 1037629264311603200, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 996556156700119040, "username": "AndradeWires", "tweet": "Esse Geraldo Alckmin tem exagerado tanto em sua propagandas mentirosas que at\u00e9 o Michel Temer(vice da Dilma) saiu em defesa do povo brasileiro.@roxmo @jairbolsonaro @PastorJecerGoes @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @DaniloGentili @diguinhocoruja @OdecioCarneiro pic.twitter.com/Pk8NBmM2LI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndradeWires/status/1037629264311603200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,jairbolsonaro,PastorJecerGoes,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,DaniloGentili,diguinhocoruja,OdecioCarneiro"}
{"id": 1037566109208260608, "date": "2018-09-06", "time": "00:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "@jairbolsonaro que dia sera a posse mesmo??????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037566109208260608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037565228073017344, "date": "2018-09-05", "time": "23:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 63595879, "username": "Fernandes_Filho", "tweet": "Funcion\u00e1rio fantasma, irm\u00e3o de Jair Bolsonaro recebia R$ 17 mil por m\u00eas da Alesp  https://noticias.r7.com/brasil/funcionario-fantasma-irmao-de-jair-bolsonaro-recebia-r-17-mil-por-mes-da-alesp-07042016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandes_Filho/status/1037565228073017344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037564122655850497, "date": "2018-09-05", "time": "23:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@yellowlucia @IvanCyrino Pow o @jairbolsonaro pode ser processado por chutar a imagem de um santo. Kkkk #diteitaUnida #Bolsonaro17No1oTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#diteitaUnida,#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1037564122655850497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IvanCyrino,yellowlucia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037560709511557121, "date": "2018-09-05", "time": "23:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 956239736506667008, "username": "Eduardo69609126", "tweet": "@jairbolsonaro @cleiton_militar @giselecaso 5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo69609126/status/1037560709511557121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giselecaso,cleiton_militar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037558441215176705, "date": "2018-09-05", "time": "23:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "Isso a m\u00eddia nao mostra! Porque n\u00e3o interessa falar a verdade sobre @jairbolsonaro  https://twitter.com/xerloquis/status/1037515621263728642\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1037558441215176705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037556665036546048, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 63595879, "username": "Fernandes_Filho", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de voto em Jair Bolsonaro \u00e9 tempor\u00e1ria, diz Ciro Gomes  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/04/intencao-de-voto-em-jair-bolsonaro-e-temporaria-diz-ciro-gomes.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandes_Filho/status/1037556665036546048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550271512150021, "date": "2018-09-05", "time": "22:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1012505783156838401, "username": "Valeria08875347", "tweet": "@jairbolsonaro A escolha mais s\u00e1bia e certeira admir\u00e1vel General Mour\u00e3o. Orgulho dessa dupla Nosso capit\u00e3o presidente tendo como vice um nobre General.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valeria08875347/status/1037550271512150021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037547895464120320, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@yellowlucia @MarcosAlves_L Acabar \u00e9 @jairbolsonaro que tem rob\u00f4s, cad\u00ea o apoio popular desses cara de \ud83d\udc4c\ud83c\udffd?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1037547895464120320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcosAlves_L,yellowlucia,jairbolsonaro"}
{"id": 1037543976428101632, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "Queria que quem n\u00e3o vota em @jairbolsonaro tivesse pelo menos crit\u00e9rios, assim como @RejanePaiva tem.Quem diz que @jairbolsonaro \u00e9 homof\u00f3bico, machista julga sem crit\u00e9rio, por \"ouvi falar\".Acreditar que quem grita MoluscoLivre tem crit\u00e9rios, \u00e9 abusar da minha ignor\u00e2ncia.  https://twitter.com/RejanePaiva/status/1036306894154067968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1037543976428101632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,RejanePaiva"}
{"id": 1037541575717470208, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1675098176, "username": "samucadiogenes", "tweet": "Menos um! Decidido. J\u00e1 se foram: @jairbolsonaro, @geraldoalckmin  e @joaoamoedonovo \ud83d\ude22 https://twitter.com/colunadireita/status/1037375805024817153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samucadiogenes/status/1037541575717470208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037537167533371392, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Se um cara se meter a besta com uma mulher, se ele quiser violentar, tentar abusar ou tentar matar. Geralmente o Estado n\u00e3o protege a mulher.A mulher tem que tentar se proteger, nem que ela tenha uma pequena chance.@jairbolsonaro presidente #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter pic.twitter.com/K6MR5YpUSZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Profiss\u00e3oRep\u00f3rter", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037537167533371392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037536876972797953, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "Ministro Joaquim Barbosa cita Jair Bolsonaro... como parlamentar n\u00e3o compr\u00e1vel...  https://www.facebook.com/carlos.reiki/videos/10217459075737937/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1037536876972797953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534848917954560, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 13971102, "username": "matinadao", "tweet": "@jairbolsonaro poxa, miriam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matinadao/status/1037534848917954560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037534768508887040, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@Joao_Ricardo_II @allantercalivre Esse cara fala mto manso... repete tudo que @jairbolsonaro diz, mas de forma macia... Desconfio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1037534768508887040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,Joao_Ricardo_II,jairbolsonaro"}
{"id": 1037533149432045568, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@jairbolsonaro Isso tudo porque at\u00e9 preso o homem ganha de ti no primeiro turno, Bozo? hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037533149432045568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037531638090149888, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 247958382, "username": "ClayEllen", "tweet": "ASBI - Associa\u00e7\u00e3o Sionista Brasil-Israel: MANIFESTO \u00c0 FAVOR DE JAIR BOLSONARO EM OPOSI\u00c7\u00c3O \u00c0 DEN\u00daNCIA DA PGR POR CRIME DE RACISMO. - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2NimZHk\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClayEllen/status/1037531638090149888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1037530333758017539, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2262865343, "username": "Faraujoarte", "tweet": "@jairbolsonaro Kkkkkkk se h\u00e1 fraude! Se prepare pra levar uma surra nas urnas, porque n\u00e3o v\u00e3o deixar voc\u00ea ganhar presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faraujoarte/status/1037530333758017539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037530105831153665, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 83121529, "username": "LopesBraz", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes vamos acelerar esse v\u00eddeo de 15 segundos \"Homi\", o p\u00fablico do @FeCastanhari tem a cara do #Ciro12 . P\u00fablico jovem e inteligente q gosta de conhecimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/LopesBraz/status/1037530105831153665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037527086204891136, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 83121529, "username": "LopesBraz", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes favor enviar o v\u00eddeo de 15 segundos, o trabalho do @FeCastanhari \u00e9 muito bom e honesto. #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/LopesBraz/status/1037527086204891136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037520784540016640, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 206867780, "username": "AmoFortaleza", "tweet": "Not\u00edcias/Pol\u00edtica: Ex-Governador do Cear\u00e1, Ciro Gomes chegou \u00e0 segunda coloca\u00e7\u00e3o na \u00faltima pesquisa IBOPE. Em um eventual segundo turno com Jair Bolsonaro, Ciro tamb\u00e9m o venceria.  https://portaldisparada.com.br/politica-e-poder/ibope-ciro-vence-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmoFortaleza/status/1037520784540016640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520130576736257, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037520130576736257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037519772626415619, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@jairbolsonaro @IBOPE_In @JornalOGlobo @klandstar kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037519772626415619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "klandstar,JornalOGlobo,IBOPE_In,jairbolsonaro"}
{"id": 1037518326417838081, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "se est\u00e1 ruim pro @jairbolsonaro que tem 37% de aprova\u00e7ao e 44 de rejei\u00e7ao, imagina pro santo1533 @geraldoalckmin que nao sai da margem de erro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037518326417838081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037516578693234689, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 13971102, "username": "matinadao", "tweet": "@jairbolsonaro bolcenora adora reclamar da urna eletr\u00f4nica, mas n\u00e3o reclamou que eles e os filhos-encostos foram eleitos pelas mesmas urnas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matinadao/status/1037516578693234689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037513932796293121, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "5 motivos para votar em JAIR BOLSONARO  https://youtu.be/1h960BJgkIE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037513932796293121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037512246950338560, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "@bolsimpson @jairbolsonaro    olha isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037512246950338560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037508503806636033, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 76829306, "username": "pinheirojazz", "tweet": "Arnaldo Jabor n\u00e3o escreveu texto de apoio a Jair Bolsonaro  https://veja.abril.com.br/blog/me-engana-que-eu-posto/arnaldo-jabor-nao-escreveu-texto-de-apoio-a-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinheirojazz/status/1037508503806636033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502063717036034, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 34663286, "username": "leotertuliano", "tweet": "@jairbolsonaro @Haddad_Fernando @pesquisapopular @cristilobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leotertuliano/status/1037502063717036034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pesquisapopular,Haddad_Fernando,jairbolsonaro,cristilobo"}
{"id": 1037501988022509568, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 34663286, "username": "leotertuliano", "tweet": "@jairbolsonaro @cirogomes @pesquisapopular @cristilobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leotertuliano/status/1037501988022509568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pesquisapopular,cirogomes,jairbolsonaro,cristilobo"}
{"id": 1037500636210888705, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro @madiiorio @Mestredestra1 @Josdelira3 Vamos falar de hist\u00f3ria ent\u00e3o... pic.twitter.com/LR4Is7Slmd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037500636210888705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Josdelira3,Mestredestra1,madiiorio,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037500592158060544, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1022295668831019009, "username": "jaaylluoficial", "tweet": "#PauSonaro (Paulo Guedes e Bolsonaro) o casal mais fofo do Brasil \ud83d\ude0d\ud83d\ude02 (a parte do Will com a linguiceta era s\u00f3 brincadeira kkkkkk) #DiogoDefante@defantediogo @jairbolsonaro @PauIoGuedes @realwbonner pic.twitter.com/5BAC6vNsJu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#PauSonaro,#DiogoDefante", "link": "https://twitter.com/jaaylluoficial/status/1037500592158060544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "defantediogo,jairbolsonaro,PauIoGuedes,realwbonner"}
{"id": 1037499852148682753, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 588391115, "username": "JmardonioLN", "tweet": "olha q coisa boa! Finalmente vcs tiveram a dec\u00eancia de por a verdadeira pesquisa, mas esse ainda n\u00e3o \u00e9 o numero exato, mas est\u00e3o no caminho certo. #DireitaSegueDireita #DireitaUnida @jairbolsonaro  https://twitter.com/GloboNews/status/1037496267037913095\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/JmardonioLN/status/1037499852148682753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037495190255296512, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 238644579, "username": "pardonn_21", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro faz essa pra n\u00f3s!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pardonn_21/status/1037495190255296512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037493162141470721, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 258540939, "username": "matheusrez", "tweet": "Vai deixar @jairbolsonaro  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusrez/status/1037493162141470721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037493061310468097, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "@jairbolsonaro @CastroElainy @AntonioLeitteRj a\u00ed agente ver essas imagens que detroem qualquer pesquisa!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037493061310468097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,CastroElainy,jairbolsonaro"}
{"id": 1037491635070881792, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1358170382, "username": "ArraisJi", "tweet": "Ataque em massa contra Jair Bolsonaro revela desespero e a fal\u00eancia do jornalismo no pa\u00eds  https://www.opiniaocritica.com.br/2018/08/ataque-da-midia-contra-bolsonaro-2018.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArraisJi/status/1037491635070881792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
