{"id": 1038451811336769539, "date": "2018-09-08", "time": "10:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "Debate sem o NOVO de novo?. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel esse desservi\u00e7o \u00e0 sociedade.@tvgazetaoficial @gazetatv @gazetaonline chamem o @joaoamoedonovo do @partidonovo30 pro debate. Com Jo\u00e3o o debate  \u00e9 outro #Amo\u00eadonosDebates #Jo\u00e3onaTVGazeta pic.twitter.com/XIVUERdVKG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Amo\u00eadonosDebates,#Jo\u00e3onaTVGazeta", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1038451811336769539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,gazetatv,gazetaonline,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038446203636207617, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 55039865, "username": "r2landim", "tweet": "Se n\u00e3o chamarem o @joaoamoedonovo ser\u00e1 o mais do mesmo. #amoedonosdebates @partidonovo30 https://twitter.com/jovempannews/status/1038396571203850240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#amoedonosdebates", "link": "https://twitter.com/r2landim/status/1038446203636207617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038443337479593987, "date": "2018-09-08", "time": "10:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @waldemarpita @LuidedosReis Excelente atitude! Precisamos limpar a corja vermelha primeiro! S\u00f3 Bolsonaro pode fazer isto agora!!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1038443337479593987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuidedosReis,waldemarpita,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038440690919792640, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 76728852, "username": "RoberioPraciano", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/LL2VmJWaFGw?a\u00a0 Resposta de Jo\u00e3o Amo\u00eado a Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoberioPraciano/status/1038440690919792640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038415497870622721, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2677526245, "username": "douglasce1", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @HeirisonCaetano Igreja n\u00e3o \u00e9 empresa, quem paga s\u00e3o os fi\u00e9is, n\u00e3o compram coisas, nem ela nem os pequenos empres\u00e1rios deviam ser taxados", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasce1/status/1038415497870622721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeirisonCaetano,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038413015169806336, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 958779703682326528, "username": "Marc83bbsa", "tweet": "@marisascruz Eu j\u00e1 consegui conquistar os votos de parte da minha fam\u00edlia para Jo\u00e3o Amoedo. #SomosAMoedoNo1\u00baTurno #SomosNovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosAMoedoNo1\u00baTurno,#SomosNovo30", "link": "https://twitter.com/Marc83bbsa/status/1038413015169806336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz"}
{"id": 1038407580731822080, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 273716781, "username": "narafeijo", "tweet": "Estou muito mais contida nessas elei\u00e7\u00f5es do que nas anteriores, acho que a maturidade me fez bem! Como muitos j\u00e1 viram nos meus posts, votarei no Jo\u00e3o Amoedo para presidente, porque ele representa, pelo menos...  https://www.facebook.com/100002272188850/posts/1873992602686461/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narafeijo/status/1038407580731822080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399972251713536, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@nizetticardoso @paulazanelli @bolsimpson @beregmaciel @mcesar1968 @R_Terouinard @mitags @pinhead_lives @marcotulio78 @raphaelscostarj @meirelles @fernandohaddad3 @geraldoalckmin @MarinaSilva @joaoamoedonovo @cirogomes @folha @socram2014 @MarcusAdeSousa EU ESTOU TRABALHANDO  NESSA CAMPANHA POR AMOR AO BRASIL, @jairbolsonaro  PELO BEM DO BRASIL ! VOCE \u00c9 FORTE CAMPE\u00c3O ! VOCE JA VENCEU !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038399972251713536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusAdeSousa,socram2014,folha,cirogomes,joaoamoedonovo,MarinaSilva,geraldoalckmin,fernandohaddad3,meirelles,raphaelscostarj,marcotulio78,pinhead_lives,mitags,R_Terouinard,mcesar1968,beregmaciel,bolsimpson,paulazanelli,nizetticardoso,jairbolsonaro"}
{"id": 1038397103154909185, "date": "2018-09-08", "time": "07:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 325246176, "username": "franciscosousa9", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado - P\u00e2nico - 04/09/18  https://www.youtube.com/attribution_link?a=eWziyRjUM6g&u=%2Fwatch%3Fv%3D0xTQW3Ltnpo%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscosousa9/status/1038397103154909185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269307820695552, "date": "2018-09-07", "time": "22:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @PabruBR @Ideias_Radicais Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1038269307820695552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ideias_Radicais,PabruBR,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038246320358809601, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "@jairbolsonaro 4- N\u00e3o sou extremista. Repito que meu voto ser\u00e1 do @joaoamoedonovo do @partidonovo30 pela coer\u00eancia nas propostas apresentadas.Minha repugn\u00e2ncia pelo PT surgiu exatamente nesse discurso de \u00f3dio da idiota Marilena Shaui e quando o Presodente deu risadinha. https://youtu.be/7fo5si_ZEKE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038246320358809601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038245168804245504, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "@joaoamoedonovo 3- N\u00e3o me diga que o @jairbolsonaro  provoca, ele \u00e9 a consequ\u00eancia da provoca\u00e7\u00e3o dos progressistas que n\u00e3o aceitam a derrota dentro da nossa democracia. Ele \u00e9 a destila\u00e7\u00e3o do veneno aplicado na nossa sociedade pelos desmandos do PT nos ultimos 15 anos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038245168804245504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038244375124434945, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "@joaoamoedonovo 2- O @jairbolsonaro falar de armas e ser aplaudido \u00e9 consequ\u00eancia da esquerda extremista. Defender um presidi\u00e1rio \u00e9 um absurdo que revolta  a parte da popula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se sente representada pela pol\u00edtica corrupta. https://youtu.be/qjuagrgBGmg\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038244375124434945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038243825452494848, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "1-Esse atentado \u00e0 vida do @jairbolsonaro para mim e repugnante.  Mas \u00f1 far\u00e1 mudar meu no @joaoamoedonovo .O Bolsonaro \u00e9 \"rea\u00e7\u00e3o\" a uma a\u00e7\u00e3o promovida pelos esquerdopatas que sempre pregaram a viol\u00eancia. Ele n\u00e3o gerou essa crise moral. Foi gerado por ela https://youtu.be/nO6srkg9NOc\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038243825452494848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038240897526185984, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "@diogomainardi O candidato mais preparado no \u00fanico partido que realmente \u00e9 inovador na pol\u00edtica brasileira.Eu tamb\u00e9m voto no @joaoamoedonovo do @partidonovo30", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038240897526185984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038224857996120064, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1626416796, "username": "xicoribeironeto", "tweet": "Quem reparou que o Jo\u00e3o Amoedo tem cara de adolescente que envelheceu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xicoribeironeto/status/1038224857996120064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203432023277568, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 27916665, "username": "brunocabral", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro Ai @hbredda https://www.youtube.com/watch?v=N02U_kidfE8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocabral/status/1038203432023277568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038167126501216261, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 44929105, "username": "Glaytonjr", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates: Apoie essa id\u00e9ia! - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2NThxrf\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaytonjr/status/1038167126501216261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1038144722500571137, "date": "2018-09-07", "time": "14:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1539983340, "username": "GabrielGmz_", "tweet": "@joaoamoedonovo @cirloam A minha eu inseri pelo Photoshop. Se quiser posso fazer pra vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielGmz_/status/1038144722500571137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirloam,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135183353020419, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 960631297893978114, "username": "faell_27", "tweet": "@joaoamoedonovo @guilherme18079 \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o p\u00f4r na creche, muito simples. O projeto \u00e9 pra aumentar a possibilidade pra quem precisa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faell_27/status/1038135183353020419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilherme18079,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038129893379170304, "date": "2018-09-07", "time": "13:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 55368845, "username": "gustavograciar", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LL2VmJWaFGw?aResposta\u00a0\u2026 de Jo\u00e3o Amo\u00eado a Ciro Gomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavograciar/status/1038129893379170304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038127141555236864, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 506158221, "username": "Agnaldo_Mickey", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o se preocupe Jo\u00e3o... \u00e9 sempre assim quem n\u00e3o pode melhorar critica e inventa sobre os corretos do bem!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Agnaldo_Mickey/status/1038127141555236864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038101852297027585, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 99166685, "username": "MarceloGondimM", "tweet": "@conexaopolitica @osonyco Nada contra quem vai votar nele, mas meu voto \u00e9 do @joaoamoedonovo. Os pr\u00f3prios crist\u00e3os cat\u00f3licos que criaram o estado laico. Acredito na justi\u00e7a divina, mas se f\u00f4ssemos votar somente baseado em nossas religi\u00f5es, Cabo Daciolo seria presidente no 1\u00ba turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloGondimM/status/1038101852297027585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osonyco,conexaopolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038093820339122176, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@joaoamoedonovo @cirogomes @dennisbarbosaa Amo\u00eado n\u00e3o tem um projetonoara oferecer, ele \u00e9 mais do mesmo na economia e na pol\u00edtica. https://twitter.com/cmilatype/status/1037450791718723589?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038093820339122176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dennisbarbosaa,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038086111787016192, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 242345832, "username": "windmateus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RXuQjnRVJ_A?aCOMO\u00a0\u2026 JO\u00c3O AMOEDO CONSEGUIU R$425 MILH\u00d5ES DE REAIS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/windmateus/status/1038086111787016192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038078725945008129, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 25939962, "username": "luizaco", "tweet": "@joaoamoedonovo seja vigilante as #FakeNews https://twitter.com/opovoonline/status/1038078207231188999\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FakeNews", "link": "https://twitter.com/luizaco/status/1038078725945008129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038078685146951680, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 776565220324106240, "username": "pessoasantiago", "tweet": "@lfnobre, vc tem acompanhado as propostas do @joaoamoedonovo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pessoasantiago/status/1038078685146951680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lfnobre,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038044933758705664, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 76728852, "username": "RoberioPraciano", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/cORm12h8Pyw?a\u00a0 ONDA LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoberioPraciano/status/1038044933758705664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038014037248892929, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 896757999754260481, "username": "ffelp_", "tweet": "@ChinaskiOficial @TiagoADZ @capricornianta_ Primeiro que meu candidato \u00e9 o Jo\u00e3o Amo\u00eado. Segundo o fato dele ter dito que ia metralhar a galera do rio era fake news, uma pesquisada a\u00ed no google e tu vai saber.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ffelp_/status/1038014037248892929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capricornianta_,TiagoADZ,ChinaskiOficial"}
{"id": 1037908003821895680, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1053623490, "username": "saymon12_", "tweet": "@joaoamoedonovo @JGaidzinski Que?????", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saymon12_/status/1037908003821895680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JGaidzinski,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037894023804010496, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 707668194174103552, "username": "pontes_higo", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @LukasMiseano  https://www.mises.org.br/Article.aspx?id=2725\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontes_higo/status/1037894023804010496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LukasMiseano,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037889948249153536, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 33369986, "username": "leonsm", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @soares_fialho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonsm/status/1037889948249153536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo,soares_fialho"}
{"id": 1037888947081359360, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1539983340, "username": "GabrielGmz_", "tweet": "@joaoamoedonovo Que bela atitude. #Amo\u00eado30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Amo\u00eado30", "link": "https://twitter.com/GabrielGmz_/status/1037888947081359360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037885910099091456, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 69024109, "username": "adaiasceara", "tweet": "@joaoamoedonovo @Flavio_Quintela Apesar de n\u00e3o votar nele, tinha respeito por ele, mas, a partir do momento que ele j\u00e1 se prepara para meter a m\u00e3o no dinheiro p\u00fablico, j\u00e1 perdeu meu respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaiasceara/status/1037885910099091456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flavio_Quintela,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037882737720532993, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 199649960, "username": "andrius_sampaio", "tweet": "@tradutores_br \u00danico de direita? Jo\u00e3o Amoedo n\u00e3o est\u00e1 fora!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrius_sampaio/status/1037882737720532993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tradutores_br"}
{"id": 1037880197364834305, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 902136910738595840, "username": "jabonfadini", "tweet": "@joaoamoedonovo Mas a Onda Laranja nos desfiles da Independ\u00eancia continua?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jabonfadini/status/1037880197364834305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037851188077764609, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 92541445, "username": "brunoamora", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela postura candidato, a cada dia tem se aproximado ainda mais do meu voto. Minha \u00faltima esperan\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoamora/status/1037851188077764609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037835462214406150, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 323990365, "username": "noanluz", "tweet": "Desculpa @joaoamoedonovo mas meu voto migrou. N\u00e3o posso aceitar isso que aconteceu aqui hoje de forma calada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noanluz/status/1037835462214406150", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037819004696637441, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1021824751155720193, "username": "Emily62533745", "tweet": "@joaoamoedonovo ava", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emily62533745/status/1037819004696637441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037806538092503041, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 340274770, "username": "victorgondim1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cORm12h8Pyw?aONDA\u00a0\u2026 LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorgondim1/status/1037806538092503041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037804335684571136, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1370431848, "username": "CassyeAlencar", "tweet": "@joaoamoedonovo @GiannaGeraldini @tombarros Todos n\u00e3o, Haddad e Boulos est\u00e3o protegidos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassyeAlencar/status/1037804335684571136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tombarros,GiannaGeraldini,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037803229239762945, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1370431848, "username": "CassyeAlencar", "tweet": "@joaoamoedonovo Ato da Orcrim, em toda elei\u00e7\u00e3o ela elimina algu\u00e9m. Vai contra a Organiza\u00e7\u00e3o, \u00e9 morte na certa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassyeAlencar/status/1037803229239762945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037798033575030784, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 870819082358149122, "username": "savioliveir9", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR Mano, para velho, ta feio pra caralho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/savioliveir9/status/1037798033575030784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797981892894722, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4104768028, "username": "DiegodeQueirozR", "tweet": "@joaoamoedonovo V\u00e1 tomar no seu cu, seu filho da puta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegodeQueirozR/status/1037797981892894722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037797056566501377, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 135975269, "username": "jpvbm", "tweet": "Devia deixar de ser morno e desejar tb a estrita puni\u00e7\u00e3o do agressor, tal qual o @joaoamoedonovo fez.  https://twitter.com/meirelles/status/1037796208176185350\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpvbm/status/1037797056566501377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037796383904985089, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1187086392, "username": "geisadns", "tweet": "Veja o que \u00e9 #FATO ou #FAKE na entrevista de Jo\u00e3o Amo\u00eado ao G1 e \u00e0 CBN  https://g1.globo.com/fato-ou-fake/noticia/2018/09/05/veja-o-que-e-fato-ou-fake-na-entrevista-de-joao-amoedo-ao-g1-e-a-cbn.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FATO,#FAKE", "link": "https://twitter.com/geisadns/status/1037796383904985089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793601571438592, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1033145671765901313, "username": "fulvio_sa", "tweet": "@Johnnypaulino47 #Jo\u00e3oAmoedo \u00e9 o PSDB Personnalit\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAmoedo", "link": "https://twitter.com/fulvio_sa/status/1037793601571438592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Johnnypaulino47"}
{"id": 1037792951798321154, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @randelmg Tinha que ser petista! Povo baixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037792951798321154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "randelmg,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792718955728896, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@joaoamoedonovo @TheDouglasVelho Esquerda hip\u00f3crita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037792718955728896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheDouglasVelho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037791120124719105, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 185614821, "username": "anti171", "tweet": "@hbredda @joaoamoedonovo No teu mundo, o agressor sai na audi\u00eancia de cust\u00f3dia,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anti171/status/1037791120124719105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,hbredda"}
{"id": 1037788535057784832, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 73463092, "username": "rarissonsamp", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @AoInox1 Que d\u00e1 pra mim cara? Kkkk igreja n\u00e3o \u00e9 balc\u00e3o de ngc, tem q prestar contas sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rarissonsamp/status/1037788535057784832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AoInox1,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788142017888256, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 885272344880697344, "username": "AlexadreCarlos2", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa, Jo\u00e3o!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexadreCarlos2/status/1037788142017888256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037778701994401795, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "A gente quer ver o @joaoamoedonovo do @partidonovo30 no #DebatenaGazetaTV@gazetatv e @tvgazetaoficial, chamem o Jo\u00e3o que ele responde.Com Jo\u00e3o o Debate \u00e9 outro #Jo\u00e3onaGazetaTV#Jo\u00e3onosDebates pic.twitter.com/VdyiH4xBIp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DebatenaGazetaTV,#Jo\u00e3onaGazetaTV,#Jo\u00e3onosDebates", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1037778701994401795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30,gazetatv,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037775603250814976, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 24313377, "username": "JoaoPauloBD", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o eleitores do Bolsonaro!!! Eis a raz\u00e3o de meu voto em Jo\u00e3o Amoedo 30:Votar no Bolsonaro e fazer propaganda agressiva pra ele \u00e9 a melhor forma de colocar a esquerda no poder. Bolsonaro tem a maior rejei\u00e7\u00e3o...  https://www.facebook.com/joaopaulobd/videos/1942236995798592/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoPauloBD/status/1037775603250814976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769828440961025, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1022947730711306241, "username": "_djalmaferreira", "tweet": "@carmeIoneto Se juntar todos n\u00e3o chega perto do @joaoamoedonovo. N\u00e3o entendo pq sempre ocultam o nome dele. E n\u00e3o diga que \u00e9 quest\u00e3o de chance, pq ele est\u00e1 empatado tecnicamente com o Haddad por exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_djalmaferreira/status/1037769828440961025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carmeIoneto,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037758979458453504, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 171906148, "username": "kevenlennox", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Gostei muito desde o princ\u00edpio de algumas convic\u00e7\u00f5es do Amoedo, sue ret\u00f3rica e carisma tamb\u00e9m mas venho percebendo que talvez ele seja  uma \u201cpe\u00e7a plantada\u201d por um pequeno grupo de corpora\u00e7\u00f5es muito poderosas e isso pode ser muito perigoso!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevenlennox/status/1037758979458453504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037758861183250432, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 164020908, "username": "PauloAndre1976", "tweet": "@joaoamoedonovo SE TIVESSE MAS CHANCE EU VOTARIA NO JO\u00c3O, MAS VOU VOTAR NO BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloAndre1976/status/1037758861183250432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037752458766966784, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 159689077, "username": "danielmitchel", "tweet": "O candidato Jo\u00e3o Amo\u00eado subiu nas pesquisas e chegou a 3% das inten\u00e7\u00f5es de voto.Mas ainda est\u00e1 longe de alcan\u00e7ar a taxa de juros do Ita\u00fa (12%).#informei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#informei", "link": "https://twitter.com/danielmitchel/status/1037752458766966784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748436026712064, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 53902244, "username": "arnandrade", "tweet": "@o_antagonista Mas se pensa em voto \u00fatil, o \u00fatil \u00e9 Jo\u00e3o Amo\u00eado 30 para presidente.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arnandrade/status/1037748436026712064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037746059999694849, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 314787286, "username": "jeffersonDkid", "tweet": "@g1 @joaoamoedonovo Pq vc \u00e9 a favor de taxar igrejas?pensei que vc fosse liberal...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffersonDkid/status/1037746059999694849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740373823680512, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 435115475, "username": "RobssonT", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Galera que ta falando de Edir Macedo e Valdomiro, tenho pena de vcs q acham s\u00f3 existem esse tipo de igreja. Existem igrejas s\u00e9rias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobssonT/status/1037740373823680512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037739674146627585, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1539983340, "username": "GabrielGmz_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielGmz_/status/1037739674146627585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037725226501636096, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark E a liberdade de religi\u00e3o \u00e9 uma extens\u00e3o da liberdade de pensamento e express\u00e3o. Ou seja, \u00e9 uma liberdade individual que deve ser preservada e que o Estado n\u00e3o pode ser meter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037725226501636096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037724334507339776, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark Mas a quest\u00e3o de taxar igrejas n\u00e3o tem nada a ver com a f\u00e9 crist\u00e3. Os templos de qualquer religi\u00e3o possuem imunidade tributaria justamente para permitir que os seus fieis exer\u00e7am livremente a sua f\u00e9, sejam crist\u00e3os, sejam da umbanda, do budismo, do que for.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037724334507339776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037722511750955010, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @PedroBismark @SwarowskyEwerly Achei terrivel e n\u00e3o concordo. Isso sim \u00e9 ponto v\u00e1lido para bater no Amoedo. E olha que eu sou eleitora dele. S\u00f3 que o fato de eu votar nele, n\u00e3o me impede de cobr\u00e1-lo. Porque com politico a gente tem que cobrar, ainda mais se a gente vota nele. https://twitter.com/larissabona/status/1037422887291023362\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037722511750955010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SwarowskyEwerly,PedroBismark,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037722115720597504, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @PedroBismark @SwarowskyEwerly Eu vi e achei um absurdo. Inclusive me manifestei contra: https://twitter.com/larissabona/status/1037421488272560129\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037722115720597504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SwarowskyEwerly,PedroBismark,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037716063545446405, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 59343380, "username": "lutchobandeira", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao A regra n\u00e3o impede que a @tvgazetaoficial convide outros candidatos. O @joaoamoedonovo teve um bom n\u00famero nas \u00faltimas pesquisas (4% pesquisa BTG e 3% pelo Ibope). As pessoas querem um debate mais construtivo e o @joaoamoedonovo pode contribuir pra isso. #Jo\u00e3oNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oNosDebates", "link": "https://twitter.com/lutchobandeira/status/1037716063545446405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037715750511947776, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark O PSDB \u00e9 um partido de bund\u00f5es. Mas era o que a gente tinha naquela \u00e9poca. Hoje em dia n\u00e3o, temos op\u00e7\u00f5es. Tem o Bolsonaro, tem o Amoedo. O Bolsonaro \u00e9 direita conservadora, o Amoedo \u00e9 a direita liberal. A direita est\u00e1 bem servida agora.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037715750511947776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037715202941362176, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @SwarowskyEwerly @djunobsb @PedroBismark Votar no PSDB at\u00e9 elei\u00e7\u00e3o passada era voto \u00fatil para o eleitor de direita. Hoje em dia n\u00e3o \u00e9 mais, existem outras op\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037715202941362176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,djunobsb,SwarowskyEwerly,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037714941984366592, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @SwarowskyEwerly @djunobsb @PedroBismark Ele tem posi\u00e7\u00f5es firmes. O problema \u00e9 que voc\u00eas n\u00e3o gostam das posi\u00e7\u00f5es dele. Se n\u00e3o gostam, n\u00e3o votem nele, apontem suas falhas. Mas n\u00e3o ataquem com mentiras e nem hostilizem as pessoas que concordam com as posi\u00e7\u00f5es dele. O Novo n\u00e3o \u00e9 uma linha auxiliar do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037714941984366592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,djunobsb,SwarowskyEwerly,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037714359542341633, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark Eu sou nordestina, sou de um Estado que o Lula tem 60% de inten\u00e7\u00e3o de voto. S\u00f3 que eu n\u00e3o tenho medo do PT, eu quero menos Estado, por eu voto no Amoedo, que \u00e9 o candidato que est\u00e1 de acordo com minha ideologia. Estou votando por convic\u00e7\u00e3o e n\u00e3o por medo de ninguem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037714359542341633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037713838106402818, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @SwarowskyEwerly @djunobsb @PedroBismark Pedro, estamos no meio de uma campanha eleitoral. \u00c9 obvio que os candidatos que est\u00e3o atr\u00e1s v\u00e3o tentar desconstruir aquele que est\u00e1 em primeiro na pesquisa. Isso \u00e9 parte do jogo. Mas uma coisa \u00e9 jogar limpo, apontando falhas, e outra coisa \u00e9 jogar sujo apontando mentira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037713838106402818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,djunobsb,SwarowskyEwerly,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712976839618560, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @SwarowskyEwerly @djunobsb @PedroBismark Apontar falhas \u00e9 uma coisa, como votar no PT (gra\u00e7as a Deus eu nunca fiz isso e nunca farei),  divulgar fakenews e hostilizar a pessoa \u00e9 outra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037712976839618560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,djunobsb,SwarowskyEwerly,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037699462255325185, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@joaoamoedonovo defende bolsas em escolas privadas:  http://bit.ly/2wNpVBD\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO pic.twitter.com/Mh50MqkUCR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037699462255325185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037696417891012611, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1037692973805387777, "username": "Kazame10", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo #JoaoNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates", "link": "https://twitter.com/Kazame10/status/1037696417891012611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037692027549483008, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "Al\u00f4 @gazetatv, @tvgazetaoficial por que n\u00e3o convidam o @joaoamoedonovo do @partidonovo30Medo do Amo\u00eado?Com Jo\u00e3o o Debate \u00e9 outro #Jo\u00e3onosDebates#Jo\u00e3onaGazetaTV pic.twitter.com/xwB2Op3kAK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3onosDebates,#Jo\u00e3onaGazetaTV", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1037692027549483008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetatv,tvgazetaoficial,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037690134223835137, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "\u00c9 o @joaoamoedonovo levantando poeira .....\u00c9 a #OndaLaranja do @partidonovo30, a Cor Original e Aut\u00eantica que os demais copiam, por\u00e9m, produzem uma xerox mal feita.Hahahahahahahahahaha#VemcomJo\u00e3o#VamosRenovarTudo#VOTE30 https://www.focus.jor.br/eleicoes2018/amoedo-deixa-lula-e-bolsonaro-para-tras-no-facebook/#.W4nM67qfvVk.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja,#VemcomJo\u00e3o,#VamosRenovarTudo,#VOTE30", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1037690134223835137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037690037423534080, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "@joaoamoedonovo @renato_battista Amoedo segue a ONU....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1037690037423534080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_battista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689892384452610, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "@joaoamoedonovo @renato_battista E pode taxar Igreja?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1037689892384452610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_battista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684003124457472, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 36339931, "username": "Blindmistake", "tweet": "@joaoamoedonovo @omeright @MatheusAlves_R Neste sentido, partidos pol\u00edticos deveriam ser taxados, assim como toda sorte de bens em nome do partido. N\u00e3o fossem algumas igrejas e seus fi\u00e9is, mais pessoas estariam abandonadas, como: idosos, soro-positivos, moradores de rua, beb\u00eas, etc. Os respons\u00e1veis n\u00e3o cumprem sua parte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Blindmistake/status/1037684003124457472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusAlves_R,omeright,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037683677659127808, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 73463092, "username": "rarissonsamp", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Pq movimenta mto dinheiro? J\u00e1 passou da hora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rarissonsamp/status/1037683677659127808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682750122340352, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 612532388, "username": "ig0rrac", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoMororo A vit\u00f3ria \u00e9 inevit\u00e1vel! Jo\u00e3o am\u00eandoa \u00e9 o futuro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ig0rrac/status/1037682750122340352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoMororo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037678055240736768, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 707668194174103552, "username": "pontes_higo", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Liberais para criar impostos para igreja justificam 10001 itens favor\u00e1veis, agora quando se trata da empresa deles \"imposto \u00e9 roubo\", \"menos estado\" Bla,bla,bla...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pontes_higo/status/1037678055240736768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675682036436992, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 28561330, "username": "clebiolima", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Gostaria muito de ver a resposta dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebiolima/status/1037675682036436992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037669317805006848, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 100496708, "username": "Fabi_Farias", "tweet": "como voc\u00ea se diz liberal @joaoamoedonovo se vai taxar igrejas??  https://twitter.com/TonhoDrinks/status/1037362536566452225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Farias/status/1037669317805006848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037668840145149952, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 400447822, "username": "brunomidauar", "tweet": "Voto \u00fatil \u00e9 tirar a esquerda do segundo turno! Bolsonaro X qualquer candidato em 2\u00ba turno, Bolso perde. A onda agora \u00e9 Laranja! #Amoedo30 @joaoamoedonovo  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037509130083332096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Amoedo30", "link": "https://twitter.com/brunomidauar/status/1037668840145149952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037668658594623489, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 100496708, "username": "Fabi_Farias", "tweet": "No Gab do Gabriel Gelado:\"O ano \u00e9 2016: o PIB recuou 3,6% - o pior da hist\u00f3ria, 1.863 empresas pediram recupera\u00e7\u00e3o judicial e o Ita\u00fa lucrou R$ 21,6 bilh\u00f5es - o segundo melhor ano na hist\u00f3ria da empresa.Nunca vi o @joaoamoedonovo falar nada sobre o assunto.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Farias/status/1037668658594623489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037649125511229440, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 144882080, "username": "adminravel", "tweet": "@joaoamoedonovo Pretendia votar no @meirelles apesar do MDB, mas depois do que aconteceu com o museu nacional ficou claro que eles n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de fazer nem o b\u00e1sico de gest\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adminravel/status/1037649125511229440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,meirelles"}
{"id": 1037647809061769217, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "Bora transformar o Presidente Ideal no Candidato Vi\u00e1vel.#VamosRenovarTudo#FimDosPrivilegios#Jo\u00e3onosDebates#Jo\u00e3onaGazetaTVVamos com @joaoamoedonovo do @partidonovo30#VOTE30 pic.twitter.com/EHNTDxaIzo", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#FimDosPrivilegios,#Jo\u00e3onosDebates,#Jo\u00e3onaGazetaTVVamos,#VOTE30", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1037647809061769217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037646783298654208, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "Pela pesquisa IBOPE, estamos no Jogo e, sem usar o Fundo Partid\u00e1rio nem o Fund\u00e3o Eleitoral. Sem aparecer ainda nos Debates, estamos colados nos representantes da Velha Pol\u00edtica.#Jo\u00e3onosDebates#Jo\u00e3onaGazetaTV@joaoamoedonovo do @partidonovo30 #pracimadeles", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3onosDebates,#Jo\u00e3onaGazetaTV,#pracimadeles", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1037646783298654208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037646334923292677, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 74721235, "username": "robsoncaguiar", "tweet": "A #OndaLaranja est\u00e1 ganhando for\u00e7a!Ainda n\u00e3o conhece Jo\u00e3o Amoedo e suas propostas para mudar o Brasil? Acesse a p\u00e1gina do candidato, assista aos v\u00eddeos, reserve alguns minutos para pesquisa, vale a pena.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2435398553143128&id=100000190201945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/robsoncaguiar/status/1037646334923292677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037634441143902209, "date": "2018-09-06", "time": "04:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 862093972495323136, "username": "DJ_Ichinose", "tweet": "@FeCastanhari Voc\u00ea chamou o @joaoamoedonovo tamb\u00e9m?Infelizmente est\u00e3o \"esquecendo\" muito dele pelo fato de ter criado um partido do 0 pra n\u00e3o se filiar a esses corruptos... O cara tem muita proposta maneira, se esquece dele n\u00e3o \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJ_Ichinose/status/1037634441143902209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037626695782727681, "date": "2018-09-06", "time": "04:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 612532388, "username": "ig0rrac", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Ele s\u00f3 quer quintuplicar o patrim\u00f4nio em 4 anos. Vamos apoiar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ig0rrac/status/1037626695782727681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037549671080574976, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3702941116, "username": "Miquejimm", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/cORm12h8Pyw?a\u00a0 ONDA LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miquejimm/status/1037549671080574976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037543290839683072, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 181193160, "username": "joaquimtrt", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo s\u00f3 \u00e9 rejeitado quem \u00e9 conhecido, isso explica a baixa rejei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquimtrt/status/1037543290839683072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037541575717470208, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1675098176, "username": "samucadiogenes", "tweet": "Menos um! Decidido. J\u00e1 se foram: @jairbolsonaro, @geraldoalckmin  e @joaoamoedonovo \ud83d\ude22  https://twitter.com/colunadireita/status/1037375805024817153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samucadiogenes/status/1037541575717470208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510082026717186, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1027935158958260226, "username": "jaugustobsj84", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Duvidas_Cartola Tamb\u00e9m fiquei decepcionado!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaugustobsj84/status/1037510082026717186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037505322263298048, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 76728852, "username": "RoberioPraciano", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/DGlIdhH0RqY?a\u00a0 ENTREVISTA com JO\u00c3O AMO\u00caDO para o G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoberioPraciano/status/1037505322263298048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037498649012592641, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "@biamora @freire_roberto @joaoamoedonovo Sem dois d\u00edgitos, sem opini\u00e3o. Flw vlw!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037498649012592641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,freire_roberto,biamora"}
{"id": 1037494264475934720, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 601549746, "username": "DrMadrigalAzcuy", "tweet": "\"Entrei para a pol\u00edtica porque cansei de ficar do outro lado da mesa ouvindo promessa\"Jo\u00e3o Amo\u00eadoVem com @joaoamoedonovo#VamosRenovarTudo#VOTE30 @partidonovo30#Jo\u00e3onosDebates#Jo\u00e3onaGazetaTV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#VOTE30,#Jo\u00e3onosDebates,#Jo\u00e3onaGazetaTV", "link": "https://twitter.com/DrMadrigalAzcuy/status/1037494264475934720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037492678102077440, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 937085010183671809, "username": "Alosio33966760", "tweet": "@partidonovo30 O NOVO representa um dos partidos s\u00e9rios do Brasil. Sem corrup\u00e7\u00e3o, sem rabo preso e com compromisso com a sociedade por completo. Se pudesse votar, acho que, sinceramente apoiaria Jo\u00e3o Amo\u00eado e os demais membros do NOVO para \u201cbotar o Brasil nos trilhos\u201d. Viva a onda laranja \ud83c\udf4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alosio33966760/status/1037492678102077440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
