{"id": 1038451164818358273, "date": "2018-09-08", "time": "10:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@Bopressor20 @omachoalpha Foi mentira sim. A verdade mesmo \u00e9 que o S\u00e9rgio Moro e os Agentes da @policiafederal policiafiram treinados pelo FBI e CIA pra prender o Lula que nunca fez nada de errado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038451164818358273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "omachoalpha,Bopressor20,policiafederal"}
{"id": 1038450563824922626, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 183336827, "username": "EdemarMotta", "tweet": "@BleyLacerda @FrenteAlagoas N\u00e3o podemos mais dizer \"Vamos trazer Lula de volta\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdemarMotta/status/1038450563824922626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrenteAlagoas,BleyLacerda"}
{"id": 1038450256344743938, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2760371749, "username": "adilsonlula", "tweet": "Normalidade democr\u00e1tica?Assassinato de Marielle.Tiros contra a caravana do LULA.Pedras,bloqueio,e relho contra apoiadores de Lula no RS.30 tiros disparados contra o acampamento Marisa Let\u00edcia em Curitiba.Em quem ser\u00e1 que votam estes que assim agem????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adilsonlula/status/1038450256344743938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449420482867201, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 790333738500648960, "username": "LuizLHTBrito", "tweet": "@UOLNoticias @wandergemeo @mariannafalcao @Abvilela7 @PedrelliCarina @psiumelissa Releia a conversa. Meu pensamento s\u00e3o a quest\u00e3o da intoler\u00e2ncia e polariza\u00e7\u00e3o no pa\u00eds. Ningu\u00e9m merece ser atacado por sua posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Seja Lula, Marielle ou Bolsonaro. N\u00e3o \u00e9 ser bom samaritano, mas educado. Nem a conhe\u00e7o e nem tenho motivos pra brigar ou te tratar mal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLHTBrito/status/1038449420482867201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psiumelissa,PedrelliCarina,Abvilela7,mariannafalcao,wandergemeo,UOLNoticias"}
{"id": 1038449359891910656, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 105454713, "username": "ricarlosmelo", "tweet": "Piso Nacional do Magist\u00e9rio \u00e9 conquista de Lula e Haddad  http://www.pt.org.br/piso-nacional-do-magisterio-e-conquista-de-lula-e-haddad/#.W5LjoDenkMs.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricarlosmelo/status/1038449359891910656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448992164765696, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@LulaOficial Hospital de parelheiros? Voc\u00ea vai fazer? Kkkkkkkkkkkkkkkkkk... VOC\u00ca MATOU PESSOAS POBRES PELO FRIO. SP n\u00e3o esquece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038448992164765696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038448115014098944, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 902165554357821440, "username": "FernandodeFort1", "tweet": "@LulaOficial Vice presidente, ou seja, mesmo se ganhasse a elei\u00e7\u00e3o (n\u00e3o vai), seria apenas uma marionete.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandodeFort1/status/1038448115014098944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038447932398362624, "date": "2018-09-08", "time": "10:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "@ptbrasil @LulaOficial @gleisi Mulher, acorda. O Lula est\u00e1 preso por corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro. Voc\u00ea n\u00e3o vai se candidatar ao Senado com medo da derrota certa. Vai tentar uma vaguinha na C\u00e2mara para ver se consegue manter o foro privilegiado. #CalaaBocaGleisi #ForaPT #lulapreso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CalaaBocaGleisi,#ForaPT,#lulapreso", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038447932398362624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1038447408697548800, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 790333738500648960, "username": "LuizLHTBrito", "tweet": "@UOLNoticias @wandergemeo @mariannafalcao @Abvilela7 @PedrelliCarina @psiumelissa Se poupe. Sua falta de educa\u00e7\u00e3o e descontrole est\u00e3o escancaradas. Tenha calma e aprenda a conversar com outros sem precisar ofender. Semeie a paz. S\u00f3 pra concluir: n\u00e3o votei em Lula e Dilma. Abra\u00e7os, bom final de semana e tudo de bom pra voc\u00ea e fam\u00edlia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLHTBrito/status/1038447408697548800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psiumelissa,PedrelliCarina,Abvilela7,mariannafalcao,wandergemeo,UOLNoticias"}
{"id": 1038447205949100032, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 907427151812722688, "username": "DiegoCo88034240", "tweet": "@UOL @blogdosakamoto @delucca imagina a\u00ed essa cena com o Lula e a Dilma? O Lula teve foi c\u00e2ncer e muitos at\u00e9 hoje nem sabem q ele teve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoCo88034240/status/1038447205949100032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,blogdosakamoto,UOL"}
{"id": 1038446535648989184, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 169230260, "username": "LidianeCesar", "tweet": "@LekkoMr Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeCesar/status/1038446535648989184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LekkoMr"}
{"id": 1038444780932538368, "date": "2018-09-08", "time": "10:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 907427151812722688, "username": "DiegoCo88034240", "tweet": "@UOL @blogdosakamoto @delucca tipo pq se ele ta mal pq deixa m\u00eddia ficar tirando foto assim dele? Imagina se fosse o Lula ou a Dilma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoCo88034240/status/1038444780932538368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,blogdosakamoto,UOL"}
{"id": 1038444529479831552, "date": "2018-09-08", "time": "10:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 107718821, "username": "lula_pinheiro", "tweet": "@Rkrahenbuhl Lula\u2019s NOT running for presidency from jail... this is a false allegation.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lula_pinheiro/status/1038444529479831552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rkrahenbuhl"}
{"id": 1038443779135557632, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1023682178650124289, "username": "renan_ppp", "tweet": "@omachoalpha @AmigoNero @tredivo \u00c9.. Lula pode ter tido seus erros... mas sua condena\u00e7\u00e3o foi toda planejada e executada com maestria. Eh t\u00e3o claro q a pris\u00e3o era a \u00fanica forma de deix\u00e1-lo ineleg\u00edvel, que fazer o imposs\u00edvel, comprar tudo e todos, era a \u00fanica sa\u00edda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renan_ppp/status/1038443779135557632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tredivo,AmigoNero,omachoalpha"}
{"id": 1038443776241553410, "date": "2018-09-08", "time": "10:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 82930201, "username": "MRenan_", "tweet": "\u00c9 abismal ver o @jocelioleal curtindo uma fala absurda do guilherme fiuza. Que \u00e9 isso, meu caro? Um jornalista da sua estirpe sem senso cr\u00edtico quanto ao discurso de odio desse cidad\u00e3o? Por favor, resgate os discursos de odio do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRenan_/status/1038443776241553410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jocelioleal"}
{"id": 1038442863137304577, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1023682178650124289, "username": "renan_ppp", "tweet": "@omachoalpha @Ariostus Os 8 anos do Lula foram os melhores da hist\u00f3ria, isso j\u00e1 \u00e9 fato.. e o mundo todo sabe disso. No governo Dilma houve uma s\u00e9rie de erros mesmo.. mas tb havia um mundo de corrup\u00e7\u00e3o no legislativo, na qual ela era r\u00edgida.. e por isso foi perdendo todo tipo de poder, at\u00e9 tirarem ela.", "replies": 6, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renan_ppp/status/1038442863137304577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ariostus,omachoalpha"}
{"id": 1038442214119145473, "date": "2018-09-08", "time": "10:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1023682178650124289, "username": "renan_ppp", "tweet": "@omachoalpha @AmigoNero @tredivo Ele quer salvar do SPC pra fazer a economia andar de novo. Se vc tivesse assistido teria visto q ele n\u00e3o vai fazer isso num passe de m\u00e1gica, tem todo um plano. Isso \u00e9 fundamental, no SPC ningu\u00e9m pode comprar nada. E sobre o Lula, falou o certo, s\u00f3 burro n\u00e3o v\u00ea q foi td armado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renan_ppp/status/1038442214119145473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tredivo,AmigoNero,omachoalpha"}
{"id": 1038441146316451842, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1023682178650124289, "username": "renan_ppp", "tweet": "@omachoalpha @Ariostus Pergunta sobre qualquer assunto pra Dilma ou Lula q eles ter\u00e3o respostas pra tudo.. n\u00e3o precisar\u00e3o de assessores pra entender do assunto. E isso vale pra todos os candidatos dos \u00faltimos 20 anos.. o Bolsonaro \u00e9 o primeiro q eu vi que n\u00e3o entende nada de nada.. esse \u00e9 o presidente.", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renan_ppp/status/1038441146316451842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ariostus,omachoalpha"}
{"id": 1038440873758019584, "date": "2018-09-08", "time": "09:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @douglasvieira LULA S\u00d3 AJUDOU BANDIDOS, QUADRILHEIROS, MAFIOSO, CORRUPTOS E DITADORES COMUNISTAS. ESSE DESGRA\u00c7ADO MALDITO \u00c9 HOJE O MAIOR BANDIDO DA HIST\u00d3RIA DO MUNDO. TUDO QUE TENHO E CONSEGUI, TODO ESTUDO E CONHECIMENTO ACUMULADO EU DEVO EXCLUSIVAMENTE AO MEU ESFOR\u00c7O, A MINHA FAM\u00cdLIA E A DEUS.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038440873758019584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "douglasvieira,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038440515920977920, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Membro por muitos anos do PSOL.  E usava sempre a camisa Lula livre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038440515920977920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038436930055221249, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 279845310, "username": "victorhugojunto", "tweet": "Manifestantes pedem Lula Livre em desfile e s\u00e3o presos  https://www.brasil247.com/pt/247/parana247/368055/Manifestantes-pedem-Lula-Livre-em-desfile-e-s%C3%A3o-presos.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhugojunto/status/1038436930055221249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436447542562816, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 94341427, "username": "MiaRoddy", "tweet": "Mirtis Lula Lennie on Twitter  https://twitter.com/MiaRoddy/status/1038435910193434624?s=17\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiaRoddy/status/1038436447542562816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434911252881408, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1031533155151478785, "username": "SammSantos3", "tweet": "Fala isso pra fam\u00edlia da Marielle, que quando morreu foi difamada por Bolsominions ou pra mulher do Lula que morreu de c\u00e2ncer e eles comemoraram!  https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1038174361432322048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SammSantos3/status/1038434911252881408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433111430885376, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 41760825, "username": "pretozeze", "tweet": "CIRO SOBRE LULA !  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10155727121943309&id=607923308\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pretozeze/status/1038433111430885376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433059425669125, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 205812433, "username": "ramonpaixao54", "tweet": "#LulaPresidente #OBrasilFelizDeNovo #LulaLivre #LulaManuHaddad 24/10/2017 - Caravana Lula pelo Brasil - Periquito(MG)Lula prometeu fazer referendo revogat\u00f3rio das medidas adotadas por Temer, ao visitar viveiro de mudas do MST em Minas Gerais https://blogdoramonpaixao18.blogspot.com/2017/10/lula-promete-que-se-for-eleito-vai.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/rIKgOlmDUn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidente,#OBrasilFelizDeNovo,#LulaLivre,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/ramonpaixao54/status/1038433059425669125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432848800301057, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 612533260, "username": "Lucasfrota11", "tweet": "Uns querem Lula, outros Bolsonaro. Eu s\u00f3 quero uma vit\u00f3ria hoje do Fortaleza.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasfrota11/status/1038432848800301057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430831126175744, "date": "2018-09-08", "time": "09:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1358170382, "username": "ArraisJi", "tweet": "QUER O LULA PRESIDENTE E DISSE QUE N\u00c3O FOI NADA QUE NEM SANGUE TINHA NAS M\u00c3OS DE BOLSONARO TEMOS QUE TER CUIDADO COM ESSE TIPO DE GENTE ;/  https://www.facebook.com/radialistaivandiarrais/posts/951615981692755\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArraisJi/status/1038430831126175744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429222522576897, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@LulaOficial Em SP esse cara n\u00e3o ganha mais nem pra s\u00edndico de pr\u00e9dio. O sangue dos mendigos que matou continua gritando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038429222522576897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038428916850061314, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@exileintheearth @rolealeatorio Lenny Kravitz e Lula  pic.twitter.com/Ck62LNXZRd", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1038428916850061314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rolealeatorio,exileintheearth"}
{"id": 1038428322500362243, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3178458418, "username": "e94a53318ac744f", "tweet": "Esse colega a\u00ed mudou de opini\u00e3o. N\u00e3o consigo encontrar um motivo justo. E vcs? Ser\u00e1 que algu\u00e9m pode me ajudar???  @LulaOficial @ManuelaDavila @Haddad_Fernando pic.twitter.com/lvj5mLwOP0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/e94a53318ac744f/status/1038428322500362243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,ManuelaDavila,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038427322007937024, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 996219098110492672, "username": "Mgl191818", "tweet": "@carlosffrank @cartamaior @MeninodoRio10 Lula t\u00e1 preso kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mgl191818/status/1038427322007937024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MeninodoRio10,cartamaior,carlosffrank"}
{"id": 1038423870032830464, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@LulaOficial Vai matar mais pobres por la?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038423870032830464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038413937518100481, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 335337052, "username": "Gratrut", "tweet": "O Sr. Lula j\u00e1 teve a chance de melhorar nossa na\u00e7\u00e3o. Um dia tb acreditei nele. A idolatria petista a ele prova duas coisas: n\u00e3o h\u00e1 nem haver\u00e1 outro pol\u00edtico no PT q v\u00e1 ter a chance q ele desperdi\u00e7ou, por isso insistem no absurdo. E, confirma a cada dia que \u00e9 mais seita q raz\u00e3o..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gratrut/status/1038413937518100481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412604698505216, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@ink_dino O Fantasma Da Elei\u00e7\u00e3o Passada \u00e9 o \u00c9neas, O Fantasma Da Elei\u00e7\u00e3o Presente \u00e9 o Lula e o Fantasma Da Elei\u00e7\u00e3o Futura permanecd sem rosto at\u00e9 ser revelado q ele \u00e9 Mour\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1038412604698505216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ink_dino"}
{"id": 1038410058466566149, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 803656513906688000, "username": "arrobaivo", "tweet": "Nao tem uma discuss\u00e3o com eleitor de bolsonaro q eles nao citem o lula kkkkkkk acho q eles entram no twitter do lula e ficam colocando o dedinho no cu pra se satisfazer, so pode!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobaivo/status/1038410058466566149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409171043901440, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 427099686, "username": "RahTuita", "tweet": "'A facada no Bozo foi o maior absurdo pol\u00edtico' 'Foi nada, elei\u00e7\u00e3o passada derrubaram um avi\u00e3o pra matar um candidato, esse ano foi s\u00f3 uma  facadinha' '\u00c9, mas o Lula t\u00e1 preso' Eles s\u00f3 sabem falar do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RahTuita/status/1038409171043901440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408727072661504, "date": "2018-09-08", "time": "07:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 195760344, "username": "MelloFiuzaEuseb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/njumJeKARug?aPESQUISA\u00a0\u2026: Lula infla Haddad e facada n\u00e3o ajuda Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelloFiuzaEuseb/status/1038408727072661504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038407128128598016, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2659762302, "username": "ErikQueirozz", "tweet": "@TNLIGANDO @pecesiqueira Os dois casos s\u00e3o lament\u00e1veis, mas critiquei arduamente a esquerda no caso Marielle, por fazer da morte da vereadora uma propaganda pol\u00edtica, assim como lula fez no vel\u00f3rio de sua \u00faltima esposa, usou o evento como palanque.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErikQueirozz/status/1038407128128598016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pecesiqueira,TNLIGANDO"}
{"id": 1038405576387162112, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "Os dois tiros no \u00f4nibus da caravana do Lula podem ser equiparados, mas o conspiracionismo pol\u00edtico n\u00e3o deixa a direita comum aceitar que n\u00e3o foi arma\u00e7\u00e3o, baseado em uma s\u00e9rie de not\u00edcias falsas. N\u00e3o terem um suspeito para os tiros diminui o peso ret\u00f3rico da compara\u00e7\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038405576387162112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404468990267394, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 108278738, "username": "vale360360", "tweet": "Vital Farias compositor fez a m\u00fasica saudades de oc\u00ea , cantada por Elba e outros, era louco por Lula e grande foi sua decep\u00e7\u00e3o, escutem a m\u00fasica q fez para ele em protesto. @fidelsincero @JoselitoMuller3 pic.twitter.com/HzIIN5nHad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vale360360/status/1038404468990267394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fidelsincero,JoselitoMuller3"}
{"id": 1038403528333647872, "date": "2018-09-08", "time": "07:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@BlogdoNoblat Nera o Lula, nera?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1038403528333647872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038401626137145345, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "\"4 advogados, 3 comparsas, 4 laptops no hotel que estava hospedado h\u00e1 3 semanas, v\u00e1rias passagens de alto valor n\u00e3o condizente com seu poder aquisitivo. 7 anos de PSOL. Camisa Lula livre.\" (Rodrigo Neves)Mas foi um ato isolado de um doido.", "replies": 6, "retweets": 111, "likes": 366, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038401626137145345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401255528439809, "date": "2018-09-08", "time": "07:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "ENQUANTO LULA: ABRA\u00c7A TODO MUNDO, \u00c9 UM POLITICAMENTE CORRETO, E POR POR TR\u00c1S ENCOMENDA A MORTE DOS ADVERS\u00c1RIOS !!!  https://www.facebook.com/romulo.lins.3/posts/1941247615897978\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1038401255528439809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398982802821120, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@p40l0_crf UZADIVOGADU EH FAKEAFA CADA EH FAKEIMPITIMA EH GOPILULA LIVRO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038398982802821120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "p40l0_crf"}
{"id": 1038395960706166784, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @OBrasilFeliz @santosdfabio @jraeso @compmilitante @drpaulohcm Haddad 13 PRESIDENTELula Livre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038395960706166784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drpaulohcm,compmilitante,jraeso,santosdfabio,OBrasilFeliz,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038392242724110337, "date": "2018-09-08", "time": "06:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 94341427, "username": "MiaRoddy", "tweet": "Impedir Lula de concorrer tamb\u00e9m \u00e9 um atentado \u00e0 Democracia  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/ribamarfonseca/368040/Impedir-Lula-de-concorrer-tamb%C3%A9m-%C3%A9-um-atentado-%C3%A0-Democracia.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiaRoddy/status/1038392242724110337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391448771735552, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2983414797, "username": "norminhasac", "tweet": "#HaddadPresidente#Haddad+#Manu=#Lula  pic.twitter.com/343MiS4Aid", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#Haddad,#Manu,#Lula", "link": "https://twitter.com/norminhasac/status/1038391448771735552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391430052495360, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@requiaopmdb @Rodolfo_Forest @Je_Lico ????????????????N\u00e3o, ele quis dizer que Haddad e Ciro estar\u00e3o juntos no segundo turno e ir\u00e3o derrotar o Bolsomico. Seria ironia, achar que o PT e Lula com 40% n\u00e3o teria um candidato no segundo turno. Haddad s\u00f3 cresce! Quero v\u00ea a direita sangrar!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038391430052495360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Je_Lico,Rodolfo_Forest,requiaopmdb"}
{"id": 1038391139051745280, "date": "2018-09-08", "time": "06:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 73688487, "username": "joaolopesmn", "tweet": "@UOLNoticias Bolsonaro tem muita vontade de ser o Lula,Cheio de \"frases\"Cheio de met\u00e1forasSe diz v\u00edtimaDiz odiar a globoN\u00e3o troco um pelo outro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolopesmn/status/1038391139051745280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038390349910171648, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@brasil247 @RodP13 @midiatico Lula preso sem provas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038390349910171648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "midiatico,RodP13,brasil247"}
{"id": 1038388982080524288, "date": "2018-09-08", "time": "06:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@DayannaSoares05 Muita gente tem medo de ladr\u00e3o e nem por isso deixa de apoiar o Lula, por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1038388982080524288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DayannaSoares05"}
{"id": 1038381388758704128, "date": "2018-09-08", "time": "05:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2983414797, "username": "norminhasac", "tweet": "\"EU SOU 13        Lula voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel TU \u00c9 13               Manu voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel ELE \u00c9 13             Haddad voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel N\u00d3S \u00c9 13            esse trio \u00e9 dahora V\u00d3S  \u00c9 13           parab\u00e9ns ELES \u00c9 13           #LulaLivre\u270a   \u00c9 TODO MUNDO 13       #LulaPresidente \u270a\" pic.twitter.com/ewpfiDEVav", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#LulaPresidente", "link": "https://twitter.com/norminhasac/status/1038381388758704128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038380761244688384, "date": "2018-09-08", "time": "05:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "Impedir Lula de concorrer tamb\u00e9m \u00e9 um atentado \u00e0 Democracia  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/ribamarfonseca/368040/Impedir-Lula-de-concorrer-tamb%C3%A9m-%C3%A9-um-atentado-%C3%A0-Democracia.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1038380761244688384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379392597209088, "date": "2018-09-08", "time": "05:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 22616724, "username": "blogdadilma13", "tweet": "Celso Maldos:NADA JUSTIFICA A VIOL\u00caNCIA(?)!                                      Exceto a incita\u00e7\u00e3o promovida pelo exfakeado? A injusti\u00e7a da justi\u00e7a? Nem a pris\u00e3o do Lula? A fome? A impunidade da quadrilha...  https://www.facebook.com/100004109940113/posts/1129107790569542/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdadilma13/status/1038379392597209088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378756652580864, "date": "2018-09-08", "time": "05:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 336584809, "username": "BlogDilmaBR2", "tweet": "Celso Maldos:NADA JUSTIFICA A VIOL\u00caNCIA(?)!                                      Exceto a incita\u00e7\u00e3o promovida pelo exfakeado? A injusti\u00e7a da justi\u00e7a? Nem a pris\u00e3o do Lula? A fome? A impunidade da quadrilha...  https://www.facebook.com/526040244171925/posts/1695245460584725/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR2/status/1038378756652580864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378631653933056, "date": "2018-09-08", "time": "05:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "Celso Maldos:NADA JUSTIFICA A VIOL\u00caNCIA(?)!                                      Exceto a incita\u00e7\u00e3o promovida pelo exfakeado? A injusti\u00e7a da justi\u00e7a? Nem a pris\u00e3o do Lula? A fome? A impunidade da quadrilha...  https://www.facebook.com/219188754789679/posts/2228333337208534/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038378631653933056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038377152574410752, "date": "2018-09-08", "time": "05:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 102456525, "username": "danielordie", "tweet": "Quero aproveitar essa manh\u00e3 de s\u00e1bado para desejar vida longa e sa\u00fade para uma pessoa de quem o Brasil espera muito, esse claro \u00e9 Lula, algu\u00e9m que queremos por muito e muito tempo na cadeia.  https://gab.ai/Ordie/posts/34474759\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielordie/status/1038377152574410752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370397954158593, "date": "2018-09-08", "time": "05:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 595968748, "username": "raguiar123456", "tweet": "@leandrofortes Ainda bem que tiraram aquela maluca do poder. O que Lula fez de bom na economia, ela destruiu. Precisamos de um governo de centro, s\u00f3 @cirogomes  nos salva", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raguiar123456/status/1038370397954158593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandrofortes,cirogomes"}
{"id": 1038359124126453760, "date": "2018-09-08", "time": "04:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 773848932644446208, "username": "aithento", "tweet": "@macht_ to na feira q minha tia trabalha, a\u00ed surgiu o assunto de pol\u00edtica e a vizinha soltou essa, mas ela j\u00e1 disse q falou frescando na vdd t\u00e1 entre ciro e haddad (sempre votou no lula)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aithento/status/1038359124126453760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macht_"}
{"id": 1038331231350517760, "date": "2018-09-08", "time": "02:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 383543651, "username": "EvertonEffectiv", "tweet": "Al\u00e9m disso foi Lula que indicou... Ent\u00e3o bora eleger o homem! em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BndQOqEH6O4y96ldbjF1ETO4a7-Ed_4XLhSiQI0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1dp3kfeipa6tn\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonEffectiv/status/1038331231350517760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038310414453485568, "date": "2018-09-08", "time": "01:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 83742799, "username": "GildoHerison", "tweet": "@requiaopmdb O pior n\u00e3o \u00e9 isso, o pior \u00e9 ver a @JanainaDoBrasil afirmar que o cara faz parte do grupo do Lula, \u00e9 de uma falta de car\u00e1ter absurda uma pessoa que se julga t\u00e3o moralista, afirmar em uma entrevista essas mentiras absurdas e ainda incentivar mais \u00f3dio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GildoHerison/status/1038310414453485568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038306883923324929, "date": "2018-09-08", "time": "01:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 83742799, "username": "GildoHerison", "tweet": "@JanainaDoBrasil  a senhora n\u00e3o tem vergonha n\u00e3o? Dando entrevista dizendo que o cara tava com blusa de Lula livre, se d\u00ea ao trabalho de pesquisar antes, ele n\u00e3o tem foto usando a camisa, ele tem foto de duas mulheres com a camisa de Lula livre, as mulheres estavam, ele n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GildoHerison/status/1038306883923324929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038281334882541568, "date": "2018-09-07", "time": "23:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 279845310, "username": "victorhugojunto", "tweet": "Atentado contra caravana de Lula permanece insol\u00favel 5 meses ap\u00f3s ataque  https://www.brasil247.com/pt/247/parana247/367972/Atentado-contra-caravana-de-Lula-permanece-insol%C3%BAvel-5-meses-ap%C3%B3s-ataque.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhugojunto/status/1038281334882541568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280118081343489, "date": "2018-09-07", "time": "23:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 279845310, "username": "victorhugojunto", "tweet": "Governo Lula reduziu pobreza do pa\u00eds em 50,6%, mostra estudo  http://glo.bo/1RUcjcg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhugojunto/status/1038280118081343489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038279430161031168, "date": "2018-09-07", "time": "23:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 279845310, "username": "victorhugojunto", "tweet": "Esquerda solidariza-se com Bolsonaro; direita hostilizou Lula depois dos atentados de mar\u00e7o  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367944/Esquerda-solidariza-se-com-Bolsonaro;-direita-hostilizou-Lula-depois-dos-atentados-de-mar%C3%A7o.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhugojunto/status/1038279430161031168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038277851081056256, "date": "2018-09-07", "time": "23:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2677526245, "username": "douglasce1", "tweet": "-Foi filiado ao PSOL-Fotos em suas redes de Lula Livre-Tem 4 advogados a disposi\u00e7\u00e3o-Desempregado mas tinha lap top e viajava por MG e SCMas querem te dizer que era um lobo solit\u00e1rio, caso isolado... N\u00e3o. No m\u00ednimo era uma pessoa de esquerda com muito \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasce1/status/1038277851081056256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275356954775553, "date": "2018-09-07", "time": "22:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Parei pra analisar a galera que nega o atentado contra o Bolsonaro. \u00c9 a mesma galera que acha que:- Tiffany \u00e9 mulher- Lula \u00e9 inocente- Pabllo Vittar canta bem- Venezuela deu certo- D\u00e1 pra ficar rico imprimindo dinheiro- Acha que di...  https://gab.ai/smoking_snakes/posts/34455549\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038275356954775553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038273810020151296, "date": "2018-09-07", "time": "22:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 338622296, "username": "tuitalice", "tweet": "@LulaOficial O melhor presidente que essa pa\u00eds j\u00e1 viu em toda sua hist\u00f3ria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tuitalice/status/1038273810020151296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038273605744947200, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1031303451983183872, "username": "fann_VEVO", "tweet": "Bolsonaro x Lula joined the lobby", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fann_VEVO/status/1038273605744947200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272573346336768, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1024424173815390208, "username": "Goreth04380523", "tweet": "@humbertocostapt Vc s\u00f3 pode ser louco! Lula \u00e9 PRESIDI\u00c1RIO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Goreth04380523/status/1038272573346336768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humbertocostapt"}
{"id": 1038267716984086528, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "@prinbsb Mas ningu\u00e9m vai para rua...Golpe em Dilma, pris\u00e3o do Lula e nem nem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1038267716984086528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prinbsb"}
{"id": 1038266664389885952, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "@edmilsonpapo10 V\u00e3o acabar fazendo feio igual ao advogado do Lula. S\u00f3 v\u00e3o passar vergonha. Aguardem resultados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1038266664389885952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1038266652402561024, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@MCCdoBrasil @cpiazzi Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038266652402561024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cpiazzi,MCCdoBrasil"}
{"id": 1038265814787543041, "date": "2018-09-07", "time": "22:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Magno Malta espalha fake news com montagem de agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://falandoverdades.com.br/magno-malta-espalha-fake-news-com-montagem-de-agressor-de-bolsonaro-em-ato-de-lula/#.W5M_9327s2Z.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1038265814787543041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260456920678400, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1038256417386516480, "username": "pacheco_eli77", "tweet": "Quando algu\u00e9m me pergunta, a um m\u00eas das elei\u00e7\u00f5es, se eu j\u00e1 conhe\u00e7o as propostas do Amoedo, fico pensando em que Pa\u00eds esse pessoal vive...Meu querido, as propostas do Amoedo tem tanto valor neste momento quanto o diploma honoris causa do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pacheco_eli77/status/1038260456920678400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258604737003521, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@mdenser Se existem \"jornalistas\" que prestam um grande desservi\u00e7o ao Brasil ao fazer de conta que Lula n\u00e3o existe, porqu\u00ea n\u00e3o iriam se prestar a esse papel? E fazem coisa muito pior. Miriam porc\u00e3o que o diga.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038258604737003521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdenser"}
{"id": 1038257770842271744, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4882802981, "username": "CleciusCam", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial #Bolsonaro2018 no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/CleciusCam/status/1038257770842271744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038257580857085952, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4882802981, "username": "CleciusCam", "tweet": "@LulaOficial V\u00e1 se lascar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleciusCam/status/1038257580857085952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038255734742499328, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 35761909, "username": "osmarvgomes", "tweet": "Nunca, em hip\u00f3tese alguma, votaria no @LulaOficial. Nunca, em hip\u00f3teses alguma votaria no @jairbolsonaro. Se eles n\u00e3o existissem politicamente, o debate democr\u00e1tico seria muito melhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osmarvgomes/status/1038255734742499328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038254883126894592, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2411755152, "username": "mateusom93", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @ptbrasil HAHAHAHAHA, BOLSONARO VAI GANHAR!!!!! #OLHAAFACA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OLHAAFACA", "link": "https://twitter.com/mateusom93/status/1038254883126894592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038254793322627072, "date": "2018-09-07", "time": "21:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1626416796, "username": "xicoribeironeto", "tweet": "@N_Carvalheira O Lula n\u00e3o l\u00ea nem placa de \u00f4nibus...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xicoribeironeto/status/1038254793322627072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "N_Carvalheira"}
{"id": 1038251027206733824, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2389595628, "username": "SasakiNeki", "tweet": "@berieux @Andreavcosta @rafaelmartelo Eunicio usando fala do Lula aqui no Ceara e Ciro ja falou que se sente constrangido e com vergonha dessa alian\u00e7a do irm\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SasakiNeki/status/1038251027206733824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelmartelo,Andreavcosta,berieux"}
{"id": 1038248839596199937, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 310280564, "username": "figueireedoo_", "tweet": "@Addlerpinheiro @jhonataveritate @fortaltricolor Contra o Lula e a Dilma ate eu me saio melhor na prova do Enem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/figueireedoo_/status/1038248839596199937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fortaltricolor,jhonataveritate,Addlerpinheiro"}
{"id": 1038248216138002432, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 718251613169848320, "username": "NinaCS2016", "tweet": "@evivamariana Muito menos com ROUBO. Lula passou 14anos poder e s\u00f3 piorou a situa\u00e7\u00e3o da desigualdade social no Brasil, terminou PRESO POR CORRUP\u00c7\u00c3O. N\u00e3o se preocupem, se vc n\u00e3o for um marginal, vai levar a vida tranquila no Brasil. \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaCS2016/status/1038248216138002432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evivamariana"}
{"id": 1038245417102790657, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 733621274254188544, "username": "Pandeco48", "tweet": "Faz bagun\u00e7a, tem que prender mesmo!Corre\u00e7\u00e3o: Lula n\u00e3o \u00e9 \"PRESO POLITICO\"!.Esta preso pq foi condenado por corrup\u00e7\u00e3o!!!PONTO!!!!!  https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/urgente-coordenadora-de-acampamento-pro-lula-e-presa-pela-pm-em-curitiba/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pandeco48/status/1038245417102790657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243622917943297, "date": "2018-09-07", "time": "20:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 163275219, "username": "Orlando_CE", "tweet": "@folha Lula est\u00e1 colhendo o que plantou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando_CE/status/1038243622917943297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038240503823826950, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 163275219, "username": "Orlando_CE", "tweet": "@diogomainardi Lula t\u00e1 colhendo bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando_CE/status/1038240503823826950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038240430503157763, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 163275219, "username": "Orlando_CE", "tweet": "@o_antagonista Lula t\u00e1 colhendo bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando_CE/status/1038240430503157763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038238986077175808, "date": "2018-09-07", "time": "20:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 161462718, "username": "HerbertDutervil", "tweet": "@JaniceAscari @tiiSaraiva @marcelo_laia Vc vive em outro mundo, Lula est\u00e1 preso, preso n\u00e3o lidera nada. \u00danica coisa que bandido lidera \u00e9 quadrilha, no meu mundo \u00e9 assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HerbertDutervil/status/1038238986077175808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelo_laia,tiiSaraiva,JaniceAscari"}
{"id": 1038236698788986881, "date": "2018-09-07", "time": "20:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 132177327, "username": "lopesfernande", "tweet": "@leopenaroz @berieux @joaol3vi Meu voto \u00e9 de quem o Lula mandar !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfernande/status/1038236698788986881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaol3vi,berieux,leopenaroz"}
{"id": 1038235164462198785, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368007/Fake-news-Magno-Malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-Bolsonaro-em-ato-de-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1038235164462198785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234917841383424, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1015359296933187589, "username": "Gustavo18069735", "tweet": "@folha Verdade!? Ent\u00e3o parem de questionar a pris\u00e3o de Lula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo18069735/status/1038234917841383424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038233562447847424, "date": "2018-09-07", "time": "20:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 220884142, "username": "isblfrnnds", "tweet": "sequ\u00eancia de imagens de lula (o cachorro) decepcionando seu maior f\u00e3 (meu pai)  pic.twitter.com/R16vkZdFgr", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isblfrnnds/status/1038233562447847424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231257770024960, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:15", "timezone": "CDT", "user_id": 205812433, "username": "ramonpaixao54", "tweet": "23/10/2017 - Caravana Lula pelo Brasil - Ipatinga(MG) Em Ipatinga(MG) Lula destacou a import\u00e2ncia do Vale do A\u00e7o para a hist\u00f3ria de luta dos trabalhadores brasileiros(V\u00eddeo)  https://blogdoramonpaixao18.blogspot.com/2017/10/em-ipatingamg-lula-relembra-importancia.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/jW9pvrk1OM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramonpaixao54/status/1038231257770024960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229187050582016, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@lolaescreva Boulos ou Lula. N\u00e3o ha outro de esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038229187050582016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva"}
{"id": 1038228985430335488, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "No STF, Fachin confronta a ONU e nega recurso em favor da candidatura de Lula  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2018/09/no-stf-fachin-confronta-a-onu-e-nega-recurso-em-favor-da-candidatura-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1038228985430335488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228624577572864, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 169230260, "username": "LidianeCesar", "tweet": "@LulaOficial @RedeGlobo @JoceyrR @Hendrix_Careta  pic.twitter.com/kjDUzJpfAJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeCesar/status/1038228624577572864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hendrix_Careta,JoceyrR,RedeGlobo,LulaOficial"}
{"id": 1038227549552353287, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "Lula lidera 'vota\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea', mesmo exclu\u00eddo pelo Ibope  https://www.terra.com.br/noticias/lula-lidera-pesquisa-de-votos-espontaneos-mesmo-excluido-pelo-ibope,c224313538056708364ca41efc30b815udsep4ua.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1038227549552353287", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227002950643712, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 739578009418600448, "username": "FabricioLimaa_", "tweet": "@LulaOficial @veronezSEP @Paulazzaira Ele \u00e9 um qualquer simMais um qualquer analfabeto !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabricioLimaa_/status/1038227002950643712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulazzaira,veronezSEP,LulaOficial"}
{"id": 1038226799203966976, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "Celso Maldos:NADA JUSTIFICA A VIOL\u00caNCIA(?)!                                      Exceto a incita\u00e7\u00e3o promovida pelo exfakeado? A injusti\u00e7a da justi\u00e7a? Nem a pris\u00e3o do Lula? A fome? A impunidade da quadrilha...  https://www.facebook.com/219188754789679/posts/2227639543944580/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038226799203966976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226547960889345, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "Se n\u00e3o h\u00e1 documento de compra do tr\u00edplex, h\u00e1 crime? Especialistas discutem caso Lula  https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/05/12/sem-contrato-do-triplex-nao-ha-crime-cometido-por-lula-especialistas-respondem.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1038226547960889345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223943620935681, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Gleisi Hoffmann: \"Se prenderem o Lula, vai morrer gente\"Jos\u00e9 Dirceu: \"Eles v\u00e3o apanhar nas ruas\"Benedita da Silva: \"\u00c9 preciso derramar sangue\"Tem raz\u00e3o. Foi o discurso de \u00f3dio que motivou o Ad\u00e9lio.  https://gab.ai/smoking_snakes/posts/34436180\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038223943620935681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221967634194432, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@Ary_AntiPT @o_antagonista imagina  Colheita de voces, tomara que comece logo ! agora ! tu num vai nem ser eleito ! e o Lula come\u00e7ou a colher !", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038221967634194432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,Ary_AntiPT"}
{"id": 1038220021107970048, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 73499381, "username": "GutoCastello", "tweet": "e hj eu tive l\u00e1 na outra rede um menino colocando o atentado contra a caravana do lula em perspectiva pq \"ngm morreu e nem se feriu\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GutoCastello/status/1038220021107970048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218187505065984, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 843145533397106688, "username": "venturaosifilis", "tweet": "Antigo prof de qu\u00edmica: Lula livreEu: mas n\u00e3o vai ser", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturaosifilis/status/1038218187505065984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217442001149953, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 335337052, "username": "Gratrut", "tweet": "O Sr. Lula j\u00e1 teve a chance de melhorar nossa na\u00e7\u00e3o. Um dia tb acreditei nele. A idolatria petista a ele prova duas coisas: n\u00e3o h\u00e1 nem haver\u00e1 outro pol\u00edtico no PT q v\u00e1 ter a chance q ele desperdi\u00e7ou, por isso insistem no absurdo. E, confirma a cada dia que \u00e9 mais seita q raz\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gratrut/status/1038217442001149953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216997727813632, "date": "2018-09-07", "time": "19:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 725373601164189696, "username": "vieira_tiago8", "tweet": "Com toda essa briga Lula x Bolsonaro tenho ainda mais certeza que fiz a melhor escolha pra votar em @cirogomes A melhor op\u00e7\u00e3o, sem d\u00favidas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vieira_tiago8/status/1038216997727813632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038214071399710720, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "@gleisi Lula \u00e9 um \u00f3timo exemplo para todos os brasileiros. Quem comete crime deve ser preso e cumprir a pena. #LulaInelegivel #lulapreso", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel,#lulapreso", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038214071399710720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1038213863152467968, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 34665949, "username": "maneleminski", "tweet": "Lula \u00e9 Lula, o resto \u00e9 bolsonaro esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maneleminski/status/1038213863152467968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213432246497280, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 327531217, "username": "1taldeassisnog", "tweet": "A propaganda dos cara do PT de Curitiba \u00e9 em frente da morada do Lula.  pic.twitter.com/jPoUP4KJRU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1taldeassisnog/status/1038213432246497280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212779868602369, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4571967801, "username": "incleyoon", "tweet": "@tearsoyeon @taylorgerogeus e agora lula amoor voltaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/incleyoon/status/1038212779868602369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taylorgerogeus,tearsoyeon"}
{"id": 1038210726928805890, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@jornaldaband @tortoriello Percebendo que o ataque aos \u00f4nibus do candidato @LulaOficial, personalidade internacional, ganhou o m\u00ednimo destaque nos #golpistas da Quadrilha Midi\u00e1tica, que atua em SP/RJ e no resto do pa\u00eds. O poss\u00edvel incidente deu amplo destaque ao tamb\u00e9m candidato. N\u00e3o tem m\u00eddia gratuita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpistas", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038210726928805890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tortoriello,jornaldaband,LulaOficial"}
{"id": 1038206067354873856, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 184407975, "username": "tarcilio_melo", "tweet": "@JaniceAscari @tiiSaraiva @marcelo_laia lula nao eh candidato, volte duas casas na sua gradua\u00e7ao pf", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcilio_melo/status/1038206067354873856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelo_laia,tiiSaraiva,JaniceAscari"}
{"id": 1038205868716830720, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "EXCLUSIVO \u2013 Fran\u00e7ois Hollande fala ao DCM: \u201cH\u00e1 um risco para o Brasil se Lula for retirado do processo eleitoral\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/exclusivo-francois-hollande-fala-ao-dcm-ha-um-risco-para-o-brasil-se-lula-for-retirado-do-processo-eleitoral/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038205868716830720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038205636339814401, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 220038298, "username": "michelfreireadm", "tweet": "@UOLNoticias @Barbosa2327 Quanto ao Lula, naquele dia, Lula nem r\u00e9u era ainda. Uma pris\u00e3o \u00e0quela altura caracterizaria persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. A \u00fanica sa\u00edda seria recorrer a \u00f3rg\u00e3os internacionais. Isso vale pra qualquer cidad\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelfreireadm/status/1038205636339814401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Barbosa2327,UOLNoticias"}
{"id": 1038204644927971328, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 61744371, "username": "ArrudaBastos", "tweet": "Com\u00edcio Regional de Baturit\u00e9.Vamos de Camilo Santana 13 Governador, Cid Gomes 123 Senador, In\u00e1cio Arruda 6510 Deputado Federal, Lula Morais 65654 Deputado Estadual.  pic.twitter.com/4LZTnxWdOz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArrudaBastos/status/1038204644927971328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204324088872961, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 53735422, "username": "jacqueseanes", "tweet": "A Globo dizendo que o vagabundo que esfaqueou um pai de fam\u00edlia maior de 60 anos n\u00e3o tem ideologia pol\u00edtica definida! E essa roupa!? Tenho certeza que foi do guarda roupa do Lula! A cor do capeta.  pic.twitter.com/hEjvsU9TOP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacqueseanes/status/1038204324088872961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203040917008385, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 113492297, "username": "LuizDoglas", "tweet": "Rede social acaba com tudo, doidim foi esfaquear o Mito, confessou que foi em nome de Deus, mas no face apoia Lula livre. A esquerda se lascou nessa de novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizDoglas/status/1038203040917008385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200612477956097, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 295820307, "username": "whyvictoriass", "tweet": "eu sinto que est\u00e3o abandonando o lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whyvictoriass/status/1038200612477956097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197019561664518, "date": "2018-09-07", "time": "17:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario De matar mendigos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038197019561664518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando"}
{"id": 1038196964968546306, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@gusmaran Rsrsrs bom, Lula no auge dos seus 85% de aprova\u00e7\u00e3o nao ganhou no primeiro turno. E se n\u00e3o vencer? como a campanha dele vai ficar depois? \ud83d\ude02\ud83d\ude02E oq eles querem mas ser\u00e1 quase improv\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038196964968546306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gusmaran"}
{"id": 1038196194617569281, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 286708021, "username": "vallmotta", "tweet": "@PatoCorporation @vivicarabina17 Houve tbm, algu\u00e9m mandado derrubar o avi\u00e3o do ex presidente Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vallmotta/status/1038196194617569281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vivicarabina17,PatoCorporation"}
{"id": 1038195167772200960, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1024778961971277824, "username": "bbearfluffy", "tweet": "@Hentai5ad @Akilina17 @pkpetunia25 LULA SENPAI KKKKK referencia a yandere simulator aposto que vcs n sabem oq \u00e9 mas \u00e9 engra\u00e7ado do mesmo jeito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbearfluffy/status/1038195167772200960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hentai5ad,pkpetunia25,Akilina17"}
{"id": 1038195117465591808, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Avisei...#FakeNews: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368007/Fake-news-Magno-Malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-Bolsonaro-em-ato-de-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#FakeNews", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1038195117465591808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194534902050816, "date": "2018-09-07", "time": "17:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 269366205, "username": "Joaolinoneto", "tweet": "Concordo plenamente, chega de falar desse cara. Falemos dos nossos. Haddad \u00e9 Lula.  https://twitter.com/mah4154/status/1038118488143851521\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaolinoneto/status/1038194534902050816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193520115429376, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1030635752261132289, "username": "DavidSobreira11", "tweet": "@o_antagonista @nando387 O dinheiro \u00e9 vinculado a campanha e ter\u00e1 de haver presta\u00e7\u00e3o de contas. A situa\u00e7\u00e3o dele \u00e9 melhor e mais honesta que pegar dinheiro do pagador de imposto pra sustentar campanha pol\u00edtica coletiva. Hoje, por exemplo, seu dinheiro sustenta a campanha do Lula, Boulos, Bolsonaro etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidSobreira11/status/1038193520115429376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nando387,o_antagonista"}
{"id": 1038191830649716736, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "E assim se porta a m\u00eddia Golpista, partid\u00e1ria e tendenciosa!Espera-se que os tribunais do Pa\u00eds cumpram sua obriga\u00e7\u00e3o de guardi\u00e3es da lei e n\u00e3o reconhe\u00e7am ao senhor Lula da Silva o direito que ele deixou de ter 07 Setembro 2018 | 03h00 https://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,o-perigo-da-anomia,70002491974\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1038191830649716736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191357154807808, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Na cidade de Cruz participo da inaugura\u00e7\u00e3o de nosso comit\u00ea. Lula/Haddad, Camilo, Guimar\u00e3es 1322 e Mois\u00e9s 13333  pic.twitter.com/etWRpXDwiu", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1038191357154807808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189591910645760, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 962419884780146695, "username": "cdaicia_", "tweet": "Chupa Geraldo Alckmin. Quero deixar bem claro que EU n\u00e3o apoio o Temer, nem Dilma e muito menos Lula, por\u00e9m achei esse v\u00eddeo super interessante. No v\u00eddeo o Temer responde aos ataques do Geraldo que diz que td gest\u00e3o do Temer foi p\u00e9ssima, SOQ a mesma gest\u00e3o est\u00e1 com o Geraldo  pic.twitter.com/ImVxWi5o9g", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cdaicia_/status/1038189591910645760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189018775736320, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 355087175, "username": "DOMINGOSBM", "tweet": "LULA vale a luta!!  https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1038175330710605824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DOMINGOSBM/status/1038189018775736320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188874084872197, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@veramagalhaes @Estadao @WalmorGomes LULA \u00b4UMA BOSTA PODRE, TUDO BEM TEM MUITO LADR\u00c3O QUE VOTA NO COMPARSA, POREM TEM MAIS DE 50% DE BRASILEIRO HONESTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038188874084872197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WalmorGomes,Estadao,veramagalhaes"}
{"id": 1038188666693120000, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 960313992668381189, "username": "NoticiaFalada", "tweet": "Noticias de Hoje: Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice se o PT indicar outro nome no lugar de Lula.:  http://youtu.be/tVxvQblukdU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaFalada/status/1038188666693120000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038186046540791808, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 77522441, "username": "Deymmes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deymmes/status/1038186046540791808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038185630239547393, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@elisaraujo2010 Haddad t\u00e1 muito bem! Lula como sempre faz o melhor pelo Brasil e escolheu o melhor vice!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038185630239547393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010"}
{"id": 1038185603043610624, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 355087175, "username": "DOMINGOSBM", "tweet": "@mariellepresent \u00c9 melhor dizer #LULALIVRE LULA Presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULALIVRE", "link": "https://twitter.com/DOMINGOSBM/status/1038185603043610624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariellepresent"}
{"id": 1038182971579277314, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 263612692, "username": "BrunoBragaMK", "tweet": "@cirogomes @Addlerpinheiro Realmente penseeee no nome certo! Para ele dar indulto a\u00ed vagabundo do Lula , colocar a corja do PT de volta nos cargos de cabide e receber o Moro na bala!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb! Esse \u00e9 o nome certo mesmo! #SQN #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SQN,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/BrunoBragaMK/status/1038182971579277314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Addlerpinheiro,cirogomes"}
{"id": 1038181260072558594, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 247862730, "username": "KaiodLima_", "tweet": "@JaniceAscari @tiiSaraiva @marcelo_laia Lula n\u00e3o \u00e9 candidato companheiro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaiodLima_/status/1038181260072558594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelo_laia,tiiSaraiva,JaniceAscari"}
{"id": 1038179032007933953, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 45062448, "username": "ULYSSESMAZZA", "tweet": "#recursodeLula Quando se trata de lula a justi\u00e7a \u00e9 de primeiro mundo. #SomostodosLula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#recursodeLula,#SomostodosLula", "link": "https://twitter.com/ULYSSESMAZZA/status/1038179032007933953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178598086225921, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 333687095, "username": "AndrehCosta1", "tweet": "@LulaOficial S\u00f3 temos uma op\u00e7\u00e3o, dia 7 \u00e9:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrehCosta1/status/1038178598086225921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038177442836492288, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 497323570, "username": "RondaNPCVI", "tweet": "Bolsonaro compara Lula a chefes do crime: 'Comanda PT de dentro da cadeia'  https://trib.al/fq7xUte\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondaNPCVI/status/1038177442836492288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177441959817216, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "@revistapiaui @Eddielima3 @feca0206 @SandresEmilio @rvilelaf Bicho, fala logo q o Lula \u00e9 Deus e q ele salvou o Bolsonaro \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f a\u00ed a Capivara para d reclamar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1038177441959817216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvilelaf,SandresEmilio,feca0206,Eddielima3,revistapiaui"}
{"id": 1038175518762446849, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 976615884629463040, "username": "Rosemariemorei2", "tweet": "@LulaOficial @ptbrasil \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosemariemorei2/status/1038175518762446849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial"}
{"id": 1038174848030306304, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 263860720, "username": "EdsGooD", "tweet": "Num disse que os militantes do Lula e os apoiadores do bolsonaro \u00e9 tudo mesma linha: cria da midia, figuras do estrelismo politico e do midiatismo fanatico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsGooD/status/1038174848030306304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173586618544128, "date": "2018-09-07", "time": "16:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 40317092, "username": "rainequeim", "tweet": "@MsLeeJauregui fora os tiros a caravana do Lula, assassinato da Marielle Franco, queda do aviao do Teori Zavascki, etc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rainequeim/status/1038173586618544128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MsLeeJauregui"}
{"id": 1038165959335452672, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Manchete verdadeira: APOIADOR DE LULA DEBOCHA DO ATENTADO TERRORISTA CONTRA BOLSONARO.Repassem.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1038160917622611969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038165959335452672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165854767206403, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "BASTA UM DIA PARA TRANSFERIR VOTOS DE LULA PARA HADDAD, DIZ CIENTISTA POL\u00cdTICO  https://clickpolitica.com.br/2018/09/07/basta-um-dia-para-transferir-votos-de-lula-para-haddad-diz-cientista-politico/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1038165854767206403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165736240414726, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 554845554, "username": "ColaresEmmanuel", "tweet": "@TheGodFather_75 @edmilsonpapo10 N\u00e3o esque\u00e7a: Reinaldo Lula Azevedo @reinaldoazevedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ColaresEmmanuel/status/1038165736240414726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,TheGodFather_75,reinaldoazevedo"}
{"id": 1038164688171945984, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 434391561, "username": "Sapucaia12", "tweet": "@jwmirisola @o_antagonista Isso serve pro Lula e a presada n\u00e3o pro BOLSONARO#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Sapucaia12/status/1038164688171945984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,jwmirisola"}
{"id": 1038164115552956419, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@Rnportela @EstadaoPolitica No Cear\u00e1, o Coronel Tasso-PSDB tinha 68% de inten\u00e7\u00f5es de votos para o Senado e Pimentel- PT, 16%. Lula gravou um v\u00eddeo mandando votar em Pimentel e Eun\u00edcio, que foram eleitos. Tasso Jereissati derrotado. #lulalivre tem for\u00e7a pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#lulalivre", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038164115552956419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,Rnportela"}
{"id": 1038162878602375168, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 205812433, "username": "ramonpaixao54", "tweet": "#LulaPresidente #OBrasilFelizDeNovo #LulaLivre #LulaManuHaddad  Piso Nacional do Magist\u00e9rio \u00e9 conquista de Lula e Haddad - Saiba como os governos do PT fizeram uma verdadeira revolu\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o do Brasil  http://blogdoramonpaixao18.blogspot.com/2018/09/piso-nacional-do-magisterio-e-conquista.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/TkcrqSkWLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidente,#OBrasilFelizDeNovo,#LulaLivre,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/ramonpaixao54/status/1038162878602375168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161890088833024, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 916313880237953024, "username": "NelandiaT", "tweet": "@joanatreptow Unanimidade? N\u00e3o! Lula tem muita popularidade por aqui, mas unanimidade n\u00e3o \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NelandiaT/status/1038161890088833024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanatreptow"}
{"id": 1038161710169903105, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 902073469, "username": "lrlo515", "tweet": "Defesa de Lula pede para Segunda Turma julgar recurso por candidatura  http://a.msn.com/01/pt-br/BBN11BK?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lrlo515/status/1038161710169903105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161294908510214, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 69103040, "username": "Ga_parente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nr03PJ0hYHM?aCiro\u00a0\u2026 e Marina v\u00e3o no caminho certo para conseguir votos de Lula, mas Alckmin n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ga_parente/status/1038161294908510214", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038158220672606211, "date": "2018-09-07", "time": "15:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 146905621, "username": "dfdiskfesta", "tweet": "Al\u00e9m de v\u00e2ndalos agora ladr\u00e3o..basta o lula..oh ra\u00e7a petista ladr\u00e3o  https://www.facebook.com/jarderson.castro.3/videos/1097879597046334/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dfdiskfesta/status/1038158220672606211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157113674092544, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 181273005, "username": "marcelo_fideles", "tweet": "@LulaOficial @edsonhajr Pelo jeito n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo_fideles/status/1038157113674092544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edsonhajr,LulaOficial"}
{"id": 1038156833410695173, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 105454713, "username": "ricarlosmelo", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa que liga esfaqueador de Bolsonaro a Lula e PT  https://congressoemfoco.uol.com.br/video/magno-malta-posta-foto-falsa-que-liga-esfaqueador-de-bolsonaro-a-lula-e-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricarlosmelo/status/1038156833410695173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155098768125952, "date": "2018-09-07", "time": "15:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 195760344, "username": "MelloFiuzaEuseb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hkJJxHcmCUA?aFILHO\u00a0\u2026 DE BOLSONARO CHORA. LULA TAMB\u00c9M CHOROU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelloFiuzaEuseb/status/1038155098768125952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038152538913218561, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 62484141, "username": "nandoelpidio", "tweet": "@MouraoVice @OliveiraStiro A morte de Mariza virou palanqueOs tiros na caravana de Lula viraram palanqueA execu\u00e7\u00e3o de Marielle Franco virou palanqueO atentado a Jair Bolsonaro virou palanqueQuando o assunto  \u00e9 a busca  pelo poder, nada se perde nesse pa\u00eds , nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoelpidio/status/1038152538913218561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OliveiraStiro,MouraoVice"}
{"id": 1038152455773716482, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 62484141, "username": "nandoelpidio", "tweet": "@MouraoVice @OliveiraStiro Assim como se solidarizaram com a fam\u00edlia de outros pol\u00edticos que tamb\u00e9m sofreram viol\u00eancia? Rapaz, sou contra a viol\u00eancia, mas principalmente contra a hipocrisia. Criaram um espet\u00e1culo sobre o fato, como fizeram com os tiros na caravana de Lula. Tudo em busca de poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoelpidio/status/1038152455773716482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OliveiraStiro,MouraoVice"}
{"id": 1038152043142238210, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1026216920255746053, "username": "anisioqueiroz2", "tweet": "Justi\u00e7a libera e Lula vai ao RodaViva.  pic.twitter.com/1UFHeOv1LI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anisioqueiroz2/status/1038152043142238210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150768254242818, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 976571913819557893, "username": "vulgopaiva", "tweet": "@LulaOficial \u2665\ufe0f  pic.twitter.com/yOumGpovpR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vulgopaiva/status/1038150768254242818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038150479807692800, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 90846011, "username": "isabelle_af", "tweet": "Contagem regressiva: 30 dias para eleger Lula/Haddad/Manu. \u00c9 13!  https://www.facebook.com/100003543611736/posts/1706542866140484/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelle_af/status/1038150479807692800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149827329253382, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 902193264132055040, "username": "zachabelsz", "tweet": "@iagoduarte17 voto no lula neh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zachabelsz/status/1038149827329253382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iagoduarte17"}
{"id": 1038148394273918977, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@VEJA De sindicalista vagabundo pois nunca trabalhou na vida (ou algu\u00e9m aqui conhece hist\u00f3ria do lula trabalhando) a bandido preso por assaltar uma na\u00e7\u00e3o com 208 milh\u00f5es de habitantes... safado, cara de pau... 30 anos \u00e9 pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038148394273918977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038148352263770112, "date": "2018-09-07", "time": "14:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 455422596, "username": "REGIAKATE", "tweet": "Se Lula fizer dela\u00e7\u00e3o contra ele mesmo, petistas diriam para ele: \"voc\u00ea n\u00e3o tem provas contra voc\u00ea, voc\u00ea \u00e9 inocente, voc\u00ea est\u00e1 participando de uma arma\u00e7\u00e3o contra voc\u00ea\".Josemar Bessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGIAKATE/status/1038148352263770112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147857449144322, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 775837577941245953, "username": "AlonsoMoreira5", "tweet": "@VEJA Essa turma de ministros s\u00e3o uma vergonha para o Brasil. Todos t\u00eam rabo preso com lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlonsoMoreira5/status/1038147857449144322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038146649619619841, "date": "2018-09-07", "time": "14:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 69024109, "username": "adaiasceara", "tweet": "@VEJA Meu Deus cara... um candidato a presidente esfaqueado num atentado de morte e essa revista imunda dando cr\u00e9ditos a um criminoso, bandido preso. J\u00e1 sabe que vai acabar, por isso n\u00e3o larga o osso. LULA T\u00c1 PRESO E \u00c9 CONDENADO, N\u00c3O PERCEBERAM?", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaiasceara/status/1038146649619619841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038144838225604608, "date": "2018-09-07", "time": "14:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 35761909, "username": "osmarvgomes", "tweet": "Eleitores de @LulaOficial e @jairbolsonaro os comparando com Jesus. Normal, se grande parte n\u00e3o se dissesse crist\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osmarvgomes/status/1038144838225604608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038144577901944842, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 158063027, "username": "FranzeNogueira", "tweet": "#LULA #HADDAD  e #LUIZIANNE1313  https://www.facebook.com/franze.nogueira/posts/10156550265404318\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LULA,#HADDAD,#LUIZIANNE1313", "link": "https://twitter.com/FranzeNogueira/status/1038144577901944842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143518806564864, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 81991481, "username": "sahelena", "tweet": "Se havia d\u00favidas sobre a quem serve o 'atentado', Sonia Abr\u00e3o, conservadora raiz, acaba de elimin\u00e1-las: dedica seu programa de fofocas todo ao Bozo. Nunca deu um pio quando Lula e a caravana sofriam ataques e tiros no Sul. As defini\u00e7\u00f5es de hipocrisia est\u00e3o atualizadas #AtardeESua", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#AtardeESua", "link": "https://twitter.com/sahelena/status/1038143518806564864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141366080086018, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "@LulaOficial #Lulapresopol\u00edtico #Lulalivre #Lulapresidente Regrann from @lulaoficial  -  Assista o programa eleitoral da coliga\u00e7\u00e3o O Povo Feliz de Novo.Deslize para o lado para ver o v\u00eddeo completo.  - #regrann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lulapresopol\u00edtico,#Lulalivre,#Lulapresidente,#regrann", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1038141366080086018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038139073980977152, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 948567761525133317, "username": "Samugn1", "tweet": "@fabaoporque \u201cLula n\u00e3o tem que ser preso, tem que ser abatido a tiros \u201c H-i-P-O-C-R-I-T-A, ser\u00e1 que voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 doente mental?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samugn1/status/1038139073980977152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabaoporque"}
{"id": 1038137901970857985, "date": "2018-09-07", "time": "13:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 407778031, "username": "_Peedu", "tweet": "@cirogomes @monteirolucas3 @mariajosedias84 @hans_br_ @HeyGabiras @RamonNaoOficial @fhrossi @ForeverSubzer0 Tu quer falar em desumanidade? Pois bem...O comunismo \u00e9 a ideologia que mais matou no mundo, o socialismo ta fazendo toda a Venezuela passar fome.Uma facada em lula, ciro, dilma, marielle estaria justificada tamb\u00e9m? Ou novamente a narrativa s\u00f3 \u00e9 boa quando conv\u00e9m?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Peedu/status/1038137901970857985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ForeverSubzer0,fhrossi,RamonNaoOficial,HeyGabiras,hans_br_,mariajosedias84,monteirolucas3,cirogomes"}
{"id": 1038136232721756161, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Almeida: basta um dia para transferir votos de Lula para Haddad  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367878/Almeida-basta-um-dia-para-transferir-votos-de-Lula-para-Haddad.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038136232721756161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038135949857894401, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 357208309, "username": "davipremium", "tweet": "@charlesnisz Tem tudo pra ser presidente mesmo, responde processo por corrup\u00e7\u00e3o e tudo. A cara do PT, \u00eddolo, substituto ideial pro nosso honrado Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davipremium/status/1038135949857894401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "charlesnisz"}
{"id": 1038134694985052160, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 288250037, "username": "crisbranray", "tweet": "Lula como PADRINHO de casamento de ROBERTO KALIIL, um dos diretores do S\u00cdRIO LIBAN\u00caS. Decis\u00e3o acertada da Fam\u00edlia de BOLSONARO de n\u00e3o levar o CAPIT\u00c3O pro S\u00cdRIO LIBAN\u00caS.Nunca se sabe!  pic.twitter.com/JQq7KvEVhr", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisbranray/status/1038134694985052160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130973018415105, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 72982488, "username": "mellopost", "tweet": "N\u00e3o h\u00e1 verdade neste pa\u00eds e a \u00e9tica \u00e9 moldada segundo a conveni\u00eancia de quem a exige. Muitos dos que se revoltavam com brincadeiras sobre a sa\u00fade da falecida \"primeira-ladra\" de Lula agora d\u00e3o gargalhadas com o lixo sendo agredido a facada. Sinto muito por n\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mellopost/status/1038130973018415105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130855586287616, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Celso de Mello imp\u00f5e novo rev\u00e9s a Lula  http://bit.ly/2NscvVP\u00a0 pic.twitter.com/6d479Fvzuc", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1038130855586287616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129566500323328, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 77522441, "username": "Deymmes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/pmVGNrqP3s4?aDATAFOICE\u00a0\u2026 - LULA EM PRIMEIRO NAS PESQUISAS?!?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deymmes/status/1038129566500323328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038127645588946944, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 335337052, "username": "Gratrut", "tweet": "O Sr. Lula j\u00e1 teve a chance de melhorar nossa na\u00e7\u00e3o. Um dia tb acreditei nele. A idolatria petista a ele prova duas coisas: n\u00e3o h\u00e1 nem haver\u00e1 outro pol\u00edtico no PT q v\u00e1 ter a chance q ele desperdi\u00e7ou, por isso insistem no absurdo. E, confirma a cada dia que \u00e9 mais seita q raz\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gratrut/status/1038127645588946944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126339511996416, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "O Nordeste sabe o quanto o PT mudou a vida do seu povo. Lula/Haddad com a for\u00e7a do povo   https://lula.com.br/ibope-paulo-camara-e-humberto-disparam-em-pernambuco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1038126339511996416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125666921836550, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3981631467, "username": "thiagodiasdm", "tweet": "@deltanmd  tipo o assassinato da Mariele e Anderson, e os tiros na caravana do Lula? N\u00e3o vi tua solidariedade nesses momentos, da\u00ed essa tua posi\u00e7\u00e3o dia t\u00e3o verdadeira quanto c\u00e9dula de R$ 3,00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiasdm/status/1038125666921836550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038125620230807553, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 62484141, "username": "nandoelpidio", "tweet": "A morte de Mariza virou palanqueOs tiros na caravana de Lula viraram palanqueA execu\u00e7\u00e3o de Marielle Franco virou palanqueO atentado a Jair Bolsonaro virou palanqueQuando o assunto  \u00e9 a busca  pelo poder, nada se perde nesse , nada.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoelpidio/status/1038125620230807553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124869043539970, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "Apoiadores de Bolsonaro usam camiseta com Lula decapitado  http://www.esquerdadiario.com.br/Apoiadores-de-Bolsonaro-usam-camiseta-com-Lula-decapitado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1038124869043539970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124121685671936, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 195736925, "username": "Valdemi7", "tweet": "@haddad @LulaOficial @Haddad est\u00e1 \"se soltando\", sentindo-se mais seguro, j\u00e1 se ouve elogios \u00e0 paci\u00eancia dele. Seria bom se ele conseguisse fazer um discurso, adequando-o a esse momento, pregando a pacifica\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, do jeito petista de agir, isso poderia dar certo, n\u00e3o \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdemi7/status/1038124121685671936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,haddad"}
{"id": 1038123942630678529, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@PatoCorporation E se o lula roubou um pa\u00eds inteiro, pode ficar 30 anos em cana pode???Juiz... claro que pode, lugar de ladr\u00e3o \u00e9 na cadeia e n\u00e3o no pal\u00e1cio do planalto... kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038123942630678529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation"}
{"id": 1038123280497033217, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@AnaPaulaVolei Eu tamb\u00e9m procurei notas de jogadores de v\u00f4lei em rep\u00fadio ao assassinato de Marielli Franco, aos tiros contra a caravana de Lula e n\u00e3o encontrei nenhuma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038123280497033217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1038122439056732160, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 286368515, "username": "afulepacurubal", "tweet": "queria fazer um trabalho de an\u00e1lise do discurso e da imagem do lula... mas j\u00e1 deve ter uns 200", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afulepacurubal/status/1038122439056732160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122267539120129, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 286368515, "username": "afulepacurubal", "tweet": "eu fico besta com a equipe de marketing do lula, o insta do cara dispara na frente de qualquer candidato. bonito demais. s\u00f3 foto rindo, foto com o povo. o homi \u00e9 top demais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afulepacurubal/status/1038122267539120129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121030005534720, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 323752822, "username": "OtavianoS", "tweet": "@VEJA Tipo: souta o lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtavianoS/status/1038121030005534720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038120960086470656, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 588678952, "username": "AraujoEverardo", "tweet": "#HaddadPresidente #Haddad\u00c9Lula Passando para dizer que meu voto para Presidente \u00e9 para @Haddad_Fernando que \u00e9 apoiado por @LulaOficial .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#Haddad\u00c9Lula", "link": "https://twitter.com/AraujoEverardo/status/1038120960086470656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038119990241775617, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "@Danibartholo Tiros no \u00f4nibus de Lula n\u00e3o contam?", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038119990241775617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danibartholo"}
{"id": 1038119314291937280, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3296468001, "username": "gilsousa299", "tweet": "@PastorMalafaia Um dia anterior um candidato do PSL aqui do cear\u00e1 tbm sentiu o \u00f3dio da esquerda contra ele, pixaram seu carro com o nome Lula, quebraram o vidro do carro a caixa de som e roubaram seus documentos. Temos que dar uma basta nessa esquerda maldita.\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\udc4a #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gilsousa299/status/1038119314291937280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038119262462701568, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3702941116, "username": "Miquejimm", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miquejimm/status/1038119262462701568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038118182408609794, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 350571394, "username": "Jufariasn", "tweet": "Eu sou mulher a apoio o Bolsonaro, e irei votar nele, at\u00e9 porque o voto \u00e9 livre o Lula n\u00e3o.", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jufariasn/status/1038118182408609794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117569432051712, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@folha_poder @DonaLunar Bala no \u00f4nibus do Lula n\u00e3o teve nada a ver n\u00e9? Metralhar a petezada tamb\u00e9m! Hip\u00f3crita!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038117569432051712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DonaLunar,folha_poder"}
{"id": 1038117293937635328, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 181190378, "username": "angbguedes", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial #PTNuncaMais#LulaContinuaPreso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PTNuncaMais,#LulaContinuaPreso", "link": "https://twitter.com/angbguedes/status/1038117293937635328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038117290871537665, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 53138116, "username": "SamiaHelena", "tweet": "#Repost wagner_lula_tadeo (get_repost)\u30fb\u30fb\u30fbTodos os advers\u00e1rios pol\u00edticos do presidenci\u00e1vel esfaqueado hoje est\u00e3o repudiando de forma veemente o ocorrido.Quando Marielle foi assassinada,\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnbu8SxAA_6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5fj615dp8e2o\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost", "link": "https://twitter.com/SamiaHelena/status/1038117290871537665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117013930041344, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 205812433, "username": "ramonpaixao54", "tweet": "07/09/2017 - Em Defesa de Lula(1) - \"Lula: l\u00edder do povo e homem de Estado\" - Leia a \u00edntegra do artigo assinado pelo ex-chanceler Celso Amorim  https://blogdoramonpaixao18.blogspot.com/2017/09/lula-lider-do-povo-e-homem-de-estado.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/AFYj2eaCRt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramonpaixao54/status/1038117013930041344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116957143347201, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 455422596, "username": "REGIAKATE", "tweet": "Muita gente falando que t\u00e1 com lula, a cadeia vai ficar pequena.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGIAKATE/status/1038116957143347201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115042229538816, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 966317718, "username": "jayne_maia", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jayne_maia/status/1038115042229538816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038113036819734529, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@GuilhermeBoulos @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario @posidao Boso t\u00e1 internado onde mesmo? E desde quando santa casa \u00e9 p\u00fablica? Voc\u00ea sabia que ela faz atendimento pelo sus mas \u00e9 privada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038113036819734529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "posidao,mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando,jairbolsonaro,geraldoalckmin,MarinaSilva,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038111715194544128, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 781522634, "username": "osmildomix", "tweet": "INDEPENDENTEMENTE DE VC SER DE DIREITA OU DE ESQUERDA PROPAGA\u00c7\u00c3O DE VIOL\u00caNCIA N\u00c3O VALE A PENA NEM CONTRA LULA NEM CONTRA DILMA NEM CONTRA MARIELLE NEM CONTRA BOLSONARO NEM CONTRA NINGU\u00c9M...O VERDADEIRO COMBATE...  https://www.facebook.com/100003464768075/posts/1678823665576443/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osmildomix/status/1038111715194544128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111290923929602, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 964957087112617984, "username": "EduFCorrea1", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi Quem? Lula? N\u00e3o lembro de quem se trata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduFCorrea1/status/1038111290923929602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1038110050412310528, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@cirogomes @LulaOficial @Haddad_Fernando @ManuelaDavila @Official_Ander  https://twitter.com/cmilatype/status/1037450791718723589?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038110050412310528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Official_Ander,ManuelaDavila,Haddad_Fernando,LulaOficial,cirogomes"}
{"id": 1038110036524982272, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 94341427, "username": "MiaRoddy", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fake-news-magno-malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-bolsonaro-em-ato-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiaRoddy/status/1038110036524982272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109916001718273, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "@whycosima @DeboniMichael @lich_beo @car666l Como ir procurar gore de pessoas sendo esfaqueadas ajuda a provar que n\u00e3o \u00e9 falso? kkk cada ideia de vcs. Me dou ao direito de suspeitar, visto que seu candidato foi o primeiro a suspeitar qnd o atentado foi contra a caravana do Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1038109916001718273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "car666l,lich_beo,DeboniMichael,whycosima"}
{"id": 1038109625235791874, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@deltanmd O \u00f3dio de \"ungidos do senhor\" fez brotar as falsas acusa\u00e7\u00f5es contra Lula. Sepulcros caiados. E os tiros contra a caravana do ex-presidente? E a\u00e7\u00e3o de fascistas contra militantes do PT? Ser Evang\u00e9lico n\u00e3o \u00e9 o mesmo que ser crist\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038109625235791874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038109084879339520, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "@gleisi \u00e9 por isso que ele n\u00e3o pode ser candidato, \u00e9 um condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia, e a Lei que o Lula promulgou, com os votos do PT, impedem a candidatura de corruptos e lavadores de dinheiro.  pic.twitter.com/zA1bpEqETh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038109084879339520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1038107871484026880, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@UOLNoticias @LuizSalustia O mundo n\u00e3o se resume a Lula e Bozo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1038107871484026880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizSalustia,UOLNoticias"}
{"id": 1038106867631890432, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1034606972795015168, "username": "Daiane50511241", "tweet": "@exame Esqueceu de falar que ele era seguidor do @LulaOficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daiane50511241/status/1038106867631890432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame,LulaOficial"}
{"id": 1038105769181360128, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 376251420, "username": "LucasLouMiranda", "tweet": "@luizguiprado @juli_deoliv_ A comitiva do Lula foi alvejada a tiros e n\u00e3o houve como\u00e7\u00e3o Na vdd o pr\u00f3prio Bolsonaro disse que havia sido o pr\u00f3prio PT que havia armado tudo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasLouMiranda/status/1038105769181360128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juli_deoliv_,luizguiprado"}
{"id": 1038105157026959361, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 908048666631524354, "username": "ThaisMM28", "tweet": "@ptsaopaulosp @terezaneuman1 @diraholanda @castrofor @alexandrecct @Adrianasscamar1 @psdbcinico @pahega @LucatoLeila @PetralhaZuero Vc so esqueceu de uma coisa.. Que O LULA continuara preso tbm \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaisMM28/status/1038105157026959361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PetralhaZuero,LucatoLeila,pahega,psdbcinico,Adrianasscamar1,alexandrecct,castrofor,diraholanda,terezaneuman1,ptsaopaulosp"}
{"id": 1038103321159061504, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 542712431, "username": "paulo_psmc", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/AKIiFrO2kvo?aO\u00a0 \u00d3DIO A LULA \u00c9 O PODER DE MANIPULA\u00c7\u00c3O DA GLOBO REPORTAGEM INTERNACIONAL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_psmc/status/1038103321159061504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038103087976726529, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@disappointrd Porque o PT n\u00e3o quis formar o dream team e oferecer o Haddad de vice, quia fingir que ia lan\u00e7ar o Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038103087976726529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "disappointrd"}
{"id": 1038103067365990400, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 376251420, "username": "LucasLouMiranda", "tweet": "Ningu\u00e9m merece sofrer viol\u00eancia por conta de sua ideologiaO Bolsonaro n\u00e3o merece O Lula n\u00e3o merece Voc\u00ea n\u00e3o merece Seja a favor do seu candidatoMas acima de tudo, seja a favor da paz Seja contr\u00e1rio a viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasLouMiranda/status/1038103067365990400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102428938395650, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@cirogomes @arnoldonunes @KelyBarrelin Exterminar esquerdista \u00e9 figura de linguagem. Mas as balas que atingiram o \u00f4nibus da caravana do Lula eram bem reais. Hip\u00f3crita!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038102428938395650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KelyBarrelin,arnoldonunes,cirogomes"}
{"id": 1038100749274820608, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "Sem querer desmerecer a gravidade do que aconteceu, mas ser\u00e1 que se fosse o presidente Lula que tivesse levado uma facada dessas, ver\u00edamos tamanha como\u00e7\u00e3o e solidariedade por parte de seus advers\u00e1rios pol\u00edticos? Tenho quase certeza que n\u00e3o. Lembram-se do atentado a caravana dele?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038100749274820608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100369891618817, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@sannivaldo Sem Lula \u00e9 Ciro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038100369891618817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sannivaldo"}
{"id": 1038100319987814400, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 73688487, "username": "joaolopesmn", "tweet": "Em campanha o governador @Camilo13Gov fala que a viol\u00eancia e seguran\u00e7a \u00e9 um problema de aus\u00eancia do governo federal(Podemos contar 2 mandatos do Cid com 1 do Lula e outro da Dilma e ele com parte da Dilma no governo), mas a quest\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o \u00e9 um trabalho exclusivo do estado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolopesmn/status/1038100319987814400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Camilo13Gov"}
{"id": 1038097390719447040, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 107718821, "username": "lula_pinheiro", "tweet": "@ureallygotmenow Desde o come\u00e7o do ano h\u00e1 quem venha garantindo q n vai haver elei\u00e7\u00f5es sem Lula n\u00e9... mas certamente s\u00f3 coincid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lula_pinheiro/status/1038097390719447040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ureallygotmenow"}
{"id": 1038097252986875905, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@fuckedupway @velcreiro Se Lula tem 30 e tanto porcento, 20 porcento desses 30 e tanto \u00e9 mais do que os 22 do Boso? Essa conta n\u00e3o fecha!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038097252986875905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "velcreiro,fuckedupway"}
{"id": 1038096203588804608, "date": "2018-09-07", "time": "11:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1918474772, "username": "docterwhos", "tweet": "e o eduardo campos? o ex-ministro teori?? os tiros na caravana do lula???! a marielle????!!!!! me poupe ne  https://twitter.com/bbcbrasil/status/1037827716421246976\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/docterwhos/status/1038096203588804608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095701081825281, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@jeanwyllys_real @cirogomes @VillaMarcovilla @geraldoalckmin @Charlie98923531 Quem anda falando em meter bala nos outros e em armar a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 o Boso. Quem levou bala at\u00e9 agora foi o \u00f4nibus do Lula. Esqueceu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038095701081825281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Charlie98923531,geraldoalckmin,VillaMarcovilla,cirogomes,jeanwyllys_real"}
{"id": 1038094084966105088, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 799105995976876032, "username": "antoniellerl", "tweet": "#Bolsonaro #13Confirma #lula #independenciadobrasil #DiadaIndependencia pic.twitter.com/7bQspnXg3E", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#13Confirma,#lula,#independenciadobrasil,#DiadaIndependencia", "link": "https://twitter.com/antoniellerl/status/1038094084966105088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092424457998341, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@Boscardin @LudwigEllog E cedo. A XP mostrou que indeciso tem o dobro de Lula e Bolsonaro juntos, se esse pessoal n\u00e3o decidiu pra nenhum lado at\u00e9 ontem est\u00e3o procurando algu\u00e9m que n\u00e3o seja eles 2. Que n\u00e3o \u00e9 nem Ciro nem Haddad ou seja um estadista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038092424457998341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LudwigEllog,Boscardin"}
{"id": 1038092221365534722, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1271218772, "username": "CampeoNasser", "tweet": "Jair Bolsonaro ironiza ataque contra Lula e atribui tiros ao PT - Pol\u00edtica - iG  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CampeoNasser/status/1038092221365534722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091907778396160, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 181190378, "username": "angbguedes", "tweet": "@LulaOficial #PTNuncaMais#LulaContinuaPreso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#PTNuncaMais,#LulaContinuaPreso", "link": "https://twitter.com/angbguedes/status/1038091907778396160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038091791021551616, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4570845706, "username": "xXFabioLobo", "tweet": "@LulaOficial Nos pr\u00f3ximos 12 anos acho que n\u00e3o vai ter muita novidade sobre o senhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xXFabioLobo/status/1038091791021551616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038091324057165829, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 962266504862593024, "username": "RobertoDelavei1", "tweet": "@LulaOficial Vamos sim nem que para isso temos que esfaquear quem nos amea\u00e7a tirar n\u00f3s do poder!!Meu voto era de voc\u00eas depois dessa covardia mudei de opini\u00e3oAgora voto Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoDelavei1/status/1038091324057165829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038088176198410245, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52459820, "username": "serracaldas", "tweet": "Meses atr\u00e1s, um manifestante contra Lula foi empurrado contra um caminh\u00e3o em movimento por um vereador petista e teve traumatismo craniano profundo. Anos atr\u00e1s, um cinegrafista da BAND recebeu um roj\u00e3o na...  https://www.facebook.com/100002579079362/posts/1860125894083362/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serracaldas/status/1038088176198410245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087799499567104, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@UOL @JoseMblanc1 As balas no \u00f4nibus da caravana do Lula foi o PT tamb\u00e9m? Hipocrisia pouca \u00e9 bobagem. Quem prega viol\u00eancia colhe viol\u00eancia.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038087799499567104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseMblanc1,UOL"}
{"id": 1038087493474770944, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 824391494052286465, "username": "RaquelleAguiar", "tweet": "@LulaOficial Oi??? Para de beber \u00f3leo de peroba...e passa a fazer terapia de espelho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelleAguiar/status/1038087493474770944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038087071611740160, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61258216, "username": "Real_Wellington", "tweet": "@PaulaSouMoro @alexandregarcia @jefer234 Pau no cu filha da puta. N\u00e3o v\u00ea que estamos falando de um crime injustific\u00e1vel seu verme imundo???????????o lula \u00e9 uma merda mas vc viu alguem esfaqueando ele ??? Pala de falar merda aii seu lixo!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Real_Wellington/status/1038087071611740160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jefer234,alexandregarcia,PaulaSouMoro"}
{"id": 1038084904209276928, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 164662135, "username": "lovkatheryn", "tweet": "Dizem que a faca n\u00e3o acertou o cora\u00e7\u00e3o de Bolsonaro por um dedo...Se faltou um dedo ent\u00e3o \u00e9 coisa do Lula, com certeza!!! \ud83d\ude24\ud83d\ude0c\ud83d\ude05\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lovkatheryn/status/1038084904209276928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084848831922176, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@horacioneiva @elenalandau Concordo. Tudo est\u00e1 sendo muito parecido. Ambos v\u00edtimas, ambos impossibilitados de fazer campanha e muito apelo emocional. Bolsonaro, mesmo sem querer, empatou o jogo e anulou a narrativa de v\u00edtima do PT. Se o Lula \u00e9 um m\u00e1rtir, o Bolsonaro agora tamb\u00e9m \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1038084848831922176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,horacioneiva"}
{"id": 1038084835053629442, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 790333738500648960, "username": "LuizLHTBrito", "tweet": "@UOLNoticias @wandergemeo @mariannafalcao @psiumelissa @Abvilela7 @PedrelliCarina E no caso dos tiros na caravana de Lula? Lembra o que ele disse?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLHTBrito/status/1038084835053629442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedrelliCarina,Abvilela7,psiumelissa,mariannafalcao,wandergemeo,UOLNoticias"}
{"id": 1038081367056240640, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Compas,vamos seguir com o mesmo foco: Lula livre e presidente com Haddad 13rasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1038081367056240640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081303651000322, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 349298151, "username": "farias_ronaldo", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fake-news-magno-malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-bolsonaro-em-ato-de-lula/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farias_ronaldo/status/1038081303651000322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038081241537490950, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 761693884669956096, "username": "lmjcolourrs", "tweet": "meu deus l\u00e1 vai, daqui a pouco foi o lula de dentro da pris\u00e3o q mandou esfaquear o sujeito ME POUPQ SEUS DOENTES  https://twitter.com/otempo/status/1038061301954691073\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmjcolourrs/status/1038081241537490950", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079907283300352, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Lula e Haddad 13rasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1038079907283300352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079289349099520, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 333687095, "username": "AndrehCosta1", "tweet": "@xicosa Numa \u00e9poca em que at\u00e9 mesmo uma pessoa abaixo da linha da mis\u00e9ria tem celular com c\u00e2mera, NINGUEM tem imagens dos supostos criminosos do caso LULA LADR\u00c3O.Voce explicaria isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrehCosta1/status/1038079289349099520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038076590574452736, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 550493167, "username": "vilguemberg42", "tweet": "@Pirulla25 De alguem se ferir, refere-se tmb ao atentado contra a caravana de Lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilguemberg42/status/1038076590574452736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1038076045973307392, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 224473535, "username": "ReginaldoSaboya", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/97mUwCwCir0?aONU\u00a0\u2026 avisa de novo: Lula tem direito a se candidatar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaldoSaboya/status/1038076045973307392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038071618650742784, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 82920195, "username": "cademozao", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi ele t\u00e1 comendo direitinho? tomando banho de sol? se exercitando? t\u00f4 preocupado com meu Lulinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cademozao/status/1038071618650742784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1038068942529540096, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2677526245, "username": "douglasce1", "tweet": "Palha\u00e7ada, ver piadas de pessoas que n\u00e3o gostam dele. Povo desumano, insensivel. Nojo da agress\u00e3o e da ridiculariza\u00e7\u00e3o do que aconteceu. Viramos animais ent\u00e3o??? Comemorar isso??? Seja Bolsonaro, Lula, Ciro, Marina... o ser humano deve ter sua integridade f\u00edsica intacta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasce1/status/1038068942529540096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066321639059458, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2661896098, "username": "gabrielli8083", "tweet": "@VEJA @KyleBruto JUMENTO entende sua pr\u00f3pria d\u00favida!! Estava educadamente te explicando pq invoquei seu amado Lula ladrao \ud83d\ude44\ud83d\ude02e vou colocar o n\u00famero do Bolsonaro nao so no nome do perfil, mas nas urnas. Pena q vcs nao poder\u00e3o fazer o mesmo n\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielli8083/status/1038066321639059458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KyleBruto,VEJA"}
{"id": 1038065672658604033, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 959434627806048256, "username": "DantasGlauria", "tweet": "A mentira tem perna curt\u00edssima! E os pilantras teimam em divulgar mentiras contra o LULA E O PT! N\u00e3o cola!  https://www.instagram.com/p/BnbXeIig89DbwWnkhTL6xPMzF2paYPfqDOfjAw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lg85nrwxzm2s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DantasGlauria/status/1038065672658604033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065079504330758, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2661896098, "username": "gabrielli8083", "tweet": "@VEJA @desbocadaDeBar @KyleBruto Pq estava falando com uma pessoa q utiliza o sobrenome LULA. Vcs s\u00e3o burros at\u00e9 pra se defender \ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielli8083/status/1038065079504330758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KyleBruto,desbocadaDeBar,VEJA"}
{"id": 1038064250609127424, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 253748774, "username": "mimospessoa", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Celso Daniel e Teori que o diga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mimospessoa/status/1038064250609127424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038063731622797317, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@deltanmd @McoBrasil E os tiros no \u00f4nibus da caravana do Lula? Kd seu Twitter na \u00e9poca ? Ei imbecil, vc s\u00f3 engana os incautos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1038063731622797317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "McoBrasil,deltanmd"}
{"id": 1038063083728633861, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 86326593, "username": "k4lder4sh", "tweet": "A entrevista do Lula, retransmitida no @AntiCast \u00e9 muito esclarecedora sobre o posicionamento pol\u00edtico do PT, o centralismo democr\u00e1tico, e a hist\u00f3ria desse partido. Juntando com a hist\u00f3ria do PCO, PSTU e PSOL \u00e9 bem esclarecedora. Agrade\u00e7o. #podcastfriday", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#podcastfriday", "link": "https://twitter.com/k4lder4sh/status/1038063083728633861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntiCast"}
{"id": 1038061609598562304, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 94314119, "username": "drdhant", "tweet": "@glamarcunha \u00c9 revoltante ver a cena do momento da facada. Antes de ser candidato ele \u00e9 pai, filho, av\u00f4... Jamais comemoraria uma cena dessas com. Lula ou qualquer outro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drdhant/status/1038061609598562304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glamarcunha"}
{"id": 1038060647794335745, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 705226988651417600, "username": "victorneryt", "tweet": "O mesmo aconteceu com a comitiva do Lula, a uns dias. S\u00f3 que ningu\u00e9m se feriu. Talvez, se houvesse algum ferido, teria tido muita repercuss\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorneryt/status/1038060647794335745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055797824135169, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@MBLivre Engra\u00e7ado \u00e9 que quando meteram bala no \u00f4nibus da caravana do Lula o pessoal aqui s\u00f3 faltou dizer que levou foi pouco! Agora pagam de pacifistas! Voc\u00eas ajudaram a libertar esse monstro da \"justi\u00e7a\" com as pr\u00f3prias m\u00e3os.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038055797824135169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038055601748754432, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Luizianne torce para que atentado n\u00e3o fique impune como tiros contra grupo de Lula e morte de Marielle  https://ift.tt/2oNuGY5\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1038055601748754432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055168422621184, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 203333346, "username": "crisjucah", "tweet": "@LulaOficial Cada vez mais PT!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisjucah/status/1038055168422621184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038054799105769477, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 84392562, "username": "tarsoholanda", "tweet": "Independ\u00eancia ou morte ? N\u00e3o! Democracia sempre!! Qualquer entusiasta do Bolsonaro ou do Lula acaba, propositalmente ou n\u00e3o , alimentando o \u00f3dio.  Inevitavelmente isso resulta em atos violentos e anti...  https://www.facebook.com/100002063112195/posts/1878234112255341/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarsoholanda/status/1038054799105769477", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054616817197057, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 184623083, "username": "caiopepper", "tweet": "@Xoleani herdeiros do sentimento anti-pt.. um alimenta o outro. Ciro desde 2016 falava isso e tava propondo justamente essa ruptura assim como pt x psdb no cenario nacional. mas o pt eh mto mesquinho e ate nas ultimas vai colocar haddad com lula posando de vitima..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiopepper/status/1038054616817197057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Xoleani"}
{"id": 1038054601474408448, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2661896098, "username": "gabrielli8083", "tweet": "@VEJA @jonasdebom @desbocadaDeBar Conta desde 2014 com nome do Lula ladrao e eu perdendo tempo, vai ca\u00e7ar sua turma \ud83d\ude02\ud83d\ude02 detalhe: essa conta a\u00ed que t\u00e1 me perturbando \ud83d\ude44\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielli8083/status/1038054601474408448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desbocadaDeBar,jonasdebom,VEJA"}
{"id": 1038053953550864384, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 90383745, "username": "AgeuBetameshy", "tweet": "Acredita em Lula inocente mas n\u00e3o acredita que bolsonaro levou uma facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgeuBetameshy/status/1038053953550864384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052981747458049, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@euclarice @ciraoantifa @videlixo Tendo em mente que ele vai governar para todo tipo de brasileiro e que o projeto dele \u00e9 unir quem produz e quem trabalha, a escolha foi acertada pelo momento de isolamento que vive. Ele at\u00e9 disse que o Haddad de vice era o dream team, mas n\u00e3o deu, o PT quis fingir lan\u00e7ar o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038052981747458049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "videlixo,ciraoantifa,euclarice"}
{"id": 1038052178156511232, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2661896098, "username": "gabrielli8083", "tweet": "@VEJA @desbocadaDeBar E o Lula ladrao t\u00e1 l\u00e1 at\u00e9 hoje \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 E N\u00c3O SAI MAIS!! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielli8083/status/1038052178156511232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desbocadaDeBar,VEJA"}
{"id": 1038052037274021888, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2661896098, "username": "gabrielli8083", "tweet": "@VEJA @desbocadaDeBar Pois \u00e9... e era ele que torturava? Deixe de passar vergonha. Lula na cadeia, Lula ladrao #paz \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz", "link": "https://twitter.com/gabrielli8083/status/1038052037274021888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desbocadaDeBar,VEJA"}
{"id": 1038051153639034880, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@LulaOficial @PTnoSenado Este e o vice que voc\u00ea escolheu para o pa\u00eds n\u00e3o e golpista sim vice do PT para assinar em qualquer situa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1038051153639034880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PTnoSenado,LulaOficial"}
{"id": 1038051102191759361, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 147972830, "username": "tiicyy", "tweet": "Seletividade no assassinato de Marielle, nos tiros contra a caravana de Lula, na morte de Eduardo Campos, na facada em Bolsonaro. Pq \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil pras pessoas admitirem que s\u00f3 se abalam quando lhes convem?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiicyy/status/1038051102191759361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050494130868224, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2661896098, "username": "gabrielli8083", "tweet": "@VEJA @desbocadaDeBar Nossa!! N\u00e3o sabia que o Bolsonaro tinha sido condenado por tortura!! \ud83e\udd14 a esquerda \u00e9 doente e distorce tudo!! Pelo menos o Lula ladrao t\u00e1 em cana, que \u00e9 o lugar de quem comete crime contra toda uma na\u00e7\u00e3o a saqueando! Fofa!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielli8083/status/1038050494130868224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desbocadaDeBar,VEJA"}
{"id": 1038050161233207297, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1035257764073877504, "username": "reportermendes", "tweet": "Tiros contra \u00f4nibus da caravana do ex-presidente Lula; atentado \u00e0 faca contra Jair Bolsonaro. O discurso do \u00f3dio tem as suas consequ\u00eancias, seja de que lado for.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reportermendes/status/1038050161233207297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048567431188480, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@gduvivier @derlyfernando Fernando Haddad/Lula, Ciro, Guilherme Boulos e at\u00e9 Marina Silva por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038048567431188480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "derlyfernando,gduvivier"}
{"id": 1038047611289313280, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 951299076364128256, "username": "AlineLopes2018", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @JuMagalhaesBH Reflita mo\u00e7a sobre seu argumento est\u00fapido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineLopes2018/status/1038047611289313280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038045609113075714, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 43602244, "username": "wemeh", "tweet": "Bozossauro vai para o Hospital Albert Einstein, as pessoas q pediam SUS pra Lula e Dona Marisa, tem algo a dizer sobre isso.", "replies": 55, "retweets": 92, "likes": 279, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wemeh/status/1038045609113075714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044756356595712, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 22616724, "username": "blogdadilma13", "tweet": "@LulaOficial @MariliaArraes @DilmaResiste Z\u00e9 Dirceu - Resist\u00eancia pol\u00edtica, oper\u00e1ria e estudantil. #LulaLivre  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/videos/293587998135807/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/blogdadilma13/status/1038044756356595712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,MariliaArraes,DilmaResiste"}
{"id": 1038042408553009152, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 335337052, "username": "Gratrut", "tweet": "O Sr. Lula j\u00e1 teve a chance de melhorar nossa na\u00e7\u00e3o. Um dia tb acreditei nele. A idolatria petista a ele prova duas coisas: n\u00e3o h\u00e1 nem haver\u00e1 outro pol\u00edtico no PT que v\u00e1 ter a chance q ele desperdi\u00e7ou, por isso insistem no absurdo. E confirma a cada dia que \u00e9 mais seita q raz\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gratrut/status/1038042408553009152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041664747646978, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 24903533, "username": "fabriciopereira", "tweet": "Quem faz discurso de \u00f3dio mesmo? @ptbrasil @PCdoB_Oficial Manifesta\u00e7\u00e3o no Instituto Lula acaba em trag\u00e9dia  https://youtu.be/foJ33lKqQww\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciopereira/status/1038041664747646978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,PCdoB_Oficial,YouTube"}
{"id": 1038040408939487232, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3222059879, "username": "alencarmannu", "tweet": "T\u00f4 passada com o pai de Marina Ruy Barbosa compartilhando uma imagem falsa para defender Bolsonaro e atacar Lula. N\u00e3o \u00e9 nem pela pol\u00edtica, \u00e9 pelo fato de compartilhar fake news, mesmo com tantos alertas ultimamente. A imagem \u00e9 t\u00e3o falsa, t\u00e3o falsa, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alencarmannu/status/1038040408939487232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039689884778496, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 335337052, "username": "Gratrut", "tweet": "Lula j\u00e1 teve a chance de melhorar nossa na\u00e7\u00e3o. Um dia tamb\u00e9m acreditei nele. A idolatria petista a ele s\u00f3 prova duas coisas: n\u00e3o h\u00e1 nem haver\u00e1 outro pol\u00edtico no PT que v\u00e1 ter a chance q ele desperdi\u00e7ou, por isso insistem no absurdo. E confirma a cada dia que \u00e9 mais seita q raz\u00e3o.  https://twitter.com/MirandaSa_/status/1038030275027103745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gratrut/status/1038039689884778496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038751048544258, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "@AlissonStynner E da estirpe de um ladr\u00e3o.  Chamado lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1038038751048544258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlissonStynner"}
{"id": 1038038663492456448, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 24903533, "username": "fabriciopereira", "tweet": "Quem faz discurso de \u00f3dio mesmo? @ptbrasil @PCdoB_Oficial  gleisi hoffmann convoca o estado islamico para salvar lula  https://youtu.be/t34xO7lzQKQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciopereira/status/1038038663492456448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,PCdoB_Oficial,YouTube"}
{"id": 1038038638167244800, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 54951175, "username": "hlonelly", "tweet": "@whycosima @Marcuscau @vihhswan Gente estamos falando do LULA? Pq eu li corrup\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hlonelly/status/1038038638167244800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vihhswan,Marcuscau,whycosima"}
{"id": 1038037073217970176, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Repudio os ataques a bala a caravana do Lula, os assassinatos de Mariela e Anderson e tbm a suposta facada em MG.#LulinhaPazeAmor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulinhaPazeAmor", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1038037073217970176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037022773071874, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 20552808, "username": "mandraberry", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi @VitorNeot eh fake. aff... criaram essa foto, j\u00e1 divulgaram que eh falsa e ainda tem gente achando q eh verdadeira. hahahahah!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandraberry/status/1038037022773071874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorNeot,marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1038036523684376576, "date": "2018-09-07", "time": "07:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 20552808, "username": "mandraberry", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi @AlbertogouveaI e mesmo preso, hein? tem gente que solta faz anos que n\u00e3o consegue uma... #esquerdasensual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#esquerdasensual", "link": "https://twitter.com/mandraberry/status/1038036523684376576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlbertogouveaI,marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1038033628641599489, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 196679251, "username": "lsantosweb", "tweet": "Essa facada foi um golpe para as v\u00edtimas do PT, porque: \ud83d\udd2a\ud83d\ude31\"Lula foi afastado da campanha eleitoral porque recebeu propina. @jairbolsonaro foi afastado da campanha eleitoral porque tentaram assassin\u00e1-lo.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsantosweb/status/1038033628641599489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038032007920578561, "date": "2018-09-07", "time": "06:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 82866999, "username": "Thales_Gadelha", "tweet": "@Haddad_Fernando @xicosa Quantos debates ou sabatinas ele foi para demonstrar essa afirma\u00e7\u00e3o? Ele preferiu viver na sombra do Lula a mostrar seu projeto de Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thales_Gadelha/status/1038032007920578561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038030786958696448, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 312914222, "username": "osorio_fla10", "tweet": "Ent\u00e3o agora o ataque ao Bolsonaro \u00e9 intoler\u00e2ncia de toda a esquerda e n\u00e3o de um indiv\u00edduo. Algu\u00e9m duvidaria de ocorrer algo do tipo com o Lula (um cara que eu n\u00e3o votaria, antes de gritarem que eu sou petista) se ele pudesse ser candidato?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osorio_fla10/status/1038030786958696448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028233755648000, "date": "2018-09-07", "time": "06:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 195760344, "username": "MelloFiuzaEuseb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/bY_gc2u9_BA?aJusti\u00a0\u2026\u00e7a aceitar\u00e1 candidatura Lula na marra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelloFiuzaEuseb/status/1038028233755648000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038027489610792961, "date": "2018-09-07", "time": "06:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@JornalOGlobo @pHenrique1905 @djeandrade Ele espalha o \u00f3dio entre as pessoas. Semana passada falou em metralhar a petralhada. Esqueceu?Falou que o ataque a caravana do Lula foi culpa dele, e que a morte da Marielle foi culpa de ela defender bandidos. Santa paci\u00eancia em, direitopata. Hipocrisia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038027489610792961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "djeandrade,pHenrique1905,JornalOGlobo"}
{"id": 1038027070956347392, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@JornalOGlobo @julyano_af KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKJJJKKKKKKKJJKKKKKKKKJJJKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKESQUERDA? T\u00e1 louco!O que fizeram com a caravana do Lula, com Marielle, com o avi\u00e3o de Eduardo Campos. Foi a esquerda tamb\u00e9m ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038027070956347392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julyano_af,JornalOGlobo"}
{"id": 1038026385716068353, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 110278669, "username": "joaozis", "tweet": "Golpe do Lula Livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaozis/status/1038026385716068353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024783106060288, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 384856915, "username": "ganpir", "tweet": "Magno Malta demonstrando at\u00e9 que ponto vai a canalhice para se eleger postando foto falsa associando suspeito a Lula. \u00c9 assim que se mostram os honestos a cada dia como cidad\u00e3o de bem. Fazem o mal a todo instante, mas dizem que \u00e9 para o bem.", "replies": 4, "retweets": 18, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganpir/status/1038024783106060288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023873944608770, "date": "2018-09-07", "time": "06:19:11", "timezone": "CDT", "user_id": 94341427, "username": "MiaRoddy", "tweet": "Atentado contra caravana de Lula permanece insol\u00favel 5 meses ap\u00f3s ataque  https://www.brasil247.com/pt/247/parana247/367972/Atentado-contra-caravana-de-Lula-permanece-insol%C3%BAvel-5-meses-ap%C3%B3s-ataque.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiaRoddy/status/1038023873944608770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023124284067840, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 179545144, "username": "Pedromarvin", "tweet": "@SimoneRJ_BR @edieduart Do lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedromarvin/status/1038023124284067840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edieduart,SimoneRJ_BR"}
{"id": 1038019522974937088, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Onde esse \u201cgeneral\u201d estava quando o \u00f4nibus do Lula levou tr\u00eas bala\u00e7os?  https://twitter.com/dcm_online/status/1038018410330972160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038019522974937088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018336985178114, "date": "2018-09-07", "time": "05:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@mdenser @xicosa E os tr\u00eas juntos ficam ali no 50% do preparo e experi\u00eancia do Lula. E os tr\u00eas s\u00e3o admiradores dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1038018336985178114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,mdenser"}
{"id": 1038018161889697792, "date": "2018-09-07", "time": "05:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 321523173, "username": "MIGUELGELEILATE", "tweet": "Vamos falar do Lula e Andrade tbm  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MIGUELGELEILATE/status/1038018161889697792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016591210967041, "date": "2018-09-07", "time": "05:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@folha Os tiros no \u00f4nibus do Lula foam por que os caras eram se direita ou por que tinham dist\u00farbios ?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038016591210967041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038013823926579201, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @MalcomEcks @querubimbarroco Foi o que o Pewsodente da Turquia fez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038013823926579201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "querubimbarroco,MalcomEcks,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038012411285045249, "date": "2018-09-07", "time": "05:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 60893751, "username": "sidseguros", "tweet": "@gleisi @dilmabr @LulaOficial @ptbrasil duas senhoras honestas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidseguros/status/1038012411285045249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,dilmabr,gleisi"}
{"id": 1038011589272711168, "date": "2018-09-07", "time": "05:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 308541569, "username": "Madson_Ce", "tweet": "Os que tentam negar a verdade dos fatos no caso do Bolsonaro s\u00e3o os mesmo que tentam negar as pilantragens do Lula.  @jairbolsonaro , #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Madson_Ce/status/1038011589272711168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038010477194997765, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 61744371, "username": "ArrudaBastos", "tweet": "Com\u00edcio Regional de Baturit\u00e9.Presen\u00e7a do Gov Camilo Santana, do Sen Eunicio Oliveira e do nosso Sen Cid Gomes. Eu apoio e pe\u00e7o o voto dos(as) amigos(as) para Camilo 13 Governador, Cid 123 Senador, In\u00e1cio Arruda 6510 Deputado Federal e Lula Morais 65654 Deputado Estadual.  pic.twitter.com/7M6CMFB2Q0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArrudaBastos/status/1038010477194997765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038005460220166146, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 120094362, "username": "Addlerpinheiro", "tweet": "O Brasil n\u00e3o Suporta mais \"IDEOLOGIAS\" que comemoram a MORTE da ESPOSA do LULA ,  nem muito menos os que VIBRAM com uma FACADA na barriga do BOLSONARO.  PRECISAMOS dar um BASTA NISSO.A NA\u00c7\u00c3O NECESSITA de PAZ. E a \u00daNICA PESSOA que PODE INICIAR essa MUDAN\u00c7A \u00e9 @cirogomes pic.twitter.com/pR2ixi3TLj", "replies": 9, "retweets": 2, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Addlerpinheiro/status/1038005460220166146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038002908988669953, "date": "2018-09-07", "time": "04:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 735184660204904449, "username": "Debora_M3", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial De fato,n\u00e3o devemos semear o \u00f3dio, por\u00e9m, existe um ditado que serve melhor para esse momento. \"Viol\u00eancia s\u00f3 gera viol\u00eancia\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Debora_M3/status/1038002908988669953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1038002698497474560, "date": "2018-09-07", "time": "04:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2703458053, "username": "paullawho", "tweet": "Acordar e ver tanta hipocrisia: parece brincadeira. Lembro que quando Lula foi diagnosticado com c\u00e2ncer, v\u00e1rias pessoas postavam sobre isso e desejavam a morte dele. Marielle morreu e at\u00e9 hoje n\u00e3o investigaram. Dezenas de crian\u00e7as e jovens morrem e voc\u00eas nem a\u00ed tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paullawho/status/1038002698497474560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037999320400900098, "date": "2018-09-07", "time": "04:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 10204102, "username": "bemgordin", "tweet": "@xicosa @RRodrineto O Lula ja esta dizendo a tempos, esta fazendo inclusive campanha com o Haddad. Mas a verdade \u00e9 que os votos dele n\u00e3o est\u00e3o sendo transferidos. As pessoas gostam do Lula mas desacreditaram do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bemgordin/status/1037999320400900098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RRodrineto,xicosa"}
{"id": 1037997285416816640, "date": "2018-09-07", "time": "04:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao T\u00e1 errado!Se a \"bancada da b\u00edblia e da bala\" est\u00e1 do lado dele e um \"representante\" do deus Cunha @PastorMalafaia \u00e9 seu cabo eleitoral, nada deveria ter acontecido ao \"Messias\".A menos que Deus esteja sendo pago pelo Lula, n\u00e9...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1037997285416816640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica,PastorMalafaia"}
{"id": 1037995515592491008, "date": "2018-09-07", "time": "04:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 73499381, "username": "GutoCastello", "tweet": "@PastorMalafaia @NiScandolara @ElisCharello @Ricardo41412861 @kakachi_rataki @LeoAfonso @BonVoyageCRF Atiram na caravana do Lula: deboche; Atiram contra os apoiadores do Lula: deboche; MATAM a Marielle: mais deboche ainda; Bolsonaro esfaqueado: a esquerda em peso REPUDIA o ataque. E somos n\u00f3s a que propagamos o \u00f3dio?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GutoCastello/status/1037995515592491008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonVoyageCRF,LeoAfonso,kakachi_rataki,Ricardo41412861,ElisCharello,NiScandolara,PastorMalafaia"}
{"id": 1037985849944825856, "date": "2018-09-07", "time": "03:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 84218116, "username": "pmoliveira69", "tweet": "Editorial | O legado de Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/03/opinion/1535992626_104380.html?id_externo_rsoc=FB_BR_CM\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmoliveira69/status/1037985849944825856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037984608040759297, "date": "2018-09-07", "time": "03:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Deus Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037984608040759297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037979328867389440, "date": "2018-09-07", "time": "03:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 180607211, "username": "cb_rafael", "tweet": "@RedeGlobo @edugoldenberg Debate Lula x Collor 89Bolinha de papel no Serra 2010Facada em Bolsonaro 2018Pro roteiro da globo ser completo, s\u00f3 falta gravarem com o ~perito~ Ricardo Molina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cb_rafael/status/1037979328867389440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,RedeGlobo"}
{"id": 1037978545727909889, "date": "2018-09-07", "time": "03:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 180607211, "username": "cb_rafael", "tweet": "@claudiolamachia O o Sr estava qd atacaram com tiros a caravana do Presidente Lula? Q solidariedade seletiva \u00e9 essa?! S\u00f3 \u00e9 atentado a democracia qd o ataque \u00e9 a um pol\u00edtico pelo qual simpatizamos? O q fizeram da OAB...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cb_rafael/status/1037978545727909889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiolamachia"}
{"id": 1037956315346296833, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "Sabe quem segurava aquela faca? O Lula, a Dilma, Guilherme Boolos, o ALCKMIN, o Temer, a Marina, a Manuella D'\u00c1vila, o Ciro, o Amo\u00eado, o PT, PSDB, PMDB, PSOL, PCdoB, Gilmar Mendes, Fakim, Rosa Veber, Levandovisk. Todos os bandidos e corruptos do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037956315346296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037938614909497344, "date": "2018-09-07", "time": "00:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 205812433, "username": "ramonpaixao54", "tweet": "#LulaPresidente #OBrasilFelizDeNovo #LulaLivre #LulaManuHaddad  Dilma candidata a senadora de MG e M\u00e1rcia Tiburi a governadora do RJ visitam Lula - Presidenta eleita legitimamente diz:\"Popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 percebendo a persegui\u00e7\u00e3o judicial a Lula\" http://blogdoramonpaixao18.blogspot.com/2018/09/dilma-candidata-senadora-de-mg-e-marcia.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/rgTI266iHs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidente,#OBrasilFelizDeNovo,#LulaLivre,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/ramonpaixao54/status/1037938614909497344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936928165912577, "date": "2018-09-07", "time": "00:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Palha\u00e7o filho de uma puta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037936928165912577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037935396599070720, "date": "2018-09-07", "time": "00:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@zehdeabreu @Andre_Staffen @ReganKarras @VelindaDe Mulher do grelo duro, foi o Lula que disse viu, que absurdo mulher votar em um presidi\u00e1rio, Lula, bandido, corrupto, condenado, cachaceiro, analfabeto, ladr\u00e3o.. Lembrei que vc n\u00e3o vai poder votar nele, t\u00e1 ineleg\u00edvel, sorry.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037935396599070720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VelindaDe,ReganKarras,Andre_Staffen,zehdeabreu"}
{"id": 1037932040627412993, "date": "2018-09-07", "time": "00:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1942656002, "username": "Claudinhus", "tweet": "Imbecis acreditam: - na inoc\u00eancia do Lula - na liminar da ONU - que o Moro \u00e9 treinado pela CIA - que o Lula ganhou ter\u00e7o do Papa Mas n\u00e3o acreditam: - que Bolsonaro levou uma facada - no v\u00eddeo do esfaqueamento - na confiss\u00e3o do autor - no depoimento da equipe m\u00e9dica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudinhus/status/1037932040627412993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915811430719488, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Os candidatos foram solid\u00e1rios (e tinham que ser mesmo) com bolsonaro. No entanto,quando atiraram no \u00f4nibus da caravana do Lula, ele n\u00e3o foi.Todos devem ter a responsabilidade de desarmar os \u00e2nimos do Pa\u00eds. Tor\u00e7amos para que de agora em diante ajam assim.  https://m.oglobo.globo.com/brasil/sem-mostrar-provas-bolsonaro-sugere-que-tiros-em-caravana-foram-dados-por-petistas-22535464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037915811430719488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908554504658944, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 351100631, "username": "Glaucia_Lima_", "tweet": "Lula \u00e9 v\u00edtima de fato e de direito!Povo j\u00e1 \"provou\" Lula no poder. Bozo \u00e9 um fascista q faz apologia \u00e0 viol\u00eancia e \u00e0 tortura. Ponto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glaucia_Lima_/status/1037908554504658944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907918383972352, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 578088310, "username": "Zefacilitador", "tweet": "Dez juristas internacionais denunciam \u201cinjusti\u00e7a e parcialidade\u201dno caso Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/08/09/politica/1533836703_194165.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zefacilitador/status/1037907918383972352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907048820879361, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Se Lula \u00e9 Haddad e Haddad \u00e9 Lula eu sou 13rasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037907048820879361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906724081098754, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@JesusDivino @abdalafarah vai proibir o meireles  de usar a imagem do lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037906724081098754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abdalafarah,JesusDivino"}
{"id": 1037904282291453953, "date": "2018-09-06", "time": "22:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 129522512, "username": "Raalvex", "tweet": "@ptbrasil @gleisi @PTnoSenado Quer entrar no cora\u00e7\u00e3o do povo e ser melhor que @LulaOficial ... Ent\u00e3o fa\u00e7a pelo povo... Simples.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raalvex/status/1037904282291453953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PTnoSenado,gleisi,ptbrasil,LulaOficial"}
{"id": 1037903303659716608, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Respeite as Leis constitucionais brasileiras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037903303659716608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037903295858257920, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Se Haddad tem a confian\u00e7a de Lula ter\u00e1 meu voto no 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037903295858257920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902669778694144, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "\u00c0 direita n\u00e3o costuma ser solid\u00e1ria quando o Lula e Dilma foram atacados. N\u00f3s diferentemente, repudiamos qualquer tipo de viol\u00eancia praticada contra qualquer ser humano. O atentado contra Bolsonaro tem que ser repudiado por todos n\u00f3s. Somos pela PAZ.", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1037902669778694144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901936614404097, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 104243705, "username": "fabipucca", "tweet": "@blogdosakamoto E o tiro na caravana do Lula? Ningu\u00e9m fala sobre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabipucca/status/1037901936614404097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdosakamoto"}
{"id": 1037899051830837249, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Haddad \u00e9 Lula 13 e Lula \u00e9 Haddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037899051830837249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897610357600256, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@Leoni_a_jato Os abutres da GN insistem em um assunto que j\u00e1 est\u00e1 definido: Lula n\u00e3o quer indulto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037897610357600256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1037896004836749312, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3023154681, "username": "lucasstark_", "tweet": "\"Nossa! Est\u00e3o rindo da situa\u00e7\u00e3o do candidato ferido, desumanos! Como podem?\"Creio que deve ser do mesmo jeito que riram da morte da dona Marisa Silva, da Marielle Franco, dos tiros que deram no \u00f4nibus do Lula...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasstark_/status/1037896004836749312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894000496271360, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 64500116, "username": "faradrosevard", "tweet": "TSE O Haddad est\u00e1 na globo news como vice de Lula o candidato indeferido, e ai?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faradrosevard/status/1037894000496271360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892892885438464, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Eu gosto do @jairbolsonaro e te agrade\u00e7o @MarceloTas por essa postura. Um abra\u00e7o Marcelo.Olha o FACEBOOK do bandido.Ele apoia o Lula.#For\u00e7aBolsonaro#EstouComBolsonaro pic.twitter.com/QFywVQCuMe", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037892892885438464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloTas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037892633472000000, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2303606743, "username": "LISCADOIDO", "tweet": "@leonardodpgcruz A mulher \u00e9 uma m\u00e1quina, trabalha muito mesmo. Raimundo tamb\u00e9m trabalha . Mas Dr. Socorro \u00e9 a Lula dos pobres.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LISCADOIDO/status/1037892633472000000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodpgcruz"}
{"id": 1037891095999471616, "date": "2018-09-06", "time": "21:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "@luisnassif Olha o Facebook do bandido Ele apoia o Lula  pic.twitter.com/VgN9Hi858i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037891095999471616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1037890043367616516, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Olha a\u00ed o Facebook desse bandido. T\u00e1 sentado com camisa vermelha ao lado do \"renuncia temer\" e ele esteve em uma caravana em apoio ao LulaN\u00e3o sejam desonestos@veraholtzirreal@zehdeabreu@flaviomorgen@CrisMenshova#For\u00e7aBolsonaro#EstouComBolsonaro#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/gt4IUef5kB", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EstouComBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037890043367616516", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veraholtzirreal,zehdeabreu,flaviomorgen,CrisMenshova"}
{"id": 1037887695979204608, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 922669606225022976, "username": "MundinhMLacerda", "tweet": "[GRAFICO] Como ficam as inten\u00e7\u00f5es de voto para Presidente de Fortaleza ap\u00f3s a impugna\u00e7\u00e3o da candidatura de Lula.  pic.twitter.com/RXKiIVY1tK", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MundinhMLacerda/status/1037887695979204608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886603950256128, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1011496200, "username": "pierreamarante", "tweet": "Lula ficou de FORA por conta dos JU\u00cdZES, Bolsonaro quase tamb\u00e9m fica em JUIZ de FORA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pierreamarante/status/1037886603950256128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885607278731264, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 205496925, "username": "DanielCrispim10", "tweet": "@LulaOficial tem gente que acha que vc t\u00e1 twitando da pris\u00e3o. Ser\u00e1 hein ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielCrispim10/status/1037885607278731264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037884793013379073, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 130495158, "username": "irineufsilva", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @felipaors9 Esqueceu do Ministro Teori Zavasky", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irineufsilva/status/1037884793013379073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipaors9,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037884561768701952, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 130495158, "username": "irineufsilva", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial e presidi\u00e1rio pode usar o Twitter???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irineufsilva/status/1037884561768701952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037883911555219456, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "@UrsalAgent Ha ha, vc mudou seu nome de Lula pra Haddad/Manu? Agora q eu vi. Q fofinho!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037883911555219456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UrsalAgent"}
{"id": 1037883079812100096, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 184515314, "username": "fabioabdon2010", "tweet": "@PTnoSenado @gleisi Onde consigo a carinha do lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioabdon2010/status/1037883079812100096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,PTnoSenado"}
{"id": 1037881836414926849, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 143417085, "username": "BrandaoGabriel", "tweet": "Haddad dizendo na @GloboNews agora que Lula foi condenado por um \u201cfato indeterminado\u201d. Certamente ele n\u00e3o leu a robusta senten\u00e7a do juiz S\u00e9rgio Moro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaoGabriel/status/1037881836414926849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037881730768822273, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "E pra variar o @MagnoMalta apagou do perfil o twit em que compartilhava foto  falsa mostrando atacante do Bozo ao lado do Lula  https://www.gazetaonline.com.br/noticias/politica/eleicoes_2018/2018/09/magno-malta-posta-foto-falsa-para-ligar-agressor-de-bolsonaro-a-lula-1014147307.html?utm_medium=redacao&utm_source=facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037881730768822273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037881727694381057, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 130981382, "username": "BernardoLucaspt", "tweet": "Haddad 13 meu presidente na condi\u00e7\u00e3o de vice do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoLucaspt/status/1037881727694381057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879971249876993, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 333687095, "username": "AndrehCosta1", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial melhor para o Brasil:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrehCosta1/status/1037879971249876993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037879642533842944, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 333687095, "username": "AndrehCosta1", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial melhor pro Brasil:", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrehCosta1/status/1037879642533842944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037878745409966081, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 333687095, "username": "AndrehCosta1", "tweet": "@danilo_sanches o psolista que tentou matar Bolsonaro foi preso, j\u00e1 tem passagem pela policia, \u00e9 f\u00e3 de Lula, fez amea\u00e7as recentes em rede social e j\u00e1 circula v\u00eddeo dele confessando. Vai pedir desculpas pela imbecilidade que falou ou vai ficar em silencio como prova de sua idiotice?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrehCosta1/status/1037878745409966081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danilo_sanches"}
{"id": 1037876788502962176, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 333687095, "username": "AndrehCosta1", "tweet": "@LulaOficial  pic.twitter.com/z4NumxP5YH", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrehCosta1/status/1037876788502962176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037876768491884545, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 72633425, "username": "andrearalp", "tweet": "Daqui a pouco chega a Manoela Davila falando \"se vc quer se livrar de ser esfaqueado vem Manoela, Haddad e Lula\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrearalp/status/1037876768491884545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876503495753732, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 311454892, "username": "inbuste", "tweet": "A mulher do Lula morreu e os caras soltaram at\u00e9 foguete, agora n\u00e3o pode falar um A da lindeza que apoia viol\u00eancia que NOOOOOOOOOSSAA como voc\u00eas podem fazer isso??? Fascista \u00e9 um lixo que n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inbuste/status/1037876503495753732", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874369006067712, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 153928660, "username": "rossano10", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @quelenfagundes V\u00e3o gostar de bandido l\u00e1 na China.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rossano10/status/1037874369006067712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quelenfagundes,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037873259558199296, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Bolso foi esfaqueado sim, n\u00e3o \u00e9 fake. Temos q repudiar isso. \u00c9 inaceit\u00e1vel. N\u00e3o vamos ser como eles, q riram sobre as balas ao \u00f4nibus de Lula e ainda hj mentem sobre Marielle Franco. E n\u00e3o caiamos em provoca\u00e7\u00f5es. Tem fascista doido pra \"se vingar da esquerda\".", "replies": 8, "retweets": 70, "likes": 350, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037873259558199296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872068975579136, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 322008860, "username": "erivns_", "tweet": "Lula teve o indeferimento de sua candidatura, e seu principal concorrente \u00e9 o senhor Jair Messias Bolsonaro. Normalmente ordens de matar algu\u00e9m sai do pres\u00eddio, e dessa vez n\u00e3o foi diferente, por\u00e9m n\u00e3o tiveram \u00eaxito. Bolso t\u00e1 viv\u00e3o e vai comandar esse pa\u00eds em 2019 #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/erivns_/status/1037872068975579136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871165212164096, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@em_com Essa Arrombada n\u00e3o tem moral pra Falar nada, Deveria t\u00e1 presa junto com o BANDIDO LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1037871165212164096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "em_com"}
{"id": 1037870385621020672, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 114166562, "username": "sedmkrasky", "tweet": "@pablodograu @lucianajv1 O assassino da tatiane spitzner era bozof\u00e3, nada \u201cesquerdopata\u201d. Quem matou Marielle tamb\u00e9m n\u00e3o. Sem falar no atentado contra o Lula no come\u00e7o do ano. Voc\u00ea fez algum coment\u00e1rio sobre serem de direita quando esses incidentes aconteceram? Ou foi culpa dos \u201cesquerdopatas\u201d tamb\u00e9m?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sedmkrasky/status/1037870385621020672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucianajv1,pablodograu"}
{"id": 1037870223263780864, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:38", "timezone": "CDT", "user_id": 913907200107646978, "username": "NirlandoCruz", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Como assim a culpa \u00e9 da v\u00edtima que incentivou a viol\u00eancia? Campo ideol\u00f3gico oposto, entendi. Pq quando apareceu aquele tiro na caravana de Lula foram os machistas, facistas, racistas aquele circo todo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NirlandoCruz/status/1037870223263780864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037869776130002946, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "Magno Malta e Revista F\u00f3rum divulgando not\u00edcias falsas sobre ataque a facadas.O primeiro retuitou foto com montagem mostrando Bispo ao lado de Lula.A segunda ainda mant\u00e9m nos destaques do site que Bispo foi filiado ao PDT.M\u00e1 informa\u00e7\u00e3o proposital de direita e de esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037869776130002946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868929673322496, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Os tiros contra caravana do Lula foram brincadeiras !  https://twitter.com/uolnoticias/status/1037833727886454785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037868929673322496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868764468011009, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 277744240, "username": "KassiaLys", "tweet": "@AllanTadeu Lula, o maior presidente da historia e lider nas pesquisas \u00e9 preso. \ud83d\ude09", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KassiaLys/status/1037868764468011009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AllanTadeu"}
{"id": 1037867934293610502, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 998784453244870656, "username": "Ray83970473", "tweet": "Muito me admiro de sua parte, n\u00e3o defendendo ningu\u00e9m, mais nem ele nem a pessoa pior do mundo merecia levar uma facada igual a que ele levou, @gleicidamasceno para de ser iludida com o teu lula Ladr\u00e3o e seja mais humana.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ray83970473/status/1037867934293610502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1037866694662926337, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 768431682, "username": "LuanNergino", "tweet": "@lsentoes Lula tirou trilh\u00f5es da pobreza para os mesmos irem apoiar o Bolso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanNergino/status/1037866694662926337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes"}
{"id": 1037865410362859522, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jdanieldiniz Os mesmo falam isso para Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037865410362859522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdanieldiniz"}
{"id": 1037861924480974849, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 49010997, "username": "luciana2505", "tweet": "@DaniloGentili V\u00e3o dar um jeito de inverter a narrativa.Agora, imagine se fosse o Lula. Quer dizer o step, Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana2505/status/1037861924480974849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037861737247191040, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 185614821, "username": "anti171", "tweet": "@JornalOGlobo Tentaram matar o Bolsonaro de verdade, vamos requentar o falso atentado ao \u00f4nibus do Lula. T\u00e3o esticando a baladeira, depois n\u00e3o reclamem quando a liga quebrar na cara de vcs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anti171/status/1037861737247191040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037860362278842369, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 136151769, "username": "SamAlcantara_", "tweet": "Tiros contra o \u00f4nibus do Lula.Assassinato de Marilene.Atentado ao Bolsonaro.BARB\u00c1RIE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamAlcantara_/status/1037860362278842369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860272344653824, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 61744371, "username": "ArrudaBastos", "tweet": "Agora no Com\u00edcio Regional do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 com Camilo 13 Governador, Cid 123 Senador, In\u00e1cio 6510 Federal e Lula Morais 65654 Estadual  pic.twitter.com/KqScTM3Ur0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArrudaBastos/status/1037860272344653824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859902188908544, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 33495315, "username": "DalPires", "tweet": "o que cumpade Lula estar\u00e1 fazendo uma hora dessa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DalPires/status/1037859902188908544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859030788583426, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4784331208, "username": "tudo_c", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/u7LNx_h2qbw?a\u00a0 GRINGOS REAGEM A BOLSONARO, LULA, MARINA, CIRO E ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudo_c/status/1037859030788583426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037858440738234368, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Mandado de seguran\u00e7a para Gleisi ser advogada de Lula \u00e9 negado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037858440738234368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858333292679169, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Celso de Mello rejeita peti\u00e7\u00e3o de Lula para derrubar decis\u00e3o do TSE. https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/celso-de-mello-rejeita-peticao-de-lula-para-derrubar-decisao-do-tse/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037858333292679169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858024264675328, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/UC1z_dY0o4s?aNova\u00a0\u2026 pesquisa Ibope que a globo n\u00e3o teve coragem de Mostrar - lula com 40%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1037858024264675328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037857444175798272, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@Drica_Patriota Esse povo num tem o que fazer n\u00e3o ou e s\u00f3 quando \u00e9 para Lula que o povo na rua \u00e9 vagabundo \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037857444175798272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Drica_Patriota"}
{"id": 1037856993476833283, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Lula cai na pesquisa espont\u00e2nea e p\u00f5e PT em alerta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037856993476833283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856077164019714, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@oguh @bmandrake Ataque Caravana do Lula, Marielle, Marisa... Sempre fez chacota com essas situa\u00e7\u00f5es e nunca prestou solidariedade.Quem planta \u00f3dio, colhe \u00f3dio e ponto final.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037856077164019714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bmandrake,oguh"}
{"id": 1037855880560222209, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Celso de Mello rejeita pedido de Lula para manter candidatura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037855880560222209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855462685925376, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 983521677605834752, "username": "_marioneto", "tweet": "@xicosa @dilmabr @LulaOficial @JuMagalhaesBH @cassiooutro T\u00edpico de esquerdinha, se acham os donos da verdade, mas n\u00e3o sabem de P**** nenhuma!!!! Hip\u00f3critas e defensores de bandidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marioneto/status/1037855462685925376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassiooutro,JuMagalhaesBH,LulaOficial,dilmabr,xicosa"}
{"id": 1037855090118406145, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 133532772, "username": "crisantojunior", "tweet": "@OscarFilho N\u00e3o! Eles n\u00e3o aceitam nada do que n\u00e3o entendem. E eles n\u00e3o entendem nada que n\u00e3o culpe o Lula/Dilma/PT ou sejam frases de efeito da quinta s\u00e9rie.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisantojunior/status/1037855090118406145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037854583832432643, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:29", "timezone": "CDT", "user_id": 351100631, "username": "Glaucia_Lima_", "tweet": "Quem matou Marielle? Quem tentou matar Lula a tiros na Caravana no Sul? #LulaLivre Paz e Bem \ud83d\udd4a Luz \u2728Ser \u00a1 Voz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/Glaucia_Lima_/status/1037854583832432643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854444430475264, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 986973922318012416, "username": "lucas_mises", "tweet": "@jornalnacional Mostra a foto do homem apoiando o LULA LIVRE!   Isso voc\u00eas n\u00e3o mostram, n\u00e3o \u00e9???", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_mises/status/1037854444430475264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037852736891576320, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@JornalOGlobo @c_Melges \u00d3dio gera \u00f3dio.N\u00e3o teve nenhuma solidariedade com Marielle, Eduardo Campos ou o ataque a caravana de Lula. N\u00e3o ter\u00e1 nossa solidariedade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037852736891576320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "c_Melges,JornalOGlobo"}
{"id": 1037852718046617601, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@brasil247 Tirando as fotos do terrorista nos atos pr\u00f3 PT, Pr\u00f3 Lula e toda sorte de reuni\u00e3o de vagabundos? \u00c9... sem provas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1037852718046617601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037852599205220353, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 886054346185748480, "username": "limeira_ju", "tweet": "S\u00f3 fico de olho na hipocrisia de uma certa galera que zombou quando a Marisa Let\u00edcia (esposa do Lula) morreu e agora pedindo respeito ao Jair Bolsonaro. Deus t\u00e1 vendo, pessoal.#Facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/limeira_ju/status/1037852599205220353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852021116821505, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1017083978044592131, "username": "advaldenir", "tweet": "Na verdade lembra mais o hist\u00f3rico do Lula, inclusive com direito a \"atentado\" a comitiva do q uma inven\u00e7\u00e3o da equipe do Bolsonaro.  https://twitter.com/dariojjunior/status/1037849418710564867\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/advaldenir/status/1037852021116821505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851700193832965, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1014475183263047680, "username": "kabadapeste", "tweet": "@JornalOGlobo Deve ter sido o deus-lula da seita do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kabadapeste/status/1037851700193832965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037851150601605120, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 110278669, "username": "joaozis", "tweet": "\"O Brasil de Lula de volta\"V\u00e3o comprar refinaria com superfaturamento novamente?!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaozis/status/1037851150601605120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850309853409282, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Surprise: STF n\u00e3o deixa Lula ser candidato  https://www.conversaafiada.com.br/politica/surprise-stf-nao-deixa-lula-ser-candidato\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037850309853409282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037850190663897095, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 109840556, "username": "aleheffner", "tweet": "Que dia que v\u00e3o tirar imagens, v\u00eddeos, \u00e1udios desse bandido, vagabundo desse Lula das propagandas eleitorais hein? Que pa\u00eds \u00e9 esse?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleheffner/status/1037850190663897095", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849885607907330, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 103726666, "username": "susyfla", "tweet": "Parando pra assistir todinho o horario eleitoral na TV. O Meireles fala que foi ministro do Lula? N\u00e3o cita o Temer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susyfla/status/1037849885607907330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849424234467328, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Decano do STF nega liminar a Lula por candidatura  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367952/Decano-do-STF-nega-liminar-a-Lula-por-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037849424234467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037848775644139522, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 61744371, "username": "ArrudaBastos", "tweet": "Agora no Com\u00edcio Regional do Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 com Camilo 13 Governador, Cid 123 Senador, In\u00e1cio 6510 Federal e Lula Morais 65654 Estadual  pic.twitter.com/nIxnCetaMi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArrudaBastos/status/1037848775644139522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847562324267009, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1004149510233354240, "username": "LeoLima_010", "tweet": "@UOLNoticias Ataque a democracia \u00e9 Lula preso sem provas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoLima_010/status/1037847562324267009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037846630043725824, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 113169250, "username": "matheusazvd", "tweet": "O burro Villa\u00e7a continua a sua Cruzada contra qualquer tipo de evolu\u00e7\u00e3o da esquerda nacional.\"[Bolsonaro] ajudou a criar o clima para o que ocorreu hoje\"Porque \"se for preciso pegaremos em armas pra soltar Lula\" e outros absurdos s\u00e3o demonstra\u00e7\u00e3o de carinho.  https://twitter.com/pablovillaca/status/1037844333586722816\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusazvd/status/1037846630043725824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846255995682816, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 377470624, "username": "jessypholanda", "tweet": "Meirelles colocando foto com Lula e nenhuma com Temer...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessypholanda/status/1037846255995682816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845873978433536, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 21925427, "username": "elienaijr", "tweet": "Quer a diferen\u00e7a entre Esquerda e Direita no Brasil? Relembre as declara\u00e7\u00f5es de Bolsonaro, Alckmin e Ana Am\u00e9lia ap\u00f3s atentado contra a Caravana do Lula e da execu\u00e7\u00e3o de Marielle e agora compare com o que dizem Ciro, Haddad e Boulos. Compare.", "replies": 4, "retweets": 8, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elienaijr/status/1037845873978433536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845816604610560, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1192970778, "username": "Naiane_2", "tweet": "Eu sabia que iam meter o Lula nisso kkkk o povo besta  https://twitter.com/JosyTellesVEVO/status/1037789401328361472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Naiane_2/status/1037845816604610560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845438907469824, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Tribunal da Lava Jato envia ao STJ processo da condena\u00e7\u00e3o de  @LulaOficial :  http://bit.ly/2QfASoq\u00a0 pic.twitter.com/jR33AinFYi", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037845438907469824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037845079350755329, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 333687095, "username": "AndrehCosta1", "tweet": "@gleicidamasceno Falou a bem sucedida, que venceu na vida pelo talento e pela compet\u00eancia.Vai fazer visita intima ao lula .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrehCosta1/status/1037845079350755329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1037844739784171520, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4228732285, "username": "marcos_madboy", "tweet": "@RogerioVilela tem vodo na cela do lula n\u00e3o vilela ele provavelmente comeria o frango com farofa e tomaria a pinga  pra empurrar o frango\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_madboy/status/1037844739784171520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RogerioVilela"}
{"id": 1037844241031065602, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 986973922318012416, "username": "lucas_mises", "tweet": "@jornaldaband Esqueceram de dizer que na p\u00e1gina do facebook dele tem fotos em apoio a LULA LIVRE! Jornal tendencioso! Alguma novidade?!  L\u00f3gico que n\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_mises/status/1037844241031065602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornaldaband"}
{"id": 1037843635100893184, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 382212888, "username": "elian_lili", "tweet": "@ju_giampaoli A transfer\u00eancia de votos do Lula nao \u00e9 algo certo. \u00c9 jogada arriscada. Nao que eu nao queira isso, \u00e9 mais pelo que converso com as pessoas. Off line mesmo. Aqui no on-line \u00e9 tudo very crazy", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elian_lili/status/1037843635100893184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ju_giampaoli"}
{"id": 1037842546209312768, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2564533712, "username": "ricardo1tavares", "tweet": "O candidato @geraldoalckmin , foi outro a relativizar o ataque a caravana de Lula https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/03/pt-colhe-o-que-planta-diz-alckmin-sobre-ataque-a-tiros-a-caravana-de-lula.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo1tavares/status/1037842546209312768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037841133261467654, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2564533712, "username": "ricardo1tavares", "tweet": "Muito legal ver todos os candidatos  postando mensagens para Jair Bolsonaro. Tamb\u00e9m desejo que ele se recupere logo.N\u00e3o gosto dele e nem de suas ideias. E uma dos motivos \u00e9 esse. Jair Bolsonaro ironiza ataque contra caravana de Lula. https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo1tavares/status/1037841133261467654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840778964422657, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 72406651, "username": "DenysGV", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi Bom saber que ele est\u00e1 muito bem, espero que continui assim por muito tempo, faltam muitos anos a serem cumpridos dessa condena\u00e7\u00e3o, ainda faltam outras 5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DenysGV/status/1037840778964422657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1037839397725659148, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 80859759, "username": "eltinsales", "tweet": "@JornalOGlobo @luluca_21 @gustavohard20 vai ver no facebook dele... ele critica pol\u00edticos de uma maneira geral... fala do bozo, do lula, da dilma, do temer etcdeixa de se informar pelos grupos de  http://w.app\u00a0 do bozo que daqui a pouco tu t\u00e1 relixando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltinsales/status/1037839397725659148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavohard20,luluca_21,JornalOGlobo"}
{"id": 1037839233652862976, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 266353342, "username": "jpedroguedes", "tweet": "Em tempo: curiosa, no m\u00ednimo, a diferen\u00e7a de postura de Alckmin com dois atentados. Seria o per\u00edodo eleitoral, que amoleceu o cora\u00e7\u00e3o de Geraldo? Ap\u00f3s tiros na caravana de Lula:  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/03/pt-colhe-o-que-planta-diz-alckmin-sobre-ataque-a-tiros-a-caravana-de-lula.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpedroguedes/status/1037839233652862976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838710858022915, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 925694909520252928, "username": "Brendalimasol", "tweet": "@gleicidamasceno Oh Gleice n\u00e3o fale isso, isso \u00e9 um ato criminoso. Ningu\u00e9m merece isso, n\u00e3o voto nele, e tamb\u00e9m detesto o PT, nem por isso quero ver o Lula levando uma facada. Vamos ter mas amor no cora\u00e7\u00e3o meu povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendalimasol/status/1037838710858022915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1037838646831931392, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1942656002, "username": "Claudinhus", "tweet": "Marielle Franco assassinada. \u00d4nibus de Lula crivado de balas. Bolsonaro esfaqueado. N\u00e3o importa seu lado pol\u00edtico, se voc\u00ea minimizou qualquer um desses crimes voc\u00ea est\u00e1 errado! N\u00e3o se faz democracia assim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudinhus/status/1037838646831931392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838323283308544, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1365276000, "username": "mcvitaoo_", "tweet": "gente off topic...barraram a candidatura do Lula pq ele eh r\u00e9u... bolsonaro tamb\u00e9m eh r\u00e9u e o tse liberou a candidatura dele mas pq?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcvitaoo_/status/1037838323283308544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837839487184896, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 74930890, "username": "waldeck_rocha", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi Vcs v\u00e3o tudo pra cadeia seus canalhas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldeck_rocha/status/1037837839487184896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial"}
{"id": 1037837541272113154, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 74930890, "username": "waldeck_rocha", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Canalhas Bolivarianos... vcs s\u00e3o os verdadeiros culpados por essa canalhice!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldeck_rocha/status/1037837541272113154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037837269808410624, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@infomoney @Ataner_S2 @Thaycalinca Claro, at\u00e9 montagem com o agressor do Bolso t\u00e3o fazendo com ele perto do Lula, pra dizer que ele \u00e9 militante do PT, tive que mostrar a foto original, pq se aproveitar da facada de hj, os BozoLixos sabem fazer direitinho. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037837269808410624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thaycalinca,Ataner_S2,infomoney"}
{"id": 1037837190917709824, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 74930890, "username": "waldeck_rocha", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Canalhas... vcs v\u00e3o cair um a um!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldeck_rocha/status/1037837190917709824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037836517824245765, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 956630505713274880, "username": "Jmsilvab", "tweet": "@cilaoucaribde Fotos de apoio ao Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jmsilvab/status/1037836517824245765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cilaoucaribde"}
{"id": 1037835321478668290, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 384856915, "username": "ganpir", "tweet": "@g1 C\u00e1rmen L\u00facia e a Pol\u00edcia Federal doidos para acharem alguma chamada telef\u00f4nica divina de Lula para o suspeito pra fazerem justi\u00e7a...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganpir/status/1037835321478668290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037834534463651842, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2652642402, "username": "netotxt", "tweet": "@lovepicles Legal ver os bolsominions pedindo empatia com a situa\u00e7\u00e3o. Os mesmos que fizeram piada quando a mulher do lula morreu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netotxt/status/1037834534463651842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lovepicles"}
{"id": 1037834248198270976, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62131241, "username": "joaowj", "tweet": "@exame Ele vai ser preso Pela Lava Jato e vai se juntar ao Lula ladr\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaowj/status/1037834248198270976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037834065062363136, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 338998329, "username": "DrevionneK", "tweet": "________GOVERNO___________Lula: DA BENEF\u00cdCIOS A RICOS E BANDIDOS.BOLSONARO: Contra bandidos e a favor da fam\u00edlia.( \u00c9 f\u00e1cil entender o motvo do lula nunca ter sido atentado )", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrevionneK/status/1037834065062363136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833699847491584, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1029416897773793280, "username": "ChavesSincero6", "tweet": "Todo mundo falando do @bolsonaro mas,n\u00e3o vejo o LULA Livre pra falar o que acha disso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChavesSincero6/status/1037833699847491584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsonaro"}
{"id": 1037833112690913280, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2873126308, "username": "JPFernandes17", "tweet": "Coliga\u00e7\u00e3o do PT informa ao TSE que trocou propaganda da TV que mostrava Lula como candidato  http://dlvr.it/QjMjMJ\u00a0 pic.twitter.com/NlMeIW2ROp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPFernandes17/status/1037833112690913280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832491481161728, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4830286701, "username": "DanieelLopees", "tweet": "Essa facada que o bolsonaro levou, foi apenas para aumentar o ibote dele, depois disso ele vai agradecer... t\u00e1 geral procupado, n\u00e3o \u00e9 lula, mais \u00e9 bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanieelLopees/status/1037832491481161728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832131018452992, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "Andr\u00e9 Fernandes tem carro atacado e pichado com o nome do Lula. Bozo \"esfakeado\". Muita coincid\u00eancia em menos de 24h, n\u00e9? T\u00e1 me lembrando aquela m\u00fasica do Charlie Brown Jr. \"T\u00e3o natural quanto a luz do dia!\". hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037832131018452992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831157113610241, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:24", "timezone": "CDT", "user_id": 956630505713274880, "username": "Jmsilvab", "tweet": "@carapanarana Faz o seguinte, mostra as fotos dele de Lula Livre e as curtidas tamb\u00e9m...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jmsilvab/status/1037831157113610241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carapanarana"}
{"id": 1037831104718364674, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 62309427, "username": "fehzito", "tweet": "imagina se a facada na bomoro \u00e9 fake igual aos tiros na caravana do lula hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fehzito/status/1037831104718364674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831018856833029, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @rmtakata @rodrigo_upt Espero que seu pai n\u00e3o tenha que passar por isso,ser esfaqueado e ainda ser chamado de vagabundo, mais cuidado pode voltar pra vc e sua fam\u00edlia, a esquerda hoje mostrou definitivamente quem \u00e9,s\u00e3o infelizes,cru\u00e9is e pregam o \u00f3dio ao contradit\u00f3rio,todos est\u00e3o vendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037831018856833029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigo_upt,rmtakata,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037830933741793280, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "@folha Mas o cara \u00e9 PETISTA.No facebook dele, fotos ao lado do fora temer e ele colocou uma foto de um rapaz com camisa Lula livre  pic.twitter.com/6qgIagn77i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037830933741793280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037830043286859776, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "Pr\u00f3ximo acontecimentoLula apanhando na cadeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1037830043286859776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828630842404865, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 384856915, "username": "ganpir", "tweet": "@g1 A mando de Deus, disse ele. S\u00f3 espero que depois de preso n\u00e3o diga que o deus era o Lula...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganpir/status/1037828630842404865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037828205015695360, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 173258762, "username": "tatianaqo", "tweet": "@gcamarotti @palmeriodoria @rvianna Camarotti teve essa mesma rea\u00e7\u00e3o quando atiraram na caravana do Lula?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatianaqo/status/1037828205015695360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna,palmeriodoria,gcamarotti"}
{"id": 1037828037931413504, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 774662030125064192, "username": "ogabriel1914", "tweet": "@camilasvianaa Eu n\u00e3o gosto do Lula, quero ele preso, mas n\u00e3o comemoraria um ato desse. \u00c9 lament\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogabriel1914/status/1037828037931413504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camilasvianaa"}
{"id": 1037827861489639424, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 132177327, "username": "lopesfernande", "tweet": "@Joe_Mir @jose_simao Lula!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfernande/status/1037827861489639424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao,Joe_Mir"}
{"id": 1037827548854591488, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 774662030125064192, "username": "ogabriel1914", "tweet": "@dannikarvalho Destruir o Bolsonaro com argumentos, ok. Com facada, foi rasteiro demais.Eu n\u00e3o gosto do Lula, mas n\u00e3o o mataria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogabriel1914/status/1037827548854591488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dannikarvalho"}
{"id": 1037826875094196224, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "@esuplicy Voc\u00ea \u00e9 uma bosta do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037826875094196224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "esuplicy"}
{"id": 1037826438915923969, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "@o_antagonista No caso DEUS \u00e9 o Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037826438915923969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037824887451262981, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:29", "timezone": "CDT", "user_id": 979841961397047297, "username": "AneLara03", "tweet": "N\u00e3o sei oq \u00e9 mais horr\u00edvel, oq aconteceu com o Bolsonaro ou as pessoas apoiando e comemorando isso, realmente a sociedade est\u00e1 podre (ps: n\u00e3o sou a favor do Bolsonaro, muito menos de Lula)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AneLara03/status/1037824887451262981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824504909639681, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@folha quem gera \u00f3dio \u00e9 seu Bolsonaro que h\u00e1 dois dias incentivou o povo a metralhar petistas do Acre... que comemorou tiros na caravana de Lula. Que tinha que matar 30 mil esquerdistas.  HIP\u00d3CRITA.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037824504909639681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037823296992157696, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 907790515189493760, "username": "arruda_antoniel", "tweet": "T\u00f4 at\u00e9 vendo #Bolsonaro dizer que eu foi o @LulaOficial o culpado.Esperemos o JN, a @RedeGlobo vai dizer: @LulaOficial foi o culpado pelo atentado \u00e0 Bolsonaro.# Canalhas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/arruda_antoniel/status/1037823296992157696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,RedeGlobo"}
{"id": 1037823052841725952, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 245757960, "username": "camilasvianaa", "tweet": "S\u00f3 queria dizer quem tem uma galera a\u00ed repudiando o ato se viol\u00eancia contra o candidato mais que comemorou a morte da esposa do Lula.Solidariedade seletiva n\u00e9?Apenas observo \ud83d\udc40", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilasvianaa/status/1037823052841725952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821399946149888, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 996980049185263616, "username": "mar_cws1", "tweet": "@bchartsnet @camiIcabelIo Dessa vez a pabllo feat. Lula foi longe demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mar_cws1/status/1037821399946149888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camiIcabelIo,bchartsnet"}
{"id": 1037821025063452673, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 221452916, "username": "valhamanda", "tweet": "@marnbrt Lula claramente \u00e9 um reptiliano iluminati que se transformou pra ir l\u00e1 fazer esse atentado a la John Kennedy brasileiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valhamanda/status/1037821025063452673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marnbrt"}
{"id": 1037819887207505920, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 353985862, "username": "VitorRibeiro_s2", "tweet": "Galera tava dizendo que o cara que deu a facada no bolsonaro, esfaqueou o bolsonaro s\u00f3 para ficar mais perto do lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorRibeiro_s2/status/1037819887207505920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819219109453826, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 100318553, "username": "Karla_ParenteM", "tweet": "Pq o \u00fanico argumento de quem n\u00e3o aceita que uma pessoa n\u00e3o vai votar no Bolsonaro e ...Esquerdista PetistaPovo sem celebro e sem argumento s\u00f3 pode ACEITEM DE UMA VEZ QUE NEM TODO MUNDO VAI VOTAR NO LULA OU EM QUALQUER CANDITADO QUE ELE INDICAR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karla_ParenteM/status/1037819219109453826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819118693634051, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@AndreiKampff Concordo.Mas n\u00e3o vi esse alvoro\u00e7o qdo tiros foram dados contra a caravana de Lula e contra o acampamento Marisa Let\u00edcia.Ambos os atos foram terr\u00edveis, mas quem se solidarizou foram poucos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037819118693634051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiKampff"}
{"id": 1037818984119320577, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 407026389, "username": "CarlosMatheus96", "tweet": "Bolsonaro assume poss\u00edvel namoro com Lula  https://www.nsfnews.com/5b8f270204905/bolsonaro-assume-possivel-namoro-com-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosMatheus96/status/1037818984119320577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818156625154050, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 95719496, "username": "Xavier_flm", "tweet": "Dilma v\u00edtima de golpe.  \u2713Lula v\u00edtima de golpe. \u2713Bolsonaro v\u00edtima de \" golpe \" . \u2713", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xavier_flm/status/1037818156625154050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816757686292480, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2285736224, "username": "Geovanna31Maria", "tweet": "Ate agora to esperando o Lula twittar da cadeia sobre o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geovanna31Maria/status/1037816757686292480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816602488721409, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3363273521, "username": "Lucas122131", "tweet": "Lula faz amizade com traficante que promete esfaquear Bolsonaro.  https://www.nsfnews.com/5b919d731cddd/lula-faz-amizade-com-traficante-que-promete-esfaquear-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas122131/status/1037816602488721409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816484402212864, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 732693050674315264, "username": "pelafamiliagay1", "tweet": "@MoyenneA @zehdeabreu Como vc ousar botar esse cara na mesma frase em q est\u00e1 LuLa e Mariella.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pelafamiliagay1/status/1037816484402212864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,MoyenneA"}
{"id": 1037816405071159299, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 32971537, "username": "Kdiniz", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula -  http://www.politicacomk.com.br/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/9uT2vPca0X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kdiniz/status/1037816405071159299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816040107864064, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 102456525, "username": "danielordie", "tweet": "@GloboNews\u00a0jornalistas desonestos e militantes, fazendo propaganda do Lula e tentando mascarar que o cara \u00e9 Lulista. S\u00f3 falta eles fazerem dancinha pra comemorar o atentado contra o @jairbolsonaro. O Brasil est\u00e1 com Bolsonaro, Deus est\u00e1 com...  https://gab.ai/Ordie/posts/34295118\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielordie/status/1037816040107864064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037815607905972224, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "A Quadrilha Midi\u00e1tica #golpista est\u00e1 dando ampla cobertura ao suposto incidente com #Bolsonaro. Os atentados contra a caravana de @LulaOficial mereceram o m\u00ednimo de destaque nas #Golpistas @TvBandnews @jornalnacional @RedeGlobo. Que seja apurada toda verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpista,#Bolsonaro,#Golpistas", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037815607905972224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TvBandnews,LulaOficial,jornalnacional,RedeGlobo"}
{"id": 1037814732756017153, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 45481582, "username": "myllafox", "tweet": "@Juliano E os tiros no Lula ele ainda mandou um \"aposto que foi o pr\u00f3prio PT\" hmmmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myllafox/status/1037814732756017153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Juliano"}
{"id": 1037814192399699973, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 718251613169848320, "username": "NinaCS2016", "tweet": "#edicao18 Todos sabem, que o atentado \u00e0 caravana do Lula foi uma far\u00e7a forjada por ele mesmo e sua corja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#edicao18", "link": "https://twitter.com/NinaCS2016/status/1037814192399699973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814174829752323, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @rmtakata @rodrigo_upt Viol\u00eancia contra bandidos que podem te matar seu verme burro,n\u00e3o viol\u00eancia contra pessoas inocentes seu verme", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037814174829752323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigo_upt,rmtakata,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037813819660271618, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 947672828723302400, "username": "Yurixim1", "tweet": "@LulaOficial Vcs s\u00e3o foda! N\u00e3o sabem dar uma not\u00edcia sequer. Coloquem o nome do Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yurixim1/status/1037813819660271618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037813524356050944, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 130835071, "username": "SergioGreenwood", "tweet": "@ivoneuman A facada foi s\u00f3 a primeira parte do plano.No hospital uma equipe m\u00e9dica j\u00e1 espera o bolso para fazer a troca de rosto entre ele e Lula.Assim, bolso ficar\u00e1 preso em curitiba e depois em um hosp\u00edcio, dizendo que ele \u00e9 bolso, e n\u00e3o Lula. Enquanto Lulinha vira presidente novamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioGreenwood/status/1037813524356050944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivoneuman"}
{"id": 1037813464184573952, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 407026389, "username": "CarlosMatheus96", "tweet": "Quebraram o ''vridro'' do carro, quebraram o ''vridro'', picharam lula lula kkkkkkkkkkkk  https://www.facebook.com/matheuslisque.almeida/posts/1776017162516821\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosMatheus96/status/1037813464184573952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812642583334912, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 828019298316742657, "username": "ivocalheiros", "tweet": "Gente, \u00e9 s\u00e9rio.... voc\u00eas j\u00e1 conheceram o neto do LULA?  Em primeira m\u00e3o vcs v\u00e3o ver como \u00e9 parecido com vovo LULA.\u270c\ud83d\ude0e  pic.twitter.com/4PsxmFyArM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivocalheiros/status/1037812642583334912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812471149547520, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 143625992, "username": "Mezkytha", "tweet": "@AnaPaulaVolei GloboNews disse que n\u00e3o d\u00e1 pra definir a op\u00e7\u00e3o do criminoso (chamado de acusado), mas no FB, ele postou foto vestido de vermelho, e em seguida, no mesmo lugar foto de um rapaz com camisa \"Lula Livre\". Al\u00e9m de ser pr\u00f3 Comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mezkytha/status/1037812471149547520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037812424894803968, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 605683930, "username": "EuSouBairrista", "tweet": "@BlogdoNoblat Deixa de ser mentiroso, Nobat, VAGABUNDO!! Todo mundo sabe e a per\u00edcia j\u00e1 comprovou que aquele ataque a caravana do lula foi uma farsa do PT!!!", "replies": 6, "retweets": 14, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSouBairrista/status/1037812424894803968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037811388540964864, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 522878773, "username": "SalesZednik", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Mandado de seguran\u00e7a para Gleisi ser advogada de Lula \u00e9 negado -   https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/tribunal-nega-mandado-de-seguranca-de-gleisi-para-ser-advogada-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalesZednik/status/1037811388540964864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037811025075208192, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 701385253, "username": "PandinhaSad2000", "tweet": "Foi o Lula, eu tenho provas  pic.twitter.com/IcuSsrL4lq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PandinhaSad2000/status/1037811025075208192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810917516423169, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "@euclarice Primeiro toma uma jarra de suco de maracuj\u00e1, pra poder dormir e sonhar com o Moro te entregando o m\u00f3i de chaves da cela, pra, ent\u00e3o, testar uma por uma at\u00e9 soltar o  @LulaOficial \u2b50", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037810917516423169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,LulaOficial"}
{"id": 1037810835962454016, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 907427151812722688, "username": "DiegoCo88034240", "tweet": "@araujocaaa1 @giselermcf o Lula tbm.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoCo88034240/status/1037810835962454016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giselermcf,araujocaaa1"}
{"id": 1037810540406554631, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 173258762, "username": "tatianaqo", "tweet": "@Tatibertini Em 1989 Globo armou contra Lula, admitiu Boni.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatianaqo/status/1037810540406554631", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatibertini"}
{"id": 1037810508609531910, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 45481582, "username": "myllafox", "tweet": "Todos os candidatos t\u00e3o se posicionando em favor do Bolosnaro, coisa que o pr\u00f3prio candidato n\u00e3o faria se fosse outro no lugar, como j\u00e1 n\u00e3o fez quando aconteceu com Lula e Marielle.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myllafox/status/1037810508609531910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809575104311296, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 907427151812722688, "username": "DiegoCo88034240", "tweet": "@araujocaaa1 @giselermcf tentaram matar o Lula tbm. Com tiros inclusive", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoCo88034240/status/1037809575104311296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujocaaa1,giselermcf"}
{"id": 1037808763997245441, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 15140588, "username": "romulocosta", "tweet": "essa imagem foi feita dois dias depois dos tiros contra os onibus da caravana de lula no paran\u00e1, em mar\u00e7o. \u00e9 lament\u00e1vel que a gente tenha que ver, na pr\u00e1tica, como a viol\u00eancia se retroalimenta e n\u00e3o provoca nada de bom. pra ningu\u00e9m.  pic.twitter.com/aIpu0bgKws", "replies": 1, "retweets": 23, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulocosta/status/1037808763997245441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808238618660865, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 180607211, "username": "cb_rafael", "tweet": "@MBLivre E qm relativiza os tiros a caravana do Lula?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cb_rafael/status/1037808238618660865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037808146520133632, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 153913464, "username": "ligium", "tweet": "desculpa lula senpai mas meu voto \u00e9 pra esse homem OLHA O SHADE DESSE DOIDO  https://twitter.com/Kodoji/status/1037704346421678080\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligium/status/1037808146520133632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807529164779520, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 138616206, "username": "pradimo", "tweet": "@BlogdoNoblat Menos Noblat !A do Lula \u00e9 fake !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pradimo/status/1037807529164779520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037806579586883584, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 883354460, "username": "Euriclea25", "tweet": "Ja colocaram a camisa do Lula no autor?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Euriclea25/status/1037806579586883584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806012831608835, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@RevistaISTOE @douglasddss @mrjoau Lula n\u00e3o espalha \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037806012831608835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mrjoau,douglasddss,RevistaISTOE"}
{"id": 1037805818505248768, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "O atentado contra JORNALISTAS na Caravana do @LulaOficial n\u00e3o recebeu 1% de aten\u00e7\u00e3o da #golpista @RedeGlobo @jornalnacional . Sempre foi \"suposto atentado\" em segundo. No caso do Bolsonaro ser\u00e3o pelo menos 25 minutos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpista", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037805818505248768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,LulaOficial,RedeGlobo"}
{"id": 1037805546320080896, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "O bandido era filiado ao partido do, invasor de terras, Boulos (cria do Lula). em Fortaleza, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZhJLtFOt9aGbdC_HC1To1OQoVWgDS0DYIvfc0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1owv0apol4inr\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1037805546320080896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804946903756800, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 37821282, "username": "davidlcosmo", "tweet": "Bolsominions quando deram tiro no \u00f4nibus do Lula / quando Bolsonaro levou facada   pic.twitter.com/1TausjoVEA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidlcosmo/status/1037804946903756800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804711561375745, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 956239736506667008, "username": "Eduardo69609126", "tweet": "@J_LIVRES @jboiteux O cara \u00e9 de esquerda, o FB dele apoia lula e ele j\u00e1 foi filiado ao psol... Vcs de esquerda pregam a toler\u00e2ncia, mas saem distribuindo facada em quem discorda, parab\u00e9ns esquerda brasileira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo69609126/status/1037804711561375745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jboiteux,J_LIVRES"}
{"id": 1037803311422951425, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@GloboNews Os atentados contra a Caravana do Ex-presidente Lula, figura de reconhecimento internacional, mereceram pouco destaque da #golpista @RedeGlobo. Destaques devem ser dados igualmente.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#golpista", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037803311422951425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,RedeGlobo"}
{"id": 1037802968475750401, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 190841337, "username": "robcarvalhedo", "tweet": "Lula foge da cadeia em Curitiba e esfaqueia Bolsonaro. Vai ser a manchete do Jornal Nacional, pode esperar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robcarvalhedo/status/1037802968475750401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802342505242624, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 790333738500648960, "username": "LuizLHTBrito", "tweet": "@UOLNoticias @RB120RB Falaram o mesmo em rela\u00e7\u00e3o aos tiros na caravana de Lula. Nos dois casos n\u00e3o concordo com a abordagem, mas  nos dois casos \u00e9 ineg\u00e1vel este assunto. No entanto, desejo melhoras ao deputado, mas meu voto ele n\u00e3o ter\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLHTBrito/status/1037802342505242624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RB120RB,UOLNoticias"}
{"id": 1037802213555544064, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 240489519, "username": "thegoodgardem", "tweet": "Extra ExtraNeymar faz escola com contus\u00e3o fake! Nova categoria \u00e9 Facada!Juiz da CBF Moro d\u00e1 mas 12 anos a Lula por posse de arma Branca!Ciro Lampi\u00e3o est\u00e1 com uma 12 na M\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thegoodgardem/status/1037802213555544064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802105539624961, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 992220292918505473, "username": "SinceraMafalda", "tweet": "Eu fiquei com pena da faca.. :/MENTIRA! Quero o bozo VIVINHO (lula) DA SILVA para assistir sua derrocada em outubro.  https://twitter.com/Porrala_/status/1037782248278372353\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SinceraMafalda/status/1037802105539624961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801756963602432, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 701385253, "username": "PandinhaSad2000", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o falar que foi o Lula que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PandinhaSad2000/status/1037801756963602432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801724298383361, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3251585855, "username": "alloweeed", "tweet": "bolsonaro levo uma faca e pois a culpa no Lula e na pablo vittar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alloweeed/status/1037801724298383361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801422488780805, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 790333738500648960, "username": "LuizLHTBrito", "tweet": "@UOLNoticias Sinto que a democracia passe por estes atos (tiros na caravana de Lula, tiros ao acampamento dos apoiadores do petista e agora cd da em Bolsonaro), mas continuou sem querer votar nele. N\u00e3o adianta confundir proposta com essas a\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLHTBrito/status/1037801422488780805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037800760896040960, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @cassiooutro @pqphe N\u00e3o \u00e9 piada, ele vai perder as elei\u00e7\u00f5es. E essa facada a\u00ed poderia ser at\u00e9 pior do que isso, esse \u00f3dio que ele alimenta nas pessoas n\u00e3o poderia dar em outra coisa. Bem feito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037800760896040960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pqphe,cassiooutro,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037800604729593856, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 204474618, "username": "zeusperon", "tweet": "@RevistaISTOE R\u00e1pido a investiga\u00e7\u00e3o! Eficiente  a pol\u00edcia! J\u00e1 sabe que o cara \u00e9 comunista! Tem dinheiro de Cuba? kkk Ou ser\u00e1 se \u00e9 guarda costa do Lula? A hist\u00f3ria repetindo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeusperon/status/1037800604729593856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037800547464691713, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1031761535239118850, "username": "ray_dioactivity", "tweet": "\u00d4 SEUS FILHA DA PUTA, VCS T\u00c3O TUDO DOENTE DE \u00d3DIO PELO BOLSONARO, SE DUVIDAR QUEM MORRE PRIMEIRO \u00c9 O LULA! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ray_dioactivity/status/1037800547464691713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800281919156226, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 588678952, "username": "AraujoEverardo", "tweet": "Estou com o @Haddad_Fernando para presidente e quero @LulaOficial livre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoEverardo/status/1037800281919156226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037799528244633601, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@RedeGlobo @jairbolsonaro @GloboNews @ElisetePaes @edugoldenberg E qdo a caravana de Lula foi atacada?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037799528244633601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edugoldenberg,ElisetePaes,GloboNews,jairbolsonaro,RedeGlobo"}
{"id": 1037799385567055872, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 147236772, "username": "_joaomiranda", "tweet": "Tramontina e Lula juntos por um Brasil melhor  pic.twitter.com/HhYluq2y8O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_joaomiranda/status/1037799385567055872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799279795036161, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "@alexandregarcia \u00c9 o PT de Lula desesperado, foi a mando deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037799279795036161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037799071904395264, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@elpais_brasil Vimos que o Chuchu n\u00e3o foi t\u00e3o solid\u00e1rio qdo a caravana de Lula foi atacada. Na \u00e9poca ele disse que o PT colheu o que plantou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037799071904395264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037798941696380928, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 94341427, "username": "MiaRoddy", "tweet": "@danibacedo Quando a caravana do Lula sofreu v\u00e1rios atentados no sul eles nos desprezaram e torciam pela morte de n\u00f3s petistas e diziam que era tudo simula\u00e7\u00e3o da caravana tentando ser v\u00edtima. Ent\u00e3o, t\u00f4 nem a\u00ed com o Coiso.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiaRoddy/status/1037798941696380928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danibacedo"}
{"id": 1037798870321967105, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @rmtakata @rodrigo_upt Mais quem deu a facada foi um vagabundo que tinha karl Marx na capa de Facebook e apoiava o Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037798870321967105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigo_upt,rmtakata,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037798638519549952, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 926390403682664448, "username": "SergioDias1728", "tweet": "@anabeat05826201 Do jeito que a coisa anda, v\u00e3o incriminar e condenar Lula, pelo incidente. Ei\u00ea a mar\u00e9 t\u00e1 brava para a esquerda. O Bozo tanto que plantou o \u00f3dio e a viol\u00eancia que agora colhe frutos \u00e1cidos, amargos e doloridos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioDias1728/status/1037798638519549952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
{"id": 1037798584551235589, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 355087175, "username": "DOMINGOSBM", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?a\u00a0 URGENTE! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir! Estamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DOMINGOSBM/status/1037798584551235589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798554838945793, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 321523173, "username": "MIGUELGELEILATE", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Gente sua !! pic.twitter.com/Q38vequt8X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MIGUELGELEILATE/status/1037798554838945793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037798550460157953, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@bbcbrasil Eu espero que isso seja apurado e o respons\u00e1vel, punido.Mesmo sabendo que qdo a caravana de Lula sofreu atentado n\u00e3o tivemos essa mesma solidariedade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037798550460157953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1037798464875364353, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 79811347, "username": "fcodiegoalmeida", "tweet": "J\u00e1 pensou se o cara q fez isso diz umas palavras bestas como: FOI O LULA QUEM MANDOU... ia ser uma bagun\u00e7a t\u00e3o grande hahaha  https://twitter.com/g1politica/status/1037792082713300993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcodiegoalmeida/status/1037798464875364353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798396839514112, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@chocadoney @buteracircuss No Facebook do cara tinha varios apoios \u00e0 Lula,foto de Karl Marx Eai n\u00e3o era de esquerda?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037798396839514112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "buteracircuss,chocadoney"}
{"id": 1037797748010049536, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1131964567, "username": "CJ_Cicero", "tweet": "@KenHarusame @Festinhadorodil imagina se fosse com o lula o q aconteceria com o cara q esfaqueio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CJ_Cicero/status/1037797748010049536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Festinhadorodil,KenHarusame"}
{"id": 1037797324356038657, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 793602389353828352, "username": "asdfg92935", "tweet": "Jair Bolsonaro lidera la primera encuesta sin Lula da Silva, pero perder\u00eda en un eventual ballotage  https://www.infobae.com/america/america-latina/2018/09/06/jair-bolsonaro-lidera-la-primera-encuesta-sin-lula-da-silva-pero-perderia-en-un-eventual-ballotage/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asdfg92935/status/1037797324356038657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797189068771330, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 785267221681561600, "username": "decliningstar", "tweet": "gente me disseram que lula fugiu da cadeia s\u00f3 pra dar facada em Bolsonaro depois voltoualguem confirma pra mim se isso \u00e9 verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/decliningstar/status/1037797189068771330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796724973207553, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 62590642, "username": "Dahne", "tweet": "AL\u00d4 TSE! AT\u00c9 QUANDO O CRIMINOSO \"INELEG\u00cdVEL\", \"INAPTO\" VAI CONTINUAR APARECENDO NA PROPAGANDA ELEITORAL? CHEGA_DE_LULA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dahne/status/1037796724973207553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796694119862273, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 120268167, "username": "OFelipeTorres", "tweet": "Eu odeio o Lula e toda a corja do PT e partidos comunistas em geral mas jamais desejaria a morte de nenhum deles, n\u00e3o fa\u00e7a isso por discordar de algu\u00e9m amigos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OFelipeTorres/status/1037796694119862273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796579447644165, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@LulaOficial @jairbolsonaro @rmtakata N\u00e3o viu os v\u00eddeos seu canalha? Cuidado o pr\u00f3ximo pode ser um familiar seu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037796579447644165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmtakata,jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037795872426348549, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1026956016116748288, "username": "Adriele01141367", "tweet": "@luizguiprado @shavvot J\u00e1 pesou se fosse o Lula \u00e9 algu\u00e9m fizesse uma piada dessa. Pediriam a cabe\u00e7a . Mas do Bolsonaro pode n\u00e9 .. HIP\u00d3CRITAS", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriele01141367/status/1037795872426348549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shavvot,luizguiprado"}
{"id": 1037795553889923074, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 959964790398570496, "username": "eunaoIeiomais", "tweet": "lula corta pinto de Bolsonaro fora entenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eunaoIeiomais/status/1037795553889923074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795459388133377, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 42511706, "username": "minionpilantra", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro com v\u00e1rias fotos usando a camisa \"Lula Livre\". Agora que o PT n\u00e3o ganha nem 2% das inten\u00e7\u00f5es de voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minionpilantra/status/1037795459388133377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795023004344321, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@folha bolsonaro vai virar v\u00edtima, o coitadinho, aquele q disse q era para metralhar petistas do acre, que disse q podia atirar nas caravanas de lula... isso me cheira estranho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037795023004344321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037794547428990976, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 91450799, "username": "fernandomourabr", "tweet": "A mesma gente que jura de p\u00e9 junto que atiraram no \u00f4nibus do Lula, sem qualquer laudo ou per\u00edcia t\u00e1 cravando que a tentativa de assassinato contra Jair Bolsonaro \u00e9 teatro. V\u00e3o a merda, gente escrota. Lixos humanos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandomourabr/status/1037794547428990976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793257294647296, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@ManuelaDavila Apesar de nossos advers\u00e1rios n\u00e3o terem manifestado rep\u00fadio aos ataques \u00e0 caravana de Lula, n\u00f3s aqui n\u00e3o vamos nos furtar a repudiar qualquer forma de ataque \u00e0 democracia.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037793257294647296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037793118052134912, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1026956016116748288, "username": "Adriele01141367", "tweet": "@diegoescosteguy @JocileneQM Sabia que ia ter algu\u00e9m dizendo isso. Se fosse o Lula seria real n\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriele01141367/status/1037793118052134912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JocileneQM,diegoescosteguy"}
{"id": 1037792446036541440, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:35", "timezone": "CDT", "user_id": 790333738500648960, "username": "LuizLHTBrito", "tweet": "@UOLNoticias @RozanaPepina @Luizhvmota O mesmo falaram os eleitores do candidato dos tiros na caravana de Lula. Dois pesos... intoler\u00e2ncia dos dois lados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLHTBrito/status/1037792446036541440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luizhvmota,RozanaPepina,UOLNoticias"}
{"id": 1037792445138972672, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 57021874, "username": "hugosampaio78", "tweet": "@jose_simao o candidato que est\u00e1 mais bem protegido pq PF \u00e9 o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugosampaio78/status/1037792445138972672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037792425387995137, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 153600556, "username": "pandaizone", "tweet": "agora fico pensando se fosse o Lula que tivesse sido esfaqueado...... TENHO CERTEZA QUE A COMO\u00c7\u00c3O IA SER DIFERENTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pandaizone/status/1037792425387995137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792071304785920, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 96275268, "username": "Matheus_casa11", "tweet": "@VEJA T\u00e3o absurdo quanto a caravana do Lula ter sido alvejada, mas aqui a argumenta\u00e7\u00e3o era de \u201carma\u00e7\u00e3o da esquerda\u201d. Vai vendo a indigna\u00e7\u00e3o seletiva", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_casa11/status/1037792071304785920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037792039096737792, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@elpais_brasil Apesar de a caravana de Lula ter sofrido atentado, e ouvirmos que ele colheu o que plantou, REPUDIAMOS QUALQUER FORMA DE ATAQUE A DEMOCRACIA, AT\u00c9 MESMO CONTRA QUEM NOS OFENDEU,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037792039096737792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037791971128029192, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1026956016116748288, "username": "Adriele01141367", "tweet": "@jonatasdepaula @diegoescosteguy @NegrahLima Eu detesto o Lula, mas n\u00e3o desejo a morte dele.  Vc \u00e9 doente mulher. \u00c9 \u00f3dio demais, se trate", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adriele01141367/status/1037791971128029192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NegrahLima,diegoescosteguy,jonatasdepaula"}
{"id": 1037791689807683584, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 250755049, "username": "marciadanielle3", "tweet": "S\u00f3 falta dizer que foi o Lula que mandou! Afff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciadanielle3/status/1037791689807683584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791199879487488, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2885025251, "username": "crisnalimma", "tweet": "O Bolsonaro leva uma facada e a culpa \u00e9 do Lula e do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisnalimma/status/1037791199879487488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791157693108224, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 790333738500648960, "username": "LuizLHTBrito", "tweet": "@UOLNoticias Com Lula foi inventado os tiros. Com Bolsonaro foi inventado, porque n\u00e3o usa colete neste dia e n\u00e3o sai sangue... intoler\u00e2ncia nos dois casos e nas opini\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizLHTBrito/status/1037791157693108224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037791070162247680, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "N\u00e3o foi a esquerda que esfaqueou Jair Bolsonaro. N\u00e3o Foi A Direita Que Torturou Vladimir Herzog. N\u00e3o foi a Esquerda que Jogou um homem na frente de um caminh\u00e3o. N\u00e3o Foi A Direita que atirou Na Caravana De Lula.Foram Criminosos, seres odiosos que envergonham a todos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037791070162247680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791062784393217, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "AGORA JAIR BOLSONARO PROVAVELMENTE SER\u00c1 ELEITOPOR CULPA DE VOC\u00caSDA MESMA FORMA QUE QUANDO ROLARAM OS TIROS NA CARAVANA, O LULA CRESCEU.ISTO \u00c9 UMA DEMOCRACIA.N\u00d3S MOSTRAMOS NOSSA FOR\u00c7A NO GRITO E NO VOTO, N\u00c3O NA VIOL\u00caNCIA.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037791062784393217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790761310466048, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 65082204, "username": "DannielCF", "tweet": "Independente de ser Bolsonaro, Alckimin, Marina, Ciro, Lula ou Boulos. Esfaquear um advers\u00e1rio por pura milit\u00e2ncia pol\u00edtica \u00e9 podre e doentio. Pior ainda \u00e9 vim da galera que mais prega o bem. Por\u00e9m, s\u00e3o os que mais fazem o mal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielCF/status/1037790761310466048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790721498144769, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 78952244, "username": "faustopfilho", "tweet": "@matheusxavi_ Ainda bem que nunca votei no Lula. =)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faustopfilho/status/1037790721498144769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusxavi_"}
{"id": 1037790413204148229, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:30", "timezone": "CDT", "user_id": 830144764360192002, "username": "AdelitaMonteiro", "tweet": "Repudio qualquer tipo de viol\u00eancia! Nem tiros no \u00f4nibus do Lula, nem facadas em Bolsonaro. Deus nos livre do porte de arma liberado em tempos t\u00e3o terr\u00edveis como estes! Esse absurdo poderia ter sido ainda mais tr\u00e1gico se esse descontrolado tivesse um rev\u00f3lver na m\u00e3o!#juizdefora", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#juizdefora", "link": "https://twitter.com/AdelitaMonteiro/status/1037790413204148229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790312616394753, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Um senador observou que Dilma n\u00e3o poderia contar nem com Lula e muito menos com o presidente do PT, Rui Falc\u00e3o, que orientou os tr\u00eas deputados do partido no Conselho de \u00c9tica a votar contra a anistia a Eduardo Cunha.  https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037786186356609024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037790312616394753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790225970417665, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 27916665, "username": "brunocabral", "tweet": "@hbredda E n\u00e3o demorou pra canalhada associar esse fato ao tiros contra os \u00f4nibus de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocabral/status/1037790225970417665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda"}
{"id": 1037790201706360832, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "J\u00e1 sabem, n\u00e9? Ou a gente se une agora, ou esse cara vai ser nosso presidente. E eu n\u00e3o consigo acreditar que nosso futuro como pa\u00eds est\u00e1 em cheque porque as vi\u00favas do Lula n\u00e3o conseguem seguir em frente.  https://twitter.com/anarcobs/status/1037788351376629761\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1037790201706360832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789015133564929, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 76472818, "username": "joaopauloec", "tweet": "A VERDADEIRA FACE DOS DISC\u00cdPULOS DE LULA E SUA FAC\u00c7\u00c3O CRIMINOSA CHAMADA PT! A QUE PONTO CHEGA O FANATISMO DE UM DOENTE POR ESSA QUADRILHA!EU NEM IA VOTAR NO BOLSONARO, POIS ACHO ELE DESPREPARADO PRA COMANDAR UM PA\u00cdS! MAS AGORA VOTO NELE!  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopauloec/status/1037789015133564929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788805825273858, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 484806960, "username": "__Lxrx", "tweet": "essa faca \u00e9 do lula. \u00e9 verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Lxrx/status/1037788805825273858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788269768048640, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54667222, "username": "thaisclim", "tweet": "@luluoec Haddad \u00e9 Lula \u00e9 Haddad hahahahaddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisclim/status/1037788269768048640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luluoec"}
{"id": 1037788082853081093, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "Atentado ao Bolsonaro e a @OGloboPolitica s\u00f3 fala sobre o atentado fake do bandido Lula \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f#Bolsonaro#AtentadoBolsonaro pic.twitter.com/T50LdEg8wx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1037788082853081093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1037787889462071297, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 154913083, "username": "akccm", "tweet": "@clubedopairico Imagine se fosse com o Lula... Era o fim do mundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akccm/status/1037787889462071297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clubedopairico"}
{"id": 1037787809246052352, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 484806960, "username": "__Lxrx", "tweet": "pq ai os \"comunista maluco mandado pelo lula\" deram a facada e agora todo mundo com pena do bozonaro ate pq vcs sabem que foi na reuni\u00e3o com a globo isso foi discutido de dar a facada algu\u00e9m filmar soltar nas redes e o bozonaro ser o messias que j\u00e1 \u00e9, mas s\u00f3 de nome mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__Lxrx/status/1037787809246052352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787426457051146, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 718800553644568576, "username": "blognomeu", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @marciatiburi @Luisescreve N\u00e3o se fala em corda em casa de enforcado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blognomeu/status/1037787426457051146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luisescreve,marciatiburi,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037786375968448512, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 921548997931782144, "username": "machiavellianno", "tweet": "Foi burrice d\u00e1 uma facada n\u00e3o letal no Bolsonaro. Mas n\u00e3o se esque\u00e7am que em abril desse ano atiraram com calibre 32 no \u00f4nibus da caravana de Lula:  http://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2018/04/tiros-no-onibus-de-caravana-de-lula-eram-de-balas-calibre-32-diz-laudo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/machiavellianno/status/1037786375968448512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786355001114625, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2564533712, "username": "ricardo1tavares", "tweet": "@joaovictocruz At\u00e9 parece que n\u00e3o teve idiota da direita fazendo piada com o atentado a tiros contra a caravana de Lula. Tem idiota dos dois lados, infelizmente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo1tavares/status/1037786355001114625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovictocruz"}
{"id": 1037785812841185280, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@AfonsoFlorence Ser\u00e1 que o Lula est\u00e1 solto pois acabaram de esfaquear o Bolsonaro  o ser\u00e1 que a ordem n\u00e3o sai do pres\u00eddio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037785812841185280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AfonsoFlorence"}
{"id": 1037785707090206720, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 956098344, "username": "eumariliam", "tweet": "cad\u00ea democracia, meu povo? bolsonaro esfaqueado, antes tivemos a caravana do Lula que foi recebida a tiros no RS, onde vamos parar?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumariliam/status/1037785707090206720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785139609305089, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 65082204, "username": "DannielCF", "tweet": "@rafaela_azevd Onde foi o ato ai? J\u00e1 sabia que era algo programado. Gostando dele ou n\u00e3o, \u00e9 lament\u00e1vel o ponto que chega a pol\u00edtica. J\u00e1 pensou se fosse algum eleitor dele esfaqueando o Lula Ou Boulos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DannielCF/status/1037785139609305089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaela_azevd"}
{"id": 1037784976765403137, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@UOLNoticias @Dricaminhando tu ainda acredita nesses teatros ? Nao esta cansada depois de tanto tempo ? O Ciro so falta beijar os pes do Lula. Essa semana mesmo ficou hist\u00e9rico e descontrolado para defender o Lula na sabatina. Ridiculo.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1037784976765403137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dricaminhando,UOLNoticias"}
{"id": 1037784506281979904, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 68027357, "username": "vicvasco_ncelos", "tweet": "@Zanfa @D_Carlesso Verdade meu caro. As pessoas tornam um \"amor\" a n\u00e3o sei o que e exageram em a\u00e7\u00f5es totalmente irracionais.S\u00e9rio! \u00c9 um absurdo o que uma determinada milit\u00e2ncia faz em prol de n\u00e3o sei o que.N\u00e3o pode ser normal algu\u00e9m chorar a pris\u00e3o do Lula por exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicvasco_ncelos/status/1037784506281979904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "D_Carlesso,Zanfa"}
{"id": 1037784260638388226, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 98394545, "username": "eguic", "tweet": "Eu achava que a esquerda ia for\u00e7ar o Haddad, mas foi s\u00f3 o Lula sair da jogada que pulamos pro Ciro na mesma hora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguic/status/1037784260638388226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784120997359618, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "@whosjacob Quando o lula levou tiros na caravana, sua aprova\u00e7ao subiuBolsonaro leva facada........", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037784120997359618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whosjacob"}
{"id": 1037784071072632834, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 22283899, "username": "EmersonAnomia", "tweet": "Primeiro foi com a caravana do Lula, atingida a tiros, depois o acampamento de Curitiba ap\u00f3s a pris\u00e3o do Lula tb atingido a tiros, agora com foi com o bolsonaro. Essa escalada absurda de \u00f3dio s\u00f3 da nisso.E isso \u00e9 inaceit\u00e1vel, Democracia \u00e9 disputa de ideias.Espero que esteja bem.  pic.twitter.com/5hrCrsnymh", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonAnomia/status/1037784071072632834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783450332397568, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4836662745, "username": "oleonasty", "tweet": "TEMER PISTOLANDO E BONORO LEVANDO FACADA. TA FALTANDO MAIS O QUE? O LULA INFARTAR?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleonasty/status/1037783450332397568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782992842903552, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1589901085, "username": "filho_terciofut", "tweet": "VOC\u00caS QUE ATIRARAM NO \u00d4NIBUS DO LULA:V\u00c3O SE FODERVOC\u00caS QUE ESFAQUEARAM BOLSONARO:V\u00c3O A MERDA\u00c9 INACEIT\u00c1VEL ESSE TIPO DE VIOL\u00caNCIA NUMA DEMOCRACIA. VOCES S\u00d3 FORTIFICAM O DISCURSO ALHEIO ASSIM. ISSO \u00c9 CRIME. \u00c9 INADMISS\u00cdVEL", "replies": 2, "retweets": 38, "likes": 86, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filho_terciofut/status/1037782992842903552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782738617724929, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4648126581, "username": "danielglauber", "tweet": "Pis\u00edstrato e o paralelo com Lula. \"Pis\u00edstrato foi removido do poder duas vezes pelo conselho de aristocratas, tod...  http://amz.onl/gDMaViV\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielglauber/status/1037782738617724929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782486154194945, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 208271715, "username": "ICINOCENCIO", "tweet": "Inoc\u00eancio Jos\u00e9 Pessoa IIMais um TRANSPOSI\u00c7\u00c3O de LULA, a de votos pro HADDAD\ud83d\ude02  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367906/Como-candidato-de-Lula-Haddad-j%C3%A1-lidera-e-pode-ganhar-no-primeiro-turno.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ICINOCENCIO/status/1037782486154194945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780958139883520, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 24313377, "username": "JoaoPauloBD", "tweet": "\"Quem lidera as pesquisas n\u00e3o \u00e9 Lula ou Bolsonaro, mas o desencanto com o Brasil\", diz vice de Amo\u00eado  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7599944/vice-de-amoedo-quem-lidera-as-pesquisas-e-o-desencanto-com-o-brasil-nao-lula-ou-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoPauloBD/status/1037780958139883520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779307341463554, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 926066041, "username": "RenildoComenta", "tweet": "Uma coisa \u00e9 certa, com esse circo que o Lula t\u00e1 fazendo ele vai dar a elei\u00e7\u00e3o pra qualquer um, menos pro Haddad", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenildoComenta/status/1037779307341463554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778302730227712, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 88639444, "username": "bregueiro_ce", "tweet": "@bmandrake Rapaz... A \u00fanica preocupa\u00e7\u00e3o, que eu vejo, da burocracia do pt \u00e9 eleger deputados e talvez \"salvar\" o Lula. Nada mais que isso. Est\u00e3o pouco se lixando para o pa\u00eds. Como Eduardo Jorge disse quando saiu de l\u00e1: o partido acha que \u00e9 maior que o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bregueiro_ce/status/1037778302730227712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bmandrake"}
{"id": 1037778121129426946, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Reuters crava que Lula anunciar\u00e1 Haddad entre segunda e ter\u00e7a por carta  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367921/Reuters-crava-que-Lula-anunciar%C3%A1-Haddad-entre-segunda-e-ter%C3%A7a-por-carta.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037778121129426946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037777968712572928, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 208271715, "username": "ICINOCENCIO", "tweet": "Inoc\u00eancio Jos\u00e9 Pessoa IIPrenderam Lula, as pesquisas, faltando s\u00f3 os eleitores pra n\u00e3o votarem em HADDAD.\ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ICINOCENCIO/status/1037777968712572928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777219525914624, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 72269339, "username": "cbleonardo", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbleonardo/status/1037777219525914624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037774636224667648, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037774636224667648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037774612912893958, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "BOLSONARO vs. LULA \u266b  https://youtu.be/Amrbw6m7M8I\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1037774612912893958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037774068483805187, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 61604119, "username": "carlosthadeu", "tweet": "@anacronices A culpa pela popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o ter conhecimento de quem \u00e9 @Haddad_Fernando ou que ele \u00e9 vice do @Lulapelobrasili \u00e9 a estrat\u00e9gia do PT de arrastar a candidatura do Lula at\u00e9 onde der.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosthadeu/status/1037774068483805187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices,Haddad_Fernando,Lulapelobrasili"}
{"id": 1037772397246603267, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "PAR\u00d3DIA: Lula - Remove a minha cela - JONATHAN NEMER  https://youtu.be/NvMUK-_fg0s\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1037772397246603267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037771964457410560, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 960324486552805376, "username": "danielmomeneses", "tweet": "\"Tenho certeza que ele tender\u00e1 a crescer com a sa\u00edda de #Lula. #Ciro \u00e9 um voto progressista, com servi\u00e7o prestado\"#CidGomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula,#Ciro,#CidGomes", "link": "https://twitter.com/danielmomeneses/status/1037771964457410560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768304490950657, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "@htiagov A melhor equipe. Os melhores planos pro brasil crescer. E nao virar uma venezuela. Desculpa mas o \u00fanico que vai enfrentar a bandidagem \u00e9 bolsonaro. Com que moral o ciro ou haddad vai. Acabar a viol\u00eancia?  Nem no Cear\u00e1 ele conseguiu. A unica coisa que ele falou foi em soltar lula.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037768304490950657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "htiagov"}
{"id": 1037763036654776321, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 39375589, "username": "robbfernandez", "tweet": "@tallesfsr @sodaindie @onatolentino @whokilledisac kkkk n\u00e3o tinha entendido o andrade aushduashdsim o Haddad muito melhor que ciro, t\u00f4 realmente confuso pq n\u00e3o sei se vai rolar mesmo essa transfer\u00eancia de votos do lula pra ele n\u00e3o, mas com certeza ele muito melhor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robbfernandez/status/1037763036654776321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whokilledisac,onatolentino,sodaindie,tallesfsr"}
{"id": 1037762619975892997, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:03", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @LulaOficial @MBRAndrea @katz22br @CCambara2 @GringaBrazilien @mrsepulcri @RomaoHugo Tudo tem que ser feito em prol de um objetivo maior (expor o #Golpe e o seu mecanismo), sem preju\u00edzo do registro da candidatura, pois de nada adianta ganhar a elei\u00e7\u00e3o sem fragilizar o #Golpe!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Golpe,#Golpe", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037762619975892997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RomaoHugo,mrsepulcri,GringaBrazilien,CCambara2,katz22br,MBRAndrea,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037762572773216261, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 922510312221310976, "username": "edsonrs_e", "tweet": "S\u00f3 hoje contabilizei umas 18 pessoas que \u201ciriam votar no Lula\u201d e mudaram para p Ciro", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonrs_e/status/1037762572773216261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759519848157186, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 223245557, "username": "Nathalinopb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathalinopb/status/1037759519848157186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037758433372585991, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@UOLNoticias @alexsan1968 @Dricaminhando Fora que Pdt e Ciro ja tentaram visitar lula e foram recusados pelo Juiz. Amizade e tudo kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1037758433372585991", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dricaminhando,alexsan1968,UOLNoticias"}
{"id": 1037758123031887874, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@BernardoMF aqui vc encontra eleito do lula, do bozoasno, do cirinho, da marina... mas ainda n\u00e3o vi ningu\u00e9m do alqueimei...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037758123031887874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037756284299358209, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2582492292, "username": "lisianebessa1", "tweet": "Voto em Haddad atinge mesmo potencial de Lula, admite Ibope  http://www.tijolaco.com.br/blog/voto-em-haddad-atinge-mesmo-potencial-de-lula-admite-ibope/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisianebessa1/status/1037756284299358209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037754872244969473, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@jairbolsonaro pede que PT devolva dinheiro p\u00fablico gasto na campanha de @LulaOficial, mas Barroso nega:  http://bit.ly/2Q6U1IV\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/g4ZAKFjZmt", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037754872244969473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037753920003735552, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 415863145, "username": "Urubaponte", "tweet": "Bye, bye, Lula!  https://veja.abril.com.br/blog/noblat/bye-bye-lula/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Urubaponte/status/1037753920003735552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037753726918963205, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@UOLNoticias @alexsan1968 O Ciro ? que vai liberar o Lula na primeira oportunidade ? kkkkkk. Meu Deus.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1037753726918963205", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexsan1968,UOLNoticias"}
{"id": 1037752994207596545, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 894013467841245184, "username": "RodneySoares4", "tweet": "PT ter\u00e1 de devolver R$ 20 milh\u00f5es gastos na campanha fraudulenta de Lula ladr\u00e3o  http://folhacentrosul.com.br/post-politica/16595/pt-tera-de-devolver-r-20-milhoes-gastos-na-campanha-fraudulenta-de-lula-ladrao\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodneySoares4/status/1037752994207596545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752015491874816, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@TVJustica N\u00e3o seria TV Justissa? O #golpe funciona bem contra @LulaOficial e o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpe", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037752015491874816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVJustica,LulaOficial"}
{"id": 1037751326502014976, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3090587442, "username": "carvalho240163", "tweet": "@c_wolff Coloca o #Lula ai no carro pra vcs verem a multid\u00e3o que corre atr\u00e1s.\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/carvalho240163/status/1037751326502014976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "c_wolff"}
{"id": 1037750977191989248, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 358571606, "username": "hilariobt", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Manuela \u00e9 a candidata? Ou ainda est\u00e1 insistindo nesse circo de que o criminoso \u00e9 candidato?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hilariobt/status/1037750977191989248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750274256003074, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 842478776751734784, "username": "cortezgoncalves", "tweet": "Tempo real da elei\u00e7\u00e3o. Jornalista Fabio Campos aponta os efeitos da sa\u00edda de Lula do p\u00e1reo eleitoral. Focus.jor|0 que importa primeiro.  https://www.focus.jor.br/eleicoes2018/pesquisa-ibope-o-resumo-da-opera-em-10-atos/#.W5FflgTDt7U.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cortezgoncalves/status/1037750274256003074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750172170760194, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@LulaOficial @MBRAndrea @katz22br @CCambara2 @RomaoHugo @GringaBrazilien @mrsepulcri Tem que expor o #Golpe at\u00e9 o estertor (emitir respira\u00e7\u00e3o que denota agonia (arquejar)), quando mais se recorre,mais o #Golpe revela os seus agentes, sem isso, esse #Golpe vai se perpetuar! O #Golpe ter que ser envergonhado (aqui e em al\u00e9m-mar)! A 'en\u00e9sima hora' ser\u00e1 o dia 11/09!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Golpe,#Golpe,#Golpe,#Golpe", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037750172170760194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mrsepulcri,GringaBrazilien,RomaoHugo,CCambara2,katz22br,MBRAndrea,LulaOficial"}
{"id": 1037749303056498688, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer E voc\u00ea tem moral para falar e s\u00f3 voc\u00ea sair vai fazer companhia na cela do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037749303056498688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037748497884348416, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 415863145, "username": "Urubaponte", "tweet": "Abuso da chicana feita pelo Lula  https://diariodopoder.com.br/abuso-da-chicana/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Urubaponte/status/1037748497884348416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748351679324161, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 415863145, "username": "Urubaponte", "tweet": "Lula aposta que Fachin vai chutar o balde por ele  https://diariodopoder.com.br/lula-aposta-que-fachin-vai-chutar-o-balde-por-ele/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Urubaponte/status/1037748351679324161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747470602825728, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 54172293, "username": "moema4", "tweet": "@Haddad_Fernando @miaborges @GringaBrazilien Dentre as Universidade est\u00e1 a @ufersa , onde minha filha mais nova se graduou em MEDICINA VETERIN\u00c1RIA e continua l\u00e1, em Mossor\u00f3-RN, fazendo MESTRADO!Obrigada, LULA!Obrigada, HADDAD  pic.twitter.com/qHc7Np3mxY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moema4/status/1037747470602825728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GringaBrazilien,miaborges,Haddad_Fernando,ufersa"}
{"id": 1037747173369307136, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@marisascruz Ainda acreditam em balelas de institui\u00e7\u00f5es? Acordemos para a realidade, o Lula j\u00e1 foi afastado de disputar o cargo de presidente. Mas n\u00e3o nos esque\u00e7amos que o Toffoli - ex-advogado do PT - toma posse da presid\u00eancia do STF no dia 13 deste m\u00eas - um potencial perigo para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037747173369307136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz"}
{"id": 1037745494230003712, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 69024109, "username": "adaiasceara", "tweet": "Al\u00f4 @TSEjusbr. O candidato a deputado federal @JoseAirtonPT est\u00e1 colocando o Lula como candidato a presidente do Brasil. Isso n\u00e3o pode. Lula est\u00e1 ineleg\u00edvel. E agora, vai ser conivente com isso? #LulaPreso #Lulanacadeia #lulafichasuja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPreso,#Lulanacadeia,#lulafichasuja", "link": "https://twitter.com/adaiasceara/status/1037745494230003712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,JoseAirtonPT"}
{"id": 1037745294136549376, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 809533358267072512, "username": "JonasMatiasDaS1", "tweet": "@mdenser @zanuja_cbranco Esse Lula \u00e9 t\u00e3o importante, que ele est\u00e1 acima da lei (lei golpista). N\u00e3o tava proibido de aparecer at\u00e9 o nome dele? Agora a gente v\u00ea ele falando, aconselhando. Esse da\u00ed nunca deixou de ser presidente e pelo visto nunca deixar\u00e1 de ser. Ainda bem!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasMatiasDaS1/status/1037745294136549376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zanuja_cbranco,mdenser"}
{"id": 1037744561802670080, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1013546258, "username": "rafuel2013", "tweet": "Depois que Lula foi preso, o corinthians s\u00f3 t\u00e1 levando fumo!Boa tarde \ud83d\udc40\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafuel2013/status/1037744561802670080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744173028454400, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 205812433, "username": "ramonpaixao54", "tweet": "06/09/2017 - Caravana Lula pelo Brasil - S\u00e3o Lu\u00eds(MA) H\u00e1 1 anoLula afirmou que se considerava renovado pelo contato com o povo e deixou recado: \"J\u00e1 temos milh\u00f5es e milh\u00f5es de pessoas que pensam como o Lula\"  https://blogdoramonpaixao18.blogspot.com/2017/09/lula-se-considera-renovado-pelo-contato.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/cJUZzIgY18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramonpaixao54/status/1037744173028454400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744165650681856, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 959434627806048256, "username": "DantasGlauria", "tweet": "Haddad tem 22%, candidato do Lula! 17% poderia votar! Haddad com 22% no dia q foi anunciado como substituto do LULA. Nada de pulveriza\u00e7\u00e3o de votos do LULA!  https://www.youtube.com/watch?v=en9jHfO7OP4&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DantasGlauria/status/1037744165650681856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743877833281537, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2781068442, "username": "nobrepj", "tweet": "Me decepcionei assim 0,1% com Lula depois que ouvi uma fala dele no podcast do Anticast \u201cque ele iria preso pra fazer hist\u00f3ria\u201d...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nobrepj/status/1037743877833281537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741242405269504, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 136340079, "username": "pedrorillex", "tweet": "@Rodryuken por 5k eu defendo lula livre e exclusivo de xbox f\u00e1cil f\u00e1cil e ainda digo que ter um switch \u00e9 um otimo custo beneficio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrorillex/status/1037741242405269504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodryuken"}
{"id": 1037740163445731328, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "O novo presidente do STJ, ministro Jo\u00e3o Ot\u00e1vio de Noronha, afirmou na quarta-feira que, logo que chegasse ao tribunal, o processo de Lula seria julgado \"em 30 ou 40 dias\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037740163445731328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739846872313856, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://bit.ly/2PHV6pw\u00a0 pic.twitter.com/aZuK05xdGn", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1037739846872313856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739716433596416, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 805115627702812672, "username": "MariaJliaSanta3", "tweet": "@folha N\u00e3o \u00e1 esquerda mentirosa! Sim \u00e1 direita verdadeira!Bolsonaro vai vencer essa elei\u00e7\u00e3o, o Lula t\u00e1 preso, ele n\u00e3o concorrer#BolsonaroPresidente #Bolsonaro2018 #BolsonaroEmFortaleza #MudaBrasilDeVerdade #LulaLadr\u00e3o #LulaNoNordesteN\u00e3o #PTNuncaMais #ForaPT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#Bolsonaro2018,#BolsonaroEmFortaleza,#MudaBrasilDeVerdade,#LulaLadr\u00e3o,#LulaNoNordesteN\u00e3o,#PTNuncaMais,#ForaPT", "link": "https://twitter.com/MariaJliaSanta3/status/1037739716433596416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037739683550244864, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1200917144, "username": "fabricio_rootss", "tweet": "UNS QUEREM O LULA,OUTROS QUEREM O BOLSONAROE EU S\u00d3 QUERO VC\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricio_rootss/status/1037739683550244864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739675765628928, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 257003494, "username": "miguelanmderson", "tweet": "O Lula n\u00e3o tem s\u00f3 que fazer uma transfer\u00eancia de votos para o Haddad, a essa altura diria que vai precisar fazer \u00e9 uma transposi\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguelanmderson/status/1037739675765628928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739044422213632, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial O Brasil \u00e9 soberano. Deveriam ter protocolado a\u00e7\u00e3o contra o autorit\u00e1rio Maduro no desgoverno Venezuelano apoiado pelo PT PSOL PCdoB e afins... Mas falta coragem moral para tamanha fa\u00e7anha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037739044422213632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738634294845441, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@LulaOficial Se conforma que d\u00f3i menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037738634294845441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037738553193705472, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 159689077, "username": "danielmitchel", "tweet": "S\u00f3 hoje tive a oportunidade de assistir o hor\u00e1rio eleitoral gratuito e \u00e9 incr\u00edvel como todos os candidatos, eu disse TODOS, mencionam o LULA em suas falas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmitchel/status/1037738553193705472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738465889271815, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 336584809, "username": "BlogDilmaBR2", "tweet": "O Judici\u00e1rio cabo eleitoral da Burguesia quer destruir Lula e a democracia no Brasil. Reportagem: Daniel Pearl Bezerra #M\u00eddiaLivre Compartilhe.  https://www.facebook.com/danielpearlbezerra/videos/264088927552346/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#M\u00eddiaLivre", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR2/status/1037738465889271815", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738448499691522, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro representa toda a capacidade da sociedade em reagir aos males da pol\u00edtica promovidos pelo cinismo do PSDB via FHC, da corrup\u00e7\u00e3o do PT via Lula e afins, a patologia mental do PCdoB e PSOL. CHEGA DE FARSA POL\u00cdTICA, AGORA \u00c9 BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037738448499691522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037738100552855553, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4012949415, "username": "bauralitro", "tweet": "2016: camilo n\u00e3o soube dizer que candidato apoiava pra prefeitura de fortaleza, se luizianne ou roberto cl\u00e1udio2018: camilo n\u00e3o sabe dizer que presidenci\u00e1vel apoia, se ciro ou lula (haddad)camilo \u00e9 (PASMEM) geminiano. mas isso \u00e9 s\u00f3 um detalhe. \u00f4 ra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauralitro/status/1037738100552855553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736478715994114, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 54934092, "username": "sherfenson", "tweet": "Esse \u00e9 o lula que enganou a Venezuela e elegeu maduro, execrando o pa\u00eds a ditadura, caos e sofrimento, que enganou, roubou e est\u00e1 preso no Brasil, e hoje quer enganar mais uma vez elegendo seu post haddad. A...  https://www.facebook.com/sherfenson/videos/2102585793106901/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sherfenson/status/1037736478715994114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735895850467328, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 893534447542382592, "username": "William65277467", "tweet": "@exame Lula+Bolsonaro=13; Haddad+Manuela=13; de todo jeito vai dar 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/William65277467/status/1037735895850467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037735666778615808, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 46803676, "username": "pedrotmariz", "tweet": "Lula aparece apenas como:\"Lula apoia Haddad Vice\"Al\u00f4 @TSEjusbr !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrotmariz/status/1037735666778615808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037735275240345603, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 894013467841245184, "username": "RodneySoares4", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=push&utm_medium=app&utm_campaign=pushg1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodneySoares4/status/1037735275240345603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734873824415745, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "\u201cLula passou fome e decidiu que acesso \u00e0 comida tinha de ser um direito humano fundamental\u201d.Akinwumi Adesina, presidente do Banco Africano de Desenvolvimento, sobre o papel de Lula no combate \u00e0 fome no mundo,...  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/videos/253548868832944/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1037734873824415745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734029942902785, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1SEfirqn0Wg?aFachin\u00a0\u2026 Mant\u00e9m Lula INELEG\u00cdVEL em nova decis\u00e3o no STF(06/09/2018)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037734029942902785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037733516547637248, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 100960796, "username": "Carmadelio", "tweet": "A revista eletr\u00f4nica 'Cruso\u00e9' noticiou que o PT declarou ao Tribunal Superior Eleitoral gastos de 19,7 milh\u00f5es de reais com a campanha ilegal do Lula.\u00c9 o maior volume de despesas entre os presidenci\u00e1veis...  https://www.facebook.com/carmadeliosousa.shalom/posts/1822862624497801\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carmadelio/status/1037733516547637248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733503297900544, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "V\u00cdDEO \u2013 Popularidade de Lula aumenta depois da decis\u00e3o do TSE\u2024 Por Joaquim de Carvalho de Curitiba  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/video-popularidade-de-lula-aumenta-depois-da-decisao-do-tse-por-joaquim-de-carvalho-de-curitiba/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037733503297900544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037732866988408832, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 127329734, "username": "analeacastelo", "tweet": "E o povo sabe disso \u00c9 LULA \u00c9 HADDAD \u00c9 O POVO FELIZ DE NOVO.LulaHaddadManu13  https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2010/02/11/era-lula-foi-a-melhor-fase-da-economia-brasileira-dos-ultimos-30-anos-diz-fgv.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analeacastelo/status/1037732866988408832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732731013275655, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 11538752, "username": "thalita", "tweet": "@euclarice Osso \u00e9 o Haddad t\u00e3o massa, inteligente, tudo de bom servindo de porta-voz do Lula. Ele tinha q t\u00e1 nessa linha de frente a\u00ed desde o come\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalita/status/1037732731013275655", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037732474636435456, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 855503471516286976, "username": "ConservadorCE", "tweet": "@geraldoalckmin Lula tb no aumentou patrim\u00f4nio dele , tudo tava no nome de amigos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ConservadorCE/status/1037732474636435456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037731747876798469, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 182933674, "username": "Albermft", "tweet": "@ptbrasiI @marciatiburi @dilmabr @LulaOficial Olha a pessoa a favor do assalto e que exalta o cu, belo discurso \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albermft/status/1037731747876798469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr,marciatiburi,ptbrasiI"}
{"id": 1037731611104759808, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@gleisi Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Lula faz tanta diferen\u00e7a na elei\u00e7\u00e3o quanto um ladr\u00e3o em um pres\u00eddio. Se \u00e9 que me entende...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1037731611104759808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037731170337935362, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Alckmin censura Datafolha por ter censurado Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367837/Alckmin-censura-Datafolha-por-ter-censurado-Lula.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037731170337935362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037730995338981376, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Em editorial, El Pa\u00eds resgata legado de Lula: ensinou que a democracia vence  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367884/Em-editorial-El-Pa%C3%ADs-resgata-legado-de-Lula-ensinou-que-a-democracia-vence.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037730995338981376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037730235721113602, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2181062821, "username": "limanthaoxygen", "tweet": "a gente gritando \"lula livre\", \"fora temer\" e v\u00e1rias outras coisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limanthaoxygen/status/1037730235721113602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728564106461190, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 71359751, "username": "mitchellaquino", "tweet": "Editorial | O legado de Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/03/opinion/1535992626_104380.html?id_externo_rsoc=FB_CC\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitchellaquino/status/1037728564106461190", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728510603943936, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4595709917, "username": "antoniofveras", "tweet": "eu nao aguento mais acordar e ver que a defesa do lula entrou com novo recurso ou pedido de habeas corpus", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniofveras/status/1037728510603943936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727550590656512, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 708966513022275584, "username": "AnddreOficial", "tweet": "As pessoas daqui estavam divididas entre Ciro e Lula. Como o Lula est\u00e1 ineleg\u00edvel, v\u00e3o de ciro agora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnddreOficial/status/1037727550590656512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726640598659074, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@opovoonline Camilinho \u00e9 muito engra\u00e7ado.Quer (e tem) o apoio de Lula e do PT, mas n\u00e3o quer apoiar abertamente o candidado do PT \u00e0 presid\u00eancia.#DuasCaras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DuasCaras", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037726640598659074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037724195004854273, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@BRUTALLE @abdalafarah Quer dizer que lula, s\u00f3 \u00e9 permitida na peixaria? #LulaLivreJ\u00e1 #ONUGaranteLula #LulaCandidatoSim #LulaNasUrnasTSE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreJ\u00e1,#ONUGaranteLula,#LulaCandidatoSim,#LulaNasUrnasTSE", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037724195004854273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abdalafarah,BRUTALLE"}
{"id": 1037723274166169605, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 16818750, "username": "pauloweb", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?a\u00a0 Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloweb/status/1037723274166169605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037722453362003969, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@RitaOli36702816 Lula? Esse condenado comunista ainda \u00e9 tido em conta como candidato presidencial?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037722453362003969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RitaOli36702816"}
{"id": 1037720205282168832, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@ptbrasiI @marciatiburi @dilmabr @LulaOficial \u00d3tima chance, hein @policiafederal ja aproveita o pacote completo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1037720205282168832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr,marciatiburi,ptbrasiI,policiafederal"}
{"id": 1037719571057319937, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 219739064, "username": "socram2014", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA -  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/socram2014/status/1037719571057319937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717882950623232, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 522878773, "username": "SalesZednik", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Fachin nega pedido de defesa de Lula para manter candidatura -   https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalesZednik/status/1037717882950623232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037717136238620672, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@PTnoSenado Kkkkkk voc\u00ea sempre fizeram isto colar fogo no pa\u00eds se Lula for preso e porai vai pimenta no cu dos outros e refresco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037717136238620672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PTnoSenado"}
{"id": 1037716716313346049, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 74994159, "username": "christian_gpbr", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @FHC Como Temer traiu nossa na\u00e7\u00e3o, traiu tamb\u00e9m ao PSDB, c\u00famplice do golpe. N\u00e3o ficar\u00e1 pedra sobre pedra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christian_gpbr/status/1037716716313346049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,FHC"}
{"id": 1037716462088200193, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 984133301639184384, "username": "igorfgmn", "tweet": "@arte_prima @gio_divanna Lula ladr\u00e3o roubou nosso cora\u00e7\u00e3o! L\u00edder absoluto nas pesquisas!!! #chupacoxinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#chupacoxinha", "link": "https://twitter.com/igorfgmn/status/1037716462088200193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gio_divanna,arte_prima"}
{"id": 1037716243216850944, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 32971537, "username": "Kdiniz", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade -  http://www.politicacomk.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/n5aVEdBbqA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kdiniz/status/1037716243216850944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716190645374976, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "Falo isso porque o maior apoio ao Lula sempre veio daqui, mas ao Lula, n\u00e3o ao PT. Ningu\u00e9m quer uma segunda Dilma, e por melhor que o Haddad seja, \u00e9 essa a imagem que ele est\u00e1 passando pras pessoas. Fora que ngm conhece ele muito direito e o PT n\u00e3o fez nada pra mudar isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1037716190645374976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715564125478919, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 897288340126543872, "username": "Kaique95britto", "tweet": "Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula.  Bolsona...  https://youtu.be/YTlIVYZHEO8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kaique95britto/status/1037715564125478919", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037715183928573952, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "Pra quem n\u00e3o entendeu ainda, que os votos do Lula N\u00c3O migram pro Haddad. Pelo menos, n\u00e3o da forma total e absoluta que voc\u00eas querem. E sem o apoio do Nordeste \u00e9 quase imposs\u00edvel eleger um petista \u00e0 presid\u00eancia.  https://twitter.com/ocafezinho/status/1037705370213314560\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1037715183928573952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714973357735936, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 127329734, "username": "analeacastelo", "tweet": "Com as b\u00ean\u00e7\u00e3os de LulaO BRASIL FELIZ DE NOVO com #HaddadManu  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2335374799836328&id=100000914936754\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadManu", "link": "https://twitter.com/analeacastelo/status/1037714973357735936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714554262835201, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@cirogomes cresceu tr\u00eas pontos na primeira pesquisa realizada ap\u00f3s o in\u00edcio da propaganda eleitoral gratuita e com indeferimento de nome de @LulaOficial  na disputa.  http://blogdoeliomar.com.br/2018/09/06/camilo-diz-ter-ficado-muito-feliz-com-desempenho-de-ciro-na-pesquisa-do-ibope-sem-lula/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037714554262835201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,LulaOficial"}
{"id": 1037714359542341633, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark Eu sou nordestina, sou de um Estado que o Lula tem 60% de inten\u00e7\u00e3o de voto. S\u00f3 que eu n\u00e3o tenho medo do PT, eu quero menos Estado, por eu voto no Amoedo, que \u00e9 o candidato que est\u00e1 de acordo com minha ideologia. Estou votando por convic\u00e7\u00e3o e n\u00e3o por medo de ninguem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037714359542341633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037713862517305344, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1035257764073877504, "username": "reportermendes", "tweet": "Como tem feito em toda a campanha, Camilo se esquiva sobre apoio presidencial. Volta a dizer que tem dois candidatos presidenciais, Ciro e Lula/Haddad. \"O voto \u00e9 secreto\", responde sobre quem vai votar no dia 7 de outubro.#SabatinaOPOVO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinaOPOVO", "link": "https://twitter.com/reportermendes/status/1037713862517305344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713413571403776, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037713413571403776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037711688445964294, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "Minha leitura (persecut\u00f3ria) sobre os v\u00eddeos do Presidente:Amados, baixem o facho ou eu exponho os golpistas e escancaro as entranhas do Legislativo e Judici\u00e1rio. Ter\u00e3o que liberar o Lula.E mais: \u00e9 melhor esquecer den\u00fancia, Sra PGR ou ainda digo para quem trabalhas. (Fanfic)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1037711688445964294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711080355766272, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "\"Curiosamente\", deixaram de fora da divulga\u00e7\u00e3o da pesquisa Ibope de ontem o \u00fanico dado q foge da margem de erro: potencial de transf de Lula p/Haddad subiu 9 pontos  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,potencial-de-transferencia-de-votos-de-lula-para-haddad-aumenta-diz-ibope,70002490250\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 46, "likes": 125, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037711080355766272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710659520090113, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2873126308, "username": "JPFernandes17", "tweet": "Partido Novo pede ao TSE para suspender propaganda do PT que exibe Lula  http://dlvr.it/QjKQ8n\u00a0 pic.twitter.com/bYKaqE3yLk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPFernandes17/status/1037710659520090113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710356074950656, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:23", "timezone": "CDT", "user_id": 841309192799567875, "username": "julis_sep", "tweet": "comprei 3 cachorros e coloquei os nomes deles de: LULA BRASILe FLAMENGO.agora quando algu\u00e9m entra aqui na minha casa eu falo : pode entrar, o LULA t\u00e1 preso, o BRASIL ta dormindo, e o FLAMENGO n\u00e3o morde, s\u00f3 cheira \ud83d\udc43\ud83c\udffc\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 insta: @julis_santos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julis_sep/status/1037710356074950656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julis_santos"}
{"id": 1037709897155141633, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 132177327, "username": "lopesfernande", "tweet": "@JoaoCarlos2010 @LulaOficial Que legal !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfernande/status/1037709897155141633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,JoaoCarlos2010"}
{"id": 1037709743836549120, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 132177327, "username": "lopesfernande", "tweet": "40 % dos votos do LULA escondindo e o camarote dizendo que est\u00e1 pulverizado entre os candidatos .. puta que o pariu \u00e9 muita m\u00e1 f\u00e9, vai perder pro PT de novo FDP.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfernande/status/1037709743836549120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709741961764865, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@LulaOficial @ptbrasil @Haddad_Fernando @jlfleite Come\u00e7ou o desespero kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037709741961764865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jlfleite,Haddad_Fernando,ptbrasil,LulaOficial"}
{"id": 1037709229971451909, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 57724564, "username": "ChicoLopes6565", "tweet": "O #tbt de hoje \u00e9 para falar que estamos no caminho certo para a constru\u00e7\u00e3o de um Brasil Feliz de Novo! Eu, fernandohaddadoficial e @chagasvieira estamos ao lado de Lula e do povo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnY1YEiAEdl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ebxhu02o4ckr\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tbt", "link": "https://twitter.com/ChicoLopes6565/status/1037709229971451909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chagasvieira"}
{"id": 1037709219120795650, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@GeorgMarques O Globope faz parte do #Golpe.  O Golpe trabalha com a manipula\u00e7\u00e3o de pesquisas, a\u00e7\u00f5es do Judici\u00e1rio, isolamento do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Golpe", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037709219120795650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1037708218779283456, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 958916015576047617, "username": "Diario_Ceara", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diario_Ceara/status/1037708218779283456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707279108399105, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@Anastasia @AecioNeves @dilmabr Kkkkk e o poste que o Lula coloco para assumir o pa\u00eds acabou de destruir o pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037707279108399105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,AecioNeves,Anastasia"}
{"id": 1037706036273012738, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 243485727, "username": "andrade_dinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrade_dinho/status/1037706036273012738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037705553013862401, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2419281668, "username": "whatmarinasaid", "tweet": "@yarthox Se o Ciro ganhasse alguma coisa com o impeachment do Lula, ele seria a favor. N\u00e3o \u00e9 porque ele finge ter medidas progressistas que ele \u00e9 melhor que o Bolsonaro. :)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whatmarinasaid/status/1037705553013862401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yarthox"}
{"id": 1037704233817133056, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1019262449906782209, "username": "Carvalho1918", "tweet": "Os caras botam o Lula bem na frente e um 13 sem dizer quem \u00e9 o candidato.PT que me desculpe, mas isso \u00e9 uma evidente t\u00e1tica para enganar as pessoas menos instru\u00eddas (idosos, analfabetos).  https://twitter.com/Lauriberto/status/1037701834088108032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalho1918/status/1037704233817133056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702702388719616, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 59796664, "username": "antoniomateussn", "tweet": "Na boa, gostaria de saber qual a carta que o PT ir\u00e1 tirar da manga para o Lula sair candidato, \u00e9 \u00f3bvio e uLULAnte que a sua pris\u00e3o foi para impedi-lo de se candidatar e agora o partido quer for\u00e7ar uma situa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o tem solu\u00e7\u00e3o(?).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniomateussn/status/1037702702388719616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701158532509696, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 893835554999218176, "username": "blogmaxbezerra", "tweet": "Fachin rejeita pedido de\u00a0Lula  http://maxbezerra.com.br/2018/09/06/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/g7ZVzqa9tO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogmaxbezerra/status/1037701158532509696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700701554724864, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@LulaOficial @PT_RS @PTnaCamara @ManuelaDavila @Haddad_Fernando @mariadorosario Maria do Ros\u00e1rio sua hora vai chegar e tomara que fique na cela junto com os bandidos que vc defendeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037700701554724864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,PTnaCamara,PT_RS,LulaOficial"}
{"id": 1037698915339055104, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2921831218, "username": "danieljpribeiro", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULAQue o criminoso n\u00e3o pode ser candidato isso n\u00f3s j\u00e1 sabemos. Mas \u00e9 muito prazeroso ver os gados petistas quebrando a cara consecutivamente.  pic.twitter.com/KpH2TRF1Ww", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieljpribeiro/status/1037698915339055104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697801172512768, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 196679251, "username": "lsantosweb", "tweet": "Segundo o @o_antagonista Lula j\u00e1 gastou 19,7 milh\u00f5es de reais em sua campanha Fake News, \u00e9 dinheiro jogado todo no lixo. O Brasil est\u00e1 com dinheiro sobrando s\u00f3 pode.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsantosweb/status/1037697801172512768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037697620590948354, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@DCM_online @fabinha_da @TodosComCiro12 @jmurbach @lulurolim Pesquisa sem Lula \u00e9 falsa de fato. Mas havera a transfer\u00eancia de votos rapidamente pra Haddad. Creio que pr\u00f3xima semana j\u00e1 tenhamos uns 10%.Lembrando que a pesquisa de ontem n\u00e3o pegou o tempo de tv com Haddad e nem oficializado ele foi ainda.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037697620590948354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulurolim,jmurbach,TodosComCiro12,fabinha_da,DCM_online"}
{"id": 1037696917386358784, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 74251076, "username": "DidiaLima", "tweet": "Um por todos e todos contra Lula - menos o povo.  https://twitter.com/DilmaResiste/status/1037485689561067520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DidiaLima/status/1037696917386358784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695414168743936, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22616724, "username": "blogdadilma13", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/dcutLf5RTZ0?aLuizianne\u00a0\u2026 Lins e Jos\u00e9 Pimentel: faremos a campanha de Lula no Cear\u00e1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdadilma13/status/1037695414168743936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037693252525346816, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Camilo diz ter ficado \u201cmuito feliz\u201d com desempenho de Ciro na pesquisa do Ibope sem Lula  https://ift.tt/2oLMGSD\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1037693252525346816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691911807660033, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@bruna_land @gabliarin ??????????T\u00e1 louco? Haddad \u00e9 Lula e Lula \u00e9 Haddad. Vai para o segundo turno e com apoio de todas as esquerdas, vencer\u00e1!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037691911807660033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabliarin,bruna_land"}
{"id": 1037691815439282176, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2297352384, "username": "MarcosKVieira", "tweet": "Terminei a trilogia do Get\u00falio Vargas e fiquei com uma sensa\u00e7\u00e3o inc\u00f4moda de que ele parece muito com o Lula, n\u00e3o voto mais no pt enquanto o foco deles for acreditar que s\u00f3 eles podem fazer algo, se perceberam em sua arrog\u00e2ncia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosKVieira/status/1037691815439282176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691410907049985, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @Terezasalvpaula @SinceroTexdf J\u00e1 deu na sua cabe\u00e7a cheia de bosta, direitopata.N\u00f3s vamos vencer essa elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037691410907049985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SinceroTexdf,Terezasalvpaula,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037690561245982720, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Quando o del\u00edrio quer virar realidade!Ciro n\u00e3o decola nem no Cear\u00e1:\"No cen\u00e1rio com Lula, Ciro tem 15% e \u00e9 seguido por Jair Bolsonaro (PSL), com 9%; Marina Silva (Rede), 5%; Geraldo Alckmin (PSDB), 2%;.... Brancos, nulos e indecisos somam 10%.\" https://www.valor.com.br/politica/5745215/no-ceara-lula-tem-56-diz-ibope-sem-petista-ciro-gomes-lidera\u00a0\u2026 https://twitter.com/jornal_ja/status/1037684988601348097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037690561245982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689147593568257, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 98219136, "username": "Zedalegnas", "tweet": "A defesa de Lula ainda conta com outros dois processos que aguardam defini\u00e7\u00e3o judicial - um recurso extraordin\u00e1rio no TSE e uma peti\u00e7\u00e3o no STF  http://www.noticiasdepentecoste.com/2018/09/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zedalegnas/status/1037689147593568257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688452895137792, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 180607211, "username": "cb_rafael", "tweet": "Depois o analfabeto \u00e9 o Lula...  https://twitter.com/FHC/status/1037374772412403718\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cb_rafael/status/1037688452895137792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688227166150656, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "@delucca @elisaraujo2010 no resto do Brasil n\u00e3o sei, mas aqui no Nordeste a maior parte vai pro Ciro. Pq as pessoas conhecem o Ciro, e o Haddad n\u00e3o. O Haddad perde, \u00f1 pq \u00f1 seja bom pol\u00edtico por si mesmo, mas pq ele \u00f1 est\u00e1 tentando se eleger, est\u00e1 tentando eleger o Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1037688227166150656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010,delucca"}
{"id": 1037687340515385344, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2426782754, "username": "rafafalando", "tweet": "@EdGaarcia At\u00e9 anos atr\u00e1s muitos diziam que Lula n\u00e3o tinha desviado n\u00e9 rs O problema n\u00e3o \u00e9 esquerda, meio ou direita, mas as pessoas. Em todos os lados existem ideias boas e ruins. N\u00e3o h\u00e1 santinho na pol\u00edtica. Tolo quem acha isso!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafalando/status/1037687340515385344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdGaarcia"}
{"id": 1037687263235399681, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@LulaOficial BANDIDOS E ASSASSINOS! TIRANOS E DITADORES! NEM OS AIATOL\u00c1S CONFIAVAM EM VOC\u00ca @Ahmadinejad1956", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037687263235399681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ahmadinejad1956,LulaOficial"}
{"id": 1037687157908013056, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Al\u00e9m do pedido negado por Fachin, a defesa de @LulaOficial ainda conta com outros dois processos que aguardam defini\u00e7\u00e3o judicial - um recurso extraordin\u00e1rio no TSE e uma peti\u00e7\u00e3o no STF, contra a decis\u00e3o colegiada do TSE, que negou registro de Lula (6x1) https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037687157908013056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037686198582431744, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 56539632, "username": "oestadoonline", "tweet": "Com narra\u00e7\u00e3o de Haddad, campanha do PT defende candidatura de Lula  http://www.oestadoce.com.br/politica/com-narracao-de-haddad-campanha-do-pt-defende-candidatura-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoonline/status/1037686198582431744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685690635563010, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 578088310, "username": "Zefacilitador", "tweet": "\" Lula preso ... \" ... ing\u00eanuos dizem ... \" vai chegar a vez deles ... \".  https://www.cartacapital.com.br/politica/apos-14-anos-inquerito-contra-romero-juca-no-stf-e-arquivado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zefacilitador/status/1037685690635563010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685537300246529, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 902165554357821440, "username": "FernandodeFort1", "tweet": "@LulaOficial  pic.twitter.com/e2DoMc4dNQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandodeFort1/status/1037685537300246529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037685191110742017, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 497323570, "username": "RondaNPCVI", "tweet": "Bolsonaro compara Lula a chefes do crime: 'Comanda PT de dentro da cadeia'  https://trib.al/fq7xUte\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondaNPCVI/status/1037685191110742017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684849547591680, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2426782754, "username": "rafafalando", "tweet": "@EdGaarcia A corrup\u00e7\u00e3o existe de diversas maneiras. Ao meu v\u00ea, enriquecer com o dinheiro do povo \u00e9 uma das variadas formas. E o Lula tamb\u00e9m era diferente n\u00e9 rs O problema do Brasil t\u00e1 no povo que endeusa pol\u00edtico. N\u00e3o surpreende um o pa\u00eds esteja nessa situa\u00e7\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafalando/status/1037684849547591680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdGaarcia"}
{"id": 1037684743687614464, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 41622104, "username": "deoclecio10", "tweet": "Com a palavra o \"Presidento\". Isso, se n\u00e3o for a antiga e desconhecida falsa oposi\u00e7\u00e3o que j\u00e1 fazem a bastante tempo. Basta lembrar da disputa Lula x FHC em elei\u00e7\u00f5es passadas e como o Social-Democrata ficou feliz em passar a faixa presidencial para o Molusco. Estrat. das Tesouras  https://twitter.com/OCorvo_/status/1037650125521399809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deoclecio10/status/1037684743687614464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683579751415808, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 190891303, "username": "VilmarBritto", "tweet": "@ManuelaDavila Pq n\u00e3o deu esse piti quando o Lula mandou voc\u00ea retirar a candidatura e ser vice do vice de um presidi\u00e1rio? Que papel\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VilmarBritto/status/1037683579751415808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037682685790113793, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2912387261, "username": "guilher79070323", "tweet": "@abdalafarah Falta s\u00f3 proibir Lula nos card\u00e1pios.  pic.twitter.com/ZYk3CwzOwk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guilher79070323/status/1037682685790113793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abdalafarah"}
{"id": 1037681944295862272, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 208271715, "username": "ICINOCENCIO", "tweet": "Inoc\u00eancio Jos\u00e9 Pessoa IIN\u00e3o escapa um golpista anti Lula e PT, \u00e9 s\u00f3 a nata da bandidagem brasileira anti corrup\u00e7\u00e3o,  haja hipocrisia.  https://www.infomoney.com.br/mercados/acoes-e-indices/noticia/7600774/investidor-brasileiro-e-preso-pelo-fbi-acusado-de-roubar-us-750-mil\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ICINOCENCIO/status/1037681944295862272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681598660001795, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@LulaOficial @ditelou O STF \u00e9 uma pandega eterna!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037681598660001795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ditelou,LulaOficial"}
{"id": 1037680987512221696, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "@maricelio_ Qualquer um ganha do Bolso no 2o turno. Pode anotar. Deu empate t\u00e9cnico na pesquisa pq ainda tem um monte de gente q n\u00e3o conhece o Haddad ou o associa a Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037680987512221696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maricelio_"}
{"id": 1037680825691787266, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2203655592, "username": "deuzgregu", "tweet": "Fachin Rejeita pedido de Lula: o presidi\u00e1rio condenado quer entrar no C\u00e9u a for\u00e7a. Quero saber quando o Brasil vai se tornar um pa\u00eds de respeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deuzgregu/status/1037680825691787266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677930254688256, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Traduzindo o \"Lula est\u00e1 esticando a corda\":  Quando o #Golpe revela que foi Golpe!!Quanto mais @LulaOficial insiste, persiste e n\u00e3o desiste, mais o #Golpe \u00e9 exposto e cada vez mais ficam os seus operadores a beira de um ataque de nervos e n\u00e3o conseguem disfar\u00e7ar o desespero! https://twitter.com/CCambara2/status/1037670600733536256\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Golpe,#Golpe", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037677930254688256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037677797479800832, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@CCambara2 @observotariopig @magnamoreira_ Traduzindo o \"Lula est\u00e1 esticando a corda\":  Quando o #Golpe revela que foi Golpe!!Quanto mais @LulaOficial insiste, persiste e n\u00e3o desiste, mais o #Golpe \u00e9 exposto e cada vez mais ficam os seus operadores a beira de um ataque de nervos e n\u00e3o conseguem disfar\u00e7ar o desespero!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Golpe,#Golpe", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037677797479800832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magnamoreira_,observotariopig,CCambara2,LulaOficial"}
{"id": 1037677715283881986, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 56539632, "username": "oestadoonline", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade  http://www.oestadoce.com.br/politica/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoonline/status/1037677715283881986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677573285847041, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Bolsonaro lidera sem Lula em pesquisa de ibope  https://tvpirambunews.wordpress.com/2018/09/06/bolsonaro-lidera-sem-lula-em-pesquisa-de-ibope/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/k55g7gjpHK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037677573285847041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675586410315776, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 576342376, "username": "ermesson_shady", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ermesson_shady/status/1037675586410315776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037675350044622848, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 787449985302401024, "username": "Diegodsampaio", "tweet": "Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula.  Bolsona...  https://youtu.be/YTlIVYZHEO8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegodsampaio/status/1037675350044622848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037673061057748992, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3243418665, "username": "Jamilly_cathery", "tweet": "Saiu o local do encontr\u00e3o, carreata \"Lula livre\"  pic.twitter.com/aBmUDI0XI7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jamilly_cathery/status/1037673061057748992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672780404117505, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19566424, "username": "MRDezigner", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1qtOqYqYPYI?aO\u00a0 ANTAGONISTA NAS ELEI\u00c7\u00d5ES: Pesquisa Ibope sem Lula (05.09.18)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRDezigner/status/1037672780404117505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037672026885025792, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2582492292, "username": "lisianebessa1", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula  http://www.tijolaco.com.br/blog/fachin-diz-que-onu-so-vale-para-o-tse-e-nega-pedido-de-lula/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisianebessa1/status/1037672026885025792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037671512734687232, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1033488349460344832, "username": "liroumonstraa", "tweet": "Pensava que tinha me matriculado em antropologia brasileira, mas \u00e9 t\u00f3picos especiais em governo Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liroumonstraa/status/1037671512734687232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671323080826880, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 496180224, "username": "ddaengbys", "tweet": "esse neg\u00f3cio do lula j\u00e1 t\u00e1 enchendo  o saco.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddaengbys/status/1037671323080826880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671227714924545, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Para o #Golpe, os seus agentes e seus c\u00famplices, n\u00e3o basta limar @LulaOficial da pesquisa do #Ibope (@RedeGlobo/@Estadao), tem que esconder @Haddad_Fernando da pesquisa do Datafolha !!!Corrigindo a manchete:\"PSDB quer barrar pesquisa do Datafolha com Haddad.\" https://twitter.com/laurojardim/status/1037664209390039040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Golpe,#Ibope", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037671227714924545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,RedeGlobo,Estadao,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037670905369911296, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Haddad 13 \u00e9 Lula  https://www.facebook.com/paulowassuncao/videos/2900863039927707/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037670905369911296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670844665745409, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 138531573, "username": "jvaccosta", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvaccosta/status/1037670844665745409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037667478149758977, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 738498466180173825, "username": "ricelly_queiroz", "tweet": "Parab\u00e9ns ao Ministro Fachin que criou ju\u00edzo novamente ap\u00f3s aquele momento de insanidade! FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricelly_queiroz/status/1037667478149758977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667425247002624, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 951299076364128256, "username": "AlineLopes2018", "tweet": "@Florisrs Todos somos Lula, 13 nas urnas. Contrariando o golpe!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineLopes2018/status/1037667425247002624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Florisrs"}
{"id": 1037666387005792256, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037666387005792256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037664243653459969, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 329861196, "username": "PastorJecerGoes", "tweet": "Lula perde novamente a\u00e7\u00e3o por danos morais contra 'powerpoint' de Deltan https://oglobo.globo.com/brasil/lula-perde-novamente-acao-por-danos-morais-contra-powerpoint-de-deltan-23042583\u00a0\u2026 pic.twitter.com/2NBlGrEsW8", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PastorJecerGoes/status/1037664243653459969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663113762492424, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1033488349460344832, "username": "liroumonstraa", "tweet": "Professor, j\u00e1 entendemos que voc\u00ea \u00e9 fanboy do Lula. D\u00ea sua aula pfvr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liroumonstraa/status/1037663113762492424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662562568077312, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 787449985302401024, "username": "Diegodsampaio", "tweet": "Golpe: Lula candidato por Fachin - Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Comunismo.  https://youtu.be/LboVNEM-JC8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegodsampaio/status/1037662562568077312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037662182865952768, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1037662182865952768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037661775209132033, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1557180606, "username": "prryoongi", "tweet": "@iollinda EXATAMENTE! Lan\u00e7ar o Lula como candidato no come\u00e7o tava ok, marketing legal pq a gente sabia que n ia pra frente, mas agora j\u00e1 t\u00e1 demais e os votos t\u00e3o td se distribuindo nos outros oq \u00e9 um risco enorme", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prryoongi/status/1037661775209132033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iollinda"}
{"id": 1037659786664394753, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 336584809, "username": "BlogDilmaBR2", "tweet": "Bel\u00edssima homenagem ao presidente LULA. Compartilhe #LulaLivre  https://www.facebook.com/danielpearlbezerra/posts/1692754497500488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR2/status/1037659786664394753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659715801624576, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 22616724, "username": "blogdadilma13", "tweet": "Bel\u00edssima homenagem ao presidente LULA. Compartilhe #LulaLivre  https://www.facebook.com/daniel.pearlbezerraiii/posts/1127756344038020\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/blogdadilma13/status/1037659715801624576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659606086893568, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037659606086893568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037659178796556290, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 28561330, "username": "clebiolima", "tweet": "@gio_divanna Quem restaura a economia \u00e9 o povo enquanto trabalha e \u00e9 honesto, duas coisas que o Lula n\u00e3o faz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebiolima/status/1037659178796556290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gio_divanna"}
{"id": 1037659148371013632, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 951299076364128256, "username": "AlineLopes2018", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial \u00c9 13 nas unas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineLopes2018/status/1037659148371013632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037658485260017664, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "Bel\u00edssima homenagem ao presidente LULA. Compartilhe #LulaLivre  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/videos/291682538327556/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1037658485260017664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657586030522368, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 544692150, "username": "Eudasio2014", "tweet": "PAU QUE D\u00c1 EM LULA N\u00c3O D\u00c1 EM EDSON. \"ningu\u00e9m questiona que a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 nociva para a sociedade, mas isso pode ser combatido sem desrespeitar o direito \u00e0 presun\u00e7\u00e3o da inoc\u00eancia AT\u00c9 O TR\u00c2NSITO EM JULGADO\". (O...  https://www.facebook.com/EudasioMenezes/posts/2431534660197676\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eudasio2014/status/1037657586030522368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657522138750981, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@anabeat05826201 @piriripororo3 Lula tem acima de 40%, imposs\u00edvel n\u00e3o haver a transfer\u00eancia de metade disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037657522138750981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "piriripororo3,anabeat05826201"}
{"id": 1037657498390544384, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 78952244, "username": "faustopfilho", "tweet": "@plcosta Justo. Levaram a s\u00e9rio o neg\u00f3cio de Fulano \"Lula\" que virou moda no Twitter. Acham que pode ser assim pra tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faustopfilho/status/1037657498390544384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "plcosta"}
{"id": 1037655903003193344, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 61763080, "username": "ricardoxmoura", "tweet": "Mas h\u00e1 tamb\u00e9m um certo receio de ser patrulhado pela milit\u00e2ncia petista, como se fosse obrigat\u00f3rio votar em quem o Lula indica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoxmoura/status/1037655903003193344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655394397708289, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 9225302, "username": "plcosta", "tweet": "@faustopfilho Pois \u00e9, ele queria que tivesse do lado do nome do Haddad: filho do Lula. A\u00ed a pesquisa teria sido influenciada.O PT mostrou que quer o poder pelo poder, em vez de apoiar o Ciro, por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plcosta/status/1037655394397708289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faustopfilho"}
{"id": 1037654814518386689, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 61485744, "username": "jekinha_jesk", "tweet": "E eu que achava que o Ciro n\u00e3o levava no Cear\u00e1. Mas nesse cen\u00e1rio sem Lula, acredito que \u00e9 dele aqui.  https://twitter.com/jotadablio/status/1037487793382014977\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jekinha_jesk/status/1037654814518386689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653586329706497, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 61744371, "username": "ArrudaBastos", "tweet": "Hoje, 06, Com\u00edcio do Maci\u00e7o, 19 hs, na P\u00e7 Matriz de Baturit\u00e9. Com Gov Camilo e Sen Cid. Eu apoio Camilo 13 Gov, Cid 123 Sen, In\u00e1cio 6510 Dep Federal e Lula Morais 65654 Dep Estadual. Todos juntos com o nosso prefeito de Baturit\u00e9, Assis Arruda, por um Cear\u00e1 cada vez mais Forte.  pic.twitter.com/wgesN3QWRV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArrudaBastos/status/1037653586329706497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653539131191297, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 958314200216064000, "username": "MaeEuclides", "tweet": "@rodrigomonnerat @mottamarcos Lula e Dilma tinham essa capacidade? Ou o Brasil esta assim pq n tinham? \ud83e\udd14 infelizmente agora o voto tem q ser \u00fatil. Pq os capazes ou O capaz, n vai ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaeEuclides/status/1037653539131191297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamarcos,rodrigomonnerat"}
{"id": 1037652937328287745, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037652937328287745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037652361316114432, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 73277228, "username": "jonasmelloshow", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula  https://www.jornaldelesteaoeste.com/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonasmelloshow/status/1037652361316114432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652138263019525, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1037652138263019525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652077873381377, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Assim agem os lesa-p\u00e1tria \u00e0 serviso do golpe contra o Brasil e Lula  https://www.brasil247.com/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037652077873381377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651962433560576, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 196679251, "username": "lsantosweb", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA E HADDAD EST\u00c1 TECNICAMENTE EMPATADO COM BOLSONARO EM EVENTUAL SEGUNDO TURNO. PT N\u00c3O EST\u00c1 SABENDO JOGAR NESSAS ELEI\u00c7\u00d5ES. S\u00d3 BOLA FORA \ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsantosweb/status/1037651962433560576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651602465796096, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 110547490, "username": "nadiagabriellee", "tweet": "Dos mesmos criadores de lula lindo vem ai ciro papai de a\u00e7\u00facar  https://twitter.com/cirosugarpainho/status/1037148681475108865\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nadiagabriellee/status/1037651602465796096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651291470811136, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 73277228, "username": "jonasmelloshow", "tweet": "O \u201ctrunfo\u201d de Lula na manga  https://www.jornaldelesteaoeste.com/o-trunfo-de-lula-na-manga/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonasmelloshow/status/1037651291470811136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650051454197760, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Fachin rejeitou o pedido de Lula. Quem perde, mais uma vez, \u00e9 a democracia. Sempre fomos muito cr\u00edticos ao petismo e \u00e0 l\u00f3gica de concilia\u00e7\u00e3o de classes promovida por Lula e Dilma, mas entendemos que o ex-presidente tem o direito de ser candidato. #\u00c9TempoDeResist\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#\u00c9TempoDeResist\u00eancia", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037650051454197760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649683072602112, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Fachin nega julgamento presencial no STF de recurso para soltura de Lula @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2018/09/04/fachin-nega-julgamento-presencial-no-stf-de-recurso-para-soltura-de-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037649683072602112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037649185036754944, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Bolsonaro herda mais votos de Lula do que o pr\u00f3prio PT  https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-herda-mais-votos-de-lula-do-que-o-proprio-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037649185036754944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649140497432576, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/fachin-sera-relator-de-acao-de-lula-no-stf-para-reverter-inelegibilidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037649140497432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037649023216300033, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Lula vai ao STF para que seja cumprida determina\u00e7\u00e3o da ONU sobre sua candidatura  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367712/Lula-vai-ao-STF-para-que-seja-cumprida-determina%C3%A7%C3%A3o-da-ONU-sobre-sua-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037649023216300033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037646783504101376, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 8116302, "username": "danieldull", "tweet": "@bmandrake Lula nosso eterno l\u00edder .....kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieldull/status/1037646783504101376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bmandrake"}
{"id": 1037646492973101061, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67418087, "username": "johnyloiola", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial @arte_prima Fake news amigo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnyloiola/status/1037646492973101061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arte_prima,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037639020946382848, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @luizmuller No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://www.poder360.com.br/pesquisas/ibope-arriscou-ter-prejuizo-de-r-231-mil-para-evitar-lula-em-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037639020946382848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037638891937914882, "date": "2018-09-06", "time": "04:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @luizmuller No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638891937914882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037638252772184065, "date": "2018-09-06", "time": "04:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @CCambara2 No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638252772184065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037638014854483968, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @CCambara2 No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://www.poder360.com.br/pesquisas/ibope-arriscou-ter-prejuizo-de-r-231-mil-para-evitar-lula-em-pesquisa/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037638014854483968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037637667360571393, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 84218116, "username": "pmoliveira69", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html?id_externo_rsoc=FB_BR_CM\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmoliveira69/status/1037637667360571393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635735468351489, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 120094362, "username": "Addlerpinheiro", "tweet": "Ex Governador do Cear\u00e1 J\u00c1 EST\u00c1 em SEGUNDO ...  CRESCEU 33% nas PESQUISAS com  APENAS 2 DIAS SEM LULA na DISPUTA. Esquerda e Direita todos migrando seus votos para DERRUBAR o JAIR...Que comecem os jogos e que ven\u00e7a quem tem as melhores e mais sensatas Propostas #CIRO pic.twitter.com/c2oLlgWooO", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#CIRO", "link": "https://twitter.com/Addlerpinheiro/status/1037635735468351489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635726693859328, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1078429093, "username": "theffame", "tweet": "essa insistencia do pt no lula ja ta dando eh nojo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theffame/status/1037635726693859328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633750912270336, "date": "2018-09-06", "time": "04:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "Please help support Lula \u00e9 Haddad, add a #Twibbon now! https://twibbon.com/support/lula-\u00e9-haddad/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Twibbon", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037633750912270336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037623507922964481, "date": "2018-09-06", "time": "03:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3178458418, "username": "e94a53318ac744f", "tweet": "@g1 @gcamarotti Com essa c\u00e9dula onde vcs manipularam e colocaram o nome de uma mulher no 13. \u00c9 realmente pat\u00e9tica essa tentativa de pulverizar os votos de Lula. Deveriam ter vergonha de divulgar uma pesquisa mentirosa. Mas, o que esperar de uma cambada de GOLPISTAS? Meu chapa, n\u00e3o vai rolar. Ok?  pic.twitter.com/eSa69seDzk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/e94a53318ac744f/status/1037623507922964481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,g1"}
{"id": 1037623453032083456, "date": "2018-09-06", "time": "03:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 333039022, "username": "robertorma_", "tweet": "\"Pesquisa mostra Lula em 1\u00ba nas inten\u00e7\u00f5es de votos\" Bolsominions: nossa tem q ser mto burro pra acreditar nessas pesquisas pagas. \"Nova pesquisa mostra bolsolixo em 1\u00ba nas inten\u00e7\u00f5es\" Bolsominions: SEGUE O L\u00cdDER  pic.twitter.com/bEAenItZnb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertorma_/status/1037623453032083456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037610500731719680, "date": "2018-09-06", "time": "02:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin toma decis\u00e3o sobre o recurso do Lula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1037610500731719680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037603809894301696, "date": "2018-09-06", "time": "02:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 206164839, "username": "LiioFarias", "tweet": "Se falar que Lula foi um bom presidente \u00e9 ser esquerdista, antes isso do que ac\u00e9falo. Prefiro ser sensato. \ud83d\udc90", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiioFarias/status/1037603809894301696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037591895092985856, "date": "2018-09-06", "time": "01:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "@Paulox36 @Bolsoneas Quem rob\u00f4 foi o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037591895092985856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsoneas,Paulox36"}
{"id": 1037570360164720640, "date": "2018-09-06", "time": "00:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "Entenda a decis\u00e3o da ONU sobre a candidatura de Lula ponto a ponto. V\u00eddeo: A verdade de Lula. #LulaLivre  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/videos/530385227399126/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1037570360164720640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037566086831644673, "date": "2018-09-06", "time": "00:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "Finalmente algu\u00e9m escreveu aquilo que todos que acreditam em Lula precisam conhecer via  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/10218/finalmente-alguem-escreveu-aquilo-que-todos-que-acreditam-em-lula-precisam-conhecer\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1037566086831644673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556814366339072, "date": "2018-09-05", "time": "23:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 982411898703564800, "username": "Manoelregino1", "tweet": "@DilmaResiste @CheekyTati Foda-se vc e o Lula,vai l\u00e1 pra Curitiba lamber o saco do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manoelregino1/status/1037556814366339072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CheekyTati,DilmaResiste"}
{"id": 1037555541902589952, "date": "2018-09-05", "time": "23:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 118101310, "username": "ederbolsonaro", "tweet": "Agora, por volta das 00:30h, o carro do candidato a Deputado Estadual e irm\u00e3o de partido, Andr\u00e9 Fernandes, foi depredado por v\u00e2ndalos! Andr\u00e9 teve seu carro pichado com a frase \"Lula Livre\" e sua carteira, juntamente...  https://www.facebook.com/cabochavante/posts/1756160884437851\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederbolsonaro/status/1037555541902589952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550478538760192, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1012505783156838401, "username": "Valeria08875347", "tweet": "@AlexBRfour \"Na\u00e7\u00e3o Lula Zumbi\", n\u00e3o bastou o Lula ter roubado o pa\u00eds, roubou lhes o c\u00e9rebro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valeria08875347/status/1037550478538760192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexBRfour"}
{"id": 1037547999138861056, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 127329734, "username": "analeacastelo", "tweet": "\u00c9 Lula \u00e9 HADDAD \u00e9 o Povo \u00e9 o BRASIL FELIZ DE NOVO.\u00e9 1313131313131313  https://twitter.com/haddad_fernando/status/1037325714775855105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/analeacastelo/status/1037547999138861056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546459921412097, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3702941116, "username": "Miquejimm", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?a\u00a0 URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miquejimm/status/1037546459921412097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037541351154483200, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 50132937, "username": "jkleite", "tweet": "@cartolafc @_CartolaFCDicas Meu amigo, pode dar gol at\u00e9 do Lula, eu quero \u00e9 os 3 pts.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jkleite/status/1037541351154483200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_CartolaFCDicas,cartolafc"}
{"id": 1037540514558554112, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Encerramos a nossa caminhada no dia de hoje na cidade de Abaiara. Prefeito, vice, vereadores e um povo mobilizado pelo 13 do Lula/Haddad, Camilo e pela nossa candidatura 1322. Foi uma alegria cheia de esperan\u00e7a na vit\u00f3ria  pic.twitter.com/gwcAuQ5IXg", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1037540514558554112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538280777105408, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 46773620, "username": "malennac", "tweet": "@rauidantas Com todo respeito, engolir \u00e9 ser conivente igual, \u00e9 simplesmente aceitar. Se o mo\u00e7o quis dizer isso com essa frase \"Haddad \u00e9 s\u00f3 'mais um', e n\u00e3o o candidato que substituir\u00e1 e levar\u00e1 o plano de governo de Lula adiante\" talvez seja bom ele se expressar melhor da pr\u00f3xima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malennac/status/1037538280777105408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rauidantas"}
{"id": 1037537794921521152, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@malennac Obvio que a c\u00e9dula n\u00e3o precisa ter e nem deve KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK mas Haddad ainda n\u00e3o foi lan\u00e7ado oficialmente como o candidato do Lula e isso far\u00e1 toda a diferen\u00e7a. E sim, quem comanda \u00e9 importante mas o projeto de governo \u00e9 o mesmo e \u00e9 essencial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037537794921521152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malennac"}
{"id": 1037537479472103424, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "@malennac Na verdade, eu n\u00e3o apoiei o Camilo, eu engoli porque o outro era o Eun\u00edcio. Mas o que o William quis dizer \u00e9 que essa pesquisa n\u00e3o reflete a realidade porque \u00e9 OBVIO que o nome de Haddad ligado a Lula dispara suas inten\u00e7\u00f5es de voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037537479472103424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malennac"}
{"id": 1037537085039759360, "date": "2018-09-05", "time": "22:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 46773620, "username": "malennac", "tweet": "@rauidantas Voc\u00ea (forma de falar) exigir que todo mundo vote nele unicamente por ser indica\u00e7\u00e3o do Lula \u00e9 bem for\u00e7a\u00e7\u00e3o de barra ao meu ver. N\u00e3o precisa ter uma nota \"candidato do Lula\" ao lado da pesquisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malennac/status/1037537085039759360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rauidantas"}
{"id": 1037536722135990273, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 46773620, "username": "malennac", "tweet": "@rauidantas N\u00e3o \u00e9 confuso n\u00e3o, amigo. Perdoe a minha mem\u00f3ria, mas que eu lembre voc\u00ea apoiou o candidato do Lula nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es pra governador e hoje j\u00e1 n\u00e3o apoia porque sabe que \u00e9 um espantalho ambulante. Nada contra o Haddad, mas o exemplo \u00e9 o mesmo. Indica\u00e7\u00e3o n\u00e3o forma governo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malennac/status/1037536722135990273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rauidantas"}
{"id": 1037536337224716293, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 542712431, "username": "paulo_psmc", "tweet": "Principais argumentos das marionetes do PIG contra o Lula/PT:\"Lula ladr\u00e3o\", \"Lula molusco\"... E se acham politizados... V\u00e3o vendo...#LulaLIVRE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLIVRE", "link": "https://twitter.com/paulo_psmc/status/1037536337224716293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532991592038402, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@cirogomes @opovoonline S\u00f3 pro Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1037532991592038402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline,cirogomes"}
{"id": 1037532249045053440, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 205496925, "username": "DanielCrispim10", "tweet": "@Corinthians Ciro Gomes dando goleada em Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielCrispim10/status/1037532249045053440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Corinthians"}
{"id": 1037528463522054144, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 74994159, "username": "christian_gpbr", "tweet": "@cynaramenezes Se danem eles 2. Cadeia neles. Lula presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/christian_gpbr/status/1037528463522054144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1037527609020690432, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@KennedyAlencar No Cear\u00e1, em elei\u00e7\u00e3o para Senador, Tasso-PSDB aparecia com 68% e Pimentel, do PT, com 16%, em terceiro, h\u00e1 duas semanas da elei\u00e7\u00e3o. #Lula, no programa eleitoral  do PT,  pediu que votassem em Eun\u00edcio e Pimentel, que derrotaram O Tucano Tasso-PSDB.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037527609020690432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037527389444694016, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@presidente_lula @diImabr Na verdade \u00e9 Assim \ud83d\ude02\ud83d\ude02#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/YKRbIDRwR3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1037527389444694016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diImabr,presidente_lula"}
{"id": 1037527119881031680, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@presidente_lula @LulaOficial #Bolsonaro17no1\u00baTurno#BolsonaroPresidente17\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 pic.twitter.com/V14WvaaD5y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1037527119881031680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,presidente_lula"}
{"id": 1037526919154216960, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@presidente_lula\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/XgjryyxZ8t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1037526919154216960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "presidente_lula"}
{"id": 1037526886262472704, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 53122256, "username": "arnoldonunes", "tweet": "@TSEjusbr #EuSouLula e tamb\u00e9m Haddad, pois Lula \u00e9 Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuSouLula", "link": "https://twitter.com/arnoldonunes/status/1037526886262472704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037525573483081728, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 578088310, "username": "Zefacilitador", "tweet": "Lula e seu legado s\u00e3o capital pol\u00edtico e \u00e9 leg\u00edtimo usar na propaganda - Portal Vermelho  http://www.vermelho.org.br/noticia/314760-1#.W5COjE0tmzA.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zefacilitador/status/1037525573483081728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523705356845062, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 11538752, "username": "thalita", "tweet": "@andrea_lavor N\u00e3o to botando f\u00e9 n\u00e3o. Era melhor ter sido lan\u00e7ando como o candidato do Lula desde o in\u00edcio e n\u00e3o o substituto dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalita/status/1037523705356845062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrea_lavor"}
{"id": 1037523639703416832, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 132177327, "username": "lopesfernande", "tweet": "Resultado da pesquisa Ibope : Lula 49 % (fora) Haddad 5% = PT 54% !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfernande/status/1037523639703416832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523280247304197, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 63595879, "username": "Fernandes_Filho", "tweet": "Advogada que detonou a defesa de Lula no TSE bombardeia o PT com mais seis a\u00e7\u00f5es (Veja o V\u00eddeo)  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11266/advogada-que-detonou-a-defesa-de-lula-no-tse-bombardeia-o-pt-com-mais-seis-acoes-veja-o-video\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandes_Filho/status/1037523280247304197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523278301200384, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "Temer que ama Alckmin, que ama BozoNazi, que ama Lula, que amamos.#SeMatem https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SeMatem", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1037523278301200384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523195245617152, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:40", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@cirogomes @cpiazzi @FelipeSullivan0 @matheusvertugo @valbelo1964 Em rela\u00e7\u00e3o ao Bolsonaro. Analise a equipe dele como o general mourao, general heleno, Paulo Guedes e os outros nomes cotados como o de ci\u00eancia e tecnologia, educacao e saude. So os melhores. Sem indicacoes pol\u00edticas. Diferente do Ciro que e filhote do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1037523195245617152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valbelo1964,matheusvertugo,FelipeSullivan0,cpiazzi,cirogomes"}
{"id": 1037522182262456320, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Se voc\u00ea tbm \u00e9 LULA vote 13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037522182262456320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520419123863553, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 204474618, "username": "zeusperon", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeusperon/status/1037520419123863553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519830415499264, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 162775975, "username": "janetelimelo", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026 Na foto em destaque: Bolso \u00e9 segurado pela cal\u00e7a para n\u00e3o despencar (ele chutava um boneco com a cara do Lula).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janetelimelo/status/1037519830415499264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518689908809728, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "Haddad \u00e9 Lula e Lula \u00e9 Haddad.  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037445943812128768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1037518689908809728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518632497172480, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 125378412, "username": "fabiemontenegro", "tweet": "@ThenEasy @vtrschaumann eu n\u00e3o sei quem s\u00e3o os outros machos mas essas mlr a\u00ed uma \u00e9 da veja outra da globo news totalmente sem credibilidade pra dizer nada do lula", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiemontenegro/status/1037518632497172480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vtrschaumann,ThenEasy"}
{"id": 1037518545289129985, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Artur Ara\u00fajo: Demora de Lula para definir candidato pode custar caro ao PT  https://www.viomundo.com.br/politica/artur-araujo-demora-de-lula-para-definir-candidato-pode-custar-caro-ao-pt.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037518545289129985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518318427680768, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@VIOMUNDO Ibope: Ciro sobe tr\u00eas pontos, alcan\u00e7a Marina, e aumenta chance de ir para o segundo turno; instituto censura dados sobre Lula  https://www.viomundo.com.br/politica/ibope-ciro-sobe-tres-pontos-alcanca-marina-e-aumenta-chance-de-ir-para-o-segundo-turno-instituto-censura-dados-sobre-lula.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037518318427680768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037518056174624769, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 910665291310489600, "username": "CliaReg05084867", "tweet": "@roxmo Est\u00e3o Armando para soltar o Lula...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CliaReg05084867/status/1037518056174624769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037517928852320256, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Promotor do caso Haddad chamou HC de Lula de \u201cdesastrosa decis\u00e3o\u201d e acusou desembargador Favretto e ministros do STF de \u201ccorporativismo\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/promotor-do-caso-haddad-chamou-hc-de-lula-de-desastrosa-decisao-e-acusou-desembargador-favretto-e-ministros-do-stf-de-corporativismo/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037517928852320256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037517609078378496, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037517609078378496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037516821623173120, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 227116477, "username": "_cristianov", "tweet": "Os caras querem que o Ibope coloque l\u00e1 na lista que o Haddad \u00e9 o candidato do Lula hahahaha BICHO ISSO \u00c9 BIZARRO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cristianov/status/1037516821623173120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516751116926976, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "Paulinho Oliveira Elei\u00e7\u00e3o sem Lula \u00e9 fraude. #LulaLivre. Reportagem: Daniel Pearl Bezerra - #M\u00eddiaLivre  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/videos/2139098792769993/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#M\u00eddiaLivre", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1037516751116926976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516715402383361, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "\"Haddad num \u00e9 o Lula mas \u00e9 mermo que ser f\u00ed dele\"Fala se um senhora no mercado de Messejana ontem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037516715402383361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516543180136450, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2809381858, "username": "dressagreg", "tweet": "Sabia que n\u00e3o tinha assistido BBB 18 em v\u00e3o.Pelo amor, n\u00e9 meu povo. Lula infelizmente n\u00e3o \u00e9 Haddad, ent\u00e3o vamo de Ciro \u2665\ufe0f\u2728  pic.twitter.com/QqtEheTnI6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dressagreg/status/1037516543180136450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516354767736832, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 427099686, "username": "RahTuita", "tweet": "Eu num disse que a transfer\u00eancia de voto Lula/Haddad era bem dif\u00edcil, eu avisei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RahTuita/status/1037516354767736832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515177456021505, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "A Pesquisa IBOPE \u00e9 descart\u00e1vel pois n\u00e3o apresenta dois dados importantes: as inten\u00e7\u00f5es de voto de Lula e as de \"Haddad, candidato do Lula\". Ou seja, ela n\u00e3o lida com a realidade.Ronald Luiz Lula Via Aline Level", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037515177456021505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514564311699461, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "Se Lula pode fazer campanha EU POSSO FAZER ENQUETE @TSEjusbr Quando voc\u00eas resolverem o problema do Lula, a\u00ed talvez eu respeite a proibi\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral. Quanto ao RESTO V\u00c3O TOMAR NO CU JUNTO COM O @STF_oficial", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037514564311699461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037513436375265280, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 309350625, "username": "fentyrules", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fentyrules/status/1037513436375265280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513113384435713, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 184862535, "username": "BrunoCrisostomo", "tweet": "@gleisi Tudo menos Lula!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoCrisostomo/status/1037513113384435713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037512614732029952, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 50132320, "username": "tarcisiolando", "tweet": "@loteriascaixa Lula livre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarcisiolando/status/1037512614732029952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loteriascaixa"}
{"id": 1037512410079416322, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 222614297, "username": "antoniofelipe90", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula#Ciro12  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @elpais_brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/antoniofelipe90/status/1037512410079416322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037511957744680960, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 897991655940386816, "username": "Antonio19763003", "tweet": "@lindberghfarias Doente! Quando vai entender que o Lula j\u00e1 era?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio19763003/status/1037511957744680960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lindberghfarias"}
{"id": 1037511939474124800, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 54667222, "username": "thaisclim", "tweet": "Adorando saber quem t\u00e1 deixando de me seguir na redes por causa do Lula #JaVaiTarde", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#JaVaiTarde", "link": "https://twitter.com/thaisclim/status/1037511939474124800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511105151725573, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "Lula \u00e9 o \u00fanico que pode restaurar a economia do Brasil: Devolve tudo que o PT   desviou e doou e roubou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1037511105151725573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511082036944896, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@Tatibertini \u00c9 hora de confiar no PT e em Lula.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1037511082036944896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatibertini"}
{"id": 1037510703115055104, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2274843702, "username": "orlexana", "tweet": "\u201cagora\u201d entre aspas n\u00e9, pq o lula nunca foi candidato nessa elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orlexana/status/1037510703115055104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510590066053120, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2274843702, "username": "orlexana", "tweet": "a galera q morria pelo pt/lula agora q est\u00e3o sem candidato forte pra elei\u00e7\u00e3o desse ano t\u00e3o vivendo de falar mal dos outros candidatos kkkkkkkk politicagem \u00e9 uma merda mesmo viu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orlexana/status/1037510590066053120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510439310114816, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 351100631, "username": "Glaucia_Lima_", "tweet": "\u201cPrendem Lula e ele cresce nas pesquisas, ent\u00e3o tiraram a pesquisa\u201d Manuela D'\u00c1vila#LulaLivre #LulaPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#LulaPresidente", "link": "https://twitter.com/Glaucia_Lima_/status/1037510439310114816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510183625220096, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/4nwaaMnxyxQ?a05/09\u00a0\u2026 \"N\u00c3O VAI TER GOLPE, VAI TER LUTA!!!\" FACHIN VAI SOLTAR O LULA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037510183625220096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037509399168864256, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "GOLPE : O ministro Luiz Edson Fachin VAI  SOLTAR  Lula  !! GUERRA CIVIL-...  https://youtu.be/8ikn6eVS3Jw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037509399168864256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037509182625382400, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2935525996, "username": "marcoswillame19", "tweet": "Nem Lula, nem Bolsonaro, nem Ciro e nem Marina. Meu voto este ano vai para os meus amigos do Facebook, que entendem tudo de pol\u00edtica e t\u00eam a solu\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil.Abra\u00e7os de luz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoswillame19/status/1037509182625382400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508873664573440, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@jornalnacional Ap\u00f3s a \u201cpesquisa fake\u201d divulgada nesta quarta-feira (05) pelo @JornalNacional, a revolta nas redes sociais aumentou vertiginosamente com a \u201cfalta de pudor\u201d do #Golpe que a @RedeGlobo vem submetendo o ex-presidente @LulaOficial h\u00e1 quatro anos. https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/globo-no-lixo-da-historia-pesquisa-fake-leva-jornal-nacional-ao-fundo-do-poco-do-golpe-confira/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Golpe", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037508873664573440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,RedeGlobo,LulaOficial"}
{"id": 1037507921335209984, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "V\u00eddeo explica por que Brasil \u00e9 obrigado a cumprir decis\u00e3o da ONU sobre Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367814/V%C3%ADdeo-explica-por-que-Brasil-%C3%A9-obrigado-a-cumprir-decis%C3%A3o-da-ONU-sobre-Lula.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037507921335209984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037507919376539648, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@TomeiAbuso @magnamoreira_ Exatamente! Lula \u00e9 um estrategista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1037507919376539648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magnamoreira_,TomeiAbuso"}
{"id": 1037507019195011073, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 13971102, "username": "matinadao", "tweet": "@editoraboitempo @LulaOficial @mizanzuk @suuhck \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matinadao/status/1037507019195011073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "suuhck,mizanzuk,LulaOficial,editoraboitempo"}
{"id": 1037507015134863360, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Globo faz contra Lula o que fez contra Brizola h\u00e1 36 anos  https://www.brasil247.com/pt/blog/91/367756/Globo-faz-contra-Lula-o-que-fez-contra-Brizola-h%C3%A1-36-anos.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037507015134863360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037506615426129920, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@DCM_online @lulurolim @jmurbach @TodosComCiro12 \u00c9 dif\u00edcil, mas acontecer\u00e1 Lula tem mais de 40%, imposs\u00edvel n\u00e3o ter seu candidato no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037506615426129920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TodosComCiro12,jmurbach,lulurolim,DCM_online"}
{"id": 1037506491224346624, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:18", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@DCM_online @lulurolim @jmurbach @TodosComCiro12 O povo pensa que Lula ainda \u00e9 candidato, e realmente \u00e9.Quando houver a troca, haver\u00e1 a transfer\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037506491224346624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TodosComCiro12,jmurbach,lulurolim,DCM_online"}
{"id": 1037505057032482816, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@filgmartin @raphael_k_g Digo o mesmo dos votos do Lula/Haddad, Marina e Ciro se concentrar em apenas um candidato, o que tem mais chances de ir ao segundo turno, a rejei\u00e7\u00e3o do Bolso pra n\u00e3o ter eleito no 1 turno ser\u00e1 grande, espere e ver\u00e1. Seja um eleitor realista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037505057032482816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphael_k_g,filgmartin"}
{"id": 1037502510850891776, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026 https://twitter.com/rvianna/status/1037378717222400002\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037502510850891776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037502502571261953, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin @herminioaneto @paulocgil @Fernos2 @MPrescinoti Os ptistas disseram a mesma coisa que o MP n\u00e3o gostava do PT, isso n\u00e3o impediu do Lula ser preso, melhor vc inventar outra viu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037502502571261953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPrescinoti,Fernos2,paulocgil,herminioaneto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037502465611128832, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @EmVigilia @rvianna No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.Alckmin tinha 7%, permaneceu com 7% e o gr\u00e1fico mostra crescimento ficando em ponto equivalente a 9% na escala e com 7% anotado! #PesquisaParaguai https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PesquisaParaguai", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037502465611128832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna,EmVigilia,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037502324350959616, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3195817552, "username": "ymarcosps", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/sO11q7dpkp4?a\u00a0 LULA \"ME SOLTA PORRA\" PAR\u00d3DIA / Tirullipa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ymarcosps/status/1037502324350959616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037502169438507008, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@delucca Excelente explica\u00e7\u00e3o. O povo liga o nome de Haddad a Lula, sem esse v\u00ednculo a pesquisa \u00e9 falsa. Postei no meu face.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1037502169438507008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037501749928632320, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "prenderam o lula pq ele \u00e9 corrupto, SQN  https://www.facebook.com/valdecio.silva/posts/2028547700521349\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1037501749928632320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501165666279424, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@pablovillaca Fugir seria assinar senten\u00e7a de culpa.E Lula \u00e9 inocente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037501165666279424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037501146733178880, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 80859759, "username": "eltinsales", "tweet": "@ianschwarz @vonflas o problema do pt \u00e9 consenso, n\u00e9 \ud83d\ude05 mas realmente n\u00e3o tem como avaliar um cen\u00e1rio real pro haddad sem considerar votos indecisos \u00f3rf\u00e3os do lula, poder de transfer\u00eancia dele etc. achar que o haddad vai ter 6% sendo o apontado do lula \u00e9 inoc\u00eancia (seria s\u00f3 se a elei\u00e7\u00e3o fosse amanh\u00e3)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltinsales/status/1037501146733178880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vonflas,ianschwarz"}
{"id": 1037499917432963073, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 80859759, "username": "eltinsales", "tweet": "detalhe: a pesquisa ibope era pra ter sa\u00eddo ontem, mas adiaram pra hoje pra divulgar o resultado sem o lulapra quem n\u00e3o sabe hoje saiu uma liminar que PRO\u00cdBE os institutos de pesquisa de considerarem o nome do lula nos levantamentos. sdds justi\u00e7a et democracia", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltinsales/status/1037499917432963073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499861388746753, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@BlogdoNoblat J\u00e1 pensou na possibilidade dos mais de sessenta milh\u00f5es de eleitores do Lula n\u00e3o terem morrido? Pois \u00e9... E advinha de que lado eles ficariam numa situa\u00e7\u00e3o como essa a\u00ed? E quem pode afirmar qualquer coisa \u00e9 exatamente eles. No voto ningu\u00e9m ganha. Voc\u00eas sabem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1037499861388746753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037499332411437056, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@pablovillaca Confiem em Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1037499332411437056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037498744282001408, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @rbarcellos27 @gleisi @GoiasBrasil_voz No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037498744282001408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GoiasBrasil_voz,gleisi,rbarcellos27,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037498627760054275, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @BlogdoNoblat No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037498627760054275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037498499154239488, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil. https://twitter.com/gleisi/status/1037482769692205056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037498499154239488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037498438152318976, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@ptbrasil @gleisi No formul\u00e1rio da pesquisa Ibope o nome de @Haddad_Fernando n\u00e3o \u00e9 ligado a @LulaOficial e nem ao @PTbrasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037498438152318976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,Haddad_Fernando,LulaOficial,ptbrasil"}
{"id": 1037497810801893377, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@filgmartin @raphael_k_g Depende, tem muita gente tirando conclus\u00f5es por regi\u00f5es onde mora, na caso aqui no Nordeste n\u00e3o tem nem perigo Bolsonaro ganhar, vamos ser realistas at\u00e9 se Lula fosse candidato teria 2 turno e vcs est\u00e3o esquecendo que o Bolso tem uma rejei\u00e7\u00e3o enorme pra perder no 2 turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037497810801893377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphael_k_g,filgmartin"}
{"id": 1037497522355355654, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@rbarcellos27 @gleisi @GoiasBrasil_voz Limaram o @LulaOficial da pesquisa!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037497522355355654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GoiasBrasil_voz,gleisi,rbarcellos27,LulaOficial"}
{"id": 1037497234550611970, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@WendelMarques99 Em que mundo os eleitores do Bolsonaro vivem? GNT essa elei\u00e7\u00e3o at\u00e9 com o Lula iria pro 2\u00b0 turno, vcs est\u00e3o esquecendo que o Bolso tem uma rejei\u00e7\u00e3o muito grande e certeza que perde no 2\u00b0 turno.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037497234550611970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WendelMarques99"}
{"id": 1037496682689245185, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 755919571786272769, "username": "bixamolotv", "tweet": "@jinnoxious Vou te mostrar a n\u00e9cessaire do Lula que meu pai tem, coisa mais fofa do mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bixamolotv/status/1037496682689245185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jinnoxious"}
{"id": 1037496316056748032, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "@sdagios @veraholtzirreal E o Lula n\u00e3o pode ser presidente, j\u00e1 que voc\u00ea apoia, pois ele \u00e9 BANDIDO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037496316056748032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veraholtzirreal,sdagios"}
{"id": 1037495237420167168, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "Minha primeira op\u00e7\u00e3o \u00e9 Lula/ Haddad, mas esse atraso em candidatar oficialmente o Haddad como candidato, acabou o prejudicando e muito, se eu ver que ele n\u00e3o tem chances de ir ao 2\u00b0 turno, meu voto ser\u00e1 no @cirogomes no 1\u00b0 e claro 2\u00b0 Turno. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f pic.twitter.com/yJ82lNQF3Q", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037495237420167168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037495090997088256, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 963602954740797440, "username": "Raquel43491345", "tweet": "@folha @rositadobem Eu sou do nordeste e n\u00e3o to fechada com Lula n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raquel43491345/status/1037495090997088256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rositadobem,folha"}
{"id": 1037494837455585280, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 71792199, "username": "tpequeno", "tweet": "Prender Lula n\u00e3o teve o efeito desejado e a cada pesquisa ele aparece mais forte. O que fazer? Prenderam a pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tpequeno/status/1037494837455585280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494660627869697, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Lula perde a\u00e7\u00e3o e ter\u00e1 que pagar R$ 100 mil para Deltan Dallagnol  https://republicadecuritiba.net/2018/09/05/lula-perde-acao-e-tera-que-pagar-r-100-mil-para-deltan-dallagnol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037494660627869697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494329466544128, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 283660861, "username": "gleitonfreire", "tweet": "Nova Pesquisa IBOPE sem Lula - Jornal Nacional 05/09/2018:  http://youtu.be/5q0V0Kx9pks?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gleitonfreire/status/1037494329466544128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037494242082521088, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "O candidato a vice-presidente Fernando Haddad foi at\u00e9 o ABC, ber\u00e7o pol\u00edtico do presidente Lula, para conversar com os trabalhadores de algumas das maiores montadoras do pa\u00eds. Acompanhado do nosso candidato ao...  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/posts/2223986077643260\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1037494242082521088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493365326196736, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@LEONARDOS0UZA SIMMM, n\u00e3o sei que esperan\u00e7a toda desse povo ainda achar que Lula ser\u00e1 candidato, isso s\u00f3 prejudicou o Haddad e se eu ver que ele n\u00e3o tem chances de ir pro 2 turno, irei votar no Ciro.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037493365326196736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LEONARDOS0UZA"}
{"id": 1037493057430536192, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037493057430536192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037492263922937860, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Em primeira pesquisa ap\u00f3s impugna\u00e7\u00e3o de Lula, Bolsonaro lidera e Ciro empata com Marina \u2013 Jovem Pan Online  http://bit.ly/2Cp3icE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037492263922937860", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491499112570886, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:43", "timezone": "CDT", "user_id": 578088310, "username": "Zefacilitador", "tweet": "Se eleito, Lula promete ampliar programas como o Mais M\u00e9dicos  https://goo.gl/H5QSxt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zefacilitador/status/1037491499112570886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490890007359493, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2842258121, "username": "ardoitalo", "tweet": "@eleganterick o que tem a dizer sobre o Lula usando essa mesma analogia?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ardoitalo/status/1037490890007359493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eleganterick"}
