{"id": 1038432200847486976, "date": "2018-09-08", "time": "09:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1020437731309236226, "username": "libnaliz1", "tweet": "@BolsonaroSP @roxmo @MagnoMalta ainda n\u00e3o explicou meio milh\u00e3o gastos com gasolina, n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libnaliz1/status/1038432200847486976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,BolsonaroSP,MagnoMalta"}
{"id": 1038429346111926272, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1016017108663263234, "username": "Bellbiscuit2", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta @LilioseC Amo a criatividade \ud83d\ude19\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bellbiscuit2/status/1038429346111926272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LilioseC,MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1038426827180658688, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2786361581, "username": "VitasDias", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta cuidem da seguran\u00e7a do capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitasDias/status/1038426827180658688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1038410375312470016, "date": "2018-09-08", "time": "07:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/yd75gHfSDuY?aO\u00a0 plano era matar Bolsonaro - Magno Malta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1038410375312470016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038401904093609984, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 350975492, "username": "almeidafran2011", "tweet": "@MagnoMalta \ud83d\udc41\ud83d\udc40\ud83d\ude2d\ud83e\udd1d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidafran2011/status/1038401904093609984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1038392441131257856, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 354548958, "username": "HiltonOlimpio", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/yd75gHfSDuY?aO\u00a0 plano era matar Bolsonaro - Magno Malta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HiltonOlimpio/status/1038392441131257856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038366984373772288, "date": "2018-09-08", "time": "05:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 440476970, "username": "claudio_borg", "tweet": "@JanainaDoBrasil @joicehasselmann @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @BlogDoPim @FlavioBolsonaro @MagnoMalta @PastorMalafaia @marcofeliciano @jairbolsonaro @EDNAGUIDINI @BastosRubens7 Liberdade ainda que tardia!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_borg/status/1038366984373772288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BastosRubens7,EDNAGUIDINI,jairbolsonaro,marcofeliciano,PastorMalafaia,MagnoMalta,FlavioBolsonaro,BlogDoPim,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,joicehasselmann,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038363998490644486, "date": "2018-09-08", "time": "04:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 27686136, "username": "andrefeith", "tweet": "@MagnoMalta @jairbolsonaro @luizhileia @SPapaiano @VANCORADI \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrefeith/status/1038363998490644486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VANCORADI,SPapaiano,luizhileia,jairbolsonaro,MagnoMalta"}
{"id": 1038301199387250689, "date": "2018-09-08", "time": "00:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 910665291310489600, "username": "CliaReg05084867", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Te amamos Bolsonaro ! Sua dor \u00e9 a nossa dor tamb\u00e9m! Deus te levantou para ser nosso presidente.  Ningu\u00e9m vai impedir os planos de Deus. Que Deus restabele\u00e7a sua sa\u00fade. Deus te ama!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CliaReg05084867/status/1038301199387250689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1038265814787543041, "date": "2018-09-07", "time": "22:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Magno Malta espalha fake news com montagem de agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://falandoverdades.com.br/magno-malta-espalha-fake-news-com-montagem-de-agressor-de-bolsonaro-em-ato-de-lula/#.W5M_9327s2Z.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1038265814787543041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235164462198785, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368007/Fake-news-Magno-Malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-Bolsonaro-em-ato-de-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1038235164462198785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215154964602880, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 595968748, "username": "raguiar123456", "tweet": "@MagnoMalta  https://twitter.com/pnolasco2000/status/1038019310827053057\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raguiar123456/status/1038215154964602880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1038207227713277952, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@arte_prima @Andreiabarcaro O #Golpe tem diversas #Fac\u00e7\u00f5es. Tem a Fac\u00e7\u00e3o Religiosa: @PastorMalafaia @MagnoMalta e v\u00e1rios deputados Evang\u00e9licosTem a Fac\u00e7\u00e3o Midi\u00e1tica: @RedeGlobo @GloboNews @TvBandnews @VEJA @folha @Estadao @opovocbn @JovemPanNews @RecordTV_press  e tem setores do Judici\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Golpe,#Fac\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038207227713277952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andreiabarcaro,arte_prima,PastorMalafaia,MagnoMalta,RedeGlobo,GloboNews,TvBandnews,VEJA,folha,Estadao,opovocbn,JovemPanNews,RecordTV_press"}
{"id": 1038197768865689601, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@Val_Ce1 @MagnoMalta  DA UMA OLHADA AI SENADOR !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038197768865689601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Val_Ce1,MagnoMalta"}
{"id": 1038195117465591808, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Avisei...#FakeNews: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula   http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/368007/Fake-news-Magno-Malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-Bolsonaro-em-ato-de-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#FakeNews", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1038195117465591808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187212330999809, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "Desfile c\u00edvico de hoje na cidade Mauriti CE. Creio n\u00e3o que n\u00e3o seja muito diferente no resto do Brasil, pois adotamos as ideologias de Paulo Freire nas escolas. Est\u00e1 a\u00ed o resultado aplicado pela esquerda no BR@Ro_Moller @conexaopolitica @onyxlorenzoni @flaviomorgen @MagnoMalta  pic.twitter.com/ZDH1TE8qsx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1038187212330999809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller,conexaopolitica,onyxlorenzoni,flaviomorgen,MagnoMalta"}
{"id": 1038186598934962178, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4622683697, "username": "henryk217", "tweet": "@laurietecantora @Estadao @MagnoMalta \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henryk217/status/1038186598934962178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,Estadao,laurietecantora"}
{"id": 1038183696937955329, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 71333345, "username": "DvanirCatunda", "tweet": "@laurietecantora @Estadao @MagnoMalta \ud83d\ude4f\ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DvanirCatunda/status/1038183696937955329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,Estadao,laurietecantora"}
{"id": 1038162582220222464, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@angelolelio O #belzebu @MagnoMalta n\u00e3o se envergonha de ludibriar a f\u00e9 do povo, imagine divulgar mentiras de forma intencional. Isso \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o. #Demo #Capiroto #CoisaRuim #VadeRetro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#belzebu,#Demo,#Capiroto,#CoisaRuim,#VadeRetro", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038162582220222464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelolelio,MagnoMalta"}
{"id": 1038162124587991040, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3343378360, "username": "matheusmaccho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/yd75gHfSDuY?aO\u00a0 plano era matar Bolsonaro - Magno Malta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusmaccho/status/1038162124587991040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038156833410695173, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 105454713, "username": "ricarlosmelo", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa que liga esfaqueador de Bolsonaro a Lula e PT  https://congressoemfoco.uol.com.br/video/magno-malta-posta-foto-falsa-que-liga-esfaqueador-de-bolsonaro-a-lula-e-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricarlosmelo/status/1038156833410695173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144153501290499, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 134261316, "username": "pastorpereira10", "tweet": "@MagnoMalta Estamos orando e continuamos pela vida de Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pastorpereira10/status/1038144153501290499", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1038137141526781952, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 715693349911543808, "username": "ReporterFurao07", "tweet": "@MagnoMalta @RosauraNanini OK! pic.twitter.com/gVW8M6meKw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterFurao07/status/1038137141526781952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RosauraNanini,MagnoMalta"}
{"id": 1038126145420578818, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 988662532918468608, "username": "Fernand44969239", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta For\u00e7a meu presidente,isso exalta o quanto esses comunistas s\u00e3o desequilibrados...#17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/Fernand44969239/status/1038126145420578818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1038115687837978624, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "@MagnoMalta @onyxlorenzoni @Ro_Moller @ONUBrasil @LAMerolle Realmente n\u00e3o sei procurar. Um \u00f3rg\u00e3o que se acha no direito de libertar condenado pela justi\u00e7a, deveria estar em cadeia nacional se pronunciando, uma vez que se julgam t\u00e3o poderosos e capazes de cuidar da soberania dos pa\u00edses.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1038115687837978624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LAMerolle,ONUBrasil,Ro_Moller,onyxlorenzoni,MagnoMalta"}
{"id": 1038111355751030795, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "Ainda na expectativa de ver a @ONUBrasil se pronunciar sobre ao atentado sofrido por um Deputado e candidato ao cargo de Presidente do Brasil. Mas n\u00e3o achei nada, nem uma nota de rodap\u00e9. Mas tamb\u00e9m para falar merda \u00e9 melhor se calar, n\u00e9?@Ro_Moller @onyxlorenzoni @MagnoMalta", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1038111355751030795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ONUBrasil,Ro_Moller,onyxlorenzoni,MagnoMalta"}
{"id": 1038110036524982272, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 94341427, "username": "MiaRoddy", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fake-news-magno-malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-bolsonaro-em-ato-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiaRoddy/status/1038110036524982272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109693531631616, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:12", "timezone": "CDT", "user_id": 715693349911543808, "username": "ReporterFurao07", "tweet": "@RosauraNanini @MagnoMalta Por que cortar a imagem? Foi para ocultar o flagrante? M\u00e9dico atendendo ao vitimado, \u00e0 faca, sem uso devido de luvas. pic.twitter.com/MUznVDbrfG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterFurao07/status/1038109693531631616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,RosauraNanini"}
{"id": 1038107482340696064, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 496180224, "username": "ddaengbys", "tweet": "magno malta me faz rir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddaengbys/status/1038107482340696064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106594914054145, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 751361223069933573, "username": "pretovisk01", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Deus est\u00e1 contigo e conosco, futuro presidente pra colocar ordem nessa desordem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pretovisk01/status/1038106594914054145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1038105249679073281, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2654550752, "username": "OdecioRCarneiro", "tweet": "SENADOR MAGNO MALTAORA POR BOLSONARO \ud83d\ude4f  https://www.facebook.com/OdecioRCarneiro/videos/296248117838287/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OdecioRCarneiro/status/1038105249679073281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081303651000322, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 349298151, "username": "farias_ronaldo", "tweet": "Fake news: Magno Malta espalha montagem grosseira com agressor de Bolsonaro em ato de Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fake-news-magno-malta-espalha-montagem-grosseira-com-agressor-de-bolsonaro-em-ato-de-lula/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farias_ronaldo/status/1038081303651000322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038077076232921089, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "A montagem da foto j\u00e1 sendo espalhada no whatsapp. \u00c9 assim q pedem pra n\u00e3o postar fake news? @MagnoMalta  pic.twitter.com/jot20BlLwi", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1038077076232921089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1038056425979883520, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1370431848, "username": "CassyeAlencar", "tweet": "@VEJA @GidaltiAlencar @MagnoMalta Eu tamb\u00e9m senador!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassyeAlencar/status/1038056425979883520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,GidaltiAlencar,VEJA"}
{"id": 1038055231005843462, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "@odiodobem2 @vejaocentro Fim dos tempos. Mam\u00e3e me acode!Veja a\u00ed @MagnoMalta a que ponto chegamos a dem\u00eancia da esquerda. Vaquinha para ajudar o homicida. Ser\u00e1 que procede?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1038055231005843462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vejaocentro,odiodobem2,MagnoMalta"}
{"id": 1038024783106060288, "date": "2018-09-07", "time": "06:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 384856915, "username": "ganpir", "tweet": "Magno Malta demonstrando at\u00e9 que ponto vai a canalhice para se eleger postando foto falsa associando suspeito a Lula. \u00c9 assim que se mostram os honestos a cada dia como cidad\u00e3o de bem. Fazem o mal a todo instante, mas dizem que \u00e9 para o bem.", "replies": 4, "retweets": 18, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganpir/status/1038024783106060288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038019180212248583, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3371767793, "username": "EdsonFPA", "tweet": "@MagnoMalta @JoseMedeirosMT E outros milh\u00f5es a receberam. Fa\u00e7o parte do time que leva facadas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonFPA/status/1038019180212248583", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseMedeirosMT,MagnoMalta"}
{"id": 1037935634642558976, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 118101310, "username": "ederbolsonaro", "tweet": "Vamos subir a #BolsonaroVive? @BolsonaroSP @joicehasselmann @bernardopkuster @Francischini_ @MagnoMalta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroVive", "link": "https://twitter.com/ederbolsonaro/status/1037935634642558976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,joicehasselmann,bernardopkuster,Francischini_,MagnoMalta"}
{"id": 1037916557463232512, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "@Cecillia @igornatusch Coloca o Magno Malta na conta tamb\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037916557463232512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igornatusch,Cecillia"}
{"id": 1037904769950597120, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 793594110942871552, "username": "lia9916_souza", "tweet": "@MagnoMalta Vai sim , primeiro turno !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lia9916_souza/status/1037904769950597120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037884851498700800, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "@MagnoMalta @pdevechi @belbartok @joycedmota @SGCFlavio Ent\u00e3o n\u00e3o postasse.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037884851498700800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SGCFlavio,joycedmota,belbartok,pdevechi,MagnoMalta"}
{"id": 1037881730768822273, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "E pra variar o @MagnoMalta apagou do perfil o twit em que compartilhava foto  falsa mostrando atacante do Bozo ao lado do Lula  https://www.gazetaonline.com.br/noticias/politica/eleicoes_2018/2018/09/magno-malta-posta-foto-falsa-para-ligar-agressor-de-bolsonaro-a-lula-1014147307.html?utm_medium=redacao&utm_source=facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037881730768822273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037875998220541953, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "@MagnoMalta @Cecillia Da um al\u00f4 tamb\u00e9m pro pessoal da Revista F\u00f3rum, que continua dizendo que o agressor foi filiado ao PDT https://www.revistaforum.com.br/agressor-de-bolsonaro-teria-sido-filiado-ao-psol-e-depois-ao-pdt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037875998220541953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cecillia,MagnoMalta"}
{"id": 1037871490165760000, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "@BlogdoNoblat Magno Malta e Revista F\u00f3rum s\u00e3o dois (maus)  exemplos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037871490165760000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037869776130002946, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "Magno Malta e Revista F\u00f3rum divulgando not\u00edcias falsas sobre ataque a facadas.O primeiro retuitou foto com montagem mostrando Bispo ao lado de Lula.A segunda ainda mant\u00e9m nos destaques do site que Bispo foi filiado ao PDT.M\u00e1 informa\u00e7\u00e3o proposital de direita e de esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037869776130002946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866228667346944, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "@MagnoMalta @ubrals Aqui ainda aparece. pic.twitter.com/UF6zHWQ8hI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037866228667346944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ubrals,MagnoMalta"}
{"id": 1037855671662858242, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 180050103, "username": "alexcearaa", "tweet": "@MagnoMalta anda enganado seus fi\u00e9is com foto falsa. Veja a foto mentirosa e a verdadeira. Quem \u00e9 o pai da mentira Senador?  pic.twitter.com/no5M2vlkwJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexcearaa/status/1037855671662858242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037848006995976193, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Senador @MagnoMalta, por favor, essa foto \u00e9 montagem. Avise aos seus admiradores. Essa pr\u00e1tica de postagem fake eu abomino.  pic.twitter.com/w3R1no1ABY", "replies": 3, "retweets": 38, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037848006995976193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037847993922334723, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 467515734, "username": "alvezsmello2013", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Eu j\u00e1 esperava isso foi anunciado a tempos em redes s\u00f3cias, BOLSONARO 17 n\u00e3o pode fazer essas exposi\u00e7\u00f5es pois o mal o odeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvezsmello2013/status/1037847993922334723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037846309020086272, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta SENADOR, PODE TER CERTEZA, ISSO N\u00c3O PE POR ACASO. NO MESMO DIA EM QUE O \u00daLTIMO RECURSO DO MOLUSCO MAFIOSO FOI NEGADO, \u00c9 CRIME DE ENCOMENDA. SUGIRO QUE PE\u00c7AM A QUEBRA DE SIGILO BANC\u00c1RIO DO BANDIDO E DOS PARENTES, TEM O DEDO PODRE DO ESQUERDISMO NA JOGADA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037846309020086272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037841916958789632, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "@tatianaeltabey @MagnoMalta Vai da certo sim, o nosso Deus \u00e9 o Deus do imposs\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1037841916958789632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,tatianaeltabey"}
{"id": 1037841636464766977, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 20046898, "username": "fhfpaula", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta @allantercalivre A esquerda \u00e9 canalha, ele foi filiado ao psol... Mas montagem... N\u00e3o precisamos disso..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhfpaula/status/1037841636464766977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037834648578080769, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 44127502, "username": "OtonielMelo", "tweet": "Confira o Tweet de @MagnoMalta:  https://twitter.com/MagnoMalta/status/1037730351249088513?s=09\u00a0\u2026 https://twitter.com/folha/status/1037800731812814848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtonielMelo/status/1037834648578080769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037833454266798080, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 48171040, "username": "ronaldofreitas", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta Fake n\u00e9!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldofreitas/status/1037833454266798080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037830085573844998, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @CarlosA45751911 Quem esfaqueou seu candidato foi um eleitor da direita u\u00e9. Eleitor do cabo Daciolo. T\u00f4 rindo de voc\u00ea falando que ele j\u00e1 t\u00e1 eleito, a\u00ed voc\u00ea for\u00e7ou bastante em!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037830085573844998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosA45751911,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826612320985088, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 969989913218310149, "username": "andgoomes", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta H\u00e1 fotos dele com manifestantes petistas sim, mas essa imagem a\u00ed t\u00e1 manipulada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andgoomes/status/1037826612320985088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037821309345058816, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 934534814753009665, "username": "WesleyCostaCE", "tweet": "@MagnoMalta #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/WesleyCostaCE/status/1037821309345058816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037820697949745152, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 988762884602761216, "username": "erivandorn", "tweet": "@MagnoMalta #ForcaBolsonaro #DeusProtejaJairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#DeusProtejaJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/erivandorn/status/1037820697949745152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037816840129601538, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @MagnoMalta @CarlosA45751911 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037816840129601538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosA45751911,MagnoMalta,jairbolsonaro"}
{"id": 1037809901060407296, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@MagnoMalta Este pa\u00eds tem que ter uma interven\u00e7\u00e3o urgente , primeiro come\u00e7ou com a morte estranha de Tancredo e porai vai quem passa na frente corre o risco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037809901060407296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037809583971033088, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3836289485, "username": "pedroafnyk", "tweet": "@MagnoMalta SE DEUS QUISER MAGNO, NOS ESTAMOS NO APOIO PRA TUDO, PODE CONTAR CONOSCO, DEUS VAI CURA-LO EU TENHO CERTEZA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroafnyk/status/1037809583971033088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037676877652156416, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1026958026404765696, "username": "Cleiton86188889", "tweet": "@MagnoMalta @reinaldoazevedo Todos no mesmo Saco do Santo1533 @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleiton86188889/status/1037676877652156416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo,MagnoMalta,geraldoalckmin"}
