{"id": 1038450032947744771, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 925686737900273664, "username": "BoniOliveira7", "tweet": "@vieponsi Mito!Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoniOliveira7/status/1038450032947744771", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vieponsi"}
{"id": 1038441591759929344, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 71626988, "username": "WalterAugustoF", "tweet": "\u00c9 amigo....esse \u00e9 o mito?   https://www.jornalopcao.com.br/ultimas-noticias/bolsonaro-espero-que-dilma-saia-infartada-com-cancer-de-qualquer-jeito-46024/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalterAugustoF/status/1038441591759929344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428678252900353, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@PastorMalafaia @INAMariaLucia @emanuel_gsantos Nesse caso, \"cidad\u00e3o de bem\", informo-lhe que sua conta foi devidamente denunciadae mensagens printadas.De escroto j\u00e1 basta teu \"mito\" proferindo o \u00f3dio pelas ventas feito um animal imundo. N\u00e3o \u00e0 toa tem seguidores assim...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1038428678252900353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emanuel_gsantos,INAMariaLucia,PastorMalafaia"}
{"id": 1038420670416400389, "date": "2018-09-08", "time": "08:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 129522512, "username": "Raalvex", "tweet": "Mais o \"mito\" \u00e9 um santo para os minions, n\u00e3o entendo porque milheres votam nele.  https://twitter.com/ConversaAfiada/status/1038418663475478528\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raalvex/status/1038420670416400389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420260754546694, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 118101310, "username": "ederbolsonaro", "tweet": "AN\u00c1LISE COM FRIEZA.(Por Walter Lirola Junior)Um dos fundadores do PTO pr\u00e9-candidato Jair Bolsonaro pode ser perfeitamente definido como um fen\u00f4meno pol\u00edtico extraordin\u00e1rio. Aclamado como mito por milh\u00f5es de...  https://www.facebook.com/cabochavante/posts/1758827684171171\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederbolsonaro/status/1038420260754546694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417489942794241, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 76186413, "username": "anthony_jeff", "tweet": "So observo o \"mito\"...  https://www.facebook.com/100001226176749/posts/2016874995030020/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anthony_jeff/status/1038417489942794241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415992471412736, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1416695521, "username": "shadowabbey", "tweet": "um mito chamado o all star do nick valensi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowabbey/status/1038415992471412736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413429160194049, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "O discurso oficial da direita sobre a facada no Bolso \u00e9, \u00f3bvio, q isso foi encomendado e realizado pela esquerda (PT e Psol, t\u00e3o conhecidos por fazerem alian\u00e7as entre si -- sqn) e q a m\u00eddia \u00e9 culpada por falar mal do \"mito\".", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038413429160194049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408267020607489, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 62088801, "username": "srmmsm", "tweet": "@roxmo Mito vestido com traje a rigor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srmmsm/status/1038408267020607489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038407609144037376, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 167998768, "username": "jpchacon27", "tweet": "o cara \u00e9 um mito pq disse \"meus herois n\u00e3o morreram de overdose\"deprimente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpchacon27/status/1038407609144037376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382358284693505, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62484141, "username": "nandoelpidio", "tweet": "A como\u00e7\u00e3o \u00e9 relativamente comovente. Depende da v\u00edtima ou do paciente. O malabarismo de desculpas e justificativas dos f\u00e3s de Bolsonaro para dizer que s\u00f3 ele \u00e9 uma v\u00edtima da intoler\u00e2ncia pol\u00edtica no Brasil beira o retardamento. \u00c9 muito dif\u00edcil apagar o passado de \u00f3dio do \"Mito\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandoelpidio/status/1038382358284693505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038374606992797696, "date": "2018-09-08", "time": "05:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 67015193, "username": "saviobrito", "tweet": "Sou um homem dedicado a cultura. Leio at\u00e9 os livros da @MiriamLeitaoCom .\" \ud83d\ude02 surge outro mito. Gen. MOUR\u00c3O .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saviobrito/status/1038374606992797696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038374011716214785, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 986721523368112128, "username": "JoabeBarros3", "tweet": "@PastorMalafaia @kepler_johann Se sabe, porque n\u00e3o o prenderam? Deixe de querer mitar na internet! O \u00fanico mito est\u00e1 enfermo. Seu futuro presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoabeBarros3/status/1038374011716214785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kepler_johann,PastorMalafaia"}
{"id": 1038372610189520899, "date": "2018-09-08", "time": "05:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 895238007346933762, "username": "andbrunobraga", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/andbrunobraga/status/1038372610189520899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038265067236741121, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "@Ro_Moller Mitou tanto quanto o mito.Diria mais, nunca vi o discurso de um voc\u00ea ser 100% afinado com o principal. Sempre vi o vice \"vote nele pq \u00e9 a continuidade de um governo honrado\" e por a\u00ed vai.@conexaopolitica #MouraoNaGNews @PanichiRaphael", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1038265067236741121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller,conexaopolitica,PanichiRaphael"}
{"id": 1038263013109841920, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4258500683, "username": "Jacauna_", "tweet": "Vi um pouco da entrevista do general Mour\u00e3o na Globo News e a imagem q eu tinha dele \u00e9 totalmente diferente da realidade\u00c9 um homem sincero e de f\u00e1cil compreens\u00e3o \u00d3tima escolha de vice do mito!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jacauna_/status/1038263013109841920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259148994035713, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 117109956, "username": "kaoxupandomang", "tweet": "mito arrocha  https://twitter.com/roxmo/status/1038251719057137666\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaoxupandomang/status/1038259148994035713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258665013358593, "date": "2018-09-07", "time": "21:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@Vidual10021963 @Ro_Moller Eu ja tinha visto outras, General Mour\u00e3o \u00e9 t\u00e3o mito quanto o @jairbolsonaro. #MouraoNaGloboNews #DireitaUnida #JairBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#DireitaUnida,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1038258665013358593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller,Vidual10021963,jairbolsonaro"}
{"id": 1038232937836294144, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 382025864, "username": "silvestrefor", "tweet": "@eduardocosta Novidade. O Brasil fechou com o Mito.Vamos que vamos. Seu apoio \u00e9 sensacional!Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvestrefor/status/1038232937836294144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocosta"}
{"id": 1038230652515221507, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro \"Capit\u00e3o, levanta-te! Porque o povo brasileiro precisa de voc\u00ea... Levanta, Mito!\" Duvido ouvirem sem chorar... OU\u00c7AM!  https://www.youtube.com/watch?v=F4GK_S4sGro\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038230652515221507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226825531539458, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 200642584, "username": "leandro_erickds", "tweet": "@willame_eduardo respeite o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_erickds/status/1038226825531539458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "willame_eduardo"}
{"id": 1038226100218937344, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 173123028, "username": "grrmes", "tweet": "casemiro \u00e9 o verdadeiro mito TENHO PROVAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grrmes/status/1038226100218937344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038224980100698112, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 200642584, "username": "leandro_erickds", "tweet": "@JessMacieira mito  https://twitter.com/tweettorcidas/status/1038222119119855616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_erickds/status/1038224980100698112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JessMacieira"}
{"id": 1038222771766153217, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "Nosso outro mito \"Mito Neves\"  https://twitter.com/Miltonneves/status/1038089719459004416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1038222771766153217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221963993538560, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 304065116, "username": "salesjr1", "tweet": "@sheviii2k @SwarmioBr @lolf1ref0x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salesjr1/status/1038221963993538560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SwarmioBr,sheviii2k,lolf1ref0x"}
{"id": 1038220158794387456, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 554845554, "username": "ColaresEmmanuel", "tweet": "@JornalOGlobo N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que \u00e9 o MITO. Gostem ou n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ColaresEmmanuel/status/1038220158794387456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038219657725919232, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DnFLKd4uz5A?aO\u00a0 MITO CHEGOU \u00c9 M\u00c9RITO DO BOLSONARO E O POVO PATRIOTA DO BRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038219657725919232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038218279821750273, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 916388444921843719, "username": "Flanvitos", "tweet": "@DaniloGentili Tu era A\u00e9cio agora vai de Bolsonaro!qual serra o seu proximo Mito quando acaba as elei\u00e7\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flanvitos/status/1038218279821750273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038208107300696069, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 378540609, "username": "moliveira1980", "tweet": "@Ezequiasns @fsacrf Se votasse era eleitor do MITO...rsrrssrsr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moliveira1980/status/1038208107300696069", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fsacrf,Ezequiasns"}
{"id": 1038203040917008385, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 113492297, "username": "LuizDoglas", "tweet": "Rede social acaba com tudo, doidim foi esfaquear o Mito, confessou que foi em nome de Deus, mas no face apoia Lula livre. A esquerda se lascou nessa de novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizDoglas/status/1038203040917008385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200686566096896, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@jairbolsonaro for\u00e7a mito... Deus est\u00e1 contigo, o povo est\u00e1 contigo... a miss\u00e3o precisa ser conclu\u00edda e ela s\u00f3 ser\u00e1 conclu\u00edda com a sua subida na rampa do pal\u00e1cio do planalto... for\u00e7a e excelente recupera\u00e7\u00e3o pra vc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038200686566096896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038192540074364929, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2373612518, "username": "THECUNTDAN", "tweet": "@wtvmariaj Nah isso \u00e9 mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/THECUNTDAN/status/1038192540074364929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wtvmariaj"}
{"id": 1038192314370248704, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1038192314370248704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038184158659600384, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 279165494, "username": "Daniel_Kleinber", "tweet": "@JQTE_ @Justiceiro_Sujo O v\u00f4 Joaquin \u00e9 um mito. Ele n\u00e3o \u00e9 um ser humano. Ele \u00e9 uma ideia; e n\u00e3o adianta tentar acabar com as ideias. Idosofobia N\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniel_Kleinber/status/1038184158659600384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,JQTE_"}
{"id": 1038183918120435713, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 830400968160342017, "username": "tatyaguiar12", "tweet": "Ma\u00edsa orando pedindo a sa\u00fade do Mito.  pic.twitter.com/e1tFVvX1X0", "replies": 0, "retweets": 18, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatyaguiar12/status/1038183918120435713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182442987937792, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@emirsader S\u00f3 discordo de um detalhe:  N\u00e3o foi bem ele que criou o clima de \u00f3dio.  J\u00e1 se disseminavam seus sinais antes dele. O \"mito\" fez pior: espalhou e reproduziu o \u00f3dio com virul\u00eancia e intoler\u00e2ncia, em n\u00edveis m\u00e1ximos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038182442987937792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emirsader"}
{"id": 1038181527539118080, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 830400968160342017, "username": "tatyaguiar12", "tweet": "Boa noite Mito. Amanh\u00e3 \u00e9 um novo dia e que lhe traga somente acontecimentos bons. Durma em paz.  pic.twitter.com/f7DK3qY0Zd", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatyaguiar12/status/1038181527539118080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180376919851008, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@JornalOGlobo Segundo o \"mito\",  era mimimi. A utilizar seus instrumentos para julgar e acusar pessoas,  onde haver\u00edamos de parar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038180376919851008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038174702001373189, "date": "2018-09-07", "time": "16:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 74361172, "username": "ADVPATRICIO", "tweet": "Acabei de ver Vergonha alheia: Ciro Gomes vai almo\u00e7ar em restaurante de luxo em S\u00e3o Lu\u00eds e presentes come\u00e7am a gritar pelo Mito - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b   https://jamysgualhardo.com.br/2018/09/07/vergonha-alheia-ciro-gomes-vai-almocar-em-restaurante-de-luxo-em-sao-luis-e-presentes-comecam-a-gritar-pelo-mito/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADVPATRICIO/status/1038174702001373189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169869999648768, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 357208309, "username": "davipremium", "tweet": "@globoesportecom Jorginho mito, comendo a bola no Chelsea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davipremium/status/1038169869999648768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "globoesportecom"}
{"id": 1038169179176804354, "date": "2018-09-07", "time": "15:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 296822435, "username": "ErnanyRVM", "tweet": "O Mito voltou rsrsrs, Neguinho do Rap passou mais de 10 anos em C\u00e1rcere Privado e hoje vive fazendo alegria com seu Rap e vendendo ovo, al\u00e9m de fazer doa\u00e7\u00f5es de ovos pras creches e muito mais.  https://www.facebook.com/rapertorionacionaloficial/videos/2129900687278974/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErnanyRVM/status/1038169179176804354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159044156915712, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4883438002, "username": "ruan_2212", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zjAAmt3sfeQ?aELE\u00a0\u2026 \u00c9 UM MITO NO FORTNITE | RECORD 22 KILLS SOLO/SQUAD - SEV7N | REACT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruan_2212/status/1038159044156915712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038157151892643840, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 117109956, "username": "kaoxupandomang", "tweet": "for\u00e7a mito...  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1038022112223670272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaoxupandomang/status/1038157151892643840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154166609297409, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 92315159, "username": "danielacastro_", "tweet": "@kempao @lucalaprovitera @DanniWanderson \u00d4 nen\u00e9m, tira esse \u00f3dio do cora\u00e7\u00e3o! T\u00f4 aqui assistindo umas carnificinas na Netflix pra aliviar minha sede de sangue, conforme sua orienta\u00e7\u00e3o profissional. Obrigada pela dica! Aproveita o feriado e vai l\u00e1 pra porta do hospital esperar not\u00edcias do Mito! \ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielacastro_/status/1038154166609297409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanniWanderson,lucalaprovitera,kempao"}
{"id": 1038143788299026439, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@revoltadoonline Que feio. Os fascistas que semeiam o \u00f3dio divulgando montagem. Um \"mito\" Fake. Atentado fake.?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038143788299026439", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revoltadoonline"}
{"id": 1038141858143195136, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 173123028, "username": "grrmes", "tweet": "@MARCEL0DANTAS beleza, show, top, voto no capeta mas n\u00e3o voto nesse \"mito\" ai, se bem que capeta e ele n\u00e3o ta muito distante", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grrmes/status/1038141858143195136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MARCEL0DANTAS"}
{"id": 1038130522403291137, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 189121734, "username": "LucianaSCCarv", "tweet": "Acho estranho essas v\u00e1rias fotos do \"Mito\" dentro do hospital e em cirurgia sendo divulgadas tranquilamente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianaSCCarv/status/1038130522403291137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127477120483328, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2757109349, "username": "OLIBR2701", "tweet": "@jairbolsonaro @AnaMLopesFotos Foi o discurso de \u00f3dio do \"mito\" e seus bolson-arianos  que provocou esse estado de avers\u00e3o,  do\u00e7ura. N\u00e3o subverta a ordem dos fatos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OLIBR2701/status/1038127477120483328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038124854371868673, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1655723029, "username": "BreatheLosA", "tweet": "\"nunca fiz mal pra ningu\u00e9m\" diz o \"mito\" depois do \" esfaqueamento\"mais desejou o mal.  pic.twitter.com/iUvhakESSr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BreatheLosA/status/1038124854371868673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119971195441153, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@flodeliz2 @aguedescartoon Vou ri e te bloquear primeiro kkkkkkkkk chora mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1038119971195441153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,flodeliz2"}
{"id": 1038117630807134209, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038117630807134209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038116272872017921, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 969709860811169792, "username": "Caio_6969", "tweet": "@jairbolsonaro #For\u00e7aBolsonaroTmj Mito, a na\u00e7\u00e3o Brasileira te espera.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaroTmj", "link": "https://twitter.com/Caio_6969/status/1038116272872017921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113349953904647, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "Vamos que vamos... com o mito fora de perigo, n\u00e3o tem pra ningu\u00e9m  pic.twitter.com/LfQmKL9Gc2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038113349953904647", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113185763680256, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1036389354674053121, "username": "DanielGonzagaF1", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Bolsonaro Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielGonzagaF1/status/1038113185763680256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113184333398017, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "Esse nosso presidente \u00e9 a lenda... estamos contigo mito... avante!!!  pic.twitter.com/L8pXfsWG7c", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038113184333398017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113176817156101, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1010731779400101889, "username": "LukkasTavares_", "tweet": "@jairbolsonaro Mito n\u00e3o morre, vira presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukkasTavares_/status/1038113176817156101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112093420048384, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a mito...vc \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o desse combalido pa\u00eds... n\u00e3o parta antes de completar a miss\u00e3o...\u00e9 o povo quem lhe pede!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038112093420048384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111715169329152, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 715693349911543808, "username": "ReporterFurao07", "tweet": "@Pedro_henriqz @CamposOdete @PastorLiomar DE MITO, A M\u00c1RTIR... S\u00d3 FALTAVA ESTA!  pic.twitter.com/gqRyb4LM02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterFurao07/status/1038111715169329152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorLiomar,CamposOdete,Pedro_henriqz"}
{"id": 1038110234571628544, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 715693349911543808, "username": "ReporterFurao07", "tweet": "@olelias @OGloboPolitica De MITO, a M\u00c1RTIR?  pic.twitter.com/OMelm70j9L", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterFurao07/status/1038110234571628544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,olelias"}
{"id": 1038106776816812032, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3316661458, "username": "adriel_o_s", "tweet": "@iaragb @N_Carvalheira Mito mito mito! Kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriel_o_s/status/1038106776816812032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "N_Carvalheira,iaragb"}
{"id": 1038087470041128960, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 36354192, "username": "YuriLimaSUC", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vwEFZSKdxvc?aMelhores\u00a0\u2026 respostas de En\u00e9as 56 - Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriLimaSUC/status/1038087470041128960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038084977160867840, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1411192436, "username": "nainabraga", "tweet": "@jairbolsonaro @faca49760943 @EBegotti @lhyunshidae Ter bom senso pra essa gente \u00e9 ser comunista. Fazer piada com tiro em \u00f4nibus, com a morte de uma deputada a\u00ed \u00e9 v\u00e1lido pra eles. Mas fez meme com o falso mito a\u00ed j\u00e1 viu n\u00e9? N pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nainabraga/status/1038084977160867840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lhyunshidae,EBegotti,faca49760943,jairbolsonaro"}
{"id": 1038078725521334272, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "Mito pra mim \u00e9 quem dispensa 3 pens\u00f5es que dariam quase 100k por m\u00eas.  https://www.facebook.com/valdecio.silva/posts/2030556060320513\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1038078725521334272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072436892282882, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "@opovoonline @Addlerpinheiro @jhonataveritate @marise_sq @fortaltricolor Cara, livre-se desse neg\u00f3cio de comunismo na sua cabe\u00e7a. Preocupe-se em entender como o seu \"Mito\" foi \"licenciado\" do Ex\u00e9rcito. E a sua persegui\u00e7\u00e3o ao ouro de tolo. Quer fazer um servi\u00e7o ao povo, vai produzir algo para garantir seu sustento em um sistema \"meritocr\u00e1tico\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1038072436892282882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fortaltricolor,marise_sq,jhonataveritate,Addlerpinheiro,opovoonline"}
{"id": 1038069350345961472, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1020701005523103744, "username": "drheliogois", "tweet": "Mito! #heliogois17  https://www.facebook.com/Dr.HelioGois/videos/526999081080824/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#heliogois17", "link": "https://twitter.com/drheliogois/status/1038069350345961472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066629303775232, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "\"A Hist\u00f3ria Sem Fim\"  https://vimeo.com/112177184\u00a0Se eu dominasse edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo, faria uns memes com esse filme.@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @odiodobem2#meme #mito #Bolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#meme,#mito,#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1038066629303775232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,odiodobem2"}
{"id": 1038058050974875648, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 953132470844755973, "username": "JooVito09619867", "tweet": "@g1 @acm1804 \"Mito\" isso \u00e9 piada n\u00e9  pic.twitter.com/MM9MBaCmRN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooVito09619867/status/1038058050974875648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "acm1804,g1"}
{"id": 1038048189809610758, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 469671607, "username": "Linokavalkante", "tweet": "@jairbolsonaro @conexaopolitica Esse discurso de intoler\u00e2ncia \u00e9 muito semelhante ao do Bolsonaro mas quando sai da boca dele o chamam de mito e dizem que foi brincadeira", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Linokavalkante/status/1038048189809610758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1038040246833872896, "date": "2018-09-07", "time": "07:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4246119875, "username": "DiogoLima84", "tweet": "Uma das melhores msg que ja liParab\u00e9ns mito @Casimiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoLima84/status/1038040246833872896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Casimiro"}
{"id": 1038039618665496577, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 74930890, "username": "waldeck_rocha", "tweet": "@GustavoMMendes @ManuelaDavila Canalhas comunistas... quem agrediu e atentou contra o Mito foi da sua turminha do paz e amor. As suas narrativas est\u00e3o caindo uma a uma! #Bolsonaro17 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/waldeck_rocha/status/1038039618665496577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,GustavoMMendes"}
{"id": 1038035539931344896, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 66011896, "username": "rogerbelfort", "tweet": "El mito lleg\u00f3.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2009392989082661&id=100000359384838\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerbelfort/status/1038035539931344896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038029704786325510, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@o_antagonista A veja representa o lixo da m\u00eddia brasileira... por isso perdeu 3/4 dos seus leitores quando enveredou pelo caminho obscuro do socialismo comunismo... n\u00e3o \u00e9 rende estranhar que esse folhetim culpe a pr\u00f3pria v\u00edtima no caso o mito Bolsonaro de ser respons\u00e1vel pelo pr\u00f3prio atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038029704786325510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038024995656663041, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 903042614, "username": "nleandrob", "tweet": "A gay me deu unfollow pq viu no meu stories o mito sendo \"esfaqueado\" A imagem deve ter sido forte demais para para a sensibilidade da poc. Kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nleandrob/status/1038024995656663041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015879596920833, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 830400968160342017, "username": "tatyaguiar12", "tweet": "Uma homenagem ao Mito.Ele na frente nos norteando, e n\u00f3s seguindo .......  pic.twitter.com/iW2OszbThg", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatyaguiar12/status/1038015879596920833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956315346296833, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "Sabe quem segurava aquela faca? O Lula, a Dilma, Guilherme Boolos, o ALCKMIN, o Temer, a Marina, a Manuella D'\u00c1vila, o Ciro, o Amo\u00eado, o PT, PSDB, PMDB, PSOL, PCdoB, Gilmar Mendes, Fakim, Rosa Veber, Levandovisk. Todos os bandidos e corruptos do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037956315346296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037953988182896640, "date": "2018-09-07", "time": "01:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "@jairbolsonaro @MoniqueCheker O negocio n\u00e3o \u00e9 soltar o cara...o crime foi premeditado, tem print do tu\u00edtes de mo\u00e7a e vista ela em filmagens passando a faca ao criminoso, o cara j\u00e1 tem advogado, t\u00edpico de a\u00e7\u00e3o de fac\u00e7\u00e3o criminosa...se a justi\u00e7a soltar o cara, a\u00ed sim t\u00e1 comprovado que.o sistema foi o mandante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037953988182896640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoniqueCheker,jairbolsonaro"}
{"id": 1037932218419761152, "date": "2018-09-07", "time": "00:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1227971677, "username": "CamiloCBG", "tweet": "@olucassalles @benebarbosa_mvb Esse Bene \u00e9 mito. Trata vermes como merecem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamiloCBG/status/1037932218419761152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benebarbosa_mvb,olucassalles"}
{"id": 1037924439676076032, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1037549716148563968, "username": "PauloAriel12", "tweet": "Fake ou ver\u00eddico? Mito ou diva?S\u00f3 o futuro dir\u00e1...  pic.twitter.com/gtpS4kNhX5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloAriel12/status/1037924439676076032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922900903309312, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vwEFZSKdxvc?aMelhores\u00a0\u2026 respostas de En\u00e9as 56 - Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037922900903309312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037919160485990400, "date": "2018-09-06", "time": "23:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 534918735, "username": "Bolsonaro_Ceara", "tweet": "O nosso mito voltou a sorrir!!  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bolsonaro_Ceara/status/1037919160485990400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914240642895872, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1030825049798991874, "username": "tadeucampos71", "tweet": "A faca, quando n\u00e3o mata, elege! #bolsonaroesfaqueado#Bolsonaro2018#mito#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#Bolsonaro2018,#mito,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/tadeucampos71/status/1037914240642895872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914171147530242, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 829385465350455296, "username": "Mauro_Cesar67", "tweet": "Fui obrigado a ver o mamilo do mito, boa noite", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauro_Cesar67/status/1037914171147530242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904746798112768, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2494189069, "username": "matheus_mmds", "tweet": "@Zanfa Muitos da esquerda optaram por mostrar superioridade moral, diferente do mito no caso da Marielle, para voc\u00ea que parece ter mem\u00f3ria curta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_mmds/status/1037904746798112768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa"}
{"id": 1037900073731063808, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 100483603, "username": "DjBeaTomaz", "tweet": "Vixeeee, o \"mito\" n\u00e3o sangra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/1044016020/posts/10214696479459328/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DjBeaTomaz/status/1037900073731063808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899275945037824, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 312291548, "username": "euteamosqs", "tweet": "@FlavioBolsonaro O mito nunca irar morrer , pois ele est\u00e1 descansando pra mitar novamente...#For\u00e7aBolsonaro#Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/euteamosqs/status/1037899275945037824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037883507039719426, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2494189069, "username": "matheus_mmds", "tweet": "@Zanfa Que maneira fofa de ver as coisas, quase emocionante. O mito foi v\u00edtima do que ele se prop\u00f5e a combater, n\u00e3o do que ele costuma destilar. \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus_mmds/status/1037883507039719426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa"}
{"id": 1037871049269043200, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 71358539, "username": "ronaldgarza", "tweet": "achava que viado que defendia bozo era mito, MAS \u00c9 REAL. n d\u00e1 pra mim, bicha.  pic.twitter.com/6E1u1aUBiI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldgarza/status/1037871049269043200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870014211256320, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 334554141, "username": "santiago_lopes", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro O mito mais forte do que nunca. Deus no comado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/santiago_lopes/status/1037870014211256320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865084117299201, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 90383745, "username": "AgeuBetameshy", "tweet": "O MITO CHEGOU...#B17  https://www.facebook.com/ageubetameshy/videos/1458524824250167/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#B17", "link": "https://twitter.com/AgeuBetameshy/status/1037865084117299201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861956198309889, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 159689077, "username": "danielmitchel", "tweet": "Capit\u00e3o da reserva \u00e9 t\u00e3o mito, t\u00e3o mito, que sangrou pra dentro. #paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz", "link": "https://twitter.com/danielmitchel/status/1037861956198309889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856817223794690, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2662775126, "username": "arcanjonjon1", "tweet": "V\u00e9i ela tem todo o direito de ficar preocupada, na ultima elei\u00e7\u00e3o derrubaram um avi\u00e3o, agora um mito a peixeirada, pra derrubar esse pau-de-arara de cima de um jumento \u00e9 mole mole.. os ptralhas s\u00e3o foda....  https://twitter.com/portalMSN/status/1037830903395803137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arcanjonjon1/status/1037856817223794690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852239363276800, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 250755049, "username": "marciadanielle3", "tweet": "Incr\u00edvel, esse mito: o corpo \u00e9 de ferro, a cara \u00e9 de pau, o cora\u00e7\u00e3o e de pedra...sei n\u00e3o!! Inoxid\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciadanielle3/status/1037852239363276800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850439348301824, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 939955655787581442, "username": "FernandoBritobf", "tweet": "Tenho cara de santinho, mas tomo banho pelado By @andredarck__ mito kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoBritobf/status/1037850439348301824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andredarck__"}
{"id": 1037845780676141062, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 88703066, "username": "musadacritica", "tweet": "@a_queronte o mito que desmaiou com um cortizinho mixuruca desse, dai paci\u00eancia", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/musadacritica/status/1037845780676141062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_queronte"}
{"id": 1037842793220263938, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@BlogdoNoblat @aniccatta @Robertagbetty @FCasquilha @LuiOliveira19 Apenas perguntei qual s\u00e3o os argumentos de voc\u00eas. Mito, bolsomito, vai pra cuba, esquerdopata, mortadela ? Ah t\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037842793220263938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuiOliveira19,FCasquilha,Robertagbetty,aniccatta,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037841494126866432, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "N\u00e3o tem jeito, j\u00e1 virou um mito, o povo escolheu mais um salvador da P\u00e1tria, j\u00e1 o santificaramN\u00e3o sou id\u00f3latra e abomino esse tipo de atitudeDiscordo de muitas coisas deleMas o pov\u00e3o j\u00e1 escolheu seu novo presidenteS\u00f3 n\u00e3o ver isso quem n\u00e3o quer  https://twitter.com/Bolsoneas/status/1037837425769410560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1037841494126866432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840502228504576, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro vamos mito, vamos juntos... a tentativa de homic\u00eddio n\u00e3o vai lhe parar, n\u00e3o vai nos parar sabe porqu\u00ea? Porque estamos no caminho certo, o caminho da mudan\u00e7a e o Brasil quer isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037840502228504576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836217163964416, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 95442776, "username": "kayowebster", "tweet": "Acabei de ver uma live, no site vizinho, que o t\u00edtulo era o seguinte: \"VOTA\u00c7\u00c3O! O VERME QUE ESFAQUEOU O MITO BOLSONARO MERECE: (\ud83d\udc4d\ud83c\udffe) PENA DE MORTE / (\u2764) PRIS\u00c3O PERP\u00c9TUA.\"As pessoas s\u00e3o muito doentes credo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kayowebster/status/1037836217163964416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835699557490688, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3734290277, "username": "vtsaviolima", "tweet": "Deem um mito para esse trof\u00e9u! @romimlima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtsaviolima/status/1037835699557490688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "romimlima"}
{"id": 1037834528398692353, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 131623937, "username": "ClaytonXSantos", "tweet": "@yetz1 @LohrenaCRF Que juventude retardada! Deus me livre, essa gera\u00e7\u00e3o lacrat\u00f3ria, mimizenta do logicamente correto \u00e9 mito sem no\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaytonXSantos/status/1037834528398692353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LohrenaCRF,yetz1"}
{"id": 1037828312872243202, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 578547417, "username": "veraneei", "tweet": "mito de cu \u00e9 rola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/veraneei/status/1037828312872243202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822066563665922, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1029845829161496576, "username": "Roberto80257486", "tweet": "@BolsonaroSP Nunca deixaremos de ter f\u00e9.  Pedimos a Deus seu restabelecimento. Mito 2018.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto80257486/status/1037822066563665922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037820776035110913, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:09", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Convoquei o povo, vamos para as ruas!! Todos com a camisa do Mito! N\u00e3o nos calar\u00e3o!!  pic.twitter.com/JGLfNVnHso", "replies": 0, "retweets": 40, "likes": 72, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037820776035110913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816958853558273, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "Est\u00e1 criado o cen\u00e1rio para uma poss\u00edvel interven\u00e7\u00e3o, haja vista que os eleitores do Luladr\u00e3o n\u00e3o aceitam a derrota iminente... o PT est\u00e1 com as m\u00e3os sujas do sangue do mito Bolsonaro e isso n\u00e3o deve ficar barato... mais um crime pra dupla Luladr\u00e3o e Dilmanta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037816958853558273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814615000997888, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1018010389, "username": "Drcezarmonteiro", "tweet": "@alvarodias_ N\u00e3o tenho nada contra homossexuais ... n\u00e3o sou homof\u00f3bico ... mas o senhor @Alvarodias foi muito mal em suas coloca\u00e7\u00f5es ... insinuando que o mito estimula a viol\u00eancia ... Vagabunda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Drcezarmonteiro/status/1037814615000997888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,alvarodias"}
{"id": 1037813586142416896, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2209656342, "username": "lazalvaro", "tweet": "For\u00e7a mito, o Brasil est\u00e1 com vc  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazalvaro/status/1037813586142416896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810923472388102, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2835357434, "username": "CoolGamerBr0981", "tweet": "@FlavioBolsonaro Vamos orar sim! MITO! MITO! MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoolGamerBr0981/status/1037810923472388102", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037808960605237249, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 709827970144325632, "username": "p4uzin", "tweet": "se o bolsonaro for eleito, eu n\u00e3o ligo mais se o pa\u00eds ficar pior pq eu vou fazer quest\u00e3o de passar na cara dos meus amigos defensores do \"mito\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p4uzin/status/1037808960605237249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808762680168449, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 304065116, "username": "salesjr1", "tweet": "@ruijaofernandes Meudeus lek eu vou marchar podendo jogar nem me fala", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salesjr1/status/1037808762680168449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ruijaofernandes"}
{"id": 1037808676181094400, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 87853031, "username": "drjcpompeu", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 lutando pela vida ao lado de M\u00c9DICOS BRASILEIROS. Sair\u00e1 dessa. Podem apostar. For\u00e7a mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drjcpompeu/status/1037808676181094400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808045206720512, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 57228291, "username": "Rodrigofran", "tweet": "N\u00e3o sei qual \u00e9 o pior efeito da facada: refor\u00e7ar o \u00b4'mito`` Bolsonaro ou despertar o lado \u00b4\u00b4eleitor do Bolsonaro`` em muitos \u00b4\u00b4anti-Bolsonaro``. Lament\u00e1vel contradi\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigofran/status/1037808045206720512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807677236232192, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 95719496, "username": "Xavier_flm", "tweet": "Mito msm  https://www.facebook.com/eduardoxavier.mc/posts/1554804184621621\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xavier_flm/status/1037807677236232192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807109222670336, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:51", "timezone": "CDT", "user_id": 43766395, "username": "rauidantas", "tweet": "MITOU MITO  https://twitter.com/ntxlzz/status/1037803435691835392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rauidantas/status/1037807109222670336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806079332298753, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "\"N\u00e3o mexam com meu (v\u00f4) mito\"  https://twitter.com/MaurilioBarbosa/status/1037801539375648768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037806079332298753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803926165368833, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "Querem matar nosso presidente \u2066@jairbolsonaro\u2069 mas o mito est\u00e1 mais do que vivo. Deus proteja nosso presidente !  https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-assista-ao-video-23046155?versao=amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1037803926165368833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037800438299549697, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2611691720, "username": "moralesdesign", "tweet": "Mito leva facada e com isso temos a hist\u00f3ria mais mal contada do ano. \"Mas tem o v\u00eddeo mostrando seu esquerdista comunista grevista topiquista de merda!\"Realmente eu vi o v\u00eddeo eu s\u00f3 nunca vi uma facada n\u00e3o...  https://www.facebook.com/moralesdesignerr/posts/1917589578264356\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moralesdesign/status/1037800438299549697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798548736286720, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 237397245, "username": "eujuao_", "tweet": "metade do twitter feliz com a facada que o bolsonaro levou e a outra metade chamando ele de mito eu:  pic.twitter.com/A7qQCPmq18", "replies": 0, "retweets": 21, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eujuao_/status/1037798548736286720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797435035271170, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 87853031, "username": "drjcpompeu", "tweet": "Ainda bem que o meliante pensava que o cora\u00e7\u00e3o fica do lado direito. For\u00e7a \u201cmito\u201d. N\u00e3o voto em voc\u00ea, mas boa recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drjcpompeu/status/1037797435035271170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794435210391554, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 128249262, "username": "denisfernandesx", "tweet": "esse foi quem esfaqueou o Jair Bolsonaro nasce um novo mito  pic.twitter.com/Ua1l9VGLEE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisfernandesx/status/1037794435210391554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794050114564096, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 382383024, "username": "EASony74", "tweet": "Uma \ud83d\udd2as\u00f3 para da m\u00eddia,  campanha fudida,  quer virar mito?  Morre logo porra  https://www.facebook.com/andersson.ea/videos/2123663137703656/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EASony74/status/1037794050114564096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793834934128640, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "@xcpozk @mairton_jr7 @abelkrtz89 @MecenasOld O meu Cear\u00e1 \u00e9 maravilhoso e, pasme, faz parte do mesmo pa\u00eds que o teu. Incr\u00edvel como vcs n\u00e3o conseguem ter argumentos contra nada, que nem o (v\u00f4) \"mito\" de voc\u00eas. S\u00f3 sabem rebater a falta de capacidade t\u00e9cnica dele com xenofobia e discurso de \u00f3dio.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037793834934128640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MecenasOld,abelkrtz89,mairton_jr7,xcpozk"}
{"id": 1037789460237303810, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 304065116, "username": "salesjr1", "tweet": "Como que existe gente que se diverte com outra pessoa levando uma facada? Meudeus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salesjr1/status/1037789460237303810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789016509345793, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 370753066, "username": "silva_te", "tweet": "Urgente not\u00edcia de \u00faltima hora... O mito \u00e9 um dos nomes favoritos pra ganhar o Grammy...o festival de Cannes... Oscar...e a porra toda...pela \u00faltima atua\u00e7\u00e3o...vai participar do pr\u00f3ximo filme do meirelles...e tudo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silva_te/status/1037789016509345793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788576765886464, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 189121734, "username": "LucianaSCCarv", "tweet": "ESFAQUEADO SEM SANGUE, ALGU\u00c9M J\u00c1 VIU ISSO? N\u00e3o poderia esperar mais nada do \"MITO\". CLARO QUE FOI ARMA\u00c7\u00c3O.  Pobre Brasil... #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/LucianaSCCarv/status/1037788576765886464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788519417237504, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3005709089, "username": "olucasoliv_", "tweet": "A tentativa de matar o Bolsonaro, bateu no \u00f3culos de mito dele e voltou como elei\u00e7\u00e3o no 1\u00b0 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olucasoliv_/status/1037788519417237504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788079556370435, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 136103586, "username": "Iagotorres", "tweet": "@_calixtou Amigo tem v\u00eddeos, mesmo de rasp\u00e3o ele sofreu uma facada real. Agora o \"mito\" sobe nas pesquisas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iagotorres/status/1037788079556370435", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_calixtou"}
{"id": 1037787797309087744, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 66393807, "username": "bergsonsud", "tweet": "Quando a doen\u00e7a mental toma conta n\u00e3o tem volta. T\u00e3o querendo matar o mito. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/bergsonsud/status/1037787797309087744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787108604342273, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 794634355519922177, "username": "TvPirambu", "tweet": "Video mostra o exato momento em que Bolsonaro \u00e9 atingindo no abd\u00f4men.#mito #eleicoes2018 #bolsonaro2018 #presidenciavel  https://www.instagram.com/p/BnZYaU4lLK3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=m0c838q383wx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito,#eleicoes2018,#bolsonaro2018,#presidenciavel", "link": "https://twitter.com/TvPirambu/status/1037787108604342273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786887770058753, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@TaniaCalandras @Rconstantino @NarradorDaBolsa Voto @jairbolsonaro n\u00e3o por ser, mito, Jesus ou algo demais, voto @jairbolsonaro pq vejo apenas nele o que o Brasil precisa, ele \u00e9 o diferencial, os outros s\u00e3o todos iguais, farinha do mesmo saco, mais do mesmo #EuVotoBolsonaro17 ainda mais depois do atentado contra sua vida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1037786887770058753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,Rconstantino,TaniaCalandras,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786627979046940, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 903042614, "username": "nleandrob", "tweet": "Essa facada no candidato mito 2018 foi arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nleandrob/status/1037786627979046940", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785323235889152, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 136103586, "username": "Iagotorres", "tweet": "@exame Viol\u00eancia gera viol\u00eancia. N\u00e3o gosto do mito mas n\u00e3o quero a morte dele. O burro q fez isso vai aumentar as chances dele ser presidente  pic.twitter.com/Zo8ez2AXVD", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iagotorres/status/1037785323235889152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037785255296618496, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 820849993443643392, "username": "Appio_Fofao", "tweet": "Tropa de vagabundo, isso s\u00f3 fortalece cada vez mais o MITO, chora esquerdalha comunista \ud83d\ude21  https://twitter.com/m4nel_b/status/1037780850002288640\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Appio_Fofao/status/1037785255296618496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783596919074817, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 370753066, "username": "silva_te", "tweet": "Tentaram matar o mito...ou apenas uma farsa pra ganhar status de m\u00e1rtir ferido? Uma coisa \u00e9 certa quem semeia vento...colhe tempestade...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silva_te/status/1037783596919074817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781620806348802, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1713842450, "username": "eatshitx", "tweet": "@justdeceived mito bom e mito morto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eatshitx/status/1037781620806348802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "justdeceived"}
{"id": 1037781058962509824, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "@xcpozk @mairton_jr7 o mito foi esfaqueado \ud83d\ude2c chega de homens de bem sem poder usar armas!", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037781058962509824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcpozk,mairton_jr7"}
{"id": 1037779554809663488, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "Divulga a\u00ed moleque @andreazzaeditor Gosta de criticar o Mito 17 Ent\u00e3o divulga a\u00ed. N\u00e3o escapa ningu\u00e9m SOMENTE BOLSONARO N\u00c3O EST\u00c1 ENVOLVIDO EM ESQUEMA DE PROPINA! NEXT  pic.twitter.com/35yEjrHe6g", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037779554809663488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037779243441287169, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o mito,que o 'kira' escreveu o nome dele no 'Death Not' e foi o kira que morreu. So os fortes ir\u00e3o entender!\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1037779243441287169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776772123815938, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 136103586, "username": "Iagotorres", "tweet": "@bchartsnet Aqui n\u00e3o tem concorr\u00eancia, desculpa radar mas \u00e9 Ciro no segundo turno pra pisar no \"mito\"  pic.twitter.com/eIKddleH2v", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iagotorres/status/1037776772123815938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1037764874074382336, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 271506843, "username": "geraestevam11", "tweet": "Nunca critiquei esse mito!  https://twitter.com/CearaSC/status/1037494756492890113\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/geraestevam11/status/1037764874074382336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764808890699776, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 58807387, "username": "MarcioMFaraujo", "tweet": "Pr\u00f3ximo desfile de 7 de setembro estarei em Bras\u00edlia s\u00f3 observando de longe o MITO no palanque presidencial!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioMFaraujo/status/1037764808890699776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760770262683649, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "Haushuahsj como estragar uma m\u00fasica de um mito.  https://www.facebook.com/100000984152876/posts/2029430267099759/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1037760770262683649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733685183664129, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/m9YrY-NuxIU?a\u00a0\u00c9 O MITO NA CABE\u00c7A !! \u00c9 17 \u2705", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037733685183664129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037703166593249280, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 893084251154993152, "username": "GuilhermeSLeand", "tweet": "@CearaSC @_futCearense O Mito cria, o lixo c\u00f3pia, essa frase nunca fez tanto sentido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeSLeand/status/1037703166593249280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_futCearense,CearaSC"}
{"id": 1037700953833648128, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 612532388, "username": "ig0rrac", "tweet": "@marcogomes @FernandoMororo Est\u00e3o desesperados com a vitoria iminente do nosso mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ig0rrac/status/1037700953833648128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoMororo,marcogomes"}
{"id": 1037699413001547776, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 956227093016272897, "username": "MarthaVictor8", "tweet": "@jairbolsonaro Essa corja n\u00e3o deixa meu presidente em paz, liga n\u00e3o mito \u00e9 inveja da sua popularidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarthaVictor8/status/1037699413001547776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037692032934993921, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 987735726862356480, "username": "Scheidt_Lopes", "tweet": "@elementlolz olha a felicidade do mlk  https://clips.twitch.tv/CooperativeBlueUdonHoneyBadger\u00a0\u2026 na moral netim tu \u00e9 um mito <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Scheidt_Lopes/status/1037692032934993921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elementlolz"}
{"id": 1037688106231758849, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 244216685, "username": "fifthdelusional", "tweet": "Fui assim pro castel\u00e3o ontem ver o jogo do Cear\u00e1. Deu sorte, teve gol de goleiro f\u00e3 do mito e tudo KKKKKKKKKKKKK P.s. ver o Corinthians perder n\u00e3o tem pre\u00e7o  pic.twitter.com/ICFuA81ouR", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fifthdelusional/status/1037688106231758849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679193511874563, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 791385010670632960, "username": "larissazaqui00", "tweet": "@micheleavilaa Pq as pessoas n\u00e3o sabem interpretar um coment\u00e1rio. Ela chamou um amigo dela de mito. (Esse amigo dela apoia o Bolsonaro) a\u00ed s\u00f3 por isso a galera LGBT est\u00e1 chamando ela de um monte de coisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissazaqui00/status/1037679193511874563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "micheleavilaa"}
{"id": 1037673614655582209, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 951765111701688321, "username": "BrenoOliveiraR6", "tweet": "OBRIGADO EVERSON POR EXISTIR. UM MONSTRO SAGRADO CRIADO EXCLUSIVAMENTE PARA DEFENDER O GOL. UM MITO QUE DOMINA ABSOLUTAMENTE TODOS OS FUNDAMENTOS COM MAESTRIA, FAZ GOL, TROCA PASSES E EFETUA DEFESAS COM UMA NATURALIDADE INCR\u00cdVEL. +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoOliveiraR6/status/1037673614655582209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672275204554755, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 62530711, "username": "RafaelMonteiroo", "tweet": "#MITO  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037642273511690241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MITO", "link": "https://twitter.com/RafaelMonteiroo/status/1037672275204554755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666246257463298, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 188842582, "username": "raynerquaresma", "tweet": "@Corinthians @CearaSC @mariohenriques_ A gente sempre fala do mito Luiz Ot\u00e1vio mas o que t\u00e1 jogando esse Tiago Alves \u00e9 foda!! Vc t\u00e1 cert\u00edssimo, nossa zaga \u00e9 FODA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raynerquaresma/status/1037666246257463298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariohenriques_,CearaSC,Corinthians"}
{"id": 1037666028799631360, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1031967132333092865, "username": "WellingtonLess1", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a mito n\u00f3s estamos contigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WellingtonLess1/status/1037666028799631360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037661326020108288, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1365276000, "username": "mcvitaoo_", "tweet": "o pessoal da esquerda t\u00e1 querendo fazer a mesma coisa q o pessoal da direita faz com o bolsonaro... s\u00f3 que que com o Ciro, t\u00e3o tentando transformar ele em um mito tamb\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcvitaoo_/status/1037661326020108288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659011716460544, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 35013323, "username": "flavio_fly", "tweet": "Porque ontem o MITO Freddie Mercury faria 72 anos e n\u00e3o d\u00e1 pra passar em branco. Long live the #Queen! \ud83d\udc51\u2728 #FreddieForever #TBT http://bit.ly/2Cop4wX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Queen,#FreddieForever,#TBT", "link": "https://twitter.com/flavio_fly/status/1037659011716460544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641674170793984, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1416542654, "username": "jeovarhbrito", "tweet": "@goleada_info Aprendeu com o #Mito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/jeovarhbrito/status/1037641674170793984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "goleada_info"}
{"id": 1037628854708445185, "date": "2018-09-06", "time": "04:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 991725794257985537, "username": "fabianofefete", "tweet": "O mito  https://twitter.com/jornalodia/status/1037309502243135488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianofefete/status/1037628854708445185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037607331322900481, "date": "2018-09-06", "time": "02:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 162831525, "username": "RochinhaFMMaior", "tweet": "Campanha tenta derrubar mito de que votos nulos e brancos cancelam elei\u00e7\u00e3o  http://www.radialistarochinha.com.br/2018/09/campanha-tenta-derrubar-mito-de-que.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochinhaFMMaior/status/1037607331322900481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037567049286000640, "date": "2018-09-06", "time": "00:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 786189968901283840, "username": "dicasdatalita", "tweet": "@RenovaMidia Pro ibope dizer que o mito tem 22. Ele deve ter no minimo uns 48%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dicasdatalita/status/1037567049286000640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037535435638104064, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 928982593361588224, "username": "Robertokv0479", "tweet": "@boliviazica tem que entrevistar o mito @LISCADOIDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robertokv0479/status/1037535435638104064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "boliviazica,LISCADOIDO"}
{"id": 1037534442879774721, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2241723354, "username": "ShindouT9", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/SvdV1q0TGfY?aEsse\u00a0\u2026 \u00e9 o Mestre 'dootun' (O MITO) dessa vez foi por pouco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShindouT9/status/1037534442879774721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037522881901674496, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 940532822976139264, "username": "mariohenriques_", "tweet": "13. Seguimos mais vivos do que nunca, ganhamos uma posi\u00e7\u00e3o, igualamos com o 17\u00ba e ficamos a 2 pontos de sair;14. J\u00e1 dizia o mito @luizcarlosadf: A LUTA CONTINUA!", "replies": 7, "retweets": 2, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariohenriques_/status/1037522881901674496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizcarlosadf"}
{"id": 1037516946072395776, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@WendelMarques99 @lesoc31 Mito dos abestados. \ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/swAMpNxzFb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037516946072395776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lesoc31,WendelMarques99"}
{"id": 1037516065738313728, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 378658023, "username": "cristoetudo", "tweet": "Cresci vendo Rog\u00e9rio Ceni, O Mito, no gol e agora tenho que aguentar #Sid\u00e3o!? Me ajuda a\u00ed @SaoPauloFC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Sid\u00e3o", "link": "https://twitter.com/cristoetudo/status/1037516065738313728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaoPauloFC"}
{"id": 1037515679832973319, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 223040409, "username": "LestampDesign", "tweet": "@_SerieB_2018 @joaoeduardocruz Teve sorte ....ainda dizem que o mito \u00e9 arrogante \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LestampDesign/status/1037515679832973319", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoeduardocruz,_SerieB_2018"}
{"id": 1037514880767672320, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1022223190460956677, "username": "eu_sofis", "tweet": "eu tinha um mito no gol, agr a diretoria do @SaoPauloFC inventa de botar o #foraSid\u00e3o como goleiro, t\u00e1 de brincadeira...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#foraSid\u00e3o", "link": "https://twitter.com/eu_sofis/status/1037514880767672320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaoPauloFC"}
{"id": 1037514084089032705, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 36575777, "username": "andre_alb", "tweet": "Gringos criticando o S\u00f3crates Icon. S\u00f3 digo uma coisa: Gullit q vcs tanto pagam pau, n\u00e3o chega nem na perna ruim do S\u00f3crates. Mito demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_alb/status/1037514084089032705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509219568832512, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2335486604, "username": "filjosu", "tweet": "@eusounois O mito da caverna nada mais \u00e9  sobre o medo de assumir a homossexualidade, fica o papo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filjosu/status/1037509219568832512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eusounois"}
{"id": 1037508731209170945, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2335486604, "username": "filjosu", "tweet": "@eusounois Mito da caverna ae", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filjosu/status/1037508731209170945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eusounois"}
{"id": 1037505588568248321, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@WendelMarques99 @AniraGringa @tragico_nao GNT eles fazem muito barrulho na internet SIM, se aglomeram principalmente nos aeroportos pra recepcionar o mito deles. Os eleitores do outros candidatos n\u00e3o precisam fazer isso. Os eleitores do Bolso \u00e9 o mesmo que os f\u00e3s fazem com seus \u00eddolos, mas isso n\u00e3o significa nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037505588568248321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tragico_nao,AniraGringa,WendelMarques99"}
{"id": 1037497338330275840, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 272106844, "username": "SidcleyAragao", "tweet": "@CearaSC @cearasc Menino mito ROBINHO em Campo.. vamos agradecer de p\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SidcleyAragao/status/1037497338330275840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CearaSC"}
{"id": 1037493991045038080, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 788130205323911169, "username": "AraujoSanatiel", "tweet": "@desimpedidos Mito/Lenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoSanatiel/status/1037493991045038080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "desimpedidos"}
{"id": 1037492660628545537, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 96275268, "username": "Matheus_casa11", "tweet": "@VEJA @Sabino_Preza Ahahahahahahahhhahahah sei nem se tem esses 22 imagina 40. O mito tem um teto de 25. Pode at\u00e9 ir pro segundo turno , mas n\u00e3o leva nem fudendo . O Brasil n\u00e3o \u00e9 doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_casa11/status/1037492660628545537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sabino_Preza,VEJA"}
