{"id": 1038452680878899202, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @oxeanso Vacilou, eu dei um mortal pra tr\u00e1s. Comi tu e o satan\u00e1s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038452680878899202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxeanso,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038446227963228160, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @oxeanso Minha irm\u00e3 eu j\u00e1 comi, como tu e Guarani... N\u00e3o, pera.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038446227963228160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxeanso,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038431680439242752, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 149068937, "username": "allexfeittosa", "tweet": "Candidatos at\u00e9 agora pelo Cear\u00e1:17 Jair Bolsonaro @jairbolsonaro PSLGov17 H\u00e9lio G\u00f3is PSLSen 178 Dr M\u00e1rcio Pinheiro @drmarciopinheir PSL ou 177 Pr. Pedro Ribeiro PSLDep Federal2828 Priscila Costa @PriscilaBCosta_ PRTBDep Estadual17777 Andr\u00e9 Fernandes @andrefernm PSL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexfeittosa/status/1038431680439242752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,drmarciopinheir,PriscilaBCosta_,andrefernm"}
{"id": 1038429360049532928, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 149068937, "username": "allexfeittosa", "tweet": "Cearenses, vamos conhecer as propostas desse candidato ao Senado pelo PSL  https://twitter.com/drmarciopinheir/status/1036580606933520384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexfeittosa/status/1038429360049532928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407906562060289, "date": "2018-09-08", "time": "07:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 241203644, "username": "LCBrag", "tweet": "Blog do Lauriberto: PSL promove carreata para Bolsonaro neste domingo ...  http://lauriberto.blogspot.com/2018/09/o-psl-ceara-promove-neste-domingo-nove.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCBrag/status/1038407906562060289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398644960075777, "date": "2018-09-08", "time": "07:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4622683697, "username": "henryk217", "tweet": "@tatyaguiar12 @PSL_Nacional \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henryk217/status/1038398644960075777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,tatyaguiar12"}
{"id": 1038360184626847744, "date": "2018-09-08", "time": "04:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 718800553644568576, "username": "blognomeu", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Saiu em todos os jornais nacionais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blognomeu/status/1038360184626847744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038355041193807872, "date": "2018-09-08", "time": "04:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Kkkkkk agora querem saber da ONU?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1038355041193807872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038290494332301313, "date": "2018-09-07", "time": "23:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 197543860, "username": "FalarcomGimenes", "tweet": "@psl_sc barriga verde merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalarcomGimenes/status/1038290494332301313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1038290418004316160, "date": "2018-09-07", "time": "23:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 197543860, "username": "FalarcomGimenes", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc vagabundos. vcs devem ser eliminados da vida publica pelo voto fdp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalarcomGimenes/status/1038290418004316160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038276281668968449, "date": "2018-09-07", "time": "23:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1024424173815390208, "username": "Goreth04380523", "tweet": "@PSL_Nacional Parab\u00e9ns Coronel Mour\u00e3o!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Goreth04380523/status/1038276281668968449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038272934438158336, "date": "2018-09-07", "time": "22:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@jairbolsonaro @srdeabo @hectorcapucho @psl_sc @oxeanso Vitamina de ma\u00e7\u00e3, como tu e tua irm\u00e3.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1038272934438158336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oxeanso,psl_sc,hectorcapucho,srdeabo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038266406721269761, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@conservadores @psl_mg @Evaleo88992202 #MouraoNaGNews .....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038266406721269761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Evaleo88992202,psl_mg,conservadores"}
{"id": 1038256704591417344, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@PSL_Nacional Gente vamos continuar na hastag #MouraoNaGNews vamos la #MouraoNaGNews #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews,#MouraoNaGNews,#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038256704591417344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038256550169780224, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@PSL_Nacional @zara_luiz Rapaz. Meu voto vai ser com a maior convic\u00e7\u00e3o possivel. #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038256550169780224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zara_luiz,PSL_Nacional"}
{"id": 1038256403113279489, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@PSL_Nacional @bpsouzaneto Ja passou por cima desses jornalistas, o resto e fichinha. #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038256403113279489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bpsouzaneto,PSL_Nacional"}
{"id": 1038256007401676800, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@PSL_Nacional Rapaz, que vice ! #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1038256007401676800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038219302372028416, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "@psl_mg E olha que em Minas Gerais est\u00e1 sob a \u00e9gide do estatuto do desfacamento, ou seja, e proibido  o porte de arma branca e o mesmo assim n\u00e3o impediu a tentativa de homic\u00eddio a Bolsonaro, isso prova que proibir o porte seja de arma ou de faca nada resolve... http://g1.globo.com/minas-gerais/noticia/2016/07/lei-proibe-porte-de-arma-branca-em-mg-e-preve-multa-para-infrator.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1038219302372028416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038210581654892544, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@PSL_Nacional Estaremos todos ligados!#MouraoNaGloboNews pic.twitter.com/DHPgBNPQCo", "replies": 0, "retweets": 14, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1038210581654892544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038159475092414464, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2566308363, "username": "d73390f27763419", "tweet": "@drjulioduarte @psl_mg Nojentinha\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d73390f27763419/status/1038159475092414464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,drjulioduarte"}
{"id": 1038140331227795456, "date": "2018-09-07", "time": "14:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 121852521, "username": "JuarezSampaio", "tweet": "Repercuss\u00e3o de ataque a Bolsonaro ainda \u00e9 imprevis\u00edvel, dizem especialistas O ataque sofrido pelo candidato \u00e0 Presid\u00eancia JairBolsonaro (PSL), na quinta-feira, pode ter repercuss\u00f5es imprevis\u00edveis para as...  https://www.facebook.com/JuarezSampaioFilho/posts/10212465185640896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezSampaio/status/1038140331227795456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126295836762113, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3981631467, "username": "thiagodiasdm", "tweet": "@deltanmd @ProfMeAlexandre @AlexClaudenilso @Liviahvicter @rogercecilio , qual bomba do Rio? A do Riocentro que militares explodiram em 1982 pra incriminar os Movimentos sociais ou a que o candidato do PSL tramou pra explodir na AMAM ( Academia Militar dos Agulhas Negras)?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiasdm/status/1038126295836762113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rogercecilio,Liviahvicter,AlexClaudenilso,ProfMeAlexandre,deltanmd"}
{"id": 1038119314291937280, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3296468001, "username": "gilsousa299", "tweet": "@PastorMalafaia Um dia anterior um candidato do PSL aqui do cear\u00e1 tbm sentiu o \u00f3dio da esquerda contra ele, pixaram seu carro com o nome Lula, quebraram o vidro do carro a caixa de som e roubaram seus documentos. Temos que dar uma basta nessa esquerda maldita.\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\udc4a #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gilsousa299/status/1038119314291937280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038112281933086721, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "@BolsonaroSP Postaram isso hoje l\u00e1 no facebook, ser\u00e1 que \u00e9 coincid\u00eancia? N\u00e3o tinha outra imagem que representasse melhor isso? Ou ser\u00e1 propositalmente escolheram pra debochar dos eleitores de @jairbolsonaro@odiodobem2 @odeiodobem @PSL_Nacional pic.twitter.com/lWHroEi5fu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1038112281933086721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro,odiodobem2,odeiodobem,PSL_Nacional"}
{"id": 1038112139947458561, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "@Ganchodedireita Postaram isso hoje l\u00e1 no facebook, ser\u00e1 que \u00e9 coincid\u00eancia? N\u00e3o tinha outra imagem que representasse melhor isso? Ou ser\u00e1 propositalmente escolheram pra debochar dos eleitores de @jairbolsonaro@odiodobem2 @odeiodobem @PSL_Nacional pic.twitter.com/2so12zrUv7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1038112139947458561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ganchodedireita,jairbolsonaro,odiodobem2,odeiodobem,PSL_Nacional"}
{"id": 1038111454317170690, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "Postaram isso hoje l\u00e1 no facebook, ser\u00e1 que \u00e9 coincid\u00eancia? N\u00e3o tinha outra imagem que representasse melhor isso? Ou ser\u00e1 propositalmente escolheram pra debochar dos eleitores de @jairbolsonaro@odiodobem2 @odeiodobem @PSL_Nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1038111454317170690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,odiodobem2,odeiodobem,PSL_Nacional"}
{"id": 1038108985923129344, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 914960907113046017, "username": "FocusJor", "tweet": "Segundo l\u00edder do PSL.  https://www.focus.jor.br/economia/agressor-de-bolsonaro-e-enquadrado-na-lei-de-seguranca-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FocusJor/status/1038108985923129344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108773469048832, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "Isso aqui \u00e9 uma postagem do jornal @diarioonline do Cear\u00e1 Agora me digam se isso n\u00e3o \u00e9 um deboche ao que aconteceu ontem com o deputado @jairbolsonaro? Acho que a @Desesquerdizada e o @PSL_Nacional deveriam saber disso pic.twitter.com/QSozcVPAWY", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1038108773469048832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diarioonline,jairbolsonaro,Desesquerdizada,PSL_Nacional"}
{"id": 1038097897005441025, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "Esclarecimento:O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) causou tumulto em visita ao hospital filantr\u00f3pico da Associa\u00e7\u00e3o Feminina de Preven\u00e7\u00e3o e Combate ao C\u00e2ncer de Juiz de Fora (ASCOMCER), na manh\u00e3 desta...  https://www.facebook.com/1669959216/posts/10210473497028271/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1038097897005441025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093563538468864, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1020701005523103744, "username": "drheliogois", "tweet": "Carreata domingo as 08:00hs da manh\u00e3! Com heitorfreire1717 @drheliogois @andrefernm @cavalcante_del @jorgefontenelle edjalmamanicoba @drmarciopinheir e todos os candidatos do PSL\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbkJObAVB0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nec8ov52gyru\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drheliogois/status/1038093563538468864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drheliogois,andrefernm,cavalcante_del,jorgefontenelle,drmarciopinheir"}
{"id": 1038087817560240128, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3331613579, "username": "for_ublue", "tweet": "O PSL \u00e9 t\u00e3o desonesto, mas t\u00e3o desonesto, que fez aquela velha pergunta \"aaaai mas os direitos humanos ningu\u00e9m se pronunciou blablabla\" e quando a Cec\u00edlia respondeu sobre a declara\u00e7\u00e3o da HRW, eles se fizeram de tontos \"ai, est\u00e1vamos s\u00f3 perguntando\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/for_ublue/status/1038087817560240128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087472440324096, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3331613579, "username": "for_ublue", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @Cecillia @botelhohyan @psl_sc U\u00e9, o tweet logo abaixo n\u00e3o evidenciava que era uma pergunta ou que a inten\u00e7\u00e3o era de colher s\u00f3 informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o. Era pra jogar pra galera mesmo. Vcs pr\u00f3prios se contradisseram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/for_ublue/status/1038087472440324096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,botelhohyan,Cecillia,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1038074346953236480, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3981631467, "username": "thiagodiasdm", "tweet": "Algu\u00e9m por favor me mostra uma imagem do candidato do PSL sangrando depois do suposto ataque \u00e0 faca?! N\u00e3o encontrei sangue em imagem alguma que circula pelos meios de comunica\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiasdm/status/1038074346953236480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073885642682368, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3981631467, "username": "thiagodiasdm", "tweet": "Esse suposto ataque ao candidato do PSL mais parece uma estrat\u00e9gia armada pelo mercado, com 3 finalidades: calar a boca dele, que morre pela boca, justificar o n\u00e3o confronto de id\u00e9ia nos debates e causar como\u00e7\u00e3o pra reverter sua estagna\u00e7\u00e3o nas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagodiasdm/status/1038073885642682368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072361109659650, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 121852521, "username": "JuarezSampaio", "tweet": "Na ponta da faca, novo rumo da campanha\u25aa\ufe0fJos\u00e9 Casado Atentado em Minas contra o candidato do PSL, l\u00edder nas pesquisas, dever\u00e1 ter efeitos eleitorais. Imprevis\u00edveis.O atentado de ontem \u00e9 o tipo de evento com...  https://www.facebook.com/1119580989/posts/10212462978825727/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuarezSampaio/status/1038072361109659650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035536512999425, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "Candidato de Bolsonaro no Cear\u00e1 diz que PSL n\u00e3o se aproveitar\u00e1 politicamente do atentado  https://ift.tt/2NU8MNH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1038035536512999425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028731460317184, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51423631, "username": "_urbanoide", "tweet": "Fico lendo os coment\u00e1rios sobre o incidente com o BOZO. Morro de medo dessa galera. O presidente do PSL diz que tem que matar, extirpar o PT, a\u00ed os coment\u00e1rios abaixo da medo.  pic.twitter.com/OLRRiTDJrG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_urbanoide/status/1038028731460317184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939513786609664, "date": "2018-09-07", "time": "00:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@psl_mg QUANTAS E QUANTAS VEZES PEDIMOS AO @Gen_VillasBoas :FA\u00c7A ALGUMA ALGUMA COISA ANTES QUE O PIOR ACONTE\u00c7A. J\u00c1 ACONTECEU!QUANTO TEM AT\u00c9 QUE O @exercitooficial ENTENDA Q \u00c9 ABSOLUTAMENTE NECESS\u00c1RIA UMA INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR.ESSA CORJA COMUNISTA N\u00c3O VAI PARAR, V\u00c3O MATAR QUANTO PRECISAREM", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037939513786609664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,Gen_VillasBoas,exercitooficial"}
{"id": 1037930850715947008, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1029845829161496576, "username": "Roberto80257486", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc A onda comunista \u00e9 mundial.  Isto \u00e9 hist\u00f3rico.  Vamos come\u00e7ar a limpar a sujeira dentro do nosso quintal. Depois, faremos como o Trump. Sair desta organiza\u00e7\u00e3o mafiosa de tent\u00e1culos mundiais.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto80257486/status/1037930850715947008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037879189209313280, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@jairbolsonaro @JosedamataDico @psl_sc NENHUMA NOTA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037879189209313280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,JosedamataDico,jairbolsonaro"}
{"id": 1037872077913698309, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1029845829161496576, "username": "Roberto80257486", "tweet": "@psl_mg Sempre a narrativa da mentira.  Eles s\u00e3o obstinados fan\u00e1ticos comunistas.  Oro pela sa\u00fade n\u00e3o s\u00f3 de Bolsonaro, mas tb, pela nossa sanidade atacada 24 horas por estes extremistas comunistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto80257486/status/1037872077913698309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037865089196539904, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 36046398, "username": "ThiagoSiQueiraF", "tweet": "Deus sabe como me oponho ao tipo de pol\u00edtica que o candidato do PSL prega. No entanto, o atentado contra ele tamb\u00e9m feriu gravemente a nossa ainda jovem democracia. \u00c9 desconcertante pensar que descambamos tanto e t\u00e3o r\u00e1pido como na\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoSiQueiraF/status/1037865089196539904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865086474506241, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1283924508, "username": "sistemaci", "tweet": "Veja o momento em que o candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil, pelo PSL, Jair Messias Bolsonaro \u00e9 atingido por um golpe de faca, enquanto fazia campanha em Juiz de Fora (MG).#Bolsonaro #AtaqueaBolsonaro #Eleicoes2018 #News #Urgente #SistemaCI  https://www.facebook.com/WebRadioCI/videos/972309226309747/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#AtaqueaBolsonaro,#Eleicoes2018,#News,#Urgente,#SistemaCI", "link": "https://twitter.com/sistemaci/status/1037865086474506241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864170257973248, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1283924508, "username": "sistemaci", "tweet": "Veja o momento em que o candidato \u00e0 presid\u00eancia do Brasil, pelo PSL, Jair Messias Bolsonaro \u00e9 atingido por um golpe de faca, enquanto fazia campanha em Juiz de Fora (MG).#Bolsonaro #AtaqueaBolsonaro #Eleicoes2018 #News #Urgente #SistemaCI  https://www.facebook.com/WebRadioCI/videos/2167806120152136/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#AtaqueaBolsonaro,#Eleicoes2018,#News,#Urgente,#SistemaCI", "link": "https://twitter.com/sistemaci/status/1037864170257973248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862722724130816, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Ataque a Bolsonaro veio de \u2018inimigos avessos \u00e0 democracia\u2019, diz presidente do PSL. https://istoe.com.br/ataque-a-bolsonaro-veio-de-inimigos-avessos-a-democracia-diz-presidente-do-psl/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037862722724130816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861037175918593, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 36046398, "username": "ThiagoSiQueiraF", "tweet": "Faltando um m\u00eas para o primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es, sendo esse o quadro do candidato do PSL, acho muito dif\u00edcil ele conseguir participar in loco de qualquer ato de campanha at\u00e9 o pleito de outubro.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoSiQueiraF/status/1037861037175918593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860208721252352, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "AO VIVO- Repudiamos as leviandades ditas por general Mour\u00e3o, a mini cria do fascismo e do presidente do PSL. Os tr\u00eas porquinhos que pregam o \u00f3dio e incitam o crime.  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/posts/2225803847461483\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1037860208721252352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859784958115840, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "A  presidente do Tribunal Superior leitoral, ministra Rosa Weber, divulgou uma nota agora h\u00e1 pouco condenando o ataque ao candidato a presidente da Rep\u00fablica pelo PSL.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037859784958115840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851071513874432, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@nilsonmarques22 @psl_sc No m\u00ednimo chamar esses esquerdopatas para dar explica\u00e7\u00f5es!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1037851071513874432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,nilsonmarques22"}
{"id": 1037834236122812416, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1029845829161496576, "username": "Roberto80257486", "tweet": "@psl_mg Jesus o proteja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto80257486/status/1037834236122812416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037831123529814017, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "Mas o destaque inicial da @folha  foi a filia\u00e7\u00e3o ao PSOL. J\u00e1 rolando fake news sobre ele ser filiado ao PT ou PDT.Direita fascista como o presidente do PSL, dono da Havan e o general, falando em guerra, culpando a esquerda e dizendo que eles s\u00e3o os profissionais da viol\u00eancia  https://twitter.com/carapanarana/status/1037827985112526849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 21, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037831123529814017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037826299392393218, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Um grande aparato de seguran\u00e7a! \u00c9 comum um aparato dessa magnitude?O ministro da Seguran\u00e7a P\u00fablica, Raul Jungmann, disse \u00e0 @GloboNews que 35 a 40 policiais militares e outros 12 policiais federais faziam a seguran\u00e7a do candidato Jair Bolsonaro (PSL)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037826299392393218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037809315040710659, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, de 40 anos, afirmou, na hora em que era conduzido pelos policiais, estar cumprindo uma \u201cordem de Deus\u201d.O presidente nacional do PSL, Gustavo Bebianno, disse \u00e0 Folha que \"Agora \u00e9 GUERRA!!!  https://twitter.com/revistapiaui/status/1037807864138661888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037809315040710659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804559823826944, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4920079924, "username": "FalcaoEsdras", "tweet": " http://blogesdrasfalcao.blogspot.com\u00a0#blogesdrasfalcaoonline #eleicoes2018 #psl #candidatos #presidente #jairbolsonaro #bolsonaro #juizdefora #politica #noticias #brasil em Juiz de Fora  https://www.instagram.com/p/BnZgumtgKla/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w0k01yt2a3nu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#blogesdrasfalcaoonline,#eleicoes2018,#psl,#candidatos,#presidente,#jairbolsonaro,#bolsonaro,#juizdefora,#politica,#noticias,#brasil", "link": "https://twitter.com/FalcaoEsdras/status/1037804559823826944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802160321437702, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "URGENTE!!Acompanho, com muita preocupa\u00e7\u00e3o, o suposto atentado contra o candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia em Juiz de Fora. Felizmente, sem maiores consequ\u00eancias ao pretendente da extrema direita. S\u00e3o enormes as...  https://www.facebook.com/219188754789679/posts/2225549307486937/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1037802160321437702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800575382040576, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "\"(...) Repudiamos esse ataque contra o candidato do PSL e esperamos das autoridades as medidas cab\u00edveis contra seu autor!\", diz o texto.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037800575382040576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800570780827648, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Em nota divulgada h\u00e1 pouco, o @psol50 se manifesta sobre o atentado contra Bolsonaro em Juiz de Fora. \"A agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL, Jair Bolsonaro, configura um grave atentado \u00e0 normalidade democr\u00e1tica e ao processo eleitoral(...)\"", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037800570780827648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1037799054258982912, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 227811203, "username": "FelipePSantiago", "tweet": "\u00c9 assustador os coment\u00e1rios a respeito do atentado a vida ao candidato Jair Bolsonaro do PSL. Terrificante ver como as pessoas est\u00e3o frias, cegas e extremistas. Fazendo coloca\u00e7\u00f5es completamente equivocadas, sem o m\u00ednimo de ju\u00edzo e de um descabimento sem propor\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipePSantiago/status/1037799054258982912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794223381245952, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@pablovillaca O filho de Jair Bolsonaro, Fl\u00e1vio Bolsonaro enviou um \u00e1udio a militantes do PSL logo ap\u00f3s o atentado ao pai. \"Gra\u00e7as a Deus ele est\u00e1 bem\", diz o deputado no \u00e1udio. \"Est\u00e1 tudo bem com ele, ele est\u00e1 em Juiz de Fora, foi medicado l\u00e1. Foi s\u00f3 susto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037794223381245952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037793157960884224, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@blogdojosias @UOL O filho de Jair Bolsonaro, Fl\u00e1vio Bolsonaro enviou um \u00e1udio a militantes do PSL logo ap\u00f3s o atentado ao pai. \"Gra\u00e7as a Deus ele est\u00e1 bem\", diz o deputado no \u00e1udio. \"Est\u00e1 tudo bem com ele, ele est\u00e1 em Juiz de Fora, foi medicado l\u00e1. Foi s\u00f3 susto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037793157960884224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL,blogdojosias"}
{"id": 1037793069201088519, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "O filho de Jair Bolsonaro, Fl\u00e1vio Bolsonaro enviou um \u00e1udio a militantes do PSL logo ap\u00f3s o atentado ao pai. \"Gra\u00e7as a Deus ele est\u00e1 bem\", diz o deputado no \u00e1udio. \"Est\u00e1 tudo bem com ele, ele est\u00e1 em Juiz de Fora, foi medicado l\u00e1. Foi s\u00f3 susto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037793069201088519", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782739527843840, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 71333345, "username": "DvanirCatunda", "tweet": "@o_antagonista @marciosdes @psl_sc Meu Deus\ud83d\ude4f\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DvanirCatunda/status/1037782739527843840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,marciosdes,o_antagonista"}
{"id": 1037758294511767553, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@_____Marcos__ @Valdecirdelecl1 \u00c9 amigo por suas bandas voc\u00eas tem op\u00e7\u00e3o. No meu estado n\u00e3o temos isso. S\u00f3 d\u00e1 comunista e aliado de comunista. At\u00e9 o PSL local \u00e9 partido de aluguel. Mas vou de Chapa fechada em legenda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1037758294511767553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Valdecirdelecl1,_____Marcos__"}
{"id": 1037690561245982720, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Quando o del\u00edrio quer virar realidade!Ciro n\u00e3o decola nem no Cear\u00e1:\"No cen\u00e1rio com Lula, Ciro tem 15% e \u00e9 seguido por Jair Bolsonaro (PSL), com 9%; Marina Silva (Rede), 5%; Geraldo Alckmin (PSDB), 2%;.... Brancos, nulos e indecisos somam 10%.\" https://www.valor.com.br/politica/5745215/no-ceara-lula-tem-56-diz-ibope-sem-petista-ciro-gomes-lidera\u00a0\u2026 https://twitter.com/jornal_ja/status/1037684988601348097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037690561245982720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664981133733888, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 259807890, "username": "paulanagila", "tweet": "@psl_mg @ronaldo_pasin @robertomota N\u00e3o tem mais oq inventar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulanagila/status/1037664981133733888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertomota,ronaldo_pasin,psl_mg"}
{"id": 1037661949864169472, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@Ricabudi @lourdesflintz @carlosrds2 @tiaomoreira \u00c9 papel deles(M\u00eddia Televisada-GLOBO)  DESCONSTRUIREM a lideran\u00e7a de Bolsonaro, pois seus interesses est\u00e3o amea\u00e7ados na redu\u00e7\u00e3o de aporte federal(R$), aliados \u00e0 press\u00e3o dos Grandes Partidos Pol\u00edticos q ser\u00e3o engolidos p um nanico PSL!VAI SER DE PRIMEIRA!#Bolsonaro17no1\u00baTurno pic.twitter.com/tYbAZFUVeW", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037661949864169472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiaomoreira,carlosrds2,lourdesflintz,Ricabudi"}
{"id": 1037637614428405760, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 84218116, "username": "pmoliveira69", "tweet": "Dodge diz n\u00e3o ver \u2018inj\u00faria\u2019 em ataque do candidato do PSL a petistas  http://www.pt.org.br/dodge-diz-nao-ver-injuria-em-ataque-do-candidato-do-psl-a-petistas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmoliveira69/status/1037637614428405760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528035900186629, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Temer \u00e9 t\u00e3o queima filme q a campanha do Alckmin vai cham\u00e1-lo pra gravar um comercial de apoio ao Bolsonaro (o PSL foi o partido q mais votou com o governo golpista, afinal).  https://twitter.com/geosedano/status/1037526935625232385\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037528035900186629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
