{"id": 1038453313879134210, "date": "2018-09-08", "time": "10:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1276357164, "username": "EuArianaf", "tweet": "Quem associa Bolsonaro a assassinos n\u00e3o pode pedir blindagem para o PSOL  http://teleguiado.com/sociedade/2018/09/quem-associa-bolsonaro-assassinos-nao-pode-pedir-blindagem-do-psol.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuArianaf/status/1038453313879134210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448915497005057, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@familiadestro Neste pa\u00eds est\u00e3o a dividir claramente a esquerda da direita como \u00e1gua e \u00f3leo e n\u00e3o est\u00e3o a classificar PT, PSOL e PC do B como for\u00e7as pol\u00edticas de extrema-esquerda e comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038448915497005057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "familiadestro"}
{"id": 1038440515920977920, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Membro por muitos anos do PSOL.  E usava sempre a camisa Lula livre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038440515920977920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038440162160783360, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "@RenovaMidia Isso \u00e9 o PSOL um partido que defende bandidos, para PSOL deve ser muito ofensivo ver um bandido tendo o que merce, agora a justi\u00e7a eleitoral tem parcela de culpa, a propaganda do Alkimin e t\u00e3o ofensiva quanto a da candidata, mas s\u00f3 a da policial foi barrada, hip\u00f3critas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1038440162160783360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038439793749905411, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@BecaBrix PT, PSOL e PC do B s\u00e3o for\u00e7as pol\u00edticas da extrema-esquerda e comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038439793749905411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1038437702113415168, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@profeborto Neste pa\u00eds est\u00e3o a dividir claramente a esquerda da direita como \u00e1gua e \u00f3leo e n\u00e3o est\u00e3o a classificar PT, PSOL e PC do B como for\u00e7as pol\u00edticas de extrema-esquerda comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente  altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038437702113415168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profeborto"}
{"id": 1038436387412959233, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 810527032249556992, "username": "CidadaniaAtiva1", "tweet": "Todo trevoso covarde como esse infeliz do psol gay que tentou assassinar o Bolsonaro se esconde no anonimato da multid\u00e3o ou da deepweb. N\u00e3o homens para enfrentar advers\u00e1rios frente a frente em debate, jogo limpo e condi\u00e7\u00f5es de igualdade.  pic.twitter.com/FedRAiXAHI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CidadaniaAtiva1/status/1038436387412959233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431731534241797, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 995497481743093760, "username": "Thiago97287724", "tweet": "O cara desempregado,  sempre se hospedando em hot\u00e9is, comendo, bebendo e tramando o crime, hospedagens pagas antecipadamente, ligado a esquerda, ex filiado ao PSOL, com 4 bons advogados (um deles defendeu Bola, no caso Bruno).  https://www.facebook.com/100002781355507/posts/1420119324757432/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago97287724/status/1038431731534241797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418248428138496, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 149068937, "username": "allexfeittosa", "tweet": "@raffatalquei @JoselitoMuller3 Era do psol a adm do museu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexfeittosa/status/1038418248428138496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,raffatalquei"}
{"id": 1038413429160194049, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "O discurso oficial da direita sobre a facada no Bolso \u00e9, \u00f3bvio, q isso foi encomendado e realizado pela esquerda (PT e Psol, t\u00e3o conhecidos por fazerem alian\u00e7as entre si -- sqn) e q a m\u00eddia \u00e9 culpada por falar mal do \"mito\".", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038413429160194049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410104322908161, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1017439043771162625, "username": "rebecapsol", "tweet": "\"\u00c9 PSOL, \u00e9 PSOL, no calor desse abra\u00e7o \u00e9 que eu vou...\"\ud83c\udfb6Mais de ontem na Beira Mar...  pic.twitter.com/i3yxKXEwJG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebecapsol/status/1038410104322908161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402092036227072, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "@CronosTs 7 anos de filia\u00e7\u00e3o ao PSOL ajuda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038402092036227072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CronosTs"}
{"id": 1038401626137145345, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "\"4 advogados, 3 comparsas, 4 laptops no hotel que estava hospedado h\u00e1 3 semanas, v\u00e1rias passagens de alto valor n\u00e3o condizente com seu poder aquisitivo. 7 anos de PSOL. Camisa Lula livre.\" (Rodrigo Neves)Mas foi um ato isolado de um doido.", "replies": 6, "retweets": 112, "likes": 372, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038401626137145345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383149619793920, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 327972132, "username": "pedrofeitoza_", "tweet": "Algu\u00e9m me explica todo esse loteamento de pessoas no Museu Nacional com v\u00ednculos pol\u00edticos ao PSOL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrofeitoza_/status/1038383149619793920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284094021492736, "date": "2018-09-07", "time": "23:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3102215619, "username": "Hortenciacrvg", "tweet": "@joaovittor_07 Esqueceu sim, ele foi filiado ao PSOL 10 anos. Se procurar vai encontrar o nome dele l\u00e1, de 2007 a 2017! Ele n\u00e3o \u00e9 um louco, ele tinha a ajuda de outras pessoas no local! V\u00eddeos est\u00e3o sendo monitorados.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortenciacrvg/status/1038284094021492736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovittor_07"}
{"id": 1038283312048025600, "date": "2018-09-07", "time": "23:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3102215619, "username": "Hortenciacrvg", "tweet": "@joaovittor_07 Psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortenciacrvg/status/1038283312048025600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovittor_07"}
{"id": 1038277851081056256, "date": "2018-09-07", "time": "23:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2677526245, "username": "douglasce1", "tweet": "-Foi filiado ao PSOL-Fotos em suas redes de Lula Livre-Tem 4 advogados a disposi\u00e7\u00e3o-Desempregado mas tinha lap top e viajava por MG e SCMas querem te dizer que era um lobo solit\u00e1rio, caso isolado... N\u00e3o. No m\u00ednimo era uma pessoa de esquerda com muito \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasce1/status/1038277851081056256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257750868942848, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 130835071, "username": "SergioGreenwood", "tweet": "@crisvector Todos os eleitores declarados (por meio de postagens) do Bozo no meu facebook est\u00e3o capitalizando em cima disso. Chamando o agressor de petista ou ativista do psol. Sendo que claramente o cara tem problemas de discernimento.Desfiz a amizade, pois isso j\u00e1 \u00e9 ser mau car\u00e1ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioGreenwood/status/1038257750868942848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crisvector"}
{"id": 1038255038110547968, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 73969885, "username": "_lucaspimenta", "tweet": "@MonicaWaldvogel @agnoalves E tamb\u00e9m que uma vereadora do PSOL foi morta com 3 tiros na cara, junto ao seu motorista h\u00e1 meses!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucaspimenta/status/1038255038110547968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agnoalves,MonicaWaldvogel"}
{"id": 1038253757992194048, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 324986735, "username": "fffabi_", "tweet": "Todos fan\u00e1ticos. Todos loucos e sem escr\u00fapulos. NDever\u00edamos lutar por nossos direitos. Mais sabendo q temos deveres tbm para com a sociedade. Pt. PSOL sei l\u00e1 mais quem. Todos s\u00e3o bando de urubus. Todos tentando...  https://www.facebook.com/100002419540178/posts/1849425235148110/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fffabi_/status/1038253757992194048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247014335696897, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 718251613169848320, "username": "NinaCS2016", "tweet": "@evivamariana Imbecil, quem prega o comunismo no Brasil \u00e9 o PT, PCdoB e PSOL. Entendeu ou quer uma gram\u00e1tica, burra. \ud83d\udc4a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaCS2016/status/1038247014335696897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evivamariana"}
{"id": 1038240111757062144, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#MouraoNaGloboNews Em menos de 1 semana o PT/PSOL esteve, diretamente, envolvido em dois atentados \u00e0 democracia: Inc\u00eandio e destrui\u00e7\u00e3o do Museu Nacional e tentativa de homic\u00eddio ao pr\u00f3ximo presidente do Brasil. Coincid\u00eancias? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038240111757062144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233435716943872, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@welber2675 O cara era filiado a o Psol e de Centro?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038233435716943872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "welber2675"}
{"id": 1038207290355195904, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1017439043771162625, "username": "rebecapsol", "tweet": "Campanha - 30 dias para votar 50 | Hoje estivemos numa bel\u00edssima caminhada com Ailton e Raquel e a milit\u00e2ncia do PSOL e PCB. Mesmo com o incidente dos \u00faltimos dias n\u00e3o nos recolheremos. O medo \u00e9 um p\u00e9ssimo...  https://www.facebook.com/211818752944411/posts/293891044737181/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebecapsol/status/1038207290355195904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206346317979649, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 921322123246829568, "username": "eguaruim", "tweet": "que \u00f3dio dos jornalistas da Globo falando \"p\u00edssol\" v\u00e1rias vzs numa \u00fanica reportagem se referindo ao PSOL vai se foder porra fala direito essa DESGRA\u00c7A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguaruim/status/1038206346317979649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199892496318467, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 849341282212339713, "username": "bulterricao", "tweet": "@zehdeabreu Por acaso ele era do @psol50... PSOL! CRETINO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bulterricao/status/1038199892496318467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,psol50"}
{"id": 1038199470880681984, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "@BlogdoNoblat PT,  PSOL e PCDOB,  sempre os mandantes pagam!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038199470880681984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038196746801868802, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "*Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos de esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:**- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...**- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...*  https://www.facebook.com/carlos.reiki/videos/10217472379790530/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1038196746801868802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196190955941888, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2921831218, "username": "danieljpribeiro", "tweet": "O criminoso que foi filiado ao PSOL por 7 anos e  respons\u00e1vel pelo atentado a Jair Bolsonaro tem 4 advogados para sua defesa. O homem vive de aluguel em uma pens\u00e3o e \u00e9 pedreiro. Quem estiver perguntando sobre isso, n\u00e3o se preocupe. \u00c9 tudo conspira\u00e7\u00e3o da extrema-direita delirante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieljpribeiro/status/1038196190955941888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183322088689664, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 16621749, "username": "prince_denn", "tweet": "O terrorista que era do PSOL mas n\u00e3o \u00e9 mais do PSOL, s\u00f3 pq assinou um papelzinho dizendo que n\u00e3o era mais do PSOL, teve alguma vez postagens suas censuradas pelo Facebook?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prince_denn/status/1038183322088689664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148107186450432, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#ATarde\u00c9Sua Ei @SoniaAbrao @jorgelordello o criminoso que tentou matar Jair Bolsonaro n\u00e3o agiu sozinho e n\u00e3o foi por motivo religioso. O bandido era filiado ao PSOL e ligado ao PT. Parem de mentir em rede nacional. Respeitem os telespectadores e se d\u00eaem o m\u00ednimo de respeito.", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ATarde\u00c9Sua", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038148107186450432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SoniaAbrao,jorgelordello"}
{"id": 1038134006343184384, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco @kleytopia No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e a esquerda ainda nega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038134006343184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kleytopia,congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133893503885312, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco @ceuvagem No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e vcs ainda negam?? Vai te fuder seu canalha!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038133893503885312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ceuvagem,congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133762951995392, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e a esquerda ainda nega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038133762951995392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038123853506142208, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "@princessaitak @oseias_jose e ainda caberiam outros v\u00e1rios nomes, do PT, do PSDB, do PSOL, PDT, DEM .......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038123853506142208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oseias_jose,princessaitak"}
{"id": 1038120851219066880, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Militante do PSOL defendendo abertamente os crimes de tortura e apoiando o companheiro de partido que tentou matar Bolsonaro.  https://twitter.com/cleberslowhand/status/1038119497931124737\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038120851219066880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120614127652864, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43545765, "username": "Afccoelho", "tweet": "@requiaopmdb Pelo contr\u00e1rio, o bandido do PSOL sequer teria chegado perto, se todos tivessem armados. N\u00e3o podem vencer o Bolsonaro no voto querem vencer naorte, como fizeram com o Eduardo Campos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afccoelho/status/1038120614127652864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb"}
{"id": 1038116915854692357, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 887465507493990400, "username": "_vsp_", "tweet": "@DanieuSanCto claramente o hist\u00f3rico de filia\u00e7ao com o psol e os posts de redes sociais do cara foram forjados.. mais uma vez a cia preparou bem um agente para nos afrontar..kkkk nao foi dessa vez cia! estamos alertas !!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vsp_/status/1038116915854692357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanieuSanCto"}
{"id": 1038114361368354822, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": "Inc\u00eandio, facada, Psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038114361368354822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100333111791616, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@dilmabr @AMAROK_LUPPUS @FernandoHoliday Vai exigir respeito de terrorista? Ela e nem o PT e seus seguidores pdt psol rede psb nunca tiveram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038100333111791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,AMAROK_LUPPUS,dilmabr"}
{"id": 1038091863880818688, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@zehdeabreu 7 anos de PSOL \u00e9 ser de direita seu velho arrombado??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1038091863880818688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1038078923500867584, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 45125101, "username": "elianabragam", "tweet": "@exame Alemanha doa 1 milh\u00e3o de euros pra teconstru\u00e7\u00e3o. N\u00e3ovai ser f\u00e1cil tirar o museu do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elianabragam/status/1038078923500867584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038063083728633861, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 86326593, "username": "k4lder4sh", "tweet": "A entrevista do Lula, retransmitida no @AntiCast \u00e9 muito esclarecedora sobre o posicionamento pol\u00edtico do PT, o centralismo democr\u00e1tico, e a hist\u00f3ria desse partido. Juntando com a hist\u00f3ria do PCO, PSTU e PSOL \u00e9 bem esclarecedora. Agrade\u00e7o. #podcastfriday", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#podcastfriday", "link": "https://twitter.com/k4lder4sh/status/1038063083728633861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntiCast"}
{"id": 1038059313556799489, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "A facada significa o desespero da esquerda ( PT, PSOL, PCDOB).  pic.twitter.com/Q5bENEJ47H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038059313556799489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058609027022848, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": "O homem que tentou matar Bolsonaro era formado em pedagogia, foi filiado ao Psol por 7 anos e simpatizante de outras siglas sinistras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038058609027022848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058085544337408, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "Tentativa de assassinato a Jair Bolsonaro  foi orquestrado pelo partido dos trabalhadores e PSOL. .!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038058085544337408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054618431938562, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 320341108, "username": "FaelGermano_", "tweet": "@elikatakimoto Vai ser descoberto ainda que o seu partido junto com o do PSOL mandou matar o cara, a PF vai pegar voc\u00eas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaelGermano_/status/1038054618431938562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elikatakimoto"}
{"id": 1038042355683807232, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "@psol50 @figasoficial O PSOL j\u00e1 se manifestou sobre a situa\u00e7\u00e3o, lamentando tamb\u00e9m o ocorrido e afirmando n\u00e3o ter qualquer rela\u00e7\u00e3o com o ato. Pe\u00e7o que leia a nota dispon\u00edvel em:  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1038042355683807232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "figasoficial,psol50"}
{"id": 1038039541213552641, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "O autor do esfaqueamento  vai ser para o PSOL  her\u00f3i nacional! \ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1038039541213552641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021114008625152, "date": "2018-09-07", "time": "06:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 55243045, "username": "Dyego87", "tweet": "O candidato do PSOL e outros candidatos(de esquerda) se pronunciaram e declararam apoio ao presidenci\u00e1vel Jair Messias Bolsonaro.S\u00f3 esqueceram de combinar com seus eleitores pseudo-humoristas, conspiradores...  https://www.facebook.com/dyego.almeida.1987/posts/1893053044115441\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dyego87/status/1038021114008625152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011121209421825, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69024109, "username": "adaiasceara", "tweet": "@folha Um esquerdista doentes. J\u00e1 foram preso 3. Se investigar mais, tem lideran\u00e7as do PT, do PSOL, de outras fac\u00e7\u00f5es da esquerda envolvidas. At\u00e9 mesmo que est\u00e1 concorrendo \u00e0s elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o vou citar nomes,vai que me matam tamb\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaiasceara/status/1038011121209421825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037999223881576449, "date": "2018-09-07", "time": "04:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52459820, "username": "serracaldas", "tweet": "\"Sou contra a libera\u00e7\u00e3o do posse de armas. Vou ali esfaquear quem \u00e9 a favor.\" Ass:  comunista  militante  filiado ao #PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL", "link": "https://twitter.com/serracaldas/status/1037999223881576449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956315346296833, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "Sabe quem segurava aquela faca? O Lula, a Dilma, Guilherme Boolos, o ALCKMIN, o Temer, a Marina, a Manuella D'\u00c1vila, o Ciro, o Amo\u00eado, o PT, PSDB, PMDB, PSOL, PCdoB, Gilmar Mendes, Fakim, Rosa Veber, Levandovisk. Todos os bandidos e corruptos do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037956315346296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924697281896450, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Autor confesso de ataque contra Bolsonaro frequenta escola de tiro e j\u00e1 foi filiado ao Psol.  http://bit.ly/2NV9dYc\u00a0 pic.twitter.com/KrZ9VVhqI4", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037924697281896450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903502087999488, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@MauroLopesRJ780 @edmilsonpapo10 Certo. ..N\u00f3s tamb\u00e9m n\u00e3o vamos ter inten\u00e7\u00e3o de matar. ...s\u00f3 lesionar. Recado dado aos maconheiros e militantes do PSOL  e PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037903502087999488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,MauroLopesRJ780"}
{"id": 1037896667108974592, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 982305614645944320, "username": "MichaelSouzaMo3", "tweet": "O CARA \u00c9 FILIADO AO PSOL !!!QUEM QUISER PODE VERIFICAR NO ARQUIVO PLANILHA DO EXCEL  http://www.tse.jus.br/partidos/filiacao-partidaria/relacao-de-filiados\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichaelSouzaMo3/status/1037896667108974592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896665162817536, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 982305614645944320, "username": "MichaelSouzaMo3", "tweet": "PESQUISEI O NOME DELE NA RELA\u00c7\u00c3O DE FILIADOS AO Psol NO ESTADO DE MINAS GERAIS E ENCONTREI O NOME COMO FILIADO NO PARTIDO EM SITUA\u00c7\u00c3O REGULAR, NO MUNIC\u00cdPIO DE AL\u00c9M PARA\u00cdBA.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichaelSouzaMo3/status/1037896665162817536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881753321582592, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "RECADO AO MACONHEIROS, PETEBAS,VIADOS, L\u00c9SBICAS E TODA ESC\u00d3RIA DO PT E PSOL. AGORA ACABOU A TOLER\u00c2NCIA. VAMOS PARTIR PRO CACETE N\u00c3O IMPORTA O SEXO. SE AGREDIR A RESPOSTA SER\u00c1 10 VEZES MAIOR. RECADO DADO AOS FILHOS DA PUTA. ESTAREMOS NAS RUAS A CA\u00c7ANDO  VOC\u00caS!", "replies": 5, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037881753321582592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881551118393344, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 325665815, "username": "louise_elric", "tweet": "Mas falando de coisa nada a ver agora, por que pronunciam pissol e n\u00e3o p\u00eassol pra palavra PSOL? Eu sempre penso nisso s\u00e9rio mesmoPissol \u00e9 at\u00e9 mais dif\u00edcil de falar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louise_elric/status/1037881551118393344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876434675675136, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@folha @goiajr @rio_verdade N\u00e3o precisamos de fake, essa foto \u00e9 falsa, j\u00e1 sabemos que ele era do psol e apoiava o PT, ent\u00e3o n\u00e3o divulguem, nossa arma \u00e9 a verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037876434675675136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rio_verdade,goiajr,folha"}
{"id": 1037873387320877056, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 69934834, "username": "BarretoArthur", "tweet": "N\u00e3o quero ser generalista, mas com re\u00fane gente da pior esp\u00e9cie nesse PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoArthur/status/1037873387320877056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872835912331264, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/NoZmt8VZDko?a\u00a0 BOLSONARO foi atacado por MILITANTE DO PSOL...(DESPERTE-Thiago Lima) #FOR\u00c7ABOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037872835912331264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861055937085440, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 185614821, "username": "anti171", "tweet": "De acordo com a @GloboNews, Bolsonaro sofreu mera agress\u00e3o, a mando de Deus, por que ele vive fazendo declara\u00e7\u00f5es racistas, mis\u00f3ginas e cheias de outras intoler\u00e2ncias, etc. Algu\u00e9m descobre o curr\u00edculo do tal \"advogado\" do criminoso. Tem cara de ser chupa ovo do PSOl.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anti171/status/1037861055937085440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037859897520599041, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 812310824, "username": "leolimajc", "tweet": "@caiocgomes Caio fico imaginando ele chegando pra um acessor que ja foi do Psol e dizendo: O plano \u00e9 voce entrar no meio do comicio de umas 3 mil pessoas, me dar uma facada de leve e sair andando. Vai dar certo. O pessoal aqui adora a esquerda e \u00e9 super tolerante OKAY?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolimajc/status/1037859897520599041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiocgomes"}
{"id": 1037859438458281986, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "E s\u00e9rio isso? Encena\u00e7\u00e3o? Caralho a tentativa de homic\u00eddio contra Jair Bolsonaro foi filmada ao vivo por milhares de pessoas, foi presencianda por outras milhares de pessoas, n\u00e3o houve encena\u00e7\u00e3o, o fato \u00e9 que o bandido era do PSOL, acho bom vcs se preocuparem e com rabo de vcs...  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1037859438458281986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856863205949446, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 298671820, "username": "PalomaFreitas80", "tweet": "Ent\u00e3o o marginalzinho do PSOL j\u00e1 tinha passagem por les\u00e3o corporal ...Ta\u00ed o resultado de aliviar para bandido, um pai de fam\u00edlia a beira da morte.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PalomaFreitas80/status/1037856863205949446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856338158800896, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 37326674, "username": "MariazzzOliver", "tweet": "E o agressor j\u00e1 foi do PSOL. Extremismo a toda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariazzzOliver/status/1037856338158800896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855740143329280, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 774267284839919616, "username": "NaoGostoDeCafe", "tweet": "@allantercalivre O criminoso foi filiado 7 anos ao PSol(ponto final).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaoGostoDeCafe/status/1037855740143329280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1037853832204697605, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 227116477, "username": "_cristianov", "tweet": "Filiado ao PSOL at\u00e9 2014.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cristianov/status/1037853832204697605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852349069451266, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2209656342, "username": "lazalvaro", "tweet": "mais um lixo do psol, cambada de criminosos...  https://twitter.com/CarlaPola/status/1037850925308829697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazalvaro/status/1037852349069451266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844692375875585, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2775344514, "username": "MateusRise", "tweet": "\"Ah, mas a Marielle Franco!\"Ela foi morta pela criminalidade regular que impera no pa\u00eds. O caso Bolsonaro foi um atentato pol\u00edtico. O criminoso \u00e9 um sujeito que foi at\u00e9 filiado ao PSOL. Comparar ambos os casos \u00e9 falta de senso das propor\u00e7\u00f5es ou puro cinismo aproveitador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusRise/status/1037844692375875585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841992686993409, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4041884399, "username": "Rudiago", "tweet": "@arthur_tutas Cara primeiro q eu n sou psol segundo q mesmo se eu fosse eu poderia ser contra, terceiro eu j\u00e1 expliquei meu pondivista, quarta cara eu vou lhe meter a porrada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rudiago/status/1037841992686993409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthur_tutas"}
{"id": 1037841636464766977, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 20046898, "username": "fhfpaula", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta @allantercalivre A esquerda \u00e9 canalha, ele foi filiado ao psol... Mas montagem... N\u00e3o precisamos disso..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhfpaula/status/1037841636464766977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037841430411206657, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "@EricBalbinus O era  cara militante do PT e PSOL eu n\u00e3o tinha d\u00favida que a esquerda estava envolvida nisso..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1037841430411206657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EricBalbinus"}
{"id": 1037840262331031553, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 872951413856489472, "username": "viana1012", "tweet": "@pablovillaca @tripaseca2000 J\u00e1 foi PSOL.. agora estava com o PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viana1012/status/1037840262331031553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tripaseca2000,pablovillaca"}
{"id": 1037836800205750273, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2645409341, "username": "jeansoares__", "tweet": "Se bem que, pelo que vi, esse cara que esfaqueou me pareceu ter problemas psicol\u00f3gicos. Mas pensam que a direita vai reparar nisso? Que nada, era tudo que eles queriam. Ainda mais sabendo que o cara j\u00e1 foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeansoares__/status/1037836800205750273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836745986002944, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 53056521, "username": "gmonteirocosta", "tweet": "Esperando pra vero JN dar uma repercuss\u00e3o de 1 minuto sobre o esfaqueamento do Bolsonaro... N\u00e3o vou nem falar que quando foi a vereadora do PSOL s\u00f3 faltou Globo Rep\u00f3rter especial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmonteirocosta/status/1037836745986002944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835688811671561, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Um jornalista que \u00e9 gay e \u00e9 casado com um pol\u00edtico do PSOL, j\u00e1 come\u00e7a falando que o Bolsonaro \u00e9 FASCISTA, antes de falar da facada.Isso \u00e9 jornalismo?#3em1#OsPingosNosIs@CarlosBolsonaro@BolsonaroSP@BlogDoPim@AnaPaulaVolei@filgmartin@flaviomorgen@bernardopkuster https://twitter.com/ggreenwald/status/1037782685748551680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#3em1,#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037835688811671561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,BlogDoPim,AnaPaulaVolei,filgmartin,flaviomorgen,bernardopkuster"}
{"id": 1037831726121316352, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Rob\u00f4s e apoiadores do PT e do PSOL espalhavam mensagens  no Twitter de que matariam Bolsonaro em Juiz de Fora dias (e horas)  antes da tentativa de homic\u00eddio. O @TwitterBrasil vai fazer o que com os perfis que n\u00e3o s\u00e3o rob\u00f4s? O @odiodobem2 tem v\u00e1rios exemplos!", "replies": 1, "retweets": 81, "likes": 188, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037831726121316352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil,odiodobem2"}
{"id": 1037831343009423361, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "Sinceramente Medo de quem apoia o psol  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1037831343009423361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831199538991111, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Rob\u00f4s e apoiadores do PT e do PSOL espalhavam mensagens no Twitter de que matariam Bolsonaro em Juiz de Fora dias (e horas) antes da tentativa de homic\u00eddio. O culpado pelo crime \u00e9 envolvido com o PT e filiado ao PSOL. Algu\u00e9m quer que eu desenhe?", "replies": 3, "retweets": 26, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037831199538991111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831123529814017, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "Mas o destaque inicial da @folha  foi a filia\u00e7\u00e3o ao PSOL. J\u00e1 rolando fake news sobre ele ser filiado ao PT ou PDT.Direita fascista como o presidente do PSL, dono da Havan e o general, falando em guerra, culpando a esquerda e dizendo que eles s\u00e3o os profissionais da viol\u00eancia  https://twitter.com/carapanarana/status/1037827985112526849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 21, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037831123529814017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037830090846035970, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2431074565, "username": "MarllySt", "tweet": "@magoosantista @leccsm Essa foto me parece montagem. Precisamos ter cuidado com as fake news. Soube que o vagabundo era filiado ao PSOL, mas n\u00e3o sei se procede.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarllySt/status/1037830090846035970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leccsm,magoosantista"}
{"id": 1037827502767517697, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 20361782, "username": "Brunex92", "tweet": "Agora que saiu a not\u00edcia que o esfaqueador era filiado do PSOL, me   preocupa ainda mais a intoler\u00e2ncia pol\u00edtica que vai acontecer daqui pra frente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunex92/status/1037827502767517697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826701999460353, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "QUEM DEU GARANTIU JUR\u00cdDICA PARA O BANDIDO?A m\u00eddia est\u00e1 tentando relativizar o bandido que tentou matar Jair Bolsonaro, chamando de \"louco\" e \"apartid\u00e1rio\", mas sabemos que \u00e9 envolvido com o PT e filiado ao PSOL. Algu\u00e9m deu garantia jur\u00eddica pra ele! QUEM? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037826701999460353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824521384939520, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 73969885, "username": "_lucaspimenta", "tweet": "@DotoraCamis o mais louco \u00e9 que assim como o cara era filiado ao psol, cabo dociolo tamb\u00e9m era", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucaspimenta/status/1037824521384939520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DotoraCamis"}
{"id": 1037823359797653505, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074053509328901, "username": "karolsaldanh", "tweet": "@eoqrapais J\u00e1 t\u00f4 exausta. E o pior que o cara foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014. S\u00f3 que agora \u00e9 Daciolista. Certamente vai ser o zap da noite: \"Esquerda tentou matar Bonoro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolsaldanh/status/1037823359797653505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eoqrapais"}
{"id": 1037822797463126016, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@wadih_damous E mais este elemento n\u00e3o e gente de bem j\u00e1 tem passagem na pol\u00edcia e e afiliado do PT foi do PSOL ele sabia que da usar uma arma seria mais dif\u00edcil e que est\u00e1 tumultuado e pregando \u00f3dio e seu partido querendo tirar um preso da cadeia para disputar elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037822797463126016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wadih_damous"}
{"id": 1037822083135365120, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 18847376, "username": "eduardonfreire", "tweet": "O PSOL precisa fazer um psicot\u00e9cnico com os filiados...  http://diariodonordeste.verdesmares.com.br/cadernos/nacional/online/suspeito-de-ataque-a-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-entre-2007-e-2014-1.1996201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardonfreire/status/1037822083135365120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821945121828865, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Vai cair na conta de quem? Olha as besteiras do @BlogdoNoblat: \"Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL\"Adelio Bispo de Oliveira foi filiado \u00e0 legenda em Uberaba (MG) entre 2007 e 2014, quando pediu para deixar o partido!\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037821945121828865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037821297701597184, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@malugaspar @revistapiaui Qualquer um que seja filiado ao PSOL de Guilherme Boulos e Jean Wyllys n\u00e3o pode ter integridade psicol\u00f3gica a apresentar. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037821297701597184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,malugaspar"}
{"id": 1037820647584485377, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "O #AssassinoDoPSOL j\u00e1 sabe que estar\u00e1 protegido da puni\u00e7\u00e3o por tentar matar Bolsonaro com uma #facada. Vale lembrar que ele foi filiado ao mesmo PSOL de @jeanwyllys_real pic.twitter.com/nwkxzDjetG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AssassinoDoPSOL,#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037820647584485377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real"}
{"id": 1037819306879406080, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Homem que tentou matar Bolsonaro \u00e9 partid\u00e1rio do PSOL de @jeanwyllys_real e apoiado pelo jornalista @ggreenwald https://twitter.com/claudioedantas/status/1037796773149007872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037819306879406080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real,ggreenwald"}
{"id": 1037818676236496902, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 900886549549678592, "username": "maynonoficial", "tweet": "\u00c9 inacredit\u00e1vel o pessoal dizendo que o que aconteceu com Bolsonaro foi arma\u00e7\u00e3o. Pqp, o cara ia mobilizar a policia federal, o hospital da santa casa de juiz de fora e um ex filiado ao psol (o agressor) pra causar isso \ud83d\ude21", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maynonoficial/status/1037818676236496902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818656561004544, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 294605505, "username": "Lennouch", "tweet": "Quando assassinaram a Marielle, o MBL foi o primeiro a dizer pra n\u00e3o politizar esse crime. Agora com a facada que o Bolsonaro recebeu, ele e seus representantes t\u00e3o culpando o psol e utilizando discurso pra difamar a esquerda. Hipocrisia que chama", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lennouch/status/1037818656561004544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815683239870465, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 305908822, "username": "mirandinhasteva", "tweet": "@georgegalloway @Spagel77 It does not appear that #Bolsonaro's injuries are life threatening. The perpetrator was previously affiliated to the PSOL (Socialist Party). http://diariodonordeste.verdesmares.com.br/cadernos/nacional/online/suspeito-de-ataque-a-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-entre-2007-e-2014-1.1996201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/mirandinhasteva/status/1037815683239870465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Spagel77,georgegalloway"}
{"id": 1037815543129096193, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037812329625337861\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037815543129096193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815002042912769, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037811731232378880\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037815002042912769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814244371296256, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  pic.twitter.com/3akhn0gvNN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037814244371296256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814139744411648, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2775344514, "username": "MateusRise", "tweet": "+Reitor da UFRJ: filiado ao PSOL+Sujeito que esfaqueou Bolsonaro: j\u00e1 foi filiado ao PSOLTentaram apagar nosso passado, e agora querem impedir nosso futuro. Comunistas sempre operam assim. Todos pensam que somente eles t\u00eam o direito de escrever (ou reescrever) a hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusRise/status/1037814139744411648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813691415244803, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "@renatoroseno @psol50 @Ssampaio3 Eu nao sou filiado a nenhum partido e nem militante do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1037813691415244803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ssampaio3,psol50,renatoroseno"}
{"id": 1037813582577233922, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 969989913218310149, "username": "andgoomes", "tweet": "@GloboNews @tomfm_ @imfairbanks 4) E foi filiado do PSOL entre 2007 e 2014", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andgoomes/status/1037813582577233922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imfairbanks,tomfm_,GloboNews"}
{"id": 1037811974023913472, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro - PSOL  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037811974023913472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811733551869963, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 173172932, "username": "rodolfoppb", "tweet": "Militante que tentou matar Bolsonaro foi identificado: \u00e9 do PSOL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfoppb/status/1037811733551869963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811718397800449, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 632138940, "username": "LeoPalestrino12", "tweet": "@lobaoeletrico @nivaldocordeiro \u00c9 segundo a @Desesquerdizada, ex-filiado ao PSOLQuerem fazer dele um lun\u00e1tico, um assassino do John Lennon. Quando claramente tem motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoPalestrino12/status/1037811718397800449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nivaldocordeiro,lobaoeletrico,Desesquerdizada"}
{"id": 1037811406622654468, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "PSOL!  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037811406622654468", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811314595450881, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "Era filiado do PSOL, mas pode ter sido pago pelo PMDB, pelo PSDB, PT,  DEM, PDT, PP, etc.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037809431319392256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037811314595450881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811228142448640, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1001878513945907202, "username": "Welling25069084", "tweet": "@diarioonline Saiu do psol e foi para o pt mesma coisa. Vai ser no primeiro turno BOLSONARO 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Welling25069084/status/1037811228142448640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diarioonline"}
{"id": 1037810128303665153, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 https://bit.ly/2M3Qo3i\u00a0 pic.twitter.com/o9jcVwDU1A", "replies": 9, "retweets": 14, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1037810128303665153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809536739037184, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 238644579, "username": "pardonn_21", "tweet": "@aquelaisaali A diferen\u00e7a q a investiga\u00e7\u00e3o da Marielle provou isso e a do Bolsonaro foi feita em um com\u00edcio a candidatura dele, e o perfil do suspeito com alian\u00e7as partid\u00e1rias ao psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pardonn_21/status/1037809536739037184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aquelaisaali"}
{"id": 1037809236921729026, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037809236921729026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806538981888001, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 874042854171185152, "username": "mdarlenm", "tweet": "@ConversaAfiada U\u00e9 n\u00e3o \u00e9 ex PSOL foi dito em outra m\u00eddia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdarlenm/status/1037806538981888001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037804711561375745, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 956239736506667008, "username": "Eduardo69609126", "tweet": "@J_LIVRES @jboiteux O cara \u00e9 de esquerda, o FB dele apoia lula e ele j\u00e1 foi filiado ao psol... Vcs de esquerda pregam a toler\u00e2ncia, mas saem distribuindo facada em quem discorda, parab\u00e9ns esquerda brasileira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo69609126/status/1037804711561375745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jboiteux,J_LIVRES"}
{"id": 1037803829499179008, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro A Veja informa que o bandido Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira que esfaqueou Jair Bolsonaro, foi filiado ao PSOL.  pic.twitter.com/fz7axE7RV0", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037803829499179008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803616285982721, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "Imprensa tentar desvincular criminoso que tentar matar @jairbolsonaro dos partidos de esquerda,PT E PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1037803616285982721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802742838976514, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 100520656, "username": "clesiafraga", "tweet": "Essa \u00e9 a \"democracia\" da esquerda vermelha. Esse n\u00e3o \u00e9 o Brasil que eu quero. Fora PT, PSOL, PCdoB e Cia. #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/clesiafraga/status/1037802742838976514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802427670515712, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "O cara que esfaqueou foi filiado ao PSOL por sete anos. Daciolo tamb\u00e9m j\u00e1 foi do PSOL... FIM DO ARGUMENTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037802427670515712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802336041807872, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@JPNUNESS_ Filiado do PSOL segundo @flaviomorgen", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1037802336041807872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JPNUNESS_,flaviomorgen"}
{"id": 1037802307511971840, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53758795, "username": "SenhoritaIngred", "tweet": "\"esfaqueador do Bozo era do psol ate 2104\" E dai?! O Cabo Daciolo tbm era e olha quem ele \u00e9 agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenhoritaIngred/status/1037802307511971840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801832247160838, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 161242906, "username": "robisnascimento", "tweet": "L\u00f3gico que tinha que ter liga\u00e7\u00e3o com o PSOL paz e amor  pic.twitter.com/CcQsgiVNEx", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robisnascimento/status/1037801832247160838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800973140471808, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@chocadoney @buteracircuss O vagabundo \u00e9 filiado ao psol tem na p\u00e1gina dele no Facebook", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037800973140471808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "buteracircuss,chocadoney"}
{"id": 1037800245340647424, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "PT, PSOL e esquerdas em geral.  https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037783575200980993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037800245340647424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800027027124226, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 186825408, "username": "CelsoSakuraba", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro - PSOL  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoSakuraba/status/1037800027027124226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798993697402881, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 768431682, "username": "LuanNergino", "tweet": "@ajulysantos Claro, todos voc\u00eas que se dizem oposi\u00e7\u00e3o, seja PSOL ao PMDB, no fim s\u00e3o uma coisa s\u00f3, no 2\u00b0 turno \u00e9 um chupando o cu do outro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanNergino/status/1037798993697402881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos"}
{"id": 1037794913373569024, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "Bol\u00e3o pra quem esfaqueou o Bolsonaro em Juiz de Fora. Deve ser filiado ao PSOL, PT,  PC do B, PCO ou PSTU?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037794913373569024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790296472473600, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "@xcpozk @mairton_jr7 @abelkrtz89 @MecenasOld Sou psol n\u00e3o, sou petralha mesmo. Pode me tratar assim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037790296472473600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MecenasOld,abelkrtz89,mairton_jr7,xcpozk"}
{"id": 1037739044422213632, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial O Brasil \u00e9 soberano. Deveriam ter protocolado a\u00e7\u00e3o contra o autorit\u00e1rio Maduro no desgoverno Venezuelano apoiado pelo PT PSOL PCdoB e afins... Mas falta coragem moral para tamanha fa\u00e7anha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037739044422213632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738448499691522, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro representa toda a capacidade da sociedade em reagir aos males da pol\u00edtica promovidos pelo cinismo do PSDB via FHC, da corrup\u00e7\u00e3o do PT via Lula e afins, a patologia mental do PCdoB e PSOL. CHEGA DE FARSA POL\u00cdTICA, AGORA \u00c9 BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037738448499691522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037717083390439424, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 99389654, "username": "ailtonlopespsol", "tweet": "A dica de hoje \u00e9 nosso site coletivo! L\u00e1 voc\u00ea pode conhecer todas as candidaturas do PSOL Cear\u00e1 para as elei\u00e7\u00f5es deste ano e acessar nosso programa de governo. Al\u00e9m disso, fazendo login no portal \u00e9 poss\u00edvel contribuir com propostas participativas. http://www.coragempralutar.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtonlopespsol/status/1037717083390439424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716440357502976, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@ManuelaDavila Kkkkkk a Manuela aseitou ser tapa buraco de vice do PT eita o PSOL foi PT \u00cdndia e sempre ser\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037716440357502976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037714261273976838, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "@Pirulla25 Maldito PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1037714261273976838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1037710828202483713, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Queremos ocupar mais uma vez o parlamento com nosso desejo de liberdade e nossa luta por justi\u00e7a social. Por isso, somos novamente candidatos a deputado estadual pelo PSOL com n\u00famero 50500  #\u00c9TempoDeResist\u00eancia #RenatoRoseno50500 pic.twitter.com/UM0UNEMj6r", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#\u00c9TempoDeResist\u00eancia,#RenatoRoseno50500", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037710828202483713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682403769298945, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 62783464, "username": "psolceara", "tweet": " https://www.facebook.com/155935411183979/posts/1687547831356055/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psolceara/status/1037682403769298945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678146382913536, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47916929, "username": "amapurunga", "tweet": "Panfletagem e roda de conversa na Comunidade do LUXOU - Praia do Futuro que aconteceu nessa ter\u00e7a-feira. #mapurungadeputadoestadual #alexandremapurunga50000 #nalutapelainclus\u00e3o #PSOL\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYm9iQg6hU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=at96rc92mo2d\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mapurungadeputadoestadual,#alexandremapurunga50000,#nalutapelainclus\u00e3o,#PSOL", "link": "https://twitter.com/amapurunga/status/1037678146382913536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677232637046784, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1017618128812101632, "username": "NestorPsol", "tweet": "Campanha de pe\u00e3o oper\u00e1rio \u00e9 assim, no canteiro de obra. pic.twitter.com/uMPqW2yQDf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NestorPsol/status/1037677232637046784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672341105459200, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4260163551, "username": "cleytonpenteco1", "tweet": "@fala_brasil Claro,olha quem comanda o museu. PSOL partido dos maconheiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonpenteco1/status/1037672341105459200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fala_brasil"}
{"id": 1037660272322859009, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 497323570, "username": "RondaNPCVI", "tweet": "Malta detona o PSOL ap\u00f3s inc\u00eandio no MUSEU NACIONAL  https://www.youtube.com/attribution_link?a=rt08wiYefqE&u=%2Fwatch%3Fv%3DNjRyv_9MFZQ%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondaNPCVI/status/1037660272322859009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631587972722690, "date": "2018-09-06", "time": "04:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 774662030125064192, "username": "ogabriel1914", "tweet": "Eu vou fazer minha parte. PSOL E PT n\u00e3o ter\u00e3o meu voto.  https://twitter.com/euclarice/status/1037097882271272960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogabriel1914/status/1037631587972722690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037626426919403520, "date": "2018-09-06", "time": "03:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 62783464, "username": "psolceara", "tweet": " https://www.facebook.com/155935411183979/posts/1687322791378559/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psolceara/status/1037626426919403520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037598653953785856, "date": "2018-09-06", "time": "02:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "@doisdedosdeteo @JacksonJacques Voc\u00ea descreveu esse pastor do PSOL aqui.Al\u00e9m de fazer tudo o que voc\u00ea falou, ele t\u00e1 sempre na F\u00e1tima Bernardes  pic.twitter.com/4XMAUrfnB6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037598653953785856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JacksonJacques,doisdedosdeteo"}
{"id": 1037536688397008896, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1416695521, "username": "shadowabbey", "tweet": "Passei a gostar do Boulos dps q ele entrou pro PSOL e deixou o Bab\u00e1 pistola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowabbey/status/1037536688397008896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528905576538112, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 454178873, "username": "GaudencioLucena", "tweet": "Esse \u00e9 Roberto Leher, do PSOL e reitor da UFRJ, respons\u00e1vel que inc\u00eandio do Museu Nacional do Rio de Janeiro.Veja o que ele ensina em menos de 3 minutos em um congresso: que mesmo um cidad\u00e3o de bem merece uma bala na cabe\u00e7a s\u00f3 por ser de direita.  https://www.facebook.com/gaudencioglucena/videos/243701422961784/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaudencioLucena/status/1037528905576538112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495480727556096, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1017618128812101632, "username": "NestorPsol", "tweet": "Nota oficial: PSOL lamenta trag\u00e9dia com o Museu Nacional  https://www.psol50.org.br/nota-oficial-psol-lamenta-tragedia-com-o-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NestorPsol/status/1037495480727556096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453313879134210, "date": "2018-09-08", "time": "10:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1276357164, "username": "EuArianaf", "tweet": "Quem associa Bolsonaro a assassinos n\u00e3o pode pedir blindagem para o PSOL  http://teleguiado.com/sociedade/2018/09/quem-associa-bolsonaro-assassinos-nao-pode-pedir-blindagem-do-psol.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuArianaf/status/1038453313879134210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448915497005057, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@familiadestro Neste pa\u00eds est\u00e3o a dividir claramente a esquerda da direita como \u00e1gua e \u00f3leo e n\u00e3o est\u00e3o a classificar PT, PSOL e PC do B como for\u00e7as pol\u00edticas de extrema-esquerda e comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038448915497005057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "familiadestro"}
{"id": 1038440515920977920, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Membro por muitos anos do PSOL.  E usava sempre a camisa Lula livre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038440515920977920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038440162160783360, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "@RenovaMidia Isso \u00e9 o PSOL um partido que defende bandidos, para PSOL deve ser muito ofensivo ver um bandido tendo o que merce, agora a justi\u00e7a eleitoral tem parcela de culpa, a propaganda do Alkimin e t\u00e3o ofensiva quanto a da candidata, mas s\u00f3 a da policial foi barrada, hip\u00f3critas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1038440162160783360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038439793749905411, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@BecaBrix PT, PSOL e PC do B s\u00e3o for\u00e7as pol\u00edticas da extrema-esquerda e comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038439793749905411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1038437702113415168, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@profeborto Neste pa\u00eds est\u00e3o a dividir claramente a esquerda da direita como \u00e1gua e \u00f3leo e n\u00e3o est\u00e3o a classificar PT, PSOL e PC do B como for\u00e7as pol\u00edticas de extrema-esquerda comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente  altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038437702113415168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profeborto"}
{"id": 1038436387412959233, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 810527032249556992, "username": "CidadaniaAtiva1", "tweet": "Todo trevoso covarde como esse infeliz do psol gay que tentou assassinar o Bolsonaro se esconde no anonimato da multid\u00e3o ou da deepweb. N\u00e3o homens para enfrentar advers\u00e1rios frente a frente em debate, jogo limpo e condi\u00e7\u00f5es de igualdade.  pic.twitter.com/FedRAiXAHI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CidadaniaAtiva1/status/1038436387412959233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431731534241797, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 995497481743093760, "username": "Thiago97287724", "tweet": "O cara desempregado,  sempre se hospedando em hot\u00e9is, comendo, bebendo e tramando o crime, hospedagens pagas antecipadamente, ligado a esquerda, ex filiado ao PSOL, com 4 bons advogados (um deles defendeu Bola, no caso Bruno).  https://www.facebook.com/100002781355507/posts/1420119324757432/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago97287724/status/1038431731534241797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418248428138496, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 149068937, "username": "allexfeittosa", "tweet": "@raffatalquei @JoselitoMuller3 Era do psol a adm do museu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allexfeittosa/status/1038418248428138496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,raffatalquei"}
{"id": 1038413429160194049, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "O discurso oficial da direita sobre a facada no Bolso \u00e9, \u00f3bvio, q isso foi encomendado e realizado pela esquerda (PT e Psol, t\u00e3o conhecidos por fazerem alian\u00e7as entre si -- sqn) e q a m\u00eddia \u00e9 culpada por falar mal do \"mito\".", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038413429160194049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038410104322908161, "date": "2018-09-08", "time": "07:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1017439043771162625, "username": "rebecapsol", "tweet": "\"\u00c9 PSOL, \u00e9 PSOL, no calor desse abra\u00e7o \u00e9 que eu vou...\"\ud83c\udfb6Mais de ontem na Beira Mar...  pic.twitter.com/i3yxKXEwJG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebecapsol/status/1038410104322908161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402092036227072, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "@CronosTs 7 anos de filia\u00e7\u00e3o ao PSOL ajuda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038402092036227072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CronosTs"}
{"id": 1038401626137145345, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2891661959, "username": "doisdedosdeteo", "tweet": "\"4 advogados, 3 comparsas, 4 laptops no hotel que estava hospedado h\u00e1 3 semanas, v\u00e1rias passagens de alto valor n\u00e3o condizente com seu poder aquisitivo. 7 anos de PSOL. Camisa Lula livre.\" (Rodrigo Neves)Mas foi um ato isolado de um doido.", "replies": 6, "retweets": 114, "likes": 382, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doisdedosdeteo/status/1038401626137145345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038383149619793920, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 327972132, "username": "pedrofeitoza_", "tweet": "Algu\u00e9m me explica todo esse loteamento de pessoas no Museu Nacional com v\u00ednculos pol\u00edticos ao PSOL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrofeitoza_/status/1038383149619793920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038284094021492736, "date": "2018-09-07", "time": "23:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3102215619, "username": "Hortenciacrvg", "tweet": "@joaovittor_07 Esqueceu sim, ele foi filiado ao PSOL 10 anos. Se procurar vai encontrar o nome dele l\u00e1, de 2007 a 2017! Ele n\u00e3o \u00e9 um louco, ele tinha a ajuda de outras pessoas no local! V\u00eddeos est\u00e3o sendo monitorados.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortenciacrvg/status/1038284094021492736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovittor_07"}
{"id": 1038283312048025600, "date": "2018-09-07", "time": "23:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3102215619, "username": "Hortenciacrvg", "tweet": "@joaovittor_07 Psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortenciacrvg/status/1038283312048025600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovittor_07"}
{"id": 1038277851081056256, "date": "2018-09-07", "time": "23:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2677526245, "username": "douglasce1", "tweet": "-Foi filiado ao PSOL-Fotos em suas redes de Lula Livre-Tem 4 advogados a disposi\u00e7\u00e3o-Desempregado mas tinha lap top e viajava por MG e SCMas querem te dizer que era um lobo solit\u00e1rio, caso isolado... N\u00e3o. No m\u00ednimo era uma pessoa de esquerda com muito \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasce1/status/1038277851081056256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257750868942848, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 130835071, "username": "SergioGreenwood", "tweet": "@crisvector Todos os eleitores declarados (por meio de postagens) do Bozo no meu facebook est\u00e3o capitalizando em cima disso. Chamando o agressor de petista ou ativista do psol. Sendo que claramente o cara tem problemas de discernimento.Desfiz a amizade, pois isso j\u00e1 \u00e9 ser mau car\u00e1ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioGreenwood/status/1038257750868942848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crisvector"}
{"id": 1038255038110547968, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 73969885, "username": "_lucaspimenta", "tweet": "@MonicaWaldvogel @agnoalves E tamb\u00e9m que uma vereadora do PSOL foi morta com 3 tiros na cara, junto ao seu motorista h\u00e1 meses!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucaspimenta/status/1038255038110547968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agnoalves,MonicaWaldvogel"}
{"id": 1038253757992194048, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 324986735, "username": "fffabi_", "tweet": "Todos fan\u00e1ticos. Todos loucos e sem escr\u00fapulos. NDever\u00edamos lutar por nossos direitos. Mais sabendo q temos deveres tbm para com a sociedade. Pt. PSOL sei l\u00e1 mais quem. Todos s\u00e3o bando de urubus. Todos tentando...  https://www.facebook.com/100002419540178/posts/1849425235148110/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fffabi_/status/1038253757992194048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247014335696897, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 718251613169848320, "username": "NinaCS2016", "tweet": "@evivamariana Imbecil, quem prega o comunismo no Brasil \u00e9 o PT, PCdoB e PSOL. Entendeu ou quer uma gram\u00e1tica, burra. \ud83d\udc4a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaCS2016/status/1038247014335696897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evivamariana"}
{"id": 1038240111757062144, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#MouraoNaGloboNews Em menos de 1 semana o PT/PSOL esteve, diretamente, envolvido em dois atentados \u00e0 democracia: Inc\u00eandio e destrui\u00e7\u00e3o do Museu Nacional e tentativa de homic\u00eddio ao pr\u00f3ximo presidente do Brasil. Coincid\u00eancias? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038240111757062144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233435716943872, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@welber2675 O cara era filiado a o Psol e de Centro?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038233435716943872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "welber2675"}
{"id": 1038207290355195904, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1017439043771162625, "username": "rebecapsol", "tweet": "Campanha - 30 dias para votar 50 | Hoje estivemos numa bel\u00edssima caminhada com Ailton e Raquel e a milit\u00e2ncia do PSOL e PCB. Mesmo com o incidente dos \u00faltimos dias n\u00e3o nos recolheremos. O medo \u00e9 um p\u00e9ssimo...  https://www.facebook.com/211818752944411/posts/293891044737181/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rebecapsol/status/1038207290355195904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206346317979649, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 921322123246829568, "username": "eguaruim", "tweet": "que \u00f3dio dos jornalistas da Globo falando \"p\u00edssol\" v\u00e1rias vzs numa \u00fanica reportagem se referindo ao PSOL vai se foder porra fala direito essa DESGRA\u00c7A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eguaruim/status/1038206346317979649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199892496318467, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 849341282212339713, "username": "bulterricao", "tweet": "@zehdeabreu Por acaso ele era do @psol50... PSOL! CRETINO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bulterricao/status/1038199892496318467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,psol50"}
{"id": 1038199470880681984, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "@BlogdoNoblat PT,  PSOL e PCDOB,  sempre os mandantes pagam!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038199470880681984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038196746801868802, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "*Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos de esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:**- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...**- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...*  https://www.facebook.com/carlos.reiki/videos/10217472379790530/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1038196746801868802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196190955941888, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2921831218, "username": "danieljpribeiro", "tweet": "O criminoso que foi filiado ao PSOL por 7 anos e  respons\u00e1vel pelo atentado a Jair Bolsonaro tem 4 advogados para sua defesa. O homem vive de aluguel em uma pens\u00e3o e \u00e9 pedreiro. Quem estiver perguntando sobre isso, n\u00e3o se preocupe. \u00c9 tudo conspira\u00e7\u00e3o da extrema-direita delirante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieljpribeiro/status/1038196190955941888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183322088689664, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 16621749, "username": "prince_denn", "tweet": "O terrorista que era do PSOL mas n\u00e3o \u00e9 mais do PSOL, s\u00f3 pq assinou um papelzinho dizendo que n\u00e3o era mais do PSOL, teve alguma vez postagens suas censuradas pelo Facebook?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prince_denn/status/1038183322088689664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148107186450432, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#ATarde\u00c9Sua Ei @SoniaAbrao @jorgelordello o criminoso que tentou matar Jair Bolsonaro n\u00e3o agiu sozinho e n\u00e3o foi por motivo religioso. O bandido era filiado ao PSOL e ligado ao PT. Parem de mentir em rede nacional. Respeitem os telespectadores e se d\u00eaem o m\u00ednimo de respeito.", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ATarde\u00c9Sua", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038148107186450432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SoniaAbrao,jorgelordello"}
{"id": 1038134006343184384, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco @kleytopia No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e a esquerda ainda nega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038134006343184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kleytopia,congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133893503885312, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco @ceuvagem No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e vcs ainda negam?? Vai te fuder seu canalha!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038133893503885312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ceuvagem,congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038133762951995392, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@jairbolsonaro @congemfoco No perfil do Facebook do cara tem fotos fora temer,karl marx,foice e martelo,era filiado ao Psol e a esquerda ainda nega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1038133762951995392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,jairbolsonaro"}
{"id": 1038123853506142208, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "@princessaitak @oseias_jose e ainda caberiam outros v\u00e1rios nomes, do PT, do PSDB, do PSOL, PDT, DEM .......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038123853506142208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oseias_jose,princessaitak"}
{"id": 1038120851219066880, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Militante do PSOL defendendo abertamente os crimes de tortura e apoiando o companheiro de partido que tentou matar Bolsonaro.  https://twitter.com/cleberslowhand/status/1038119497931124737\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038120851219066880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120614127652864, "date": "2018-09-07", "time": "12:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43545765, "username": "Afccoelho", "tweet": "@requiaopmdb Pelo contr\u00e1rio, o bandido do PSOL sequer teria chegado perto, se todos tivessem armados. N\u00e3o podem vencer o Bolsonaro no voto querem vencer naorte, como fizeram com o Eduardo Campos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Afccoelho/status/1038120614127652864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb"}
{"id": 1038116915854692357, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 887465507493990400, "username": "_vsp_", "tweet": "@DanieuSanCto claramente o hist\u00f3rico de filia\u00e7ao com o psol e os posts de redes sociais do cara foram forjados.. mais uma vez a cia preparou bem um agente para nos afrontar..kkkk nao foi dessa vez cia! estamos alertas !!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_vsp_/status/1038116915854692357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanieuSanCto"}
{"id": 1038114361368354822, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": "Inc\u00eandio, facada, Psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038114361368354822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100333111791616, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@dilmabr @AMAROK_LUPPUS @FernandoHoliday Vai exigir respeito de terrorista? Ela e nem o PT e seus seguidores pdt psol rede psb nunca tiveram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038100333111791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,AMAROK_LUPPUS,dilmabr"}
{"id": 1038091863880818688, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@zehdeabreu 7 anos de PSOL \u00e9 ser de direita seu velho arrombado??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1038091863880818688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1038078923500867584, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 45125101, "username": "elianabragam", "tweet": "@exame Alemanha doa 1 milh\u00e3o de euros pra teconstru\u00e7\u00e3o. N\u00e3ovai ser f\u00e1cil tirar o museu do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elianabragam/status/1038078923500867584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038063083728633861, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 86326593, "username": "k4lder4sh", "tweet": "A entrevista do Lula, retransmitida no @AntiCast \u00e9 muito esclarecedora sobre o posicionamento pol\u00edtico do PT, o centralismo democr\u00e1tico, e a hist\u00f3ria desse partido. Juntando com a hist\u00f3ria do PCO, PSTU e PSOL \u00e9 bem esclarecedora. Agrade\u00e7o. #podcastfriday", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#podcastfriday", "link": "https://twitter.com/k4lder4sh/status/1038063083728633861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntiCast"}
{"id": 1038059313556799489, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "A facada significa o desespero da esquerda ( PT, PSOL, PCDOB).  pic.twitter.com/Q5bENEJ47H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038059313556799489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058609027022848, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 17240773, "username": "vanderluciosz", "tweet": "O homem que tentou matar Bolsonaro era formado em pedagogia, foi filiado ao Psol por 7 anos e simpatizante de outras siglas sinistras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanderluciosz/status/1038058609027022848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058085544337408, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "Tentativa de assassinato a Jair Bolsonaro  foi orquestrado pelo partido dos trabalhadores e PSOL. .!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038058085544337408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054618431938562, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 320341108, "username": "FaelGermano_", "tweet": "@elikatakimoto Vai ser descoberto ainda que o seu partido junto com o do PSOL mandou matar o cara, a PF vai pegar voc\u00eas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaelGermano_/status/1038054618431938562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elikatakimoto"}
{"id": 1038042355683807232, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "@psol50 @figasoficial O PSOL j\u00e1 se manifestou sobre a situa\u00e7\u00e3o, lamentando tamb\u00e9m o ocorrido e afirmando n\u00e3o ter qualquer rela\u00e7\u00e3o com o ato. Pe\u00e7o que leia a nota dispon\u00edvel em:  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1038042355683807232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "figasoficial,psol50"}
{"id": 1038039541213552641, "date": "2018-09-07", "time": "07:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "O autor do esfaqueamento  vai ser para o PSOL  her\u00f3i nacional! \ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1038039541213552641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021114008625152, "date": "2018-09-07", "time": "06:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 55243045, "username": "Dyego87", "tweet": "O candidato do PSOL e outros candidatos(de esquerda) se pronunciaram e declararam apoio ao presidenci\u00e1vel Jair Messias Bolsonaro.S\u00f3 esqueceram de combinar com seus eleitores pseudo-humoristas, conspiradores...  https://www.facebook.com/dyego.almeida.1987/posts/1893053044115441\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dyego87/status/1038021114008625152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011121209421825, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69024109, "username": "adaiasceara", "tweet": "@folha Um esquerdista doentes. J\u00e1 foram preso 3. Se investigar mais, tem lideran\u00e7as do PT, do PSOL, de outras fac\u00e7\u00f5es da esquerda envolvidas. At\u00e9 mesmo que est\u00e1 concorrendo \u00e0s elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o vou citar nomes,vai que me matam tamb\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaiasceara/status/1038011121209421825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037999223881576449, "date": "2018-09-07", "time": "04:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52459820, "username": "serracaldas", "tweet": "\"Sou contra a libera\u00e7\u00e3o do posse de armas. Vou ali esfaquear quem \u00e9 a favor.\" Ass:  comunista  militante  filiado ao #PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSOL", "link": "https://twitter.com/serracaldas/status/1037999223881576449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956315346296833, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "Sabe quem segurava aquela faca? O Lula, a Dilma, Guilherme Boolos, o ALCKMIN, o Temer, a Marina, a Manuella D'\u00c1vila, o Ciro, o Amo\u00eado, o PT, PSDB, PMDB, PSOL, PCdoB, Gilmar Mendes, Fakim, Rosa Veber, Levandovisk. Todos os bandidos e corruptos do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037956315346296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924697281896450, "date": "2018-09-06", "time": "23:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Autor confesso de ataque contra Bolsonaro frequenta escola de tiro e j\u00e1 foi filiado ao Psol.  http://bit.ly/2NV9dYc\u00a0 pic.twitter.com/KrZ9VVhqI4", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037924697281896450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903502087999488, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@MauroLopesRJ780 @edmilsonpapo10 Certo. ..N\u00f3s tamb\u00e9m n\u00e3o vamos ter inten\u00e7\u00e3o de matar. ...s\u00f3 lesionar. Recado dado aos maconheiros e militantes do PSOL  e PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037903502087999488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,MauroLopesRJ780"}
{"id": 1037896667108974592, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 982305614645944320, "username": "MichaelSouzaMo3", "tweet": "O CARA \u00c9 FILIADO AO PSOL !!!QUEM QUISER PODE VERIFICAR NO ARQUIVO PLANILHA DO EXCEL  http://www.tse.jus.br/partidos/filiacao-partidaria/relacao-de-filiados\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichaelSouzaMo3/status/1037896667108974592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896665162817536, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 982305614645944320, "username": "MichaelSouzaMo3", "tweet": "PESQUISEI O NOME DELE NA RELA\u00c7\u00c3O DE FILIADOS AO Psol NO ESTADO DE MINAS GERAIS E ENCONTREI O NOME COMO FILIADO NO PARTIDO EM SITUA\u00c7\u00c3O REGULAR, NO MUNIC\u00cdPIO DE AL\u00c9M PARA\u00cdBA.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichaelSouzaMo3/status/1037896665162817536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881753321582592, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "RECADO AO MACONHEIROS, PETEBAS,VIADOS, L\u00c9SBICAS E TODA ESC\u00d3RIA DO PT E PSOL. AGORA ACABOU A TOLER\u00c2NCIA. VAMOS PARTIR PRO CACETE N\u00c3O IMPORTA O SEXO. SE AGREDIR A RESPOSTA SER\u00c1 10 VEZES MAIOR. RECADO DADO AOS FILHOS DA PUTA. ESTAREMOS NAS RUAS A CA\u00c7ANDO  VOC\u00caS!", "replies": 5, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037881753321582592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881551118393344, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 325665815, "username": "louise_elric", "tweet": "Mas falando de coisa nada a ver agora, por que pronunciam pissol e n\u00e3o p\u00eassol pra palavra PSOL? Eu sempre penso nisso s\u00e9rio mesmoPissol \u00e9 at\u00e9 mais dif\u00edcil de falar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louise_elric/status/1037881551118393344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876434675675136, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@folha @goiajr @rio_verdade N\u00e3o precisamos de fake, essa foto \u00e9 falsa, j\u00e1 sabemos que ele era do psol e apoiava o PT, ent\u00e3o n\u00e3o divulguem, nossa arma \u00e9 a verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037876434675675136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rio_verdade,goiajr,folha"}
{"id": 1037873387320877056, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 69934834, "username": "BarretoArthur", "tweet": "N\u00e3o quero ser generalista, mas com re\u00fane gente da pior esp\u00e9cie nesse PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoArthur/status/1037873387320877056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872835912331264, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3253644041, "username": "CuidandoDeLoira", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/NoZmt8VZDko?a\u00a0 BOLSONARO foi atacado por MILITANTE DO PSOL...(DESPERTE-Thiago Lima) #FOR\u00c7ABOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/CuidandoDeLoira/status/1037872835912331264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861055937085440, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 185614821, "username": "anti171", "tweet": "De acordo com a @GloboNews, Bolsonaro sofreu mera agress\u00e3o, a mando de Deus, por que ele vive fazendo declara\u00e7\u00f5es racistas, mis\u00f3ginas e cheias de outras intoler\u00e2ncias, etc. Algu\u00e9m descobre o curr\u00edculo do tal \"advogado\" do criminoso. Tem cara de ser chupa ovo do PSOl.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anti171/status/1037861055937085440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037859897520599041, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 812310824, "username": "leolimajc", "tweet": "@caiocgomes Caio fico imaginando ele chegando pra um acessor que ja foi do Psol e dizendo: O plano \u00e9 voce entrar no meio do comicio de umas 3 mil pessoas, me dar uma facada de leve e sair andando. Vai dar certo. O pessoal aqui adora a esquerda e \u00e9 super tolerante OKAY?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolimajc/status/1037859897520599041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiocgomes"}
{"id": 1037859438458281986, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 80874491, "username": "DedezaoSilva", "tweet": "E s\u00e9rio isso? Encena\u00e7\u00e3o? Caralho a tentativa de homic\u00eddio contra Jair Bolsonaro foi filmada ao vivo por milhares de pessoas, foi presencianda por outras milhares de pessoas, n\u00e3o houve encena\u00e7\u00e3o, o fato \u00e9 que o bandido era do PSOL, acho bom vcs se preocuparem e com rabo de vcs...  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037856175461728257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DedezaoSilva/status/1037859438458281986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856863205949446, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 298671820, "username": "PalomaFreitas80", "tweet": "Ent\u00e3o o marginalzinho do PSOL j\u00e1 tinha passagem por les\u00e3o corporal ...Ta\u00ed o resultado de aliviar para bandido, um pai de fam\u00edlia a beira da morte.#ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PalomaFreitas80/status/1037856863205949446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856338158800896, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 37326674, "username": "MariazzzOliver", "tweet": "E o agressor j\u00e1 foi do PSOL. Extremismo a toda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariazzzOliver/status/1037856338158800896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855740143329280, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 774267284839919616, "username": "NaoGostoDeCafe", "tweet": "@allantercalivre O criminoso foi filiado 7 anos ao PSol(ponto final).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaoGostoDeCafe/status/1037855740143329280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1037853832204697605, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 227116477, "username": "_cristianov", "tweet": "Filiado ao PSOL at\u00e9 2014.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cristianov/status/1037853832204697605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852349069451266, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2209656342, "username": "lazalvaro", "tweet": "mais um lixo do psol, cambada de criminosos...  https://twitter.com/CarlaPola/status/1037850925308829697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lazalvaro/status/1037852349069451266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844692375875585, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2775344514, "username": "MateusRise", "tweet": "\"Ah, mas a Marielle Franco!\"Ela foi morta pela criminalidade regular que impera no pa\u00eds. O caso Bolsonaro foi um atentato pol\u00edtico. O criminoso \u00e9 um sujeito que foi at\u00e9 filiado ao PSOL. Comparar ambos os casos \u00e9 falta de senso das propor\u00e7\u00f5es ou puro cinismo aproveitador.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusRise/status/1037844692375875585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841992686993409, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4041884399, "username": "Rudiago", "tweet": "@arthur_tutas Cara primeiro q eu n sou psol segundo q mesmo se eu fosse eu poderia ser contra, terceiro eu j\u00e1 expliquei meu pondivista, quarta cara eu vou lhe meter a porrada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rudiago/status/1037841992686993409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthur_tutas"}
{"id": 1037841636464766977, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 20046898, "username": "fhfpaula", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta @allantercalivre A esquerda \u00e9 canalha, ele foi filiado ao psol... Mas montagem... N\u00e3o precisamos disso..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhfpaula/status/1037841636464766977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,MagnoMalta,laurietecantora"}
{"id": 1037841430411206657, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "@EricBalbinus O era  cara militante do PT e PSOL eu n\u00e3o tinha d\u00favida que a esquerda estava envolvida nisso..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1037841430411206657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EricBalbinus"}
{"id": 1037840262331031553, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 872951413856489472, "username": "viana1012", "tweet": "@pablovillaca @tripaseca2000 J\u00e1 foi PSOL.. agora estava com o PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viana1012/status/1037840262331031553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tripaseca2000,pablovillaca"}
{"id": 1037836800205750273, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2645409341, "username": "jeansoares__", "tweet": "Se bem que, pelo que vi, esse cara que esfaqueou me pareceu ter problemas psicol\u00f3gicos. Mas pensam que a direita vai reparar nisso? Que nada, era tudo que eles queriam. Ainda mais sabendo que o cara j\u00e1 foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeansoares__/status/1037836800205750273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836745986002944, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 53056521, "username": "gmonteirocosta", "tweet": "Esperando pra vero JN dar uma repercuss\u00e3o de 1 minuto sobre o esfaqueamento do Bolsonaro... N\u00e3o vou nem falar que quando foi a vereadora do PSOL s\u00f3 faltou Globo Rep\u00f3rter especial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmonteirocosta/status/1037836745986002944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835688811671561, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "Um jornalista que \u00e9 gay e \u00e9 casado com um pol\u00edtico do PSOL, j\u00e1 come\u00e7a falando que o Bolsonaro \u00e9 FASCISTA, antes de falar da facada.Isso \u00e9 jornalismo?#3em1#OsPingosNosIs@CarlosBolsonaro@BolsonaroSP@BlogDoPim@AnaPaulaVolei@filgmartin@flaviomorgen@bernardopkuster https://twitter.com/ggreenwald/status/1037782685748551680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#3em1,#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037835688811671561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,BlogDoPim,AnaPaulaVolei,filgmartin,flaviomorgen,bernardopkuster"}
{"id": 1037831726121316352, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Rob\u00f4s e apoiadores do PT e do PSOL espalhavam mensagens  no Twitter de que matariam Bolsonaro em Juiz de Fora dias (e horas)  antes da tentativa de homic\u00eddio. O @TwitterBrasil vai fazer o que com os perfis que n\u00e3o s\u00e3o rob\u00f4s? O @odiodobem2 tem v\u00e1rios exemplos!", "replies": 1, "retweets": 81, "likes": 188, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037831726121316352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil,odiodobem2"}
{"id": 1037831343009423361, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3025712529, "username": "joeyporto79", "tweet": "Sinceramente Medo de quem apoia o psol  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeyporto79/status/1037831343009423361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831199538991111, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Rob\u00f4s e apoiadores do PT e do PSOL espalhavam mensagens no Twitter de que matariam Bolsonaro em Juiz de Fora dias (e horas) antes da tentativa de homic\u00eddio. O culpado pelo crime \u00e9 envolvido com o PT e filiado ao PSOL. Algu\u00e9m quer que eu desenhe?", "replies": 3, "retweets": 26, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037831199538991111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831123529814017, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "Mas o destaque inicial da @folha  foi a filia\u00e7\u00e3o ao PSOL. J\u00e1 rolando fake news sobre ele ser filiado ao PT ou PDT.Direita fascista como o presidente do PSL, dono da Havan e o general, falando em guerra, culpando a esquerda e dizendo que eles s\u00e3o os profissionais da viol\u00eancia  https://twitter.com/carapanarana/status/1037827985112526849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 21, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037831123529814017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037830090846035970, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2431074565, "username": "MarllySt", "tweet": "@magoosantista @leccsm Essa foto me parece montagem. Precisamos ter cuidado com as fake news. Soube que o vagabundo era filiado ao PSOL, mas n\u00e3o sei se procede.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarllySt/status/1037830090846035970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leccsm,magoosantista"}
{"id": 1037827502767517697, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 20361782, "username": "Brunex92", "tweet": "Agora que saiu a not\u00edcia que o esfaqueador era filiado do PSOL, me   preocupa ainda mais a intoler\u00e2ncia pol\u00edtica que vai acontecer daqui pra frente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunex92/status/1037827502767517697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826701999460353, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "QUEM DEU GARANTIU JUR\u00cdDICA PARA O BANDIDO?A m\u00eddia est\u00e1 tentando relativizar o bandido que tentou matar Jair Bolsonaro, chamando de \"louco\" e \"apartid\u00e1rio\", mas sabemos que \u00e9 envolvido com o PT e filiado ao PSOL. Algu\u00e9m deu garantia jur\u00eddica pra ele! QUEM? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037826701999460353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824521384939520, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 73969885, "username": "_lucaspimenta", "tweet": "@DotoraCamis o mais louco \u00e9 que assim como o cara era filiado ao psol, cabo dociolo tamb\u00e9m era", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucaspimenta/status/1037824521384939520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DotoraCamis"}
{"id": 1037823359797653505, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1013074053509328901, "username": "karolsaldanh", "tweet": "@eoqrapais J\u00e1 t\u00f4 exausta. E o pior que o cara foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014. S\u00f3 que agora \u00e9 Daciolista. Certamente vai ser o zap da noite: \"Esquerda tentou matar Bonoro\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolsaldanh/status/1037823359797653505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eoqrapais"}
{"id": 1037822797463126016, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@wadih_damous E mais este elemento n\u00e3o e gente de bem j\u00e1 tem passagem na pol\u00edcia e e afiliado do PT foi do PSOL ele sabia que da usar uma arma seria mais dif\u00edcil e que est\u00e1 tumultuado e pregando \u00f3dio e seu partido querendo tirar um preso da cadeia para disputar elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037822797463126016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wadih_damous"}
{"id": 1037822083135365120, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 18847376, "username": "eduardonfreire", "tweet": "O PSOL precisa fazer um psicot\u00e9cnico com os filiados...  http://diariodonordeste.verdesmares.com.br/cadernos/nacional/online/suspeito-de-ataque-a-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-entre-2007-e-2014-1.1996201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardonfreire/status/1037822083135365120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821945121828865, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Vai cair na conta de quem? Olha as besteiras do @BlogdoNoblat: \"Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL\"Adelio Bispo de Oliveira foi filiado \u00e0 legenda em Uberaba (MG) entre 2007 e 2014, quando pediu para deixar o partido!\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037821945121828865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037821297701597184, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@malugaspar @revistapiaui Qualquer um que seja filiado ao PSOL de Guilherme Boulos e Jean Wyllys n\u00e3o pode ter integridade psicol\u00f3gica a apresentar. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037821297701597184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistapiaui,malugaspar"}
{"id": 1037820647584485377, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "O #AssassinoDoPSOL j\u00e1 sabe que estar\u00e1 protegido da puni\u00e7\u00e3o por tentar matar Bolsonaro com uma #facada. Vale lembrar que ele foi filiado ao mesmo PSOL de @jeanwyllys_real pic.twitter.com/nwkxzDjetG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AssassinoDoPSOL,#facada", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037820647584485377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real"}
{"id": 1037819306879406080, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Homem que tentou matar Bolsonaro \u00e9 partid\u00e1rio do PSOL de @jeanwyllys_real e apoiado pelo jornalista @ggreenwald https://twitter.com/claudioedantas/status/1037796773149007872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037819306879406080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanwyllys_real,ggreenwald"}
{"id": 1037818676236496902, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 900886549549678592, "username": "maynonoficial", "tweet": "\u00c9 inacredit\u00e1vel o pessoal dizendo que o que aconteceu com Bolsonaro foi arma\u00e7\u00e3o. Pqp, o cara ia mobilizar a policia federal, o hospital da santa casa de juiz de fora e um ex filiado ao psol (o agressor) pra causar isso \ud83d\ude21", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maynonoficial/status/1037818676236496902", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818656561004544, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 294605505, "username": "Lennouch", "tweet": "Quando assassinaram a Marielle, o MBL foi o primeiro a dizer pra n\u00e3o politizar esse crime. Agora com a facada que o Bolsonaro recebeu, ele e seus representantes t\u00e3o culpando o psol e utilizando discurso pra difamar a esquerda. Hipocrisia que chama", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lennouch/status/1037818656561004544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815683239870465, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 305908822, "username": "mirandinhasteva", "tweet": "@georgegalloway @Spagel77 It does not appear that #Bolsonaro's injuries are life threatening. The perpetrator was previously affiliated to the PSOL (Socialist Party). http://diariodonordeste.verdesmares.com.br/cadernos/nacional/online/suspeito-de-ataque-a-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-entre-2007-e-2014-1.1996201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/mirandinhasteva/status/1037815683239870465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Spagel77,georgegalloway"}
{"id": 1037815543129096193, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037812329625337861\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037815543129096193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815002042912769, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037811731232378880\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037815002042912769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814244371296256, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "TEM PROVAS SIM! \u00c9 FILIADO AO PSOL E SEGUIA GRUPOS COMUNISTAS E DE EXTREMA ESQUERDA,FACADA DE BAIXO PRA CIMA N\u00c3O PRECISA SER UM FA\u00c7\u00c3O, BASTA UMA FACA DE MESSA.O COMUNISMO \u00c9 PROIBIDO EM VARIOS PAISES.  pic.twitter.com/3akhn0gvNN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037814244371296256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814139744411648, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2775344514, "username": "MateusRise", "tweet": "+Reitor da UFRJ: filiado ao PSOL+Sujeito que esfaqueou Bolsonaro: j\u00e1 foi filiado ao PSOLTentaram apagar nosso passado, e agora querem impedir nosso futuro. Comunistas sempre operam assim. Todos pensam que somente eles t\u00eam o direito de escrever (ou reescrever) a hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusRise/status/1037814139744411648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813691415244803, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 116962480, "username": "joabgomesf", "tweet": "@renatoroseno @psol50 @Ssampaio3 Eu nao sou filiado a nenhum partido e nem militante do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joabgomesf/status/1037813691415244803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ssampaio3,psol50,renatoroseno"}
{"id": 1037813582577233922, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 969989913218310149, "username": "andgoomes", "tweet": "@GloboNews @tomfm_ @imfairbanks 4) E foi filiado do PSOL entre 2007 e 2014", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andgoomes/status/1037813582577233922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imfairbanks,tomfm_,GloboNews"}
{"id": 1037811974023913472, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro - PSOL  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037811974023913472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811733551869963, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 173172932, "username": "rodolfoppb", "tweet": "Militante que tentou matar Bolsonaro foi identificado: \u00e9 do PSOL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfoppb/status/1037811733551869963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811718397800449, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 632138940, "username": "LeoPalestrino12", "tweet": "@lobaoeletrico @nivaldocordeiro \u00c9 segundo a @Desesquerdizada, ex-filiado ao PSOLQuerem fazer dele um lun\u00e1tico, um assassino do John Lennon. Quando claramente tem motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoPalestrino12/status/1037811718397800449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nivaldocordeiro,lobaoeletrico,Desesquerdizada"}
{"id": 1037811406622654468, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "PSOL!  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037811406622654468", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811314595450881, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "Era filiado do PSOL, mas pode ter sido pago pelo PMDB, pelo PSDB, PT,  DEM, PDT, PP, etc.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037809431319392256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037811314595450881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811228142448640, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1001878513945907202, "username": "Welling25069084", "tweet": "@diarioonline Saiu do psol e foi para o pt mesma coisa. Vai ser no primeiro turno BOLSONARO 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Welling25069084/status/1037811228142448640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diarioonline"}
{"id": 1037810128303665153, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 60722362, "username": "diarioonline", "tweet": "Suspeito de ataque a Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014 https://bit.ly/2M3Qo3i\u00a0 pic.twitter.com/o9jcVwDU1A", "replies": 9, "retweets": 14, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diarioonline/status/1037810128303665153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809536739037184, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 238644579, "username": "pardonn_21", "tweet": "@aquelaisaali A diferen\u00e7a q a investiga\u00e7\u00e3o da Marielle provou isso e a do Bolsonaro foi feita em um com\u00edcio a candidatura dele, e o perfil do suspeito com alian\u00e7as partid\u00e1rias ao psol", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pardonn_21/status/1037809536739037184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aquelaisaali"}
{"id": 1037809236921729026, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "ACUSADO DE AGREDIR BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037809236921729026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806538981888001, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:35", "timezone": "CDT", "user_id": 874042854171185152, "username": "mdarlenm", "tweet": "@ConversaAfiada U\u00e9 n\u00e3o \u00e9 ex PSOL foi dito em outra m\u00eddia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdarlenm/status/1037806538981888001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037804711561375745, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 956239736506667008, "username": "Eduardo69609126", "tweet": "@J_LIVRES @jboiteux O cara \u00e9 de esquerda, o FB dele apoia lula e ele j\u00e1 foi filiado ao psol... Vcs de esquerda pregam a toler\u00e2ncia, mas saem distribuindo facada em quem discorda, parab\u00e9ns esquerda brasileira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo69609126/status/1037804711561375745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jboiteux,J_LIVRES"}
{"id": 1037803829499179008, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro A Veja informa que o bandido Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira que esfaqueou Jair Bolsonaro, foi filiado ao PSOL.  pic.twitter.com/fz7axE7RV0", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037803829499179008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803616285982721, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "Imprensa tentar desvincular criminoso que tentar matar @jairbolsonaro dos partidos de esquerda,PT E PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1037803616285982721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802742838976514, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 100520656, "username": "clesiafraga", "tweet": "Essa \u00e9 a \"democracia\" da esquerda vermelha. Esse n\u00e3o \u00e9 o Brasil que eu quero. Fora PT, PSOL, PCdoB e Cia. #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/clesiafraga/status/1037802742838976514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802427670515712, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49891828, "username": "Carlos_Puton", "tweet": "O cara que esfaqueou foi filiado ao PSOL por sete anos. Daciolo tamb\u00e9m j\u00e1 foi do PSOL... FIM DO ARGUMENTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Puton/status/1037802427670515712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802336041807872, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4188364762, "username": "FabianniLeite", "tweet": "@JPNUNESS_ Filiado do PSOL segundo @flaviomorgen", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianniLeite/status/1037802336041807872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JPNUNESS_,flaviomorgen"}
{"id": 1037802307511971840, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:46", "timezone": "CDT", "user_id": 53758795, "username": "SenhoritaIngred", "tweet": "\"esfaqueador do Bozo era do psol ate 2104\" E dai?! O Cabo Daciolo tbm era e olha quem ele \u00e9 agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenhoritaIngred/status/1037802307511971840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801832247160838, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 161242906, "username": "robisnascimento", "tweet": "L\u00f3gico que tinha que ter liga\u00e7\u00e3o com o PSOL paz e amor  pic.twitter.com/CcQsgiVNEx", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robisnascimento/status/1037801832247160838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800973140471808, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@chocadoney @buteracircuss O vagabundo \u00e9 filiado ao psol tem na p\u00e1gina dele no Facebook", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037800973140471808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "buteracircuss,chocadoney"}
{"id": 1037800245340647424, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "PT, PSOL e esquerdas em geral.  https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037783575200980993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037800245340647424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800027027124226, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 186825408, "username": "CelsoSakuraba", "tweet": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o sofrida pelo candidato Jair Bolsonaro - PSOL  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelsoSakuraba/status/1037800027027124226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798993697402881, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 768431682, "username": "LuanNergino", "tweet": "@ajulysantos Claro, todos voc\u00eas que se dizem oposi\u00e7\u00e3o, seja PSOL ao PMDB, no fim s\u00e3o uma coisa s\u00f3, no 2\u00b0 turno \u00e9 um chupando o cu do outro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanNergino/status/1037798993697402881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos"}
{"id": 1037794913373569024, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "Bol\u00e3o pra quem esfaqueou o Bolsonaro em Juiz de Fora. Deve ser filiado ao PSOL, PT,  PC do B, PCO ou PSTU?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037794913373569024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790296472473600, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 64296978, "username": "marcielbp", "tweet": "@xcpozk @mairton_jr7 @abelkrtz89 @MecenasOld Sou psol n\u00e3o, sou petralha mesmo. Pode me tratar assim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcielbp/status/1037790296472473600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MecenasOld,abelkrtz89,mairton_jr7,xcpozk"}
{"id": 1037739044422213632, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial O Brasil \u00e9 soberano. Deveriam ter protocolado a\u00e7\u00e3o contra o autorit\u00e1rio Maduro no desgoverno Venezuelano apoiado pelo PT PSOL PCdoB e afins... Mas falta coragem moral para tamanha fa\u00e7anha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037739044422213632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738448499691522, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro representa toda a capacidade da sociedade em reagir aos males da pol\u00edtica promovidos pelo cinismo do PSDB via FHC, da corrup\u00e7\u00e3o do PT via Lula e afins, a patologia mental do PCdoB e PSOL. CHEGA DE FARSA POL\u00cdTICA, AGORA \u00c9 BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037738448499691522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037717083390439424, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 99389654, "username": "ailtonlopespsol", "tweet": "A dica de hoje \u00e9 nosso site coletivo! L\u00e1 voc\u00ea pode conhecer todas as candidaturas do PSOL Cear\u00e1 para as elei\u00e7\u00f5es deste ano e acessar nosso programa de governo. Al\u00e9m disso, fazendo login no portal \u00e9 poss\u00edvel contribuir com propostas participativas. http://www.coragempralutar.com.br\u00a0", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtonlopespsol/status/1037717083390439424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716440357502976, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@ManuelaDavila Kkkkkk a Manuela aseitou ser tapa buraco de vice do PT eita o PSOL foi PT \u00cdndia e sempre ser\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037716440357502976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037714261273976838, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:54", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "@Pirulla25 Maldito PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1037714261273976838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pirulla25"}
{"id": 1037710828202483713, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 14492205, "username": "renatoroseno", "tweet": "Queremos ocupar mais uma vez o parlamento com nosso desejo de liberdade e nossa luta por justi\u00e7a social. Por isso, somos novamente candidatos a deputado estadual pelo PSOL com n\u00famero 50500  #\u00c9TempoDeResist\u00eancia #RenatoRoseno50500 pic.twitter.com/UM0UNEMj6r", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#\u00c9TempoDeResist\u00eancia,#RenatoRoseno50500", "link": "https://twitter.com/renatoroseno/status/1037710828202483713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682403769298945, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 62783464, "username": "psolceara", "tweet": " https://www.facebook.com/155935411183979/posts/1687547831356055/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psolceara/status/1037682403769298945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678146382913536, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47916929, "username": "amapurunga", "tweet": "Panfletagem e roda de conversa na Comunidade do LUXOU - Praia do Futuro que aconteceu nessa ter\u00e7a-feira. #mapurungadeputadoestadual #alexandremapurunga50000 #nalutapelainclus\u00e3o #PSOL\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYm9iQg6hU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=at96rc92mo2d\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mapurungadeputadoestadual,#alexandremapurunga50000,#nalutapelainclus\u00e3o,#PSOL", "link": "https://twitter.com/amapurunga/status/1037678146382913536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677232637046784, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1017618128812101632, "username": "NestorPsol", "tweet": "Campanha de pe\u00e3o oper\u00e1rio \u00e9 assim, no canteiro de obra. pic.twitter.com/uMPqW2yQDf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NestorPsol/status/1037677232637046784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672341105459200, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4260163551, "username": "cleytonpenteco1", "tweet": "@fala_brasil Claro,olha quem comanda o museu. PSOL partido dos maconheiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonpenteco1/status/1037672341105459200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fala_brasil"}
{"id": 1037660272322859009, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 497323570, "username": "RondaNPCVI", "tweet": "Malta detona o PSOL ap\u00f3s inc\u00eandio no MUSEU NACIONAL  https://www.youtube.com/attribution_link?a=rt08wiYefqE&u=%2Fwatch%3Fv%3DNjRyv_9MFZQ%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondaNPCVI/status/1037660272322859009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631587972722690, "date": "2018-09-06", "time": "04:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 774662030125064192, "username": "ogabriel1914", "tweet": "Eu vou fazer minha parte. PSOL E PT n\u00e3o ter\u00e3o meu voto.  https://twitter.com/euclarice/status/1037097882271272960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogabriel1914/status/1037631587972722690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037626426919403520, "date": "2018-09-06", "time": "03:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 62783464, "username": "psolceara", "tweet": " https://www.facebook.com/155935411183979/posts/1687322791378559/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/psolceara/status/1037626426919403520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037598653953785856, "date": "2018-09-06", "time": "02:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "@doisdedosdeteo @JacksonJacques Voc\u00ea descreveu esse pastor do PSOL aqui.Al\u00e9m de fazer tudo o que voc\u00ea falou, ele t\u00e1 sempre na F\u00e1tima Bernardes  pic.twitter.com/4XMAUrfnB6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1037598653953785856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JacksonJacques,doisdedosdeteo"}
{"id": 1037536688397008896, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1416695521, "username": "shadowabbey", "tweet": "Passei a gostar do Boulos dps q ele entrou pro PSOL e deixou o Bab\u00e1 pistola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shadowabbey/status/1037536688397008896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528905576538112, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 454178873, "username": "GaudencioLucena", "tweet": "Esse \u00e9 Roberto Leher, do PSOL e reitor da UFRJ, respons\u00e1vel que inc\u00eandio do Museu Nacional do Rio de Janeiro.Veja o que ele ensina em menos de 3 minutos em um congresso: que mesmo um cidad\u00e3o de bem merece uma bala na cabe\u00e7a s\u00f3 por ser de direita.  https://www.facebook.com/gaudencioglucena/videos/243701422961784/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GaudencioLucena/status/1037528905576538112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495480727556096, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1017618128812101632, "username": "NestorPsol", "tweet": "Nota oficial: PSOL lamenta trag\u00e9dia com o Museu Nacional  https://www.psol50.org.br/nota-oficial-psol-lamenta-tragedia-com-o-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NestorPsol/status/1037495480727556096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
