{"id": 1038452653179711488, "date": "2018-09-08", "time": "10:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "Agora a como\u00e7\u00e3o pelo palha\u00e7o far\u00e1 com que PT e PDT se engalfinhem ainda mais e o PSDB chegue ao segundo turno!Meus filhos entendam...precisamos ir para o 2o turno...deixem o EGO de lado e se forem atacar mirem seus obuses para os programas de governo da direita! #in\u00e9pciaContagia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#in\u00e9pciaContagia", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1038452653179711488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451623004172288, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4260163551, "username": "cleytonpenteco1", "tweet": "@UOLNoticias Foi PT que pagou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonpenteco1/status/1038451623004172288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038451390803337216, "date": "2018-09-08", "time": "10:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 384856915, "username": "ganpir", "tweet": "Mais do que sinal, isto j\u00e1 \u00e9 a realidade. A imprensa n\u00e3o vem tolerando e destruindo o PT nos \u00faltimos anos para ver, democraticamente, o PT assumir o poder de novo.  https://twitter.com/moysespintonet0/status/1038441673062318080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganpir/status/1038451390803337216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448915497005057, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@familiadestro Neste pa\u00eds est\u00e3o a dividir claramente a esquerda da direita como \u00e1gua e \u00f3leo e n\u00e3o est\u00e3o a classificar PT, PSOL e PC do B como for\u00e7as pol\u00edticas de extrema-esquerda e comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038448915497005057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "familiadestro"}
{"id": 1038447137313484800, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4260163551, "username": "cleytonpenteco1", "tweet": "@MBLivre Tinha que ser aniversidade mais PT que existe no Brasil, lixo total", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleytonpenteco1/status/1038447137313484800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038446555257364480, "date": "2018-09-08", "time": "10:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "@FlavioBolsonaro O @jairbolsonaro vai se recuperar e tirar essa esquerda do poder, assim como ele tentou fazer quando descobriu o mensal\u00e3o do PT em 2005.#For\u00e7aBolsonaro Voc\u00ea vai ficar bem.#EstouComBolsonaro pic.twitter.com/hreJ8iE2Mp", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1038446555257364480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038444480976711681, "date": "2018-09-08", "time": "10:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 198169917, "username": "gabrioco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TyB7F5i2Fgk?aUm\u00a0 2018 sem PT e PSDB? Ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrioco/status/1038444480976711681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038441448906153984, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "Por Gilza Batista:O PT n\u00e3o precisa de faca de papel para vencer as elei\u00e7\u00f5es. Agora a rede Globo vem com tudo na defesa do seu candidato estava fingindo apoiar Alckmin para ver se decolava nas pesquisas,  never....  https://www.facebook.com/219188754789679/posts/2228654690509732/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038441448906153984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038439793749905411, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@BecaBrix PT, PSOL e PC do B s\u00e3o for\u00e7as pol\u00edticas da extrema-esquerda e comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038439793749905411", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BecaBrix"}
{"id": 1038438174551359494, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "Alckmin levar\u00e1 \u00e0 TV solidariedade a Bolsonaro, mas dir\u00e1 que \u00f3dio 'cresceu com o PT' e prosperou com 'radicais' de ambos os lados.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038438174551359494", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437702113415168, "date": "2018-09-08", "time": "09:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@profeborto Neste pa\u00eds est\u00e3o a dividir claramente a esquerda da direita como \u00e1gua e \u00f3leo e n\u00e3o est\u00e3o a classificar PT, PSOL e PC do B como for\u00e7as pol\u00edticas de extrema-esquerda comunistas, nefastas para a economia, exterminadoras da democracia e socialmente  altamente perigosas para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1038437702113415168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profeborto"}
{"id": 1038432770572382208, "date": "2018-09-08", "time": "09:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1023682178650124289, "username": "renan_ppp", "tweet": "@omachoalpha @Marques27 Gosto do Ciro.. \u00e9 um cara de bem, muito inteligente. Tem muita experi\u00eancia, nunca precisou de pol\u00edtica pra sobreviver, at\u00e9 abriu m\u00e3o muitas vezes de se candidatar pra fazer outras coisas. \u00c9 um cara que talvez poderia ter uma chance, E n\u00e3o \u00e9 nem PT, nem PSDB, nem PMDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renan_ppp/status/1038432770572382208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marques27,omachoalpha"}
{"id": 1038429905988538368, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1635548132, "username": "crfcbarcelona", "tweet": "vou fzr meu trabalho de pt agr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfcbarcelona/status/1038429905988538368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424063029465088, "date": "2018-09-08", "time": "08:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 715693349911543808, "username": "ReporterFurao07", "tweet": "@antonioneto1953 @JorgeRibeiroSE INCLUIR UM CRIMINOSO, BEM PAGO, QUE TENHA V\u00cdNCULO COM ALGUM PARTIDO COMUNISTA, PT OU PC DO B, TORNARIA MAIS REAL O ATENTADO. E MUITOS FELADAPUTAS FAN\u00c1TICOS DA V\u00cdTIMA, JAMAIS, ENXERGARIAM ESTA POSSIBILIDADE, PORQUE S\u00c3O TOMADOS PELA PAIX\u00c3O!  pic.twitter.com/7bKIryg4sG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReporterFurao07/status/1038424063029465088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JorgeRibeiroSE,antonioneto1953"}
{"id": 1038423542067593216, "date": "2018-09-08", "time": "08:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 108962382, "username": "karolinevt", "tweet": "Daqui a alguns anos, a campanha presidencial do PT ser\u00e1 estudada como um marco de estrat\u00e9gia pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolinevt/status/1038423542067593216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421096901562369, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 964957087112617984, "username": "EduFCorrea1", "tweet": "@luisnassif O PT conseguiu at\u00e9 imbecilizar um jornalista que at\u00e9 conseguia conectar id\u00e9ias, mas o dinheiro do PT, ali\u00e1s do PT n\u00e3o nosso, o transformou nisso \ud83d\udca9 \ud83d\udca9 \ud83d\udca9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduFCorrea1/status/1038421096901562369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnassif"}
{"id": 1038420925237133312, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@anterogreco Eu nunca estudei em col\u00e9gio religioso, aprendi em casa, com minha mae, o amor ao pr\u00f3ximo e na adolesc\u00eancia me tornei comunista e conheci o bem comum gra\u00e7as ao PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038420925237133312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1038420696676945921, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 414290679, "username": "leandro_praia", "tweet": "Com essa gangue, vale tudo para derrotar o PT.  https://twitter.com/danibacedo/status/1038397506995011589\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_praia/status/1038420696676945921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038420260754546694, "date": "2018-09-08", "time": "08:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 118101310, "username": "ederbolsonaro", "tweet": "AN\u00c1LISE COM FRIEZA.(Por Walter Lirola Junior)Um dos fundadores do PTO pr\u00e9-candidato Jair Bolsonaro pode ser perfeitamente definido como um fen\u00f4meno pol\u00edtico extraordin\u00e1rio. Aclamado como mito por milh\u00f5es de...  https://www.facebook.com/cabochavante/posts/1758827684171171\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederbolsonaro/status/1038420260754546694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419839826751488, "date": "2018-09-08", "time": "08:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2389595628, "username": "SasakiNeki", "tweet": "Eu nao to com a minima vontade de votar no PT, se o Ciro nao for o candidato progressista a ir pro segundo turno, vai ser Nulo ou Branco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SasakiNeki/status/1038419839826751488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419442076663810, "date": "2018-09-08", "time": "08:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 154636840, "username": "Miss_AlexandreM", "tweet": "Nessa elei\u00e7\u00e3o vai dar PT? J\u00e1 deu PT! = Perda Total para os Comunistas/Socialistas. \ud83d\ude0e\ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u2014 se sentindo positivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miss_AlexandreM/status/1038419442076663810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413937518100481, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 335337052, "username": "Gratrut", "tweet": "O Sr. Lula j\u00e1 teve a chance de melhorar nossa na\u00e7\u00e3o. Um dia tb acreditei nele. A idolatria petista a ele prova duas coisas: n\u00e3o h\u00e1 nem haver\u00e1 outro pol\u00edtico no PT q v\u00e1 ter a chance q ele desperdi\u00e7ou, por isso insistem no absurdo. E, confirma a cada dia que \u00e9 mais seita q raz\u00e3o..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gratrut/status/1038413937518100481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413732832047105, "date": "2018-09-08", "time": "08:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 416800546, "username": "LeTiaguito", "tweet": "O que me preocupa, desde as desventuras da Dilma, \u00e9 a blindagem que o novo presidente ter\u00e1 contra o fracasso. Se for bem, ok, trabalhou duro e mudou o pa\u00eds. Por\u00e9m, se for ruim, entregar o pa\u00eds, promover mais instabilidade, \"a culpa \u00e9 do PT e seus 14 anos de dinastia!\". \u00c9 isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeTiaguito/status/1038413732832047105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413429160194049, "date": "2018-09-08", "time": "08:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "O discurso oficial da direita sobre a facada no Bolso \u00e9, \u00f3bvio, q isso foi encomendado e realizado pela esquerda (PT e Psol, t\u00e3o conhecidos por fazerem alian\u00e7as entre si -- sqn) e q a m\u00eddia \u00e9 culpada por falar mal do \"mito\".", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1038413429160194049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412777340260353, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 161767596, "username": "diegosteindorfe", "tweet": "@dilmabr @agencialupa @bseixasb @bruosori @dalostgiancarlo E o q q prova q ele era militante do pt e acessor da campanha da dilma? \u00c9 de uma irresponsabilidade criminosa divulgar isso sem ter provas ou ind\u00edcios contundentes. O pastor tem q no m\u00ednimo levar um processo pesado por isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegosteindorfe/status/1038412777340260353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dalostgiancarlo,bruosori,bseixasb,agencialupa,dilmabr"}
{"id": 1038412685233344512, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "#RachelFederal1331#AcrisioEstadual13132#CoragemParairAlem Nossa primeira atividade esta manh\u00e3 foi de conversa com um grupo de moradores de Caucaia.Importante momento de nos apresentarmos a popula\u00e7\u00e3o e...  https://www.facebook.com/214946888647823/posts/1238476542961514/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RachelFederal1331,#AcrisioEstadual13132,#CoragemParairAlem", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1038412685233344512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411774062735361, "date": "2018-09-08", "time": "08:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1031987842153627649, "username": "Andersouza17", "tweet": "@BoniOliveira7 Pra galera que mora no sul, sudeste, etc. Parem de acreditar que quem mora no Nordeste s\u00f3 vota no PT ou quem eles mandam. Essa de que o coren\u00e9 tem todo apoio do nordeste, \u00e9 balela! #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Andersouza17/status/1038411774062735361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BoniOliveira7"}
{"id": 1038408909646688256, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 903042614, "username": "nleandrob", "tweet": "Argumentos de um colega do curso de filosofia que se diz nem de direita nem de esquerda:Acabar com a doutrina\u00e7\u00e3o do PT nas escolas;Acabar com o kit gay nas escolas;Acabar com o socialismo e comunismo no Brasil;Liberar o porte de arma.Oh bixa, eu conto ou vcs contam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nleandrob/status/1038408909646688256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405054972219394, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 81099957, "username": "CelioPT", "tweet": " https://www.facebook.com/100001280853373/posts/2055960781123264/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelioPT/status/1038405054972219394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402377009844225, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 100520656, "username": "clesiafraga", "tweet": "Esperando a mensagem do @Pontifex_pt em solidariedade a @jairbolsonaro e sua fam\u00edlia pela tentativa de assassinato. Parece que repercutiu no mundo inteiro, menos no Vaticano. #For\u00e7aCapitao #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapitao,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/clesiafraga/status/1038402377009844225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt,jairbolsonaro"}
{"id": 1038398913554927616, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "@swiftie89_ Acho o Haddad \u00f3timo, mas ele n\u00e3o tem apelo nenhum no Nordeste, que \u00e9 onde o PT tem mais apoio. Pra vc ter ideia chamam de Radar, Andrade, radade... Ele perde em casa, e perde no Nordeste. \u00c9 a op\u00e7\u00e3o mais arriscada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1038398913554927616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "swiftie89_"}
{"id": 1038395672863625217, "date": "2018-09-08", "time": "06:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "Para quem ainda tem alguma d\u00favida sobre o PT ser uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa que aparelhou o Estado Brasileiro, aqui est\u00e3o algumas...  https://www.google.com.br/amp/g1.globo.com/pernambuco/noticia/2016/06/empresario-foragido-da-operacao-turbulencia-e-encontrado-morto.amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1038395672863625217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394382691516416, "date": "2018-09-08", "time": "06:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@KatiaAbreu O que Camilo faz a\u00ed? Tra\u00edra. O candidato do PT \u00e0 presid\u00eancia \u00e9 outro. J\u00e1 era pra ter sido expulso do partido. Aprendeu a ser oportunista com os FG.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1038394382691516416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KatiaAbreu"}
{"id": 1038393374624149504, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Isso n\u00e3o \u00e9 o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 q quero pra meus filhos e netos. \"Cama\u00e7ari: assessor de Elinaldo agride militante do PT no 7 de setembro\"   https://tvservidor.com.br/?p=110950\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1038393374624149504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392893680115715, "date": "2018-09-08", "time": "06:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1358170382, "username": "ArraisJi", "tweet": "o pt estar realmente desesperado mentindo e jogando o povo essa visita foi no mesmo dia n\u00e3o adianta ,ele vai ser o nosso presidente sim  https://www.facebook.com/radialistaivandiarrais/posts/951512878369732\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArraisJi/status/1038392893680115715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391430052495360, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@requiaopmdb @Rodolfo_Forest @Je_Lico ????????????????N\u00e3o, ele quis dizer que Haddad e Ciro estar\u00e3o juntos no segundo turno e ir\u00e3o derrotar o Bolsomico. Seria ironia, achar que o PT e Lula com 40% n\u00e3o teria um candidato no segundo turno. Haddad s\u00f3 cresce! Quero v\u00ea a direita sangrar!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1038391430052495360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Je_Lico,Rodolfo_Forest,requiaopmdb"}
{"id": 1038389302093332480, "date": "2018-09-08", "time": "06:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "Comparo os eleitores do PT como seres humanos apaixonados,n\u00e3o enxergam um palmo diante do nariz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1038389302093332480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038385725874556928, "date": "2018-09-08", "time": "06:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "@andreazzaeditor Carlinhos... \u00f1 perde uma oportunidade pra atacar o Bolsonaro.J\u00e1 criticou seu her\u00f3i Gerald\u00e3o por \u00f1 ter conseguido, assim como o PT, jogar o povo contra o Bolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1038385725874556928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1038382065153073152, "date": "2018-09-08", "time": "06:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 55557094, "username": "kleber_Baxx", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/A8MZUSsCZZw?aJohn\u00a0\u2026 Frusciante - Going Inside (Official Video) Legendado Eng/PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kleber_Baxx/status/1038382065153073152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038380422521073664, "date": "2018-09-08", "time": "05:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 36210615, "username": "d__darocha", "tweet": "Sobre \u201co PT planejou o ataque a Bolsonaro\u201d \u2014> o atentado seria uma das piores coisas a acontecer com o partido. N\u00e3o faz sentido. Parece-me ter acabado com as chances de Haddad - mas isso \u00e9 o de menos. O perigo, mesmo, \u00e9 naturalizar a ideia de que a esquerda \u00e9 perigosa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d__darocha/status/1038380422521073664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038379845103878146, "date": "2018-09-08", "time": "05:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1358170382, "username": "ArraisJi", "tweet": "voc\u00ea sabia que o candidato ao governo do ceara \u00e9 pt 13 a maquina do comunismo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArraisJi/status/1038379845103878146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370188847210496, "date": "2018-09-08", "time": "05:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "#RachelFederal1331#PretoZezeEstadual65321#PiliticasparaajuventudeNoite de debate com a juventude, com o nosso candidato a deputado estadual Preto Zez\u00e9 65.321 e com o MC Racional Edi Rock. Um bate papo...  https://www.facebook.com/214946888647823/posts/1238390532970115/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RachelFederal1331,#PretoZezeEstadual65321,#PiliticasparaajuventudeNoite", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1038370188847210496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038368976362004480, "date": "2018-09-08", "time": "05:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Em Crate\u00fas a estrela do 13 vai brilhar hoje \u00e0 noite. pic.twitter.com/CQk77v8NKY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1038368976362004480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038368655195684869, "date": "2018-09-08", "time": "05:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Bom dia Santa Quit\u00e9ria daqui a pouco temos caminhada pelo centro da cidade. pic.twitter.com/YYxd4LRKjl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1038368655195684869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038331774433144832, "date": "2018-09-08", "time": "02:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 43714549, "username": "basto61", "tweet": "@gleisi \u00d4 Gleisi, ningu\u00e9m acredita nessa balela de golpe, quem quebrou o pa\u00eds foram os 14 anos de PT no governo, onde assaltaram j\u00e1 cofres p\u00fablicos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basto61/status/1038331774433144832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1038330556625440769, "date": "2018-09-08", "time": "02:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro O PT vem matando os advers\u00e1rios pol\u00edticos, desde 1980, porque sabe que tem a garantia de impunidade quando os casos chegam em determinadas \"m\u00e3os\" durante o processo. \u00c9 o mesmo esquema aplicado em todos os casos. Analisem. Precisamos de uma Opera\u00e7\u00e3o Lava Toga!", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038330556625440769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038329719672987649, "date": "2018-09-08", "time": "02:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 763864703894446081, "username": "andrea_lavor", "tweet": "#cirogomes foi Governador do Cear\u00e1 de 1991 a 1994. A realidade da Educa\u00e7\u00e3o nesse per\u00edodo era outra da que relata nas suas entrevistas. Os \u00edndices atuais dizem respeito a gest\u00e3o do PT de Camilo. S\u00e3o parceiros pol\u00edticos, mas Ciro n\u00e3o \u00e9 o respons\u00e1vel p melhoria  pic.twitter.com/PiHMV0CO3V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cirogomes", "link": "https://twitter.com/andrea_lavor/status/1038329719672987649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038327572466225152, "date": "2018-09-08", "time": "02:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 36638271, "username": "ivesalbuquerque", "tweet": "@fiotioficial O grande problema \u00e9 que o golpe ainda t\u00e1 em curso e n\u00e3o sabemos se o PT levando a elei\u00e7\u00e3o deixar\u00e3o assumir ou mesmo governar. A \u00fanica solu\u00e7\u00e3o sensata no momento que eu vejo \u00e9 mesmo o Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivesalbuquerque/status/1038327572466225152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fiotioficial"}
{"id": 1038281020855017472, "date": "2018-09-07", "time": "23:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1023721304980160515, "username": "alves_sccp11", "tweet": "@anabeat05826201 @daviss80 @carolmateuss por conta pr\u00f3pria, veja que PT e PCdoB apoiam o que acontece, pesquise numero de mortos, situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, tempo, n\u00famero de refugiados, quantos fogem.Nossa \"ditadura\" acabou com elei\u00e7\u00f5es diretas em 85, uma ditadura acabaria assim? Pesquise e se informe, n\u00e3o deixe q te doutrinem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alves_sccp11/status/1038281020855017472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolmateuss,daviss80,anabeat05826201"}
{"id": 1038275446515879936, "date": "2018-09-07", "time": "22:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1023721304980160515, "username": "alves_sccp11", "tweet": "@henrique4000 @silsil123 A ditadura teve seus pr\u00f3s e contras, uma \"Ditadura\" mas que teve 5 presidentes em 20 anos, teve muito progresso no pa\u00eds, os constituintes do PT eram terroristas na \u00e9poca e isso \u00e9 sabido por todos. E sobre o termo \"ditadura\": nunca vi uma ditadura com 5 Presidentes em 20 anos.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alves_sccp11/status/1038275446515879936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silsil123,henrique4000"}
{"id": 1038267905945821184, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1235616205, "username": "AAlmeida0608", "tweet": "@folha Ele est\u00e1 certo PT plantou roubalheira. Est\u00e1 colhendo pris\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAlmeida0608/status/1038267905945821184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038266830199111680, "date": "2018-09-07", "time": "22:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2310078678, "username": "catchuebis", "tweet": "@euclarice @KaelSaiyajin @gurudepre 38 anos de vida p\u00fablica e ficha limpa; colaborou na cria\u00e7\u00e3o do Plano Real; enquanto Ministro nenhum dia de d\u00e9ficit; 82 das 100 melhores escolas p\u00fablicas est\u00e3o no Cear\u00e1; eleito melhor governador e melhor prefeito;PT tem uma grande hist\u00f3ria, de fato, mas Ciro merece uma chance", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catchuebis/status/1038266830199111680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gurudepre,KaelSaiyajin,euclarice"}
{"id": 1038265153572274176, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1327911949, "username": "MitoceB", "tweet": "@prinbsb N\u00e3o tem milit\u00e2ncia mais. O pessoal tem \u00e9 vergonha de dizer que \u00e9 do PT", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoceB/status/1038265153572274176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prinbsb"}
{"id": 1038264923594416129, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2310078678, "username": "catchuebis", "tweet": "@euclarice @KaelSaiyajin @gurudepre kkkk vc ta comparando ciro com o pt? pq n\u00e3o comparar a pessoa do haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catchuebis/status/1038264923594416129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gurudepre,KaelSaiyajin,euclarice"}
{"id": 1038260741659414528, "date": "2018-09-07", "time": "22:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 83742799, "username": "GildoHerison", "tweet": "@g1 Eu iria estranhar se ela n\u00e3o fizesse isso, afinal o cara n\u00e3o \u00e9 do PT kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GildoHerison/status/1038260741659414528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038256624660631557, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 197543860, "username": "FalarcomGimenes", "tweet": "Julian Rodrigues: O que muda para o PT no processo eleitoral  https://www.viomundo.com.br/politica/julian-rodrigues-o-que-muda-no-processo-eleitoral-daqui-para-frente.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalarcomGimenes/status/1038256624660631557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253757992194048, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 324986735, "username": "fffabi_", "tweet": "Todos fan\u00e1ticos. Todos loucos e sem escr\u00fapulos. NDever\u00edamos lutar por nossos direitos. Mais sabendo q temos deveres tbm para com a sociedade. Pt. PSOL sei l\u00e1 mais quem. Todos s\u00e3o bando de urubus. Todos tentando...  https://www.facebook.com/100002419540178/posts/1849425235148110/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fffabi_/status/1038253757992194048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253096294653952, "date": "2018-09-07", "time": "21:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 181193160, "username": "joaquimtrt", "tweet": "@andreazzaeditor mande uma clara mensagem de uni\u00e3o nacional? ele fala e repete e repete que chega de divis\u00e3o entre brancos e negros, sulistas e nordestinos, homens e mulheres, gays e heteros etc! precisa mais?? nunca \u00e9 suficiente. agora uni\u00e3o com o PT e adjacentes j\u00e1 seria demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaquimtrt/status/1038253096294653952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1038251000816193536, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:43", "timezone": "CDT", "user_id": 56817981, "username": "livia_portela", "tweet": "A base da ditadura da Venezuela \u00e9 Ex\u00e9rcito, Caudilho e Povo. Se o Ex\u00e9rcito brasileiro tivesse sido cooptado, ter\u00edamos o mesmo regime. E n\u00e3o foi por falta de tentativa: o PT queria interferir na doutrina do Ex\u00e9rcito, mas houve resist\u00eancia. #MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/livia_portela/status/1038251000816193536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249297299628032, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1018139323714109440, "username": "lidiprdg", "tweet": "PT faz oposi\u00e7\u00e3o assassina, complete a\u00ed!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lidiprdg/status/1038249297299628032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249287740735488, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "@kdorafa Ciro \u00e9 quem tem mais chances. Apostar em outro \u00e9 dan\u00e7ar na beira do abismo. Esque\u00e7am Haddad, ele n\u00e3o tem apelo nenhum em casa, nem no Nordeste, que \u00e9 onde o PT costuma ter mais apoio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1038249287740735488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kdorafa"}
{"id": 1038249228592705542, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 82765963, "username": "MDalvaMartins", "tweet": "Gente, a pagina do Adelio Bispo de Oliveira no facebook foi alterada. Colocaram varias fotos de manifesta\u00e7\u00f5es do PT, inclusive a foto de capa. Verifiquem l\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MDalvaMartins/status/1038249228592705542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249026578264065, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 100496708, "username": "Fabi_Farias", "tweet": "@folha @marlonmzs \"Vamos fazer uma guerra civil\" CUT\"Vai morrer gente\" Gleisi\"Vamos fuzilar\". Mauro Iasi, PCB\"Eles v\u00e3o apanhar nas ruas\" Jos\u00e9 Dirceu\"\u00c9 preciso derramar sangue\" Benedita da Silva, PT\"Vamos incendiar o pa\u00eds\" MTST", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Farias/status/1038249026578264065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marlonmzs,folha"}
{"id": 1038248716208168960, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 100496708, "username": "Fabi_Farias", "tweet": "@folha \"Vamos fazer uma guerra civil\" CUT\"Vai morrer gente\" Gleisi\"Vamos fuzilar\". Mauro Iasi, PCB\"Eles v\u00e3o apanhar nas ruas\" Jos\u00e9 Dirceu\"\u00c9 preciso derramar sangue\" Benedita da Silva, PT\"Vamos incendiar o pa\u00eds\" MTST", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Farias/status/1038248716208168960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038248633928478722, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 100496708, "username": "Fabi_Farias", "tweet": "@UOLNoticias \"Vamos fazer uma guerra civil\" CUT\"Vai morrer gente\" Gleisi\"Vamos fuzilar\". Mauro Iasi, PCB\"Eles v\u00e3o apanhar nas ruas\" Jos\u00e9 Dirceu\"\u00c9 preciso derramar sangue\" Benedita da Silva, PT\"Vamos incendiar o pa\u00eds\" MTST", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Farias/status/1038248633928478722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038248479028596736, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 100496708, "username": "Fabi_Farias", "tweet": "@JornalOGlobo \"Vamos fazer uma guerra civil\" CUT\"Vai morrer gente\". Gleisi\"Vamos fuzilar\" Mauro Iasi, PCB\"Eles v\u00e3o apanhar nas ruas\". Jos\u00e9 Dirceu\"\u00c9 preciso derramar sangue\" Benedita da Silva, PT\"Vamos incendiar o pa\u00eds\". MTST", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Farias/status/1038248479028596736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038247014335696897, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:52", "timezone": "CDT", "user_id": 718251613169848320, "username": "NinaCS2016", "tweet": "@evivamariana Imbecil, quem prega o comunismo no Brasil \u00e9 o PT, PCdoB e PSOL. Entendeu ou quer uma gram\u00e1tica, burra. \ud83d\udc4a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaCS2016/status/1038247014335696897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evivamariana"}
{"id": 1038246320358809601, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "@jairbolsonaro 4- N\u00e3o sou extremista. Repito que meu voto ser\u00e1 do @joaoamoedonovo do @partidonovo30 pela coer\u00eancia nas propostas apresentadas.Minha repugn\u00e2ncia pelo PT surgiu exatamente nesse discurso de \u00f3dio da idiota Marilena Shaui e quando o Presodente deu risadinha. https://youtu.be/7fo5si_ZEKE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038246320358809601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038245168804245504, "date": "2018-09-07", "time": "20:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 86573313, "username": "Harlanallen", "tweet": "@joaoamoedonovo 3- N\u00e3o me diga que o @jairbolsonaro  provoca, ele \u00e9 a consequ\u00eancia da provoca\u00e7\u00e3o dos progressistas que n\u00e3o aceitam a derrota dentro da nossa democracia. Ele \u00e9 a destila\u00e7\u00e3o do veneno aplicado na nossa sociedade pelos desmandos do PT nos ultimos 15 anos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Harlanallen/status/1038245168804245504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038244326869004292, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1942656002, "username": "Claudinhus", "tweet": "\"Vamos fazer uma guerra civil\" - CUT; \"Vai morrer gente\" - Gleisi;\"Vamos fuzilar\" - Mauro Iasi, PCB;\"Eles v\u00e3o apanhar nas ruas\" - Jos\u00e9 Dirceu; \"\u00c9 preciso derramar sangue\" - Benedita da Silva, PT;\"Vamos...  https://www.facebook.com/100009092691717/posts/2180877672225301/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudinhus/status/1038244326869004292", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242559905202176, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@alexsandraponce @berieux So PT barra o golpe em curso.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1038242559905202176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux,alexsandraponce"}
{"id": 1038240111757062144, "date": "2018-09-07", "time": "20:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#MouraoNaGloboNews Em menos de 1 semana o PT/PSOL esteve, diretamente, envolvido em dois atentados \u00e0 democracia: Inc\u00eandio e destrui\u00e7\u00e3o do Museu Nacional e tentativa de homic\u00eddio ao pr\u00f3ximo presidente do Brasil. Coincid\u00eancias? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038240111757062144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239816549314560, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 455422596, "username": "REGIAKATE", "tweet": "Foi o Lixo do PT  https://www.facebook.com/100001971183139/posts/1861827073892981/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGIAKATE/status/1038239816549314560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237700036407296, "date": "2018-09-07", "time": "20:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@DCM_online Se os generais t\u00eam essa qualidade e pensamento, eu imagino o restante da tropa. Como o energ\u00fameno BolsoNazi chegou ao posto de capit\u00e3o? Eu imagino como os EUA ajudaram na dissemina\u00e7\u00e3o do \u00f3dio ao PT e partidos de esquerda.  V\u00eaem \"comunismo\" por toda parte.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038237700036407296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038235891418972160, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 54667222, "username": "thaisclim", "tweet": "J\u00e1 preguei a palavra do pt hoje? N\u00e3o? Como assim? Rs  pic.twitter.com/zw6YwwS4UU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisclim/status/1038235891418972160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235793570115584, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Esperan\u00e7a do Brasil decente com o PT voltando a governar  pic.twitter.com/igFR6F4twl", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1038235793570115584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232624827965445, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2465182154, "username": "EpitacioStenio1", "tweet": "O desempregado do PT que esfaqueou   Bolsonaro, aparec apareceu com quatro advogados !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EpitacioStenio1/status/1038232624827965445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227064858574855, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 195736925, "username": "Valdemi7", "tweet": "Hil\u00e1rio! Anast\u00e1sia tenta tirar do ar v\u00eddeo da campanha de Pimentel do PT. Perfeito!!!!  https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1083038301882825&id=100005299964942\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdemi7/status/1038227064858574855", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225873831387136, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "I posted a new video to Facebook  https://www.facebook.com/RachelMarquesOficial/videos/861984284004542/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1038225873831387136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223820094689281, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@brsemcomunas 39 minutos atr\u00e1sEssa foto mostra que a situa\u00e7\u00e3o do Bolsonaro \u00e9 mais s\u00e9ria do que se imagina. Esse \u00e9 Ad\u00e9lio Bispo em um evento do PT.  https://twitter.com/luciamoura00/status/1038213584310939648/photo/1 pic.twitter.com/qpuGoyWcQ7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038223820094689281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brsemcomunas"}
{"id": 1038223746354634758, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@jornal_cultura 39 minutos atr\u00e1sEssa foto mostra que a situa\u00e7\u00e3o do Bolsonaro \u00e9 mais s\u00e9ria do que se imagina. Esse \u00e9 Ad\u00e9lio Bispo em um evento do PT.  https://twitter.com/luciamoura00/status/1038213584310939648/photo/1 pic.twitter.com/qpuGoyWcQ7\u00a0", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038223746354634758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornal_cultura"}
{"id": 1038223664574029824, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "39 minutos atr\u00e1sEssa foto mostra que a situa\u00e7\u00e3o do Bolsonaro \u00e9 mais s\u00e9ria do que se imagina. Esse \u00e9 Ad\u00e9lio Bispo em um evento do PT.  https://twitter.com/luciamoura00/status/1038213584310939648/photo/1 pic.twitter.com/qpuGoyWcQ7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038223664574029824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220439871541248, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo \u00e9 a m\u00e3o que materializou o desejo declarado pelo PT.  pic.twitter.com/TLT7CQoyJJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038220439871541248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217442001149953, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 335337052, "username": "Gratrut", "tweet": "O Sr. Lula j\u00e1 teve a chance de melhorar nossa na\u00e7\u00e3o. Um dia tb acreditei nele. A idolatria petista a ele prova duas coisas: n\u00e3o h\u00e1 nem haver\u00e1 outro pol\u00edtico no PT q v\u00e1 ter a chance q ele desperdi\u00e7ou, por isso insistem no absurdo. E, confirma a cada dia que \u00e9 mais seita q raz\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gratrut/status/1038217442001149953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217325231702017, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 133903521, "username": "maranguape", "tweet": "@loteriascaixa Acharam um cachorro que saltita como veado. Viadagem \u00e9 mesmo agenda desse governo herdeiro do PT... #globalismo #KitGay #TeoriaDeG\u00eanero #gay #viadagem #dog #c\u00e3o #lessie #pitbull #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#globalismo,#KitGay,#TeoriaDeG\u00eanero,#gay,#viadagem,#dog,#c\u00e3o,#lessie,#pitbull,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/maranguape/status/1038217325231702017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loteriascaixa"}
{"id": 1038216681976418304, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "\"...o sonho dourado de um setor da classe dominante, vocalizado por FHC, \u00e9 fazer o PT recomendar voto num tucano para derrotar um espantalho.Portanto, n\u00e3o podemos deixar de falar da natureza fraudulenta...  https://www.facebook.com/BlogDilmaRousseff/posts/2227594233949111\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038216681976418304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215193338228736, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 855514964, "username": "FilhoVercosa", "tweet": "PT tenta, em v\u00e3o, barrar venda de camisetas de Bolsonaro  https://www.oantagonista.com/?p=111663\u00a0Vamos aceitar as diverg\u00eancias e criar novas ide\u00edas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilhoVercosa/status/1038215193338228736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214528339767297, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3256492047, "username": "angelo_gutierre", "tweet": "\"Vamos fazer uma guerra civil\" CUT;\"Vai morrer gente\" Gleise, PT;\"Vamos fuzilar\" Mauro Iasi, PCB;\"\u00c9 preciso derramar sangue\"  Benedita da Silva, PT.Culpar Bolsonaro por ter sido esfaqueado \u00e9 o mesmo que...  https://www.facebook.com/100006457116927/posts/2690945997797278/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelo_gutierre/status/1038214528339767297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214294582845440, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 932269870493954050, "username": "capamarcio1", "tweet": "@LagerthaRagnar_ @A_Flavinha_A @sbrjjo @gio_divanna @Athiabalba @aruthcao @0_marcia @RaquelBlak @RoseBarros__ @DioneGRodrigues @sandrinhabian @ioneatuante4 @SandraP99968642 Com a maior certeza! Tenho f\u00e9 que ele melhorar\u00e1 este pa\u00eds totalmente detonado pelo PT e outros.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capamarcio1/status/1038214294582845440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraP99968642,ioneatuante4,sandrinhabian,DioneGRodrigues,RoseBarros__,RaquelBlak,0_marcia,aruthcao,Athiabalba,gio_divanna,sbrjjo,A_Flavinha_A,LagerthaRagnar_"}
{"id": 1038213432246497280, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 327531217, "username": "1taldeassisnog", "tweet": "A propaganda dos cara do PT de Curitiba \u00e9 em frente da morada do Lula.  pic.twitter.com/jPoUP4KJRU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1taldeassisnog/status/1038213432246497280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209027317084160, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1029845829161496576, "username": "Roberto80257486", "tweet": "\"O PT \u00e9 um partido de trabalhadores que n\u00e3o trabalham, estudantes que n\u00e3o estudam e intelectuais que n\u00e3o pensam.\"  Roberto Campos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto80257486/status/1038209027317084160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208353682505729, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 74361172, "username": "ADVPATRICIO", "tweet": "@VEJA @FilLeal @PastorLiomar Esse idiota deve ser PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ADVPATRICIO/status/1038208353682505729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorLiomar,FilLeal,VEJA"}
{"id": 1038207749002326016, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 53122256, "username": "arnoldonunes", "tweet": "@Astro_Pontes E lembre-se que foi o PT que deu oportunidade para voc\u00ea ser astronauta. Hoje voc\u00ea est\u00e1 do lado de de uma direita que s\u00f3 fala em matar e torturar e n\u00e3o reflete nada sobre isso. Fique do lado desses vagabundos, pois hoje voc\u00ea n\u00e3o representa mais nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arnoldonunes/status/1038207749002326016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Astro_Pontes"}
{"id": 1038206668197130240, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 145873003, "username": "sombriks", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TyB7F5i2Fgk?aUm\u00a0 2018 sem PT e PSDB? Ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sombriks/status/1038206668197130240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038201820022288384, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:17", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "@OpusckiSulains @leogcosta @pdevechi @mapavieira A minha tb. Estou impressionada, fizeram escola com o PT.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1038201820022288384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mapavieira,pdevechi,leogcosta,OpusckiSulains"}
{"id": 1038199470880681984, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "@BlogdoNoblat PT,  PSOL e PCDOB,  sempre os mandantes pagam!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038199470880681984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038196746801868802, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "*Voc\u00ea cat\u00f3lico, evang\u00e9lico, crist\u00e3o...* *Voc\u00ea que vota nos partidos de esquerda!**Olha a\u00ed a galera do PT, PC do B, PSOL, Rede... fazendo uma passeata e cantando:**- \"hei, hei, hei, Sat\u00e3 \u00e9 nosso Rei\"...**- \"Ei Jesus, vai tomar no C.\"...*  https://www.facebook.com/carlos.reiki/videos/10217472379790530/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1038196746801868802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193560619810818, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 554845554, "username": "ColaresEmmanuel", "tweet": "@RenovaMidia A\u00ed \u00e9 PT da gema. Corrup\u00e7\u00e3o t\u00e1 no DNA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ColaresEmmanuel/status/1038193560619810818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038192106593026050, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 84989702, "username": "waldeirmarques", "tweet": "\"De acordo com o TRE, os partidos notificados foram o PT, PSB e o PSDB\" a velha pol\u00edtica \u00e9 insana  meu amigo hahaha  https://twitter.com/g1/status/1038189475015389185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldeirmarques/status/1038192106593026050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191357154807808, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Na cidade de Cruz participo da inaugura\u00e7\u00e3o de nosso comit\u00ea. Lula/Haddad, Camilo, Guimar\u00e3es 1322 e Mois\u00e9s 13333 pic.twitter.com/etWRpXDwiu", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1038191357154807808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188666693120000, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 960313992668381189, "username": "NoticiaFalada", "tweet": "Noticias de Hoje: Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice se o PT indicar outro nome no lugar de Lula.:  http://youtu.be/tVxvQblukdU?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaFalada/status/1038188666693120000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038188648980570112, "date": "2018-09-07", "time": "17:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 960313992668381189, "username": "NoticiaFalada", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/tVxvQblukdU?a\u00a0 Noticias de Hoje: Haddad diz que n\u00e3o ser\u00e1 vice se o PT indicar outro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NoticiaFalada/status/1038188648980570112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038182971579277314, "date": "2018-09-07", "time": "16:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 263612692, "username": "BrunoBragaMK", "tweet": "@cirogomes @Addlerpinheiro Realmente penseeee no nome certo! Para ele dar indulto a\u00ed vagabundo do Lula , colocar a corja do PT de volta nos cargos de cabide e receber o Moro na bala!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb! Esse \u00e9 o nome certo mesmo! #SQN #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SQN,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/BrunoBragaMK/status/1038182971579277314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Addlerpinheiro,cirogomes"}
{"id": 1038178803779076097, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 976615884629463040, "username": "Rosemariemorei2", "tweet": "@fatooufake @JCSoaresSilva Feke e o pt tem que processar Tam dessa n\u00e3o processa mesmo esse malfeitores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosemariemorei2/status/1038178803779076097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JCSoaresSilva,fatooufake"}
{"id": 1038177879404601344, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1273411340, "username": "samuelfdt562", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Ttd-i6lSgp4?aA\u00a0 PR\u00c9-HIST\u00d3RIA POK\u00c9MON | A Origem do Universo Pt.2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelfdt562/status/1038177879404601344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038177442836492288, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 497323570, "username": "RondaNPCVI", "tweet": "Bolsonaro compara Lula a chefes do crime: 'Comanda PT de dentro da cadeia'  https://trib.al/fq7xUte\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondaNPCVI/status/1038177442836492288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175993590996992, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 243485727, "username": "andrade_dinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KLHFtgEO4pQ?aSUPER\u00a0\u2026 DRAGON BALL HEROES EPIS\u00d3DIO 3 LEGENDADO PT BR! l SDBH: EP 3 DUBLADO l [FULL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrade_dinho/status/1038175993590996992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038170094571085825, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "Vamos ocupar a C\u00e2mara com as nossas lutas? \ud83d\udcaaDesde o in\u00edcio da minha milit\u00e2ncia, enfrentei v\u00e1rios desafios por ser mulher. Por isso, entendo a necessidade de abra\u00e7ar a luta das mulheres.Confira alguns dos meus compromissos:\u270a...  https://doacaolegal.com.br/rachelmarques\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1038170094571085825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169970356768773, "date": "2018-09-07", "time": "15:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 999649026223083521, "username": "kittsuniii", "tweet": "@armyseguearmy Baepsae, We Are Bulletproof pt.2 e Dope#Armyseguearmy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Armyseguearmy", "link": "https://twitter.com/kittsuniii/status/1038169970356768773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "armyseguearmy"}
{"id": 1038168059003973633, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 132177327, "username": "lopesfernande", "tweet": "@DCM_online Cara ser\u00e1 que \u00e9 o PT mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfernande/status/1038168059003973633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038166831989760002, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "Mais uma reuni\u00e3o com pessoas surdas. Hoje foi em Maracana\u00fa.  https://www.facebook.com/100004955347269/posts/1001958966645939/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1038166831989760002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166244711493632, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "#RachelFederal1331#AcrisioEstadual13132#inclusaoParticipamos eu e o candidato a deputado estadual Acrisio Sena de uma conversar com os surdos no Novo Maracana\u00fa. Momento de apresentar nossas a\u00e7\u00f5es j\u00e1...  https://www.facebook.com/214946888647823/posts/1238051163004052/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RachelFederal1331,#AcrisioEstadual13132,#inclusaoParticipamos", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1038166244711493632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164115552956419, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@Rnportela @EstadaoPolitica No Cear\u00e1, o Coronel Tasso-PSDB tinha 68% de inten\u00e7\u00f5es de votos para o Senado e Pimentel- PT, 16%. Lula gravou um v\u00eddeo mandando votar em Pimentel e Eun\u00edcio, que foram eleitos. Tasso Jereissati derrotado. #lulalivre tem for\u00e7a pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#lulalivre", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038164115552956419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica,Rnportela"}
{"id": 1038163665638383617, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 52207673, "username": "glauberlopes73", "tweet": "Abuso de autoridade e persegui\u00e7\u00e3o aos militantes do PT. https://www.esmaelmorais.com.br/2018/09/urgente-coordenadora-de-acampamento-pro-lula-e-presa-pela-pm-em-curitiba/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauberlopes73/status/1038163665638383617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162878602375168, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 205812433, "username": "ramonpaixao54", "tweet": "#LulaPresidente #OBrasilFelizDeNovo #LulaLivre #LulaManuHaddad  Piso Nacional do Magist\u00e9rio \u00e9 conquista de Lula e Haddad - Saiba como os governos do PT fizeram uma verdadeira revolu\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o do Brasil  http://blogdoramonpaixao18.blogspot.com/2018/09/piso-nacional-do-magisterio-e-conquista.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/TkcrqSkWLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidente,#OBrasilFelizDeNovo,#LulaLivre,#LulaManuHaddad", "link": "https://twitter.com/ramonpaixao54/status/1038162878602375168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161666662432774, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@Justiceiro_Sujo @gazetadopovo @augustosnunes @BlogDoPim @OsPingosnosisJP pol\u00edtico vinculado ao PT de Haddad faz discurso de apologia a crime contra Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1038161666662432774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,gazetadopovo,augustosnunes,BlogDoPim,OsPingosnosisJP"}
{"id": 1038161590284115968, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Haddad foi brilhante na sabatina da Globonwes.", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1038161590284115968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161505928335360, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@gusmaran Pois \u00e9, Pesquisa da XP de hoje mostrou que a estrat\u00e9gia do Geraldo funcionou.. PT tem se quiser alguma coisa tem que bater no Ciro e o Ciro no PT, aposto no 2 turno Geraldo x Bolsonaro e Vit\u00f3ria do Geraldo... mas agora ele vem com vantagem depois de ontem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038161505928335360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gusmaran"}
{"id": 1038157128668786690, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 703254939867463680, "username": "papelanaticos", "tweet": "@folha Rid\u00edculo! O PT que tem v\u00e1rios v\u00eddeos de reuni\u00f5es dizendo que v\u00e3o fazer na marra! Na for\u00e7a! Matar e morrer! Bolsonaro fala de se defender de marginal, ele nunca falou pro povo sair atirando em qlqr um q fizer raiva. Absurdo essa mentalidade, mas falar bosta \u00e9 com ela!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/papelanaticos/status/1038157128668786690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038156833410695173, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 105454713, "username": "ricarlosmelo", "tweet": "Magno Malta posta foto falsa que liga esfaqueador de Bolsonaro a Lula e PT  https://congressoemfoco.uol.com.br/video/magno-malta-posta-foto-falsa-que-liga-esfaqueador-de-bolsonaro-a-lula-e-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricarlosmelo/status/1038156833410695173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150279433252864, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "Pra quem tinha d\u00favidas sobre o BBB18 ter criado a nova \"Jean Wyllys\" do vitimismo e coitadismo na pol\u00edtica, s\u00f3 que agora filiada ao PT, basta entrar na tag \"POR GLEICI CONTRA O RACISMO\"... O Brasil precisa, urgentemente, ser refundado!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038150279433252864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148107186450432, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#ATarde\u00c9Sua Ei @SoniaAbrao @jorgelordello o criminoso que tentou matar Jair Bolsonaro n\u00e3o agiu sozinho e n\u00e3o foi por motivo religioso. O bandido era filiado ao PSOL e ligado ao PT. Parem de mentir em rede nacional. Respeitem os telespectadores e se d\u00eaem o m\u00ednimo de respeito.", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#ATarde\u00c9Sua", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038148107186450432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SoniaAbrao,jorgelordello"}
{"id": 1038147009079914501, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 177604817, "username": "biagestohlen", "tweet": "@g3ttingbi N\u00e3o fazia ideia que era assim em pt kajakaja mas tu n tinha prestado aten\u00e7\u00e3o????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biagestohlen/status/1038147009079914501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g3ttingbi"}
{"id": 1038141586394304512, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro UMA D\u00daVIDA: Se confirmarem que o mandante do crime de tentativa de homic\u00eddio contra Jair Bolsonaro foi o Jos\u00e9 Dirceu do PT, o respons\u00e1vel direto ser\u00e1 o Gilmar Mendes?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1038141586394304512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139168126320641, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 174232994, "username": "mseabrap", "tweet": "@debbiestar72 Simplesmente est\u00e3o com medo de contar para o mundo a organiza\u00e7\u00e3o criminosa que o PT \u00e9. Vai ser mais um crime que vai terminar em PIZZA!!! De fato, foi \"deus\" quem mandou mesmo, o deus petista, que em tudo manda, tudo pode, tudo faz e nada sofre!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mseabrap/status/1038139168126320641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "debbiestar72"}
{"id": 1038137600245198850, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 151900394, "username": "fredericobartz", "tweet": "@ConversaAfiada Regrann from @conversaafiada  -  Na \"entrevista\" que concedeu ao pelot\u00e3o de fuzilamento da GloboNews, Haddad respondeu assim quando o Merval Pereira perguntou sobre as a\u00e7\u00f5es movidas pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico... Qu\u00e1, qu\u00e1, qu\u00e1! #Haddad #PT #Elei\u00e7\u00f5es2018...  https://www.facebook.com/fredericobartz/videos/2244617492234870/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Haddad,#PT,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/fredericobartz/status/1038137600245198850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038137021733199873, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 94341427, "username": "MiaRoddy", "tweet": "PT Brasil on Twitter  pic.twitter.com/0dbZbxEMj2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiaRoddy/status/1038137021733199873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136558220705792, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 288250037, "username": "crisbranray", "tweet": "O PT PIRA!Equipe M\u00e9dica da SANTA CASA comemora por ter salvo a vida de BOLSONARO!\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49  pic.twitter.com/wdQLveFmGg", "replies": 2, "retweets": 42, "likes": 80, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisbranray/status/1038136558220705792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135949857894401, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 357208309, "username": "davipremium", "tweet": "@charlesnisz Tem tudo pra ser presidente mesmo, responde processo por corrup\u00e7\u00e3o e tudo. A cara do PT, \u00eddolo, substituto ideial pro nosso honrado Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davipremium/status/1038135949857894401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "charlesnisz"}
{"id": 1038129065134354433, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1109942701, "username": "fcoapjunior", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcoapjunior/status/1038129065134354433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127645588946944, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 335337052, "username": "Gratrut", "tweet": "O Sr. Lula j\u00e1 teve a chance de melhorar nossa na\u00e7\u00e3o. Um dia tb acreditei nele. A idolatria petista a ele prova duas coisas: n\u00e3o h\u00e1 nem haver\u00e1 outro pol\u00edtico no PT q v\u00e1 ter a chance q ele desperdi\u00e7ou, por isso insistem no absurdo. E, confirma a cada dia que \u00e9 mais seita q raz\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gratrut/status/1038127645588946944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126339511996416, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:21", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "O Nordeste sabe o quanto o PT mudou a vida do seu povo. Lula/Haddad com a for\u00e7a do povo   https://lula.com.br/ibope-paulo-camara-e-humberto-disparam-em-pernambuco/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1038126339511996416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124640873402368, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@Bob_Fernandes Os tiros na caravana foram uma farsa grotesca (mais uma) fabricada pelo PT e seus asseclas... s\u00f3 vc inocente acredita naquilo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1038124640873402368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bob_Fernandes"}
{"id": 1038124299553517568, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 887833160427466752, "username": "segundo_u2", "tweet": "@cangussuzinho @filgmartin Concordo, se esse atentado fosse com candidatos \u00e0 presid\u00eancia do PT. Os militantes do PT teriam o matado !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/segundo_u2/status/1038124299553517568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,cangussuzinho"}
{"id": 1038124264052936704, "date": "2018-09-07", "time": "12:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 981678255802642432, "username": "benne_john", "tweet": "@VillaMarcovilla Por que a justi\u00e7a insiste em proibir o PT e n\u00e3o as emissoras?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benne_john/status/1038124264052936704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038123853506142208, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "@princessaitak @oseias_jose e ainda caberiam outros v\u00e1rios nomes, do PT, do PSDB, do PSOL, PDT, DEM .......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038123853506142208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oseias_jose,princessaitak"}
{"id": 1038118346481393664, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 776565220324106240, "username": "pessoasantiago", "tweet": "Neymar ganhar a bra\u00e7adeira \u00e9 como aqueles caras que d\u00e3o PT no carro e como resultado ganham um carro novo do papai! #BBdebate @brunovicari @lbertozzi @jorgenicola @celsounz @mauriciobarros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BBdebate", "link": "https://twitter.com/pessoasantiago/status/1038118346481393664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunovicari,lbertozzi,jorgenicola,celsounz,mauriciobarros"}
{"id": 1038118053387665410, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@aguedescartoon @Curto_E_Direto Agora o homem virou santo e nunca falou em viol\u00eancia mandou o povo fuzilar gente do pt agora levou uma facada que ironia num \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1038118053387665410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Curto_E_Direto,aguedescartoon"}
{"id": 1038114749836390413, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3734290277, "username": "vtsaviolima", "tweet": "Evang\u00e9licos contra o PT  https://www.oantagonista.com/?p=111603\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vtsaviolima/status/1038114749836390413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114441286635521, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 288250037, "username": "crisbranray", "tweet": "O PT PIRA!  https://twitter.com/alefrotabrasil/status/1038095123601600518\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisbranray/status/1038114441286635521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113385269919744, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@MarceloTas @MateusMaiaL @LucasMacdo9 @EmersonChagas10 @bughead @brunolima1975 @daniel_piloto J\u00e1 ouviu falar em MET\u00c1FORA? \"Metralhar a petralhada\" significa acabar com tudo aquilo que foi feito pelo PT durante todos esses anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1038113385269919744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daniel_piloto,brunolima1975,bughead,EmersonChagas10,LucasMacdo9,MateusMaiaL,MarceloTas"}
{"id": 1038112714659450880, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Em Santa Quit\u00e9ria vamos conversar com a popula\u00e7\u00e3o sobre seguran\u00e7a p\u00fablica, implanta\u00e7\u00e3o do IFCe na cidade \u00e9 muito mais. Convido todos! pic.twitter.com/kOdymj8rmc", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1038112714659450880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111522747310080, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:28", "timezone": "CDT", "user_id": 776565220324106240, "username": "pessoasantiago", "tweet": "@anterogreco Tipo aqueles cara que d\u00e3o PT no carro e como resultado ganham um carro novo do papai!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pessoasantiago/status/1038111522747310080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anterogreco"}
{"id": 1038111379683794944, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 214253796, "username": "ThiagoHolanda_", "tweet": "@AcordouAcordou Cada um s\u00f3  d\u00e1 o que tem, talvez pelo Pt ter coragem de forjar algo assim que pensou nisso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoHolanda_/status/1038111379683794944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou"}
{"id": 1038110213394583553, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52207673, "username": "glauberlopes73", "tweet": "@DCM_online Se n\u00e3o est\u00e1 culpando o PT, ent\u00e3o est\u00e1 afirmando o qu\u00ea? Tem merda na cabe\u00e7a general?  T\u00e1 com medo? Voc\u00eas \u00e9 que s\u00e3o os disseminadores do  \u00f3dio, n\u00e3o o PT. Seja homem e assuma suas palavras, ou \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauberlopes73/status/1038110213394583553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038110067386724352, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 93418671, "username": "LUCIABESSA", "tweet": "\u00c9 mentira a informa\u00e7\u00e3o que o suspeito da facada em Bolsonaro seja filiado ao PDT e PT | O POVO ONLINE  https://www.opovo.com.br/noticias/checagemopovo/2018/09/e-mentira-que-o-suspeito-da-facada-em-bolsonaro-seja-filiado-pdt-e-pt.html\u00a0\u2026 via @opovoonline", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIABESSA/status/1038110067386724352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1038109625235791874, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@deltanmd O \u00f3dio de \"ungidos do senhor\" fez brotar as falsas acusa\u00e7\u00f5es contra Lula. Sepulcros caiados. E os tiros contra a caravana do ex-presidente? E a\u00e7\u00e3o de fascistas contra militantes do PT? Ser Evang\u00e9lico n\u00e3o \u00e9 o mesmo que ser crist\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1038109625235791874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038109084879339520, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "@gleisi \u00e9 por isso que ele n\u00e3o pode ser candidato, \u00e9 um condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia, e a Lei que o Lula promulgou, com os votos do PT, impedem a candidatura de corruptos e lavadores de dinheiro.  pic.twitter.com/zA1bpEqETh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038109084879339520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1038108371428278272, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@sergiopardellas @moneymakerbr O PT que tem que bater no Ciro.   https://twitter.com/brdezoito/status/1038108002086281217?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1038108371428278272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moneymakerbr,sergiopardellas"}
{"id": 1038108079613722625, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 497323570, "username": "RondaNPCVI", "tweet": "O bilion\u00e1rio rombo do FIES vem \u00e0 tona, mais um descalabro da era PT  https://republicadecuritiba.net/2018/03/11/o-bilionario-rombo-do-fies-vem-a-tona-mais-um-descalabro-da-era-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondaNPCVI/status/1038108079613722625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107296302358528, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "Festa linda ontem a noite  com os movimentos sociais, nosso governador Camilo13 e nossa dobrada em Baturit\u00e9 deputado Elmano Freitad para estadual.  https://www.facebook.com/100004955347269/posts/1001871873321315/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1038107296302358528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105769181360128, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 376251420, "username": "LucasLouMiranda", "tweet": "@luizguiprado @juli_deoliv_ A comitiva do Lula foi alvejada a tiros e n\u00e3o houve como\u00e7\u00e3o Na vdd o pr\u00f3prio Bolsonaro disse que havia sido o pr\u00f3prio PT que havia armado tudo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasLouMiranda/status/1038105769181360128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juli_deoliv_,luizguiprado"}
{"id": 1038104115103105024, "date": "2018-09-07", "time": "11:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 59121878, "username": "BlogDilmaBR3", "tweet": "Pastor Silas Malafaia no Twitter:ATEN\u00c7\u00c3O POVO ABEN\u00c7OADO DE MINAS GERAIS! O criminoso q tentou matar Bolsonaro, \u00e9 militante do PT e assessora a campanha de Dilma ao senado em Minas. Diga n\u00e3o a ela.FORA DILMA!...  https://www.facebook.com/219188754789679/posts/2227011634007371/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDilmaBR3/status/1038104115103105024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103907883528192, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 22616724, "username": "blogdadilma13", "tweet": "Pastor Silas Malafaia no Twitter:ATEN\u00c7\u00c3O POVO ABEN\u00c7OADO DE MINAS GERAIS! O criminoso q tentou matar Bolsonaro, \u00e9 militante do PT e assessora a campanha de Dilma ao senado em Minas. Diga n\u00e3o a ela.FORA DILMA!...  https://www.facebook.com/100004109940113/posts/1128658347281153/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdadilma13/status/1038103907883528192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103087976726529, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@disappointrd Porque o PT n\u00e3o quis formar o dream team e oferecer o Haddad de vice, quia fingir que ia lan\u00e7ar o Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038103087976726529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "disappointrd"}
{"id": 1038102151468404737, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1036015668867616768, "username": "Rubertim1", "tweet": "@AcordouAcordou A m\u00e1 f\u00e9 que reside em um coment\u00e1rio como este me faz ter a certeza de nunca mais votar no PT.  @luizmarinhopt voc\u00ea deveria pedir desculpas p\u00fablicas por seu coment\u00e1rio mesquinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rubertim1/status/1038102151468404737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,luizmarinhopt"}
{"id": 1038102136884789249, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 122822121, "username": "eli_otti", "tweet": "@Zeluk3 e tu vai votar levando em considera\u00e7\u00e3o essas pesquisas COMPRADAS PELOS PELO PT???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eli_otti/status/1038102136884789249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zeluk3"}
{"id": 1038100333111791616, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@dilmabr @AMAROK_LUPPUS @FernandoHoliday Vai exigir respeito de terrorista? Ela e nem o PT e seus seguidores pdt psol rede psb nunca tiveram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1038100333111791616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,AMAROK_LUPPUS,dilmabr"}
{"id": 1038100085249327106, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:01", "timezone": "CDT", "user_id": 422639298, "username": "romulemon", "tweet": "a unica pessoa do pt q eu votaria sem pensar duas vezes seria sir eduardo suplicy", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulemon/status/1038100085249327106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099127048052736, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 894013467841245184, "username": "RodneySoares4", "tweet": "Para quem ainda tem alguma d\u00favida sobre o PT ser uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa que aparelhou o Estado Brasileiro, aqui est\u00e3o algumas...  https://www.google.com.br/amp/g1.globo.com/pernambuco/noticia/2016/06/empresario-foragido-da-operacao-turbulencia-e-encontrado-morto.amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodneySoares4/status/1038099127048052736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099057749753856, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "@cristinaarfrei1 O PT deveria processar esse CANALHA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038099057749753856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristinaarfrei1"}
{"id": 1038098187997855744, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Cara num boa, a esquerda quer ser igual ao \u201cPT ESTADISTA\u201d e s\u00f3 toma no C\u00da!  https://twitter.com/cynaramenezes/status/1038091193954062337\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038098187997855744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097811278049280, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "@Boscardin Na verdade, nem o PT est\u00e1 fazendo uma campanha t\u00e3o suja e t\u00e3o odiosa \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f PSDB chegou no fundo do po\u00e7o (PT) e continua cavando...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1038097811278049280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin"}
{"id": 1038097776201097217, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 384856915, "username": "ganpir", "tweet": "@g1 Com a hip\u00f3tese? S\u00e9rio? Falta o que pra chegar a uma conclus\u00e3o de que ele agiu sozinho? Com certeza ainda esperam encontrar alguma rela\u00e7\u00e3o dele com o PT nem que seja h\u00e1 milh\u00f5es de anos atr\u00e1s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ganpir/status/1038097776201097217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038097529894842369, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "@Boscardin Fez toda a campanha tentando colocar o povo contra um candidato, instigando o \u00f3dio e incentivando pessoas a tentarem matar o candidato q ele, Geraldo Alckimin, est\u00e1 tentando destruir.Parab\u00e9ns para todos q apoiam esse tipo de atitude \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f PSDB=PT=MDB", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1038097529894842369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin"}
{"id": 1038095405425340419, "date": "2018-09-07", "time": "11:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@cirogomes @bbthcruz Quem levou tiro na caravana foi o PT. Voc\u00ea disse o que na \u00e9poca? Hipocrisia hein?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038095405425340419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbthcruz,cirogomes"}
{"id": 1038094694776008704, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 121416149, "username": "yurirafael92", "tweet": "@fernandatanaka_ E olha que o PT retweetou o video do Temer sobre o Alckmin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurirafael92/status/1038094694776008704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1038094083053576192, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1025138833862615042, "username": "Marcelo_CruzC", "tweet": "@joanatreptow O PT tem dinheiro e tempo de TV Joana. Por isso eles ainda conseguem enganar a popula\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_CruzC/status/1038094083053576192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joanatreptow"}
{"id": 1038093884432297991, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1941916771, "username": "viniciussena01", "tweet": "@pedro__pedroso Como fazer seu pai que vota no bonoro e manda a foto do cara da facada junto do pt virar ciro? Aqui ta dificil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciussena01/status/1038093884432297991", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedro__pedroso"}
{"id": 1038092221365534722, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1271218772, "username": "CampeoNasser", "tweet": "Jair Bolsonaro ironiza ataque contra Lula e atribui tiros ao PT - Pol\u00edtica - iG  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-03-29/jair-bolsonaro-tiros-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CampeoNasser/status/1038092221365534722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088102697480193, "date": "2018-09-07", "time": "10:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 803656513906688000, "username": "arrobaivo", "tweet": "Fases de uma boa balada:1 curtindo com a galera2 dando pt3 ressaca  pic.twitter.com/WGrDM7Zf6k", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobaivo/status/1038088102697480193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087799499567104, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@UOL @JoseMblanc1 As balas no \u00f4nibus da caravana do Lula foi o PT tamb\u00e9m? Hipocrisia pouca \u00e9 bobagem. Quem prega viol\u00eancia colhe viol\u00eancia.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038087799499567104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseMblanc1,UOL"}
{"id": 1038085997416927233, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 926390403682664448, "username": "SergioDias1728", "tweet": "@DCM_online Rid\u00edculo o seu pronunciamento. \u00c9 o desespero da pol\u00edtica. Aplicar responsabilidade ao PT \u00e9 uma forma de viol\u00eancia, tamb\u00e9m, pois julga algu\u00e9m sem provas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergioDias1728/status/1038085997416927233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1038084848831922176, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@horacioneiva @elenalandau Concordo. Tudo est\u00e1 sendo muito parecido. Ambos v\u00edtimas, ambos impossibilitados de fazer campanha e muito apelo emocional. Bolsonaro, mesmo sem querer, empatou o jogo e anulou a narrativa de v\u00edtima do PT. Se o Lula \u00e9 um m\u00e1rtir, o Bolsonaro agora tamb\u00e9m \u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1038084848831922176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,horacioneiva"}
{"id": 1038083387611901953, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 781829854568259584, "username": "stephannGameDev", "tweet": "Quando uma pessoa armada mata uns nos EUA, n\u00e3o \u00e9 culpa da cultura das armas, \u00e9 porque a pessoa \u00e9 doente. Quando um carinha tenta assassinar um presidenci\u00e1vel, n\u00e3o \u00e9 porque o cara \u00e9 doente, \u00e9 culpa da esquerda, \u00e9 culpa do PT.", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stephannGameDev/status/1038083387611901953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081720220901376, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "A cidade Baturit\u00e9 ficou agitada com o lan\u00e7amento da candidatura do nosso Estadual Elmano de Freitas 13123, na noite desta quinta-feira, 6, no audit\u00f3rio das Irm\u00e3s Salesianas. \u00c9  Elmano estadual 13123, Rachel...  https://www.facebook.com/RachelMarquesOficial/posts/1237882869687548\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1038081720220901376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080727177408512, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@aeciofaraujo \u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto.  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-afirmou-mourao-ao-reporter-eduardo-barretto/\u00a0\u2026 \u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038080727177408512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aeciofaraujo"}
{"id": 1038080254127099909, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@MMucke \u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto.  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-afirmou-mourao-ao-reporter-eduardo-barretto/\u00a0\u2026 \u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038080254127099909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMucke"}
{"id": 1038079960534196224, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@adenismacedo @paulacamara_ @neusamandrade @Guilher60771872 \u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto.  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-afirmou-mourao-ao-reporter-eduardo-barretto/\u00a0\u2026 \u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038079960534196224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guilher60771872,neusamandrade,paulacamara_,adenismacedo"}
{"id": 1038079758045782016, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "Esse \u00e9 MACHOCHO \u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto.  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-afirmou-mourao-ao-reporter-eduardo-barretto/\u00a0\u2026 \u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038079758045782016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079361088475136, "date": "2018-09-07", "time": "09:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "\ud83e\udd17\ud83e\udd17Ontem abrimos mais um espa\u00e7o para o povo, nosso comit\u00ea em Quixeramobim.  A parceria forte Neto Nogueira Estadual 33.369 e Rachel Marques Federal 1331 est\u00e1 sacudindo a cidade.Agora voc\u00ea  pode passar l\u00e1,...  https://www.facebook.com/RachelMarquesOficial/posts/1237877209688114\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1038079361088475136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074209812078592, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 984107140997701633, "username": "streambtsbr", "tweet": "@BTS_twt @RadioDisneyBRA @Leticia_army__ iludindo pt 2 kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/streambtsbr/status/1038074209812078592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leticia_army__,RadioDisneyBRA,BTS_twt"}
{"id": 1038070712450330630, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:18", "timezone": "CDT", "user_id": 883878317237166080, "username": "Beatriz08019240", "tweet": "@portalborutobr @Crunchyroll_PT Tangerina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beatriz08019240/status/1038070712450330630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT,portalborutobr"}
{"id": 1038067689368051713, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 321646258, "username": "amfcasotti", "tweet": "PT \u2194 ZD!!!  https://twitter.com/samuelpeixoto/status/1037899573379903489\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amfcasotti/status/1038067689368051713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066599738179587, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 214253796, "username": "ThiagoHolanda_", "tweet": "@cirogomes @Addlerpinheiro Ciro Gomes? O cara tem v\u00eddeo com Caetano dizendo q quer tentar fazer o socialismo....a \u00fanica mudan\u00e7a que ele trar\u00e1 \u00e9 o nome, \u00e9 a mesma politica, fato que o mesmo queria apoio do Pt e foi ministro deles. Mais do mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoHolanda_/status/1038066599738179587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Addlerpinheiro,cirogomes"}
{"id": 1038066313225293824, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 877525134030123009, "username": "rapoposa", "tweet": "essa baitolagi do Haddad ainda de vice e o PT insistindo em que \u201ca ONU etc\u201d segue me impressionando.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rapoposa/status/1038066313225293824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065672658604033, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 959434627806048256, "username": "DantasGlauria", "tweet": "A mentira tem perna curt\u00edssima! E os pilantras teimam em divulgar mentiras contra o LULA E O PT! N\u00e3o cola!  https://www.instagram.com/p/BnbXeIig89DbwWnkhTL6xPMzF2paYPfqDOfjAw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lg85nrwxzm2s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DantasGlauria/status/1038065672658604033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063083728633861, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 86326593, "username": "k4lder4sh", "tweet": "A entrevista do Lula, retransmitida no @AntiCast \u00e9 muito esclarecedora sobre o posicionamento pol\u00edtico do PT, o centralismo democr\u00e1tico, e a hist\u00f3ria desse partido. Juntando com a hist\u00f3ria do PCO, PSTU e PSOL \u00e9 bem esclarecedora. Agrade\u00e7o. #podcastfriday", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#podcastfriday", "link": "https://twitter.com/k4lder4sh/status/1038063083728633861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntiCast"}
{"id": 1038061567693213696, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 228181085, "username": "Alex_Nasc", "tweet": "@KMbappe @Phil_Coutinho @Cristiano @UEFAcom_pt @AntoGriezmann 2", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_Nasc/status/1038061567693213696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UEFAcom_pt,Cristiano,AntoGriezmann,Phil_Coutinho,KMbappe"}
{"id": 1038060453673529345, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 94314119, "username": "drdhant", "tweet": "@glamarcunha Amigo, os anos de PT criou essa polariza\u00e7\u00e3o, negros contra brancos, hetero contra homos, ricos contra pobres... Antes n\u00e3o era assim... Infelizmente o que ocorreu \u00e9 fruto dessa situa\u00e7\u00e3o.N\u00e3o vi esquerdos agredidos, mas j\u00e1 vi v\u00e1rios direitos (o do caminh\u00e3o, o vereador de Fortaleza)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drdhant/status/1038060453673529345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glamarcunha"}
{"id": 1038059609855074304, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 76829306, "username": "pinheirojazz", "tweet": "Aguardando uma nota oficial do PT repudiando o atentado contra a democracia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinheirojazz/status/1038059609855074304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059313556799489, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "A facada significa o desespero da esquerda ( PT, PSOL, PCDOB).  pic.twitter.com/Q5bENEJ47H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1038059313556799489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059181469786113, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 43911887, "username": "tharica", "tweet": "@SFILHODOVENTO Ela devia estar se referindo ao PT que vive de viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tharica/status/1038059181469786113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SFILHODOVENTO"}
{"id": 1038058276133523456, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1370431848, "username": "CassyeAlencar", "tweet": "@GeorgMarques Quem sempre disseminou \u00d3DIO foi o PT, MST e cia. Quer viol\u00eancia maior do que roubar uma propriedade, com o discurso de que tem outras pessoas q precisam? Iludem as massas de manobras, gente sem estudo, que seguem como ovelhas ao comando de um bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CassyeAlencar/status/1038058276133523456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1038055732791439360, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 184623083, "username": "caiopepper", "tweet": "glr eleitores do bosnilro sao dissidentes do psdb n adianta querer converter voto n. pega seu colega q vota no pt e marina pra vir de Ciro q nois broca essa elei\u00e7ao #pas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/caiopepper/status/1038055732791439360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055168422621184, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 203333346, "username": "crisjucah", "tweet": "@LulaOficial Cada vez mais PT!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisjucah/status/1038055168422621184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1038054616817197057, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 184623083, "username": "caiopepper", "tweet": "@Xoleani herdeiros do sentimento anti-pt.. um alimenta o outro. Ciro desde 2016 falava isso e tava propondo justamente essa ruptura assim como pt x psdb no cenario nacional. mas o pt eh mto mesquinho e ate nas ultimas vai colocar haddad com lula posando de vitima..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiopepper/status/1038054616817197057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Xoleani"}
{"id": 1038054316148449280, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 541236168, "username": "amoeufrasio", "tweet": "@claudioedantas @IsabelSRamos Bolsonaro defende o direito de defesa com a viol\u00eancia necess\u00e1ria para se contrapor a bandidos com armas de guerra. A esquerda  liderada pelo PT e pelo molusco preso e com apoio do PSDB e FHC, dividiram a sociedade e cultivaram a intoler\u00e2ncia e viol\u00eancia. Seja BOLSONARO, pela paz.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amoeufrasio/status/1038054316148449280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelSRamos,claudioedantas"}
{"id": 1038052981747458049, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1001529178079023107, "username": "marcosluaf", "tweet": "@euclarice @ciraoantifa @videlixo Tendo em mente que ele vai governar para todo tipo de brasileiro e que o projeto dele \u00e9 unir quem produz e quem trabalha, a escolha foi acertada pelo momento de isolamento que vive. Ele at\u00e9 disse que o Haddad de vice era o dream team, mas n\u00e3o deu, o PT quis fingir lan\u00e7ar o Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosluaf/status/1038052981747458049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "videlixo,ciraoantifa,euclarice"}
{"id": 1038051226108219398, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3696132976, "username": "JardimWilkson", "tweet": "@motadrama Essa t\u00e1 bem melhor representado \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb a\u00ed sim posso dizer que ela foi esfaqueada pelo militante do pt Gasparzinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JardimWilkson/status/1038051226108219398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "motadrama"}
{"id": 1038051153639034880, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@LulaOficial @PTnoSenado Este e o vice que voc\u00ea escolheu para o pa\u00eds n\u00e3o e golpista sim vice do PT para assinar em qualquer situa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1038051153639034880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PTnoSenado,LulaOficial"}
{"id": 1038050312714706944, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 108278738, "username": "vale360360", "tweet": "Quando o PT nasceu a democracia no Brasil come\u00e7ou a morrer . #FOR\u00c7ABOLSONARO Deus est\u00e1 com o Sr. Meu Presidente .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/vale360360/status/1038050312714706944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045423884283905, "date": "2018-09-07", "time": "07:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1522485967, "username": "EribertoLeal", "tweet": "Votar no @geraldoalckmin \u00e9 pior que votar no PT!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EribertoLeal/status/1038045423884283905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038044686881980416, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 286290411, "username": "kerginaldoo", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/NHxdVgHERCU?aLoucuras\u00a0\u2026 no Transito - Falha Humana - Discovery Turbo (PT_BR-HD)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kerginaldoo/status/1038044686881980416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038042815228534785, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 24903533, "username": "fabriciopereira", "tweet": "PT, PCdoB e demais mortadelas falam que @jairbolsonaro prega discurso de \u00f3dio mas esses mesmos esquerdopatas amea\u00e7am jornalistas, invadem pr\u00e9dios p\u00fablicos, mancham de vermelho \"sangue\" moradias de ministros, convidam terroristas isl\u00e2micos e falam em derramamento de sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciopereira/status/1038042815228534785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038042655417090048, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 828019298316742657, "username": "ivocalheiros", "tweet": "Eu vou postar esse v\u00eddeo 100X no Facebook e Twitter e Instagram. Quando sair o resultado que todo o partido PTPerdeu as elei\u00e7\u00f5es. \ud83d\udd96\ud83d\ude0e  pic.twitter.com/FMf30ceSL3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivocalheiros/status/1038042655417090048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042408553009152, "date": "2018-09-07", "time": "07:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 335337052, "username": "Gratrut", "tweet": "O Sr. Lula j\u00e1 teve a chance de melhorar nossa na\u00e7\u00e3o. Um dia tb acreditei nele. A idolatria petista a ele prova duas coisas: n\u00e3o h\u00e1 nem haver\u00e1 outro pol\u00edtico no PT que v\u00e1 ter a chance q ele desperdi\u00e7ou, por isso insistem no absurdo. E confirma a cada dia que \u00e9 mais seita q raz\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gratrut/status/1038042408553009152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039689884778496, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 335337052, "username": "Gratrut", "tweet": "Lula j\u00e1 teve a chance de melhorar nossa na\u00e7\u00e3o. Um dia tamb\u00e9m acreditei nele. A idolatria petista a ele s\u00f3 prova duas coisas: n\u00e3o h\u00e1 nem haver\u00e1 outro pol\u00edtico no PT que v\u00e1 ter a chance q ele desperdi\u00e7ou, por isso insistem no absurdo. E confirma a cada dia que \u00e9 mais seita q raz\u00e3o.  https://twitter.com/MirandaSa_/status/1038030275027103745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gratrut/status/1038039689884778496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038950923980800, "date": "2018-09-07", "time": "07:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 24903533, "username": "fabriciopereira", "tweet": "Quem faz discurso de \u00f3dio mesmo? @ptbrasil @PCdoB_OficialPT J\u00c1 FALA EM PARTIR PRA LUTA COM DERRAMAMENTO DE SANGUE  https://youtu.be/fOKMTy7i-pY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciopereira/status/1038038950923980800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,PCdoB_Oficial,YouTube"}
{"id": 1038038083533463553, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 163478701, "username": "willianfreitass", "tweet": "@dilmabr o capit\u00e3o @jairbolsonaro n\u00e3o foi v\u00edtima do que plantou, ele foi v\u00edtima do que foi plantado em 13 anos de desgovernos do PT, viol\u00eancia, inseguran\u00e7a e intoler\u00e2ncia, o capit\u00e3o foi v\u00edtima pq luta contra tudo isso, pq foi pra guerra diferentemente de outros pol\u00edticos...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianfreitass/status/1038038083533463553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038034032322379778, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 136103586, "username": "Iagotorres", "tweet": "@bchartsnet Se forem dividir votos do radar ele ganha mesmo. Esque\u00e7am Pt e foquem no Ciro pro segundo turno  pic.twitter.com/vfJhB8X7uL", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 80, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iagotorres/status/1038034032322379778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038033628641599489, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 196679251, "username": "lsantosweb", "tweet": "Essa facada foi um golpe para as v\u00edtimas do PT, porque: \ud83d\udd2a\ud83d\ude31\"Lula foi afastado da campanha eleitoral porque recebeu propina. @jairbolsonaro foi afastado da campanha eleitoral porque tentaram assassin\u00e1-lo.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsantosweb/status/1038033628641599489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038028731460317184, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51423631, "username": "_urbanoide", "tweet": "Fico lendo os coment\u00e1rios sobre o incidente com o BOZO. Morro de medo dessa galera. O presidente do PSL diz que tem que matar, extirpar o PT, a\u00ed os coment\u00e1rios abaixo da medo.  pic.twitter.com/OLRRiTDJrG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_urbanoide/status/1038028731460317184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028126826184704, "date": "2018-09-07", "time": "06:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 34436212, "username": "comshalom", "tweet": "@Pontifex_pt \u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/comshalom/status/1038028126826184704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038027898635124736, "date": "2018-09-07", "time": "06:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 827573084077096960, "username": "MarisiaVasconc3", "tweet": "@Pontifex_pt Bom dia Santo de Deus\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarisiaVasconc3/status/1038027898635124736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1038025238204874753, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Fernando Horta: facada houve, ela n\u00e3o interessa ao PT e quem se beneficia \u00e9 o general Mour\u00e3o  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367976/Fernando-Horta-facada-houve-ela-n%C3%A3o-interessa-ao-PT-e-quem-se-beneficia-%C3%A9-o-general-Mour%C3%A3o.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038025238204874753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038024557884518401, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Nossa campanha brilhou nas ruas de Icapui. Ao lado de nosso Deputado Ded\u00e9 Texeira e do povo dessa cidade  recebemos o reconhecimento do nosso trabalho em defesa dos Trabalhadores e da Democracia. Foi lindo hoje aqui em Icapui. O 13 brilhou. pic.twitter.com/C3xLobjIvm", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1038024557884518401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013905203806211, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 163275219, "username": "Orlando_CE", "tweet": "@rehventura Faltou o recado para o Haddad dizendo que o PT foi quem te levou a Presid\u00eancia ao coloc\u00e1-lo na vice presid\u00eancia @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando_CE/status/1038013905203806211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rehventura,MichelTemer"}
{"id": 1038011121209421825, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69024109, "username": "adaiasceara", "tweet": "@folha Um esquerdista doentes. J\u00e1 foram preso 3. Se investigar mais, tem lideran\u00e7as do PT, do PSOL, de outras fac\u00e7\u00f5es da esquerda envolvidas. At\u00e9 mesmo que est\u00e1 concorrendo \u00e0s elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o vou citar nomes,vai que me matam tamb\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaiasceara/status/1038011121209421825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038010326313259009, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 163275219, "username": "Orlando_CE", "tweet": "@geraldoalckmin Faz outro pro Haddad lembrando a ele que foi PT q lhe colocou na vice presid\u00eancia. Vai l\u00e1 @MichelTemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Orlando_CE/status/1038010326313259009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1038008258580172800, "date": "2018-09-07", "time": "05:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 926112673967767552, "username": "LeitaoCaio", "tweet": "@psol50 @ptbrasil @jairbolsonaro @agencialupa S\u00f3 limparam a barra do pt, por isso a credibilidade \u00e9 t\u00e3o baixa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeitaoCaio/status/1038008258580172800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agencialupa,jairbolsonaro,ptbrasil,psol50"}
{"id": 1038004236498427904, "date": "2018-09-07", "time": "05:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1358170382, "username": "ArraisJi", "tweet": "AQUI ESTAR O MILITANTE DO PT ;/VAMOS VER MUITAS FOTOS ELE ACOMPANHA TODOS OS ATOAS DO PT .;  http://radiotvblogdoivandiarrais.blogspot.com/2018/09/a-globo-tem-os-seus-motivos-para.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArraisJi/status/1038004236498427904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000837077942272, "date": "2018-09-07", "time": "04:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1358170382, "username": "ArraisJi", "tweet": "\u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto.  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/eu-nao-acho-eu-tenho-certeza-o-autor-do-atentado-e-do-pt-afirmou-mourao-ao-reporter-eduardo-barretto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArraisJi/status/1038000837077942272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037999320400900098, "date": "2018-09-07", "time": "04:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 10204102, "username": "bemgordin", "tweet": "@xicosa @RRodrineto O Lula ja esta dizendo a tempos, esta fazendo inclusive campanha com o Haddad. Mas a verdade \u00e9 que os votos dele n\u00e3o est\u00e3o sendo transferidos. As pessoas gostam do Lula mas desacreditaram do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bemgordin/status/1037999320400900098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RRodrineto,xicosa"}
{"id": 1037998440716926976, "date": "2018-09-07", "time": "04:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 175382935, "username": "MarceloUchoa_", "tweet": "Mta irresponsabilidade querer atribuir a facada no Bolsonaro ao PT. Quem esfaqueou o nazista foi ele mesmo ao destilar brutalidade como solu\u00e7\u00e3o pra tudo. Segundo a sobrinha do acusado, ele atuava como \u201cmission\u00e1rio evang\u00e9lico\u201d e tinha \u201cideias conturbadas\u201d. https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/07/politica/1536275050_403883.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloUchoa_/status/1037998440716926976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956315346296833, "date": "2018-09-07", "time": "01:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1032227726961332224, "username": "Gleidson_MITO17", "tweet": "Sabe quem segurava aquela faca? O Lula, a Dilma, Guilherme Boolos, o ALCKMIN, o Temer, a Marina, a Manuella D'\u00c1vila, o Ciro, o Amo\u00eado, o PT, PSDB, PMDB, PSOL, PCdoB, Gilmar Mendes, Fakim, Rosa Veber, Levandovisk. Todos os bandidos e corruptos do pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gleidson_MITO17/status/1037956315346296833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933189648605184, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@zehdeabreu @Andre_Staffen @VelindaDe Vc \u00e9 doente, psicopata, como pode duvidar se ele perdeu sangue, atingiu at\u00e9 o f\u00edgado a facada, e o Adelio Bispo o criminoso ele \u00e9 da mesma organiza\u00e7\u00e3o criminosa que a sua o PT, como vc n\u00e3o reconhece um criminoso da sua gangue, tem vergonha na sua cara, v\u00ea se respeita o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037933189648605184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VelindaDe,Andre_Staffen,zehdeabreu"}
{"id": 1037933002079252480, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 971004982018347008, "username": "lucasousasilva", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Cada dia que passa sinto nojo desse PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasousasilva/status/1037933002079252480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037921850670473216, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 952087544, "username": "mikaelangelo_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/PRTVEtZ8HZY?aASMR\u00a0\u2026 Binaural \ud83c\udfa7 Sussurrando Nomes de Cidades | EAR TO EAR - Pt BR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaelangelo_/status/1037921850670473216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037917591631802373, "date": "2018-09-06", "time": "23:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 851122810969886720, "username": "shawnftsuga", "tweet": "AIRPLANE PT.2 AAAAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shawnftsuga/status/1037917591631802373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916547568873472, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 231614612, "username": "evJacksonDougla", "tweet": "Eleitor do PT parece CORNO, voc\u00ea mostra v\u00eddeos, \u00e1udios, testemunhas, fotos etc.... No fim voc\u00ea acaba perdendo um amigo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evJacksonDougla/status/1037916547568873472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909497715585025, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 69428370, "username": "krolabreu", "tweet": "\u00c9 mentira a informa\u00e7\u00e3o que o suspeito da facada em Bolsonaro seja filiado ao PDT e PT  https://www.opovo.com.br/noticias/checagemopovo/2018/09/e-mentira-que-o-suspeito-da-facada-em-bolsonaro-seja-filiado-pdt-e-pt.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krolabreu/status/1037909497715585025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906641172287490, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "@ajulysantos Que hist\u00f3ria \u00e9 essa de \"mal interpretada\", @paulinha_pt? Bota a cara na rua e repete isso em voz alta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037906641172287490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ajulysantos"}
{"id": 1037905108821045249, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Haddad foi brilhante na sabatina da Globonwes.", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1037905108821045249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903502087999488, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@MauroLopesRJ780 @edmilsonpapo10 Certo. ..N\u00f3s tamb\u00e9m n\u00e3o vamos ter inten\u00e7\u00e3o de matar. ...s\u00f3 lesionar. Recado dado aos maconheiros e militantes do PSOL  e PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037903502087999488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,MauroLopesRJ780"}
{"id": 1037902669778694144, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "\u00c0 direita n\u00e3o costuma ser solid\u00e1ria quando o Lula e Dilma foram atacados. N\u00f3s diferentemente, repudiamos qualquer tipo de viol\u00eancia praticada contra qualquer ser humano. O atentado contra Bolsonaro tem que ser repudiado por todos n\u00f3s. Somos pela PAZ.", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1037902669778694144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901471726096385, "date": "2018-09-06", "time": "22:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Nossa campanha mobiliza o Aracati. Milit\u00e2ncia empolgada e determinada a construir  nossa vit\u00f3ria. pic.twitter.com/jAT5aQOgM3", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1037901471726096385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897279120855040, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 33807426, "username": "warriorssurfers", "tweet": "@claraaverbuck @rosana Tao chamando o ex psolista e atual pt de louco, ja prenderem mais dois e ja ja aparece o real Motivo. Tenho certeza que foi premeditado como a policia desconfia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/warriorssurfers/status/1037897279120855040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosana,claraaverbuck"}
{"id": 1037891976425877505, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "Estaremos juntos em Bras\u00edlia com governador Camilo e nossos deputados estaduais para ter um Cear\u00e1 cada vez mais forte.  https://www.facebook.com/RachelMarquesOficial/videos/681017568957883/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1037891976425877505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891971644354561, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 30865421, "username": "EntreMentes", "tweet": "#HaddadNaGloboNews \"A sabotagem que foi praticada (contra o 4\u00ba governo do PT) tem de ser colocada na conta da recess\u00e3o.\"", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/EntreMentes/status/1037891971644354561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890189425823746, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:58", "timezone": "CDT", "user_id": 30865421, "username": "EntreMentes", "tweet": "#HaddadNaGloboNews\"O PT defende a soberania popular onde quer que ela esteja. N\u00e3o h\u00e1 poutra forma.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/EntreMentes/status/1037890189425823746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890130793652225, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@ManuelaDavila Est\u00e3o espalhando que o respons\u00e1vel pelo atentado no Bolsonaro \u00e9 integrante do PT. Recebi essa foto e gostaria de mais informa\u00e7\u00f5es...  pic.twitter.com/PekdjvyMFc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037890130793652225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037885804578713600, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2873126308, "username": "JPFernandes17", "tweet": "PT entra com representa\u00e7\u00e3o no Supremo por suposta amea\u00e7a de Bolsonaro  http://dlvr.it/QjNTqN\u00a0 pic.twitter.com/AU1uY9r6Cm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPFernandes17/status/1037885804578713600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885499413811201, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@jairbolsonaro @bolsimpson @Gislenetanaka Idioma ele n\u00e3o tem nada com o pt idiota mas tem com uma faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037885499413811201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gislenetanaka,bolsimpson,jairbolsonaro"}
{"id": 1037883527872823296, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "@castilhojac Estava cogitando, viu? N\u00e3o duvido n\u00e3o, at\u00e9 pela malicia dele em dizer que o PT simulou o ataque ao PT, e o momento prop\u00edcio... Mas agora acho que foi ataque mesmo, s\u00f3 que est\u00e3o aumentando muito a hist\u00f3ria.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1037883527872823296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "castilhojac"}
{"id": 1037883460503986176, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 90846011, "username": "isabelle_af", "tweet": "Pol\u00edticos do PT presos na lavajato com base apenas em dela\u00e7\u00f5es e n\u00e3o em provas. #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/isabelle_af/status/1037883460503986176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883008353808384, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "@cefascarvalho Mas n\u00e3o pode ficar gastando tempo. O PT tem q optar logo por Haddad e Manu. Sen\u00e3o ser\u00e1 tarde demais pra transfer\u00eancia de votos.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037883008353808384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cefascarvalho"}
{"id": 1037882029172551680, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 185614821, "username": "anti171", "tweet": "A hist\u00f3ria de crimes da esquerda que pavimentou a chegada do PT ao governo do pa\u00eds.  pic.twitter.com/OoSGH9wjnA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anti171/status/1037882029172551680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881753321582592, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "RECADO AO MACONHEIROS, PETEBAS,VIADOS, L\u00c9SBICAS E TODA ESC\u00d3RIA DO PT E PSOL. AGORA ACABOU A TOLER\u00c2NCIA. VAMOS PARTIR PRO CACETE N\u00c3O IMPORTA O SEXO. SE AGREDIR A RESPOSTA SER\u00c1 10 VEZES MAIOR. RECADO DADO AOS FILHOS DA PUTA. ESTAREMOS NAS RUAS A CA\u00c7ANDO  VOC\u00caS!", "replies": 5, "retweets": 8, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037881753321582592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876434675675136, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@folha @goiajr @rio_verdade N\u00e3o precisamos de fake, essa foto \u00e9 falsa, j\u00e1 sabemos que ele era do psol e apoiava o PT, ent\u00e3o n\u00e3o divulguem, nossa arma \u00e9 a verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037876434675675136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rio_verdade,goiajr,folha"}
{"id": 1037875865508560896, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 342828140, "username": "10Orlando128", "tweet": "@edmilsonpapo10 De todas as cagadas(crimes) que o PT cometeu essa \u00e9 a que trar\u00e1 maiores consequ\u00eancias pra eles!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10Orlando128/status/1037875865508560896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037871954500444160, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 36210615, "username": "d__darocha", "tweet": "Dilma condenou o pr\u00f3prio Bolsonaro pelo atentado. De forma similar, Alckmin responsabilizou o PT pelos ataques enfrentados no Paran\u00e1. Em ambos os casos, imputaram a culpa \u00e0 v\u00edtima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d__darocha/status/1037871954500444160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871149479342080, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 173172932, "username": "rodolfoppb", "tweet": "\u00c9 mentira a informa\u00e7\u00e3o que o suspeito da facada em Bolsonaro seja filiado ao PDT e PT  https://www.opovo.com.br/noticias/checagemopovo/2018/09/e-mentira-que-o-suspeito-da-facada-em-bolsonaro-seja-filiado-pdt-e-pt.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolfoppb/status/1037871149479342080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868824048136194, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 998784453244870656, "username": "Ray83970473", "tweet": "@gleicidamasceno At\u00e9 onde eu sei, ele n\u00e3o fez viol\u00eancia nenhuma, foi um ataque devido a viol\u00eancia no nosso pa\u00eds e quem est\u00e1 no poder ? O seu PT mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ray83970473/status/1037868824048136194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1037866953334042625, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 10794662, "username": "rponte", "tweet": "hahaha congratulations (or in pt_BR \u201ct\u00e1 de parab\u00e9ns!\u201d)  https://twitter.com/lukaseder/status/1037557860522242048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rponte/status/1037866953334042625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866950062497792, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 52207673, "username": "glauberlopes73", "tweet": "@DCM_online Eu tinha certeza que algum mentecapto culparia o PT. \u00c9 um imbecil igualzinho ao que foi esfaqueado. Este segundo foi v\u00edtima daquilo que prega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauberlopes73/status/1037866950062497792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1037865242678702080, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro General Mour\u00e3o: \u201c-Eu n\u00e3o acho, eu tenho certeza, o autor do atentado \u00e9 do PT... Se querem usar a viol\u00eancia, os profissionais da viol\u00eancia somos n\u00f3s\u201d.Nosso futuro vice-presidente, pode entrar! #TodosComBolsonaroEMour\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#TodosComBolsonaroEMour\u00e3o", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037865242678702080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864572827430913, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "\u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou Mour\u00e3o ao rep\u00f3rter Eduardo Barretto..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037864572827430913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862314828021760, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 94314119, "username": "drdhant", "tweet": "A desgra\u00e7ada covarde apagou. T\u00edpico dessa ruma de bosta chamada PT.  https://twitter.com/SFILHODOVENTO/status/1037815717318590466\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drdhant/status/1037862314828021760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858691620511744, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@jairbolsonaro @SimoneM71524781 Sa\u00fade p\u00fablica do PT que voc\u00eas tanto criticam Pois \u00e9... Ir\u00f4nico n\u00e9 ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037858691620511744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneM71524781,jairbolsonaro"}
{"id": 1037856993476833283, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Lula cai na pesquisa espont\u00e2nea e p\u00f5e PT em alerta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037856993476833283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855792144236546, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 63595879, "username": "Fernandes_Filho", "tweet": "Uma coisa a se pensar...Por que o PT que sempre teve Bolsonaro a seu lado por a\u00e7\u00e3o e omiss\u00e3o e o Crime organizado que floresceu sem que Bolsonaro  nunca tivesse um projeto de seguran\u00e7a publica iam querer...  https://www.facebook.com/fernandes.filho.79/posts/10156114642188541\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandes_Filho/status/1037855792144236546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855090118406145, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 133532772, "username": "crisantojunior", "tweet": "@OscarFilho N\u00e3o! Eles n\u00e3o aceitam nada do que n\u00e3o entendem. E eles n\u00e3o entendem nada que n\u00e3o culpe o Lula/Dilma/PT ou sejam frases de efeito da quinta s\u00e9rie.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisantojunior/status/1037855090118406145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037853599181750273, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@NewtonChapeu Ele n\u00e3o \u00e9 filiado ao PT seu irrespons\u00e1vel!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037853599181750273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NewtonChapeu"}
{"id": 1037852718046617601, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@brasil247 Tirando as fotos do terrorista nos atos pr\u00f3 PT, Pr\u00f3 Lula e toda sorte de reuni\u00e3o de vagabundos? \u00c9... sem provas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1037852718046617601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037851906507464705, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1014475183263047680, "username": "kabadapeste", "tweet": "@BlogdoNoblat Deve ser o deus nove-dedos da seita sebastianista do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kabadapeste/status/1037851906507464705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037851700193832965, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1014475183263047680, "username": "kabadapeste", "tweet": "@JornalOGlobo Deve ter sido o deus-lula da seita do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kabadapeste/status/1037851700193832965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037850787895042050, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 62590642, "username": "Dahne", "tweet": "E ANTES QUE EU ME ESQUE\u00c7A:#FORA_PT ; #FORA_ESQUERDA ;#MEU_PARTIDO_\u00c9_O_BRASIL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FORA_PT,#FORA_ESQUERDA,#MEU_PARTIDO_\u00c9_O_BRASIL", "link": "https://twitter.com/Dahne/status/1037850787895042050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850182363361280, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Lupa confirma: autor do ataque nunca foi do PDT ou do PT  https://www.conversaafiada.com.br/politica/lupa-confirma-autor-do-ataque-nunca-foi-do-pdt-ou-do-pt\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037850182363361280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037847468480909313, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 86544815, "username": "ValdemirBastos", "tweet": "Alguns cavalos mau informado est\u00e3o espalhando mentiras para enganar o povo. SAIBA QUE \u00c9 Adelio Bispo de Olivera autor do atentado com o malvado favorito dos Minions. O cara n\u00e3o \u00e9 e nunca foi filiado ao PT  https://www.google.com.br/amp/s/g1.globo.com/google/amp/mg/grande-minas/noticia/2018/09/06/o-que-se-sabe-sobre-o-suspeito-de-esfaquear-jair-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValdemirBastos/status/1037847468480909313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846533016887296, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 906411456, "username": "franciscobart12", "tweet": "@GPronaldo13 @TRANSANTI @valeriaqibrasil poi \u00e9 vagabundo do PT  armado!cidad\u00e3o tem que est\u00e1 protegido mesmo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscobart12/status/1037846533016887296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valeriaqibrasil,TRANSANTI,GPronaldo13"}
{"id": 1037845503168405504, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "I posted a new video to Facebook  https://www.facebook.com/RachelMarquesOficial/videos/258179958165086/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1037845503168405504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844055932264450, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 38516213, "username": "alvestell45", "tweet": "@Pontifex_pt quero fazer uma pergunta e desejo resposta. Posso receber o Corpo de Cristo?  Eu sou separado e estou em outra rela\u00e7\u00e3o de uni\u00e3o est\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvestell45/status/1037844055932264450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037843541152727041, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 38516213, "username": "alvestell45", "tweet": "@Pontifex_pt Am\u00e9m \ud83d\udc50", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvestell45/status/1037843541152727041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037843114243907584, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 382212888, "username": "elian_lili", "tweet": "@ju_giampaoli Meu palpite:o Bozo vai com certeza ao 2 turno. Chuchu nao tem apelo pop. e penso que com o v\u00eddeo do temer terminou de enterrar essa possib. Bozo \u00e9 candidato da globo e do mercado. Senti isso hoje. Resta saber com quem. Marina ou Ciro provavelm. PT devia t\u00e1 focando no haddad-Manu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elian_lili/status/1037843114243907584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ju_giampaoli"}
{"id": 1037841653334269952, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@AnjokaBramax @SaabBrasil Ela deletou Fugiu a VAGABUNDA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037841653334269952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil,AnjokaBramax"}
{"id": 1037841430411206657, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "@EricBalbinus O era  cara militante do PT e PSOL eu n\u00e3o tinha d\u00favida que a esquerda estava envolvida nisso..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1037841430411206657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EricBalbinus"}
{"id": 1037841255152197632, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:32", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "A @paulinha_pt DELETOU A CONTA MAL INTERPRETADA \u00c9 O CARALHO N\u00c3O PASSA DE UMA VAGABUNDA @ptbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037841255152197632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1037840695623643136, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 725509895601197059, "username": "alaskada_", "tweet": "e o senador do pt que me seguiu kkkkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alaskada_/status/1037840695623643136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840262331031553, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 872951413856489472, "username": "viana1012", "tweet": "@pablovillaca @tripaseca2000 J\u00e1 foi PSOL.. agora estava com o PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viana1012/status/1037840262331031553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tripaseca2000,pablovillaca"}
{"id": 1037838710858022915, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 925694909520252928, "username": "Brendalimasol", "tweet": "@gleicidamasceno Oh Gleice n\u00e3o fale isso, isso \u00e9 um ato criminoso. Ningu\u00e9m merece isso, n\u00e3o voto nele, e tamb\u00e9m detesto o PT, nem por isso quero ver o Lula levando uma facada. Vamos ter mas amor no cora\u00e7\u00e3o meu povo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brendalimasol/status/1037838710858022915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1037837477975715840, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 69103040, "username": "Ga_parente", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TyB7F5i2Fgk?aUm\u00a0 2018 sem PT e PSDB? Ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ga_parente/status/1037837477975715840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037837269808410624, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4550104347, "username": "BolhaasCE", "tweet": "@infomoney @Ataner_S2 @Thaycalinca Claro, at\u00e9 montagem com o agressor do Bolso t\u00e3o fazendo com ele perto do Lula, pra dizer que ele \u00e9 militante do PT, tive que mostrar a foto original, pq se aproveitar da facada de hj, os BozoLixos sabem fazer direitinho. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolhaasCE/status/1037837269808410624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thaycalinca,Ataner_S2,infomoney"}
{"id": 1037836361569652737, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 913955126284574720, "username": "Rosena40113886", "tweet": "@leandroruschel Vc deve ser doente n\u00e3o tem nada v\u00ea com o pt a sorte dele e esse sujeito n\u00e3o ter porte de arma se n\u00e3o ele n\u00e3o teria escapado", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosena40113886/status/1037836361569652737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1037836090726658049, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "OU\u00c7AM AGORA UMA POSS\u00cdVEL CONFISS\u00c3O DE CRIMES EXECUTADOS PELO PT!  https://youtu.be/H1WbTWMHDZI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037836090726658049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037835744616894466, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 37326674, "username": "MariazzzOliver", "tweet": "Essa \u00e9 a nota oficial da Dilma?  Achei afrontosa. O PT segue sendo ideologicamente um lixo.  https://twitter.com/ajulysantos/status/1037817751681740800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariazzzOliver/status/1037835744616894466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833471639601158, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1013937141808877568, "username": "OlhaaSena", "tweet": "@FatosNacionais @FerreirahelioF O vice dele j\u00e1 disse que \u00e9 filiado do PT mesmo sem prova nenhuma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OlhaaSena/status/1037833471639601158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FerreirahelioF,FatosNacionais"}
{"id": 1037833112690913280, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2873126308, "username": "JPFernandes17", "tweet": "Coliga\u00e7\u00e3o do PT informa ao TSE que trocou propaganda da TV que mostrava Lula como candidato  http://dlvr.it/QjMjMJ\u00a0 pic.twitter.com/NlMeIW2ROp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPFernandes17/status/1037833112690913280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832987595943937, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "Uma foto onde se v\u00ea o indigitado ADELIO que atentou contra a vida de @jairbolsonaro participando ativamente em uma marcha do PT! Prova inequ\u00edvoca que o acusado pertence as hostes do Partido dos Trabalhadores!!!  pic.twitter.com/arZdan3cMa", "replies": 4, "retweets": 9, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1037832987595943937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037832126954176512, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 37538402, "username": "bmello20", "tweet": "Eu sou totalmente contra viol\u00eancia, mas quando o atentado foi contra o PT, o discurso dos bolsominions foram outro n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmello20/status/1037832126954176512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831726121316352, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Rob\u00f4s e apoiadores do PT e do PSOL espalhavam mensagens  no Twitter de que matariam Bolsonaro em Juiz de Fora dias (e horas)  antes da tentativa de homic\u00eddio. O @TwitterBrasil vai fazer o que com os perfis que n\u00e3o s\u00e3o rob\u00f4s? O @odiodobem2 tem v\u00e1rios exemplos!", "replies": 1, "retweets": 81, "likes": 188, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037831726121316352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil,odiodobem2"}
{"id": 1037831350475210755, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 43942052, "username": "lispoc", "tweet": "Meu deus, um cara louco esfaqueia o doente e a culpa \u00e9 do PT Haahha pqp se tivesse sido ordem de algu\u00e9m do PT eles teriam contratado um profissional que com ctz conseguiria matar o bozo  https://twitter.com/rodrigo_rangel/status/1037819144098512898\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lispoc/status/1037831350475210755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831199538991111, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Rob\u00f4s e apoiadores do PT e do PSOL espalhavam mensagens no Twitter de que matariam Bolsonaro em Juiz de Fora dias (e horas) antes da tentativa de homic\u00eddio. O culpado pelo crime \u00e9 envolvido com o PT e filiado ao PSOL. Algu\u00e9m quer que eu desenhe?", "replies": 3, "retweets": 26, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037831199538991111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831123529814017, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "Mas o destaque inicial da @folha  foi a filia\u00e7\u00e3o ao PSOL. J\u00e1 rolando fake news sobre ele ser filiado ao PT ou PDT.Direita fascista como o presidente do PSL, dono da Havan e o general, falando em guerra, culpando a esquerda e dizendo que eles s\u00e3o os profissionais da viol\u00eancia  https://twitter.com/carapanarana/status/1037827985112526849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 21, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037831123529814017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037830774668570627, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 872951413856489472, "username": "viana1012", "tweet": "@pablovillaca Cara era ligado e simpatizante ao pt", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viana1012/status/1037830774668570627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037826943096418304, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1031854612154929154, "username": "ReginnaLima6", "tweet": "@VEJA Sou PT sou contra a viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginnaLima6/status/1037826943096418304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037826701999460353, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "QUEM DEU GARANTIU JUR\u00cdDICA PARA O BANDIDO?A m\u00eddia est\u00e1 tentando relativizar o bandido que tentou matar Jair Bolsonaro, chamando de \"louco\" e \"apartid\u00e1rio\", mas sabemos que \u00e9 envolvido com o PT e filiado ao PSOL. Algu\u00e9m deu garantia jur\u00eddica pra ele! QUEM? #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037826701999460353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826673121607681, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Sem provas, general Mour\u00e3o, que \u00e9 vice de Bolsonaro, acusa o PT  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367951/Sem-provas-general-Mour%C3%A3o-que-%C3%A9-vice-de-Bolsonaro-acusa-o-PT.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037826673121607681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037825530865876993, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 154913083, "username": "akccm", "tweet": "P\u00e9rolas a parte, que bonito, uma mulher justificando agress\u00e3o culpando a v\u00edtima... Onde deposita dinheiro na vaquinha do PT pra pagar um assessor de imprensa mesmo, hein?  https://twitter.com/folha/status/1037800731812814848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akccm/status/1037825530865876993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824624782979072, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1358170382, "username": "ArraisJi", "tweet": "MILITANTE DO PT METEU A FACA EM BOLSONARO TUDO PREMEDITADO.;  http://radiotvblogdoivandiarrais.blogspot.com/2018/09/e-melhor-voces-jair-se-acostumando.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArraisJi/status/1037824624782979072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824621985390594, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "@RevistaISTOE O Deus dele \u00e9 o rato ladr\u00e3o, preso que deve mofar na cadeia pelos pr\u00f3ximos 30 anos... petista cretino, todos os petistas s\u00e3o cretinos, palha\u00e7os manipul\u00e1veis pelo PT ladr\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037824621985390594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037824263565320195, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 195631272, "username": "JhonzimM", "tweet": "@revistacrusoe @jairbolsonaro @radardamidia Ele nao acusou o PT. Ele informou que o acusado e do partido dos trabalhadores e ele \u00e9 sim. Basta olhar o facebook dele:  https://m.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonzimM/status/1037824263565320195", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radardamidia,jairbolsonaro,revistacrusoe"}
{"id": 1037824158049153024, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@RenovaMidia Coisa que o PT vem fazendo logo do in\u00edcio do imptima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037824158049153024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037822797463126016, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@wadih_damous E mais este elemento n\u00e3o e gente de bem j\u00e1 tem passagem na pol\u00edcia e e afiliado do PT foi do PSOL ele sabia que da usar uma arma seria mais dif\u00edcil e que est\u00e1 tumultuado e pregando \u00f3dio e seu partido querendo tirar um preso da cadeia para disputar elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037822797463126016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wadih_damous"}
{"id": 1037822289096663040, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 54934092, "username": "sherfenson", "tweet": "A Na\u00e7\u00e3o ordeira deste pa\u00eds est\u00e1 com voc\u00ea GENERAL MOUR\u00c3O!!!\u201cEu n\u00e3o acho, eu tenho certeza: o autor do atentado \u00e9 do PT\u201d, afirmou...  https://www.oantagonista.com/brasil/mourao-acusa-o-pt-por-atentado-bolsonaro/?utm_source=OA&utm_medium=leiamais&utm_campaign=interna&utm_content=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sherfenson/status/1037822289096663040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821887873777666, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 743957705203814400, "username": "Thaliisoliveira", "tweet": "@brenopecanha era militante do pt queria o quer ? que ele pensasse kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaliisoliveira/status/1037821887873777666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brenopecanha"}
{"id": 1037821850338947073, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 321523173, "username": "MIGUELGELEILATE", "tweet": "Onde o #PT e a esquerda raivosa levou o Brasil! #bolsonaroesfaqueado #DeusAcimaDeTudo #eleicao2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PT,#bolsonaroesfaqueado,#DeusAcimaDeTudo,#eleicao2018", "link": "https://twitter.com/MIGUELGELEILATE/status/1037821850338947073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820352498491392, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1023721304980160515, "username": "alves_sccp11", "tweet": "@leet_santoss Erro de procedimento. Na boa... o cara foi preso em FLAGRANTE, n\u00e3o foi crime sem autor igual os tiros no \u00f4nibus do PT, prenderam em flagrante e al\u00e9m de tudo acharam redes sociais do cara, que era ativista de esquerda.  pic.twitter.com/x8ePpaPXGG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alves_sccp11/status/1037820352498491392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leet_santoss"}
{"id": 1037819760845586434, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 195760344, "username": "MelloFiuzaEuseb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TyB7F5i2Fgk?aUm\u00a0 2018 sem PT e PSDB? Ser\u00e1?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelloFiuzaEuseb/status/1037819760845586434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037819269399150593, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 113668312, "username": "yuktopus", "tweet": "A obsess\u00e3o que o PT tem pelo poder \u00e9 o que vai levar a esquerda pol\u00edtica brasileira \u00e0 autodestrui\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuktopus/status/1037819269399150593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818936597917696, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "\ud83e\udd14PT...  https://www.facebook.com/1669959216/posts/10210469790455609/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1037818936597917696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818890091417600, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4406125846, "username": "smoking_snakes", "tweet": "Imagens exclusivas de tentativa de homic\u00eddio por militantes do PT, partido apoiado pelo fascista @ggreenwald. https://twitter.com/Tarik_mohad/status/1037814531039408129\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoking_snakes/status/1037818890091417600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggreenwald"}
{"id": 1037818279157489665, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Minha homenagem pic.twitter.com/7cq0TbvQrt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1037818279157489665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817139070230529, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 799058436, "username": "ValDigiTech", "tweet": "Olha a\u00ed pra quem quer insistir no PT, lembram do golpe? Pois \u00e9... Ent\u00e3o vamos de Ciro12  https://veja.abril.com.br/politica/com-presenca-de-temer-pmdb-oficializa-apoio-a-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValDigiTech/status/1037817139070230529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816958853558273, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "Est\u00e1 criado o cen\u00e1rio para uma poss\u00edvel interven\u00e7\u00e3o, haja vista que os eleitores do Luladr\u00e3o n\u00e3o aceitam a derrota iminente... o PT est\u00e1 com as m\u00e3os sujas do sangue do mito Bolsonaro e isso n\u00e3o deve ficar barato... mais um crime pra dupla Luladr\u00e3o e Dilmanta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037816958853558273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814732756017153, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 45481582, "username": "myllafox", "tweet": "@Juliano E os tiros no Lula ele ainda mandou um \"aposto que foi o pr\u00f3prio PT\" hmmmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/myllafox/status/1037814732756017153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Juliano"}
{"id": 1037813273482211333, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1027750362650996736, "username": "RoqueJr36178291", "tweet": "@CorrupcaoMemes pqp essas tragedias tem que acontecer com os cara do pt tbm #muitoinjustoisso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#muitoinjustoisso", "link": "https://twitter.com/RoqueJr36178291/status/1037813273482211333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CorrupcaoMemes"}
{"id": 1037812424894803968, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 605683930, "username": "EuSouBairrista", "tweet": "@BlogdoNoblat Deixa de ser mentiroso, Nobat, VAGABUNDO!! Todo mundo sabe e a per\u00edcia j\u00e1 comprovou que aquele ataque a caravana do lula foi uma farsa do PT!!!", "replies": 6, "retweets": 14, "likes": 63, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSouBairrista/status/1037812424894803968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037812400697892864, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1014974860848746496, "username": "NivaldoMenezes7", "tweet": "@FlavioBolsonaro Deus ajude Bolsonaro a sair dessa. Tristeza pela intoler\u00e2ncia \u00f3dio pregado durante anos pelo PT.Isso \u00e9 mais uma prova do quanto o nosso povo est\u00e1 dividido e se instalou o \u00f3dio.Orando a Deus para que Bolsonaro saia dessa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NivaldoMenezes7/status/1037812400697892864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037811314595450881, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "Era filiado do PSOL, mas pode ter sido pago pelo PMDB, pelo PSDB, PT,  DEM, PDT, PP, etc.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037809431319392256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037811314595450881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811228142448640, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1001878513945907202, "username": "Welling25069084", "tweet": "@diarioonline Saiu do psol e foi para o pt mesma coisa. Vai ser no primeiro turno BOLSONARO 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Welling25069084/status/1037811228142448640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diarioonline"}
{"id": 1037808962173902855, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1024460628499615744, "username": "raelmarx", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o sangrou pq vermelho \u00e9 a cor do PT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raelmarx/status/1037808962173902855", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808750650961920, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 743957705203814400, "username": "Thaliisoliveira", "tweet": "@victeiro @mwriaires ja pegarm o militante do pt que esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaliisoliveira/status/1037808750650961920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mwriaires,victeiro"}
{"id": 1037808574821527553, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3102215619, "username": "Hortenciacrvg", "tweet": "@Joao_Almirante Ativista comunista, filiado ao PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hortenciacrvg/status/1037808574821527553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
{"id": 1037806880658268165, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 136079291, "username": "beltongomes", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do homem que esfaqueou @jairbolsonaro hoje em Juiz de Fora.Se diz que ele \u00e9 filiado ao PT e formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT,  e chefe da campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora.Preso em flagrante!", "replies": 1, "retweets": 25, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beltongomes/status/1037806880658268165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805127313309698, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 832282819158224897, "username": "danielmachadr", "tweet": "@MicheleCaraco @anabiapaa Mentirosa!Esse cidad\u00e3o n\u00e3o tem nada haver com o PT.N\u00e3o vamos partir pra baixaria, senhora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielmachadr/status/1037805127313309698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabiapaa,MicheleCaraco"}
{"id": 1037804529952219142, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 63312647, "username": "kaio_ooliveira", "tweet": "depois de hoje eu tenho certeza de duas coisas-o pt nunca vai ganhar essa elei\u00e7\u00e3o-\u00e9 hora da galera se unir mais ainda contra o bozo pq se ele for eleito os minions v\u00e3o ta em modo full paran\u00f3ia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaio_ooliveira/status/1037804529952219142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803922096877569, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 716344044260077570, "username": "GilbertoNoroes_", "tweet": "ESCLARECEUNingu\u00e9m gostaria de levar facada, mas isso s\u00f3 foi bom para o Bolsonaro. Ele crescer\u00e1 (mais ainda) em cima do Alckmin. O PT, por ser  partido do agressor, foi enterrado. O jogo agora est\u00e1 entre...  https://www.facebook.com/GilbertoDeNoroes/posts/1855812797840641\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilbertoNoroes_/status/1037803922096877569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803616285982721, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 249134188, "username": "presidentewal", "tweet": "Imprensa tentar desvincular criminoso que tentar matar @jairbolsonaro dos partidos de esquerda,PT E PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentewal/status/1037803616285982721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037802742838976514, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 100520656, "username": "clesiafraga", "tweet": "Essa \u00e9 a \"democracia\" da esquerda vermelha. Esse n\u00e3o \u00e9 o Brasil que eu quero. Fora PT, PSOL, PCdoB e Cia. #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/clesiafraga/status/1037802742838976514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802690879909889, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@cirogomes @Heber29833983 O vagabundo j\u00e1 foi preso, j\u00e1 est\u00e3o publicando as fotos e o perfil dele do Facebook aqui no Twitter. \u00c9 um militante do PT, n\u00e3o preciso dizer mais nada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037802690879909889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Heber29833983,cirogomes"}
{"id": 1037801226518310913, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o nome do petista que tentou matar Jair Bolsonaro hoje em Juiz de Fora.Ele \u00e9 filiado ao Partido dos Trabalhadores.\u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia!\u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma  pic.twitter.com/oB7zpbsqwX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1037801226518310913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800838280949761, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 226761984, "username": "adnobre", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adnobre/status/1037800838280949761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800552011390976, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 301534149, "username": "arafaelfpp", "tweet": "@laurojardim @JornalOGlobo O vagabundo que esfaqueou Bolsonaro se chama Ad\u00e9lio Bispo de oliveira, \u00e9 militante do PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arafaelfpp/status/1037800552011390976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,laurojardim"}
{"id": 1037800245340647424, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "PT, PSOL e esquerdas em geral.  https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037783575200980993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037800245340647424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800203355607040, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "@aliciasouz10 Sabia! No estado de um governador do PT e Dilma liderando p o senado nem me espanto com isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037800203355607040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aliciasouz10"}
{"id": 1037800097080385538, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 100357857, "username": "CristovamD", "tweet": "Logo dir\u00e3o que foi o PT. Mas todos sabemos que \u00e9 uma farsa t\u00e3o grotesca quanto a facada do ap\u00f3stolo, aquele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristovamD/status/1037800097080385538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800067749560321, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 532542453, "username": "StarCamisetas", "tweet": "PT teme perder eleitor com v\u00eddeo Marcia Tiburi falando sobre \u00e2nus  https://br.noticias.yahoo.com/pt-teme-perder-eleitor-com-video-marcia-tiburi-falando-sobre-anus-140218381.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StarCamisetas/status/1037800067749560321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799377451016192, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 53171080, "username": "thiagoomb", "tweet": "@tamaraporfirio Eu tava mt em duvida entre ele o Haddad, mas sinceramente, cansei da ladainha do PT! Foi golpe sim, mas eles querem afundar o Brasil pra provar isso e n estamos com tempo no momento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoomb/status/1037799377451016192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamaraporfirio"}
{"id": 1037799279795036161, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "@alexandregarcia \u00c9 o PT de Lula desesperado, foi a mando deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037799279795036161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037799071904395264, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@elpais_brasil Vimos que o Chuchu n\u00e3o foi t\u00e3o solid\u00e1rio qdo a caravana de Lula foi atacada. Na \u00e9poca ele disse que o PT colheu o que plantou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037799071904395264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037798995702304768, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1407408313, "username": "PrRobertoo", "tweet": "@paulinha_pt nunca tive duvida que o atentado foi liderado pela esquerda podreVcs s\u00e3o a escoria da sociedade..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrRobertoo/status/1037798995702304768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulinha_pt"}
{"id": 1037798985296224257, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 180989658, "username": "thelucamars", "tweet": "Um doido mete a faca no Bolsonaro e os jumentos j\u00e1 come\u00e7am a falar em PT e Esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thelucamars/status/1037798985296224257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798962663706628, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1901754324, "username": "dougalvesr", "tweet": "O PT j\u00e1 matou, dentre outros:- Celso Daniel- Eduardo Campos- Teori ZavasckiVoc\u00ea duvida do que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dougalvesr/status/1037798962663706628", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798756958253056, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 936300080470085633, "username": "hjorgenc", "tweet": "@Haddad_Fernando Foi a mando do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjorgenc/status/1037798756958253056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037798658467680256, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 34980932, "username": "thiagopinho", "tweet": "tem que ver quem vai assumir o atentado, a al-qaeda,  o estado islamico, o hamas, ou o pt #bolsonaro #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/thiagopinho/status/1037798658467680256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798564301348864, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 17572819, "username": "erneston_gf", "tweet": "A que ponto um ser humano chaga por causa desse fanatismo...?Esse partido PT precisa ser extinto. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/erneston_gf/status/1037798564301348864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796694119862273, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 120268167, "username": "OFelipeTorres", "tweet": "Eu odeio o Lula e toda a corja do PT e partidos comunistas em geral mas jamais desejaria a morte de nenhum deles, n\u00e3o fa\u00e7a isso por discordar de algu\u00e9m amigos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OFelipeTorres/status/1037796694119862273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796542525173761, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "O Alckmin j\u00e1 gravou declara\u00e7\u00e3o dizendo que o Bolsonazi est\u00e1 colhendo o que plantou? Foi isso que fez quando a caravana do PT foi alvo de tiros", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037796542525173761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796428050046976, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@Haddad_Fernando  https://m.facebook.com/photo.php?fbid=1081570115328232&id=100004257606381&set=ecnf.100004257606381&source=49\u00a0\u2026Militante do PT que esfaqueou Bolsonaro..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037796428050046976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037795926822215680, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 312125720, "username": "81leopinheiro", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TaeKuxSZue0?aLULA\u00a0\u2026 FORA DAS PESQUISAS | Haddad e Gleisi brigam no PT e S\u00f4nia Abra\u00e3o comenta |", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/81leopinheiro/status/1037795926822215680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037795459388133377, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 42511706, "username": "minionpilantra", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro com v\u00e1rias fotos usando a camisa \"Lula Livre\". Agora que o PT n\u00e3o ganha nem 2% das inten\u00e7\u00f5es de voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/minionpilantra/status/1037795459388133377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794913373569024, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33991083, "username": "steniolima", "tweet": "Bol\u00e3o pra quem esfaqueou o Bolsonaro em Juiz de Fora. Deve ser filiado ao PSOL, PT,  PC do B, PCO ou PSTU?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/steniolima/status/1037794913373569024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794850647629824, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Ta\u00ed o Facebook do Marginal !!! S\u00f3 podia ser comunista do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037794850647629824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794664181649408, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 427099686, "username": "RahTuita", "tweet": "@edsonrs_e Gra\u00e7as a estrat\u00e9gia jenia do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RahTuita/status/1037794664181649408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edsonrs_e"}
{"id": 1037794303983214598, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3346081025, "username": "VicenteNeto883", "tweet": "@__caroles Vish, mas ae vai de cada um. N\u00e3o acho que tenha sido armado n, disseram que pegou no f\u00edgado dele e que ele ta sendo operado, al\u00e9m de que o cara que deu a facada apoia o PT. (voto Ciro)", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicenteNeto883/status/1037794303983214598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "__caroles"}
{"id": 1037794217337208833, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 14753995, "username": "germanoribeiro", "tweet": "Primeiras impress\u00f5es sobre o caso de Juiz de Fora:1) Daqui a tr\u00eas dias ele deve ressurgir se apresentando como o Messias Bolsonaro.2) Foi melhor que a bolinha do Serra e os tiros nos \u00f4nibus do PT3) Ainda falta um m\u00eas para as elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/germanoribeiro/status/1037794217337208833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793878244511744, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 323180386, "username": "issoemari", "tweet": "Se foi um petista que esfaqueou o Bolsonaro, n\u00e3o duvido pq ultimamente o PT s\u00f3 vem fazendo merda e sujando o nome da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/issoemari/status/1037793878244511744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793740130267138, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 743957705203814400, "username": "Thaliisoliveira", "tweet": "tinha que ser do PT  https://twitter.com/rabugentoreal/status/1037791287666270210\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaliisoliveira/status/1037793740130267138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792929996316673, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 161242906, "username": "robisnascimento", "tweet": "Perfil do militante do PT que tentou matar o Bolsonaro:  https://m.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?refid=7&__tn__=%2As-R\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robisnascimento/status/1037792929996316673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792009375899649, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 54308756, "username": "manuhtimboh", "tweet": "Ser\u00e1 que o #Bonoro n\u00e3o sangra pq o sangue \u00e9 vermelho (PT)???#Bolsonaro #Jair", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Bonoro,#Bolsonaro,#Jair", "link": "https://twitter.com/manuhtimboh/status/1037792009375899649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791905109696512, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@UOL n\u00e3o foi esfaqueado, levou uma leve arranh\u00e3o de faca... exagero. Espero que ele n\u00e3o queira mais metralhar petistas do acre ou incentivar tiros em caravanas do pt.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037791905109696512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037791710179483650, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 320341108, "username": "FaelGermano_", "tweet": "@jairbolsonaro @RicaPerrone @joyschya @EleoterioLucas @gatodeouro @GuhGomesKta Que se foda voc\u00eas seus lixos, o Facebook do cara s\u00f3 fala do PT, voc\u00eas s\u00e3o todos corruptos,  seus merdas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaelGermano_/status/1037791710179483650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuhGomesKta,gatodeouro,EleoterioLucas,joyschya,RicaPerrone,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791506550149123, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 296878471, "username": "juniorteclasjr", "tweet": "Realmente a esquerda n aguenta perder. Fora PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juniorteclasjr/status/1037791506550149123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791199879487488, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2885025251, "username": "crisnalimma", "tweet": "O Bolsonaro leva uma facada e a culpa \u00e9 do Lula e do pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisnalimma/status/1037791199879487488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790312616394753, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Um senador observou que Dilma n\u00e3o poderia contar nem com Lula e muito menos com o presidente do PT, Rui Falc\u00e3o, que orientou os tr\u00eas deputados do partido no Conselho de \u00c9tica a votar contra a anistia a Eduardo Cunha.  https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037786186356609024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037790312616394753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790219976757253, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@odeiodobem @DCM_online @PetralhaZuero @RItareru @stalinxora E o que eu tenho a ver, amigo? S\u00e3o 13 candidatos, mas teu tico e teco s\u00f3 bate no Bozo ou PT? Rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037790219976757253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stalinxora,RItareru,PetralhaZuero,DCM_online,odeiodobem"}
{"id": 1037789015133564929, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:57", "timezone": "CDT", "user_id": 76472818, "username": "joaopauloec", "tweet": "A VERDADEIRA FACE DOS DISC\u00cdPULOS DE LULA E SUA FAC\u00c7\u00c3O CRIMINOSA CHAMADA PT! A QUE PONTO CHEGA O FANATISMO DE UM DOENTE POR ESSA QUADRILHA!EU NEM IA VOTAR NO BOLSONARO, POIS ACHO ELE DESPREPARADO PRA COMANDAR UM PA\u00cdS! MAS AGORA VOTO NELE!  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaopauloec/status/1037789015133564929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788968627171328, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@zezaLulaestrela isso \u00e9 factoide, criou-se fato pol\u00edtico para culpar o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037788968627171328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zezaLulaestrela"}
{"id": 1037787211540975617, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2358513877, "username": "Alipertizando", "tweet": "@putztrouxa Eu vou de ciro PT \u00e9 muito burro de n\u00e3o apoiar ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alipertizando/status/1037787211540975617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "putztrouxa"}
{"id": 1037787025792004096, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:02", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@opovoonline mentira, foi um arr\u00e3ozinho, tudo planejado pra jogar culpa no pt.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037787025792004096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037786531241619456, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 42214430, "username": "lilliumsong", "tweet": "@odeiodobem @DCM_online @PetralhaZuero @RItareru @stalinxora O cara coloca um santinho do PT com candidados do RJ rs, tem tudo a ver cmg que moro no CE rsrs.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilliumsong/status/1037786531241619456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stalinxora,RItareru,PetralhaZuero,DCM_online,odeiodobem"}
{"id": 1037786390409433089, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 10204102, "username": "bemgordin", "tweet": "Meteram a faca no bolsonaro. J\u00e1 imaginando o personagem que v\u00e3o criar pro autor: uma trans gayzista quilombola sem terra que encheu o bolso com a lei rouanet e s\u00f3 fez isso pq tem medo de perder o bolsa fam\u00edlia. E claro, tudo a mando do PT com o aux\u00edlio de Cuba.", "replies": 4, "retweets": 166, "likes": 471, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bemgordin/status/1037786390409433089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785290675499008, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@brasil247 at\u00e9 parece que a faca entrou nele, uma coisa superficial... se n\u00e3o foi encomendado para faz\u00ea-lo de v\u00edtima e culpar o PT.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037785290675499008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037785200976113667, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "N\u00e3o li a reportagem mas deve ter sido algum adepto do PT ou outro vermelho.  https://www.facebook.com/1669959216/posts/10210469158399808/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1037785200976113667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784219223777280, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 51039889, "username": "abraao4lves", "tweet": "@euclarice Chamou a Katia porque:1. O PT sabotou Ciro como fez em 2010 (quando tiraram ele da elei\u00e7\u00e3o em disputas de gabinete), sufocando sua candidatura a ponto de quase obriga-lo a desistir da corrida eleitoral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abraao4lves/status/1037784219223777280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037782455711870976, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 299181886, "username": "paula_araujo7", "tweet": "Tenh at\u00e9 vontade de rir, vendo militante do PT compartilhando o v\u00eddeo do Temer desmascarando o Alckmim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_araujo7/status/1037782455711870976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780908869398534, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@GloboNews @Haddad_Fernando @Socorro79491268 N\u00e3o tenho medo, tenho responsabilidade pelo pa\u00eds. PSDB = PT, nunca mais!!. Bolsonaro, Deus nos livre...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037780908869398534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Socorro79491268,Haddad_Fernando,GloboNews"}
{"id": 1037778302730227712, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 88639444, "username": "bregueiro_ce", "tweet": "@bmandrake Rapaz... A \u00fanica preocupa\u00e7\u00e3o, que eu vejo, da burocracia do pt \u00e9 eleger deputados e talvez \"salvar\" o Lula. Nada mais que isso. Est\u00e3o pouco se lixando para o pa\u00eds. Como Eduardo Jorge disse quando saiu de l\u00e1: o partido acha que \u00e9 maior que o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bregueiro_ce/status/1037778302730227712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bmandrake"}
{"id": 1037778194038972416, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 57332125, "username": "Arihel", "tweet": "O @Haddad_Fernando ao viva\u00e7o defendendo o Renan Calheiros Filho. Votem mais no PT que t\u00e1 pouco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arihel/status/1037778194038972416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037777696275591168, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 169745368, "username": "mercadodooff", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhyYVb5Irmk?aA\u00a0 humilhante Propaganda do PT sem candidato kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mercadodooff/status/1037777696275591168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037776517248557056, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 81099957, "username": "CelioPT", "tweet": "O nome disso \u00e9 humaniza\u00e7\u00e3o da medicina. Exatamente o que mais fez os m\u00e9dicos cubanos do mais m\u00e9dicos serem odiados pelos \"colegas\" brasileiros. https://vejasp.abril.com.br/blog/pop/medica-receita-adaptada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelioPT/status/1037776517248557056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776154571300864, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 81099957, "username": "CelioPT", "tweet": "Hoje \u00e9 a inaugura\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea do nosso Deputado EstadualNa rua Mundica Paula, em frente a Matriz \u00e0s 16 horas.Venha com a gente fazer valer a nossa voz e pensamento, agora \u00e9 C\u00e9lio para lutar pela gente. #Celio13000  https://www.facebook.com/100001280853373/posts/2053802708005738/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Celio13000", "link": "https://twitter.com/CelioPT/status/1037776154571300864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776053186510849, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 75308842, "username": "yasmuller", "tweet": "vivi pra ver psolista cearense defendendo ciro frente ao pt. pureza ideol\u00f3gica s\u00f3 \u00e9 exigida ao pt mesmo (ou o rancor s\u00f3 \u00e9 direcionado a eles).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmuller/status/1037776053186510849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774832694378497, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 38954910, "username": "pdrsvr", "tweet": "lendo uns \"to t\u00e3o chateada com essas posturas do PT, tem me feito desistir dele\" que eu fico amiga por onde esteves nos \u00faltimos sei l\u00e1 5 6 7 8 anos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdrsvr/status/1037774832694378497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774068483805187, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 61604119, "username": "carlosthadeu", "tweet": "@anacronices A culpa pela popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o ter conhecimento de quem \u00e9 @Haddad_Fernando ou que ele \u00e9 vice do @Lulapelobrasili \u00e9 a estrat\u00e9gia do PT de arrastar a candidatura do Lula at\u00e9 onde der.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosthadeu/status/1037774068483805187", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices,Haddad_Fernando,Lulapelobrasili"}
{"id": 1037771973609353217, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52092168, "username": "Haroldob", "tweet": "O PT sendo o PT  https://twitter.com/opovoonline/status/1037762483656843265\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldob/status/1037771973609353217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762908485242880, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 67386802, "username": "tribunadoceara", "tweet": "Ibope mostra Ciro no jogo contra Marina e o PT  http://bit.ly/2MRnTv8\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tribunadoceara/status/1037762908485242880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762886851067905, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@JFMargarida O PT e como mulher tra\u00edda quando separa o marido n\u00e3o presta ele sempre foi casado com o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037762886851067905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JFMargarida"}
{"id": 1037762588233408515, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@HenriqueFontana Sempre teve junto com o PT e o PT sempre junto com o Michel Temer, o PT est\u00e1 como mulher tra\u00edda depois da separa\u00e7\u00e3o o marido n\u00e3o presta kkkkk.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037762588233408515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HenriqueFontana"}
{"id": 1037762346473664512, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 833422196735406080, "username": "mainman_1982", "tweet": "Depois de querer taxar institui\u00e7\u00f5es religiosas e taxar bitcoin agora diz que \"\u00e9 dificil responder se aceitaria o apoio do PT em um poss\u00edvel segundo turno\"PORRA!!! Caralho, o PT \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa, o partido mais corrupto de todos, seu canalha!! A resposta \u00e9 N\u00c3O!!  https://twitter.com/JrSantanaCRF/status/1037757808089944065\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mainman_1982/status/1037762346473664512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760217331757056, "date": "2018-09-06", "time": "12:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 977182328962404352, "username": "Ewagner_Abreu", "tweet": "@psdb @pt @PT e @PSDB sempre adotaram a estrat\u00e9gia das tesouras. @jairbolsonaro  Presidente. pic.twitter.com/aEDgrjeYHR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ewagner_Abreu/status/1037760217331757056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pt,psdb,jairbolsonaro"}
{"id": 1037758852387794945, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1276357164, "username": "EuArianaf", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @Pannttaneiro Eu nunca o critiquei, talvez s\u00f3 eu ache que tentou salvar muitos setores na calamidade, destrui\u00e7\u00e3o que o PT deixou o Pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuArianaf/status/1037758852387794945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pannttaneiro,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037754872244969473, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "@jairbolsonaro pede que PT devolva dinheiro p\u00fablico gasto na campanha de @LulaOficial, mas Barroso nega:  http://bit.ly/2Q6U1IV\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/g4ZAKFjZmt", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037754872244969473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,LulaOficial"}
{"id": 1037753259123986432, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 422639298, "username": "romulemon", "tweet": "n vou votar no pt mas n falo isso pq sei o quanto soa mal nesse contexto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulemon/status/1037753259123986432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752994207596545, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 894013467841245184, "username": "RodneySoares4", "tweet": "PT ter\u00e1 de devolver R$ 20 milh\u00f5es gastos na campanha fraudulenta de Lula ladr\u00e3o  http://folhacentrosul.com.br/post-politica/16595/pt-tera-de-devolver-r-20-milhoes-gastos-na-campanha-fraudulenta-de-lula-ladrao\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodneySoares4/status/1037752994207596545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752015491874816, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@TVJustica N\u00e3o seria TV Justissa? O #golpe funciona bem contra @LulaOficial e o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpe", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037752015491874816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TVJustica,LulaOficial"}
{"id": 1037751305471762432, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Em Icapui a nossa estrela vai brilhar hoje \u00e0 noite. pic.twitter.com/Qy8vJaHjoq", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1037751305471762432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748271530340353, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 368468464, "username": "FacoDIEGO", "tweet": "Camilo Santana \u00e9 aquele cara que adora a dois santos e sabe muito bem pq ainda est\u00e1 no PT, apreendeu bem o jogada dos Ferreira Gomes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FacoDIEGO/status/1037748271530340353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748144891723784, "date": "2018-09-06", "time": "12:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@andreazzaeditor Claro gosto dele mas nao da para por o poder na mao do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1037748144891723784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037747786979192833, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 24594466, "username": "fredbbtomaz", "tweet": "@mizanzuk Queria tanto um segundo turno PT X PSDB onde eu pudesse anular meu voto em paz...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredbbtomaz/status/1037747786979192833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mizanzuk"}
{"id": 1037747627213942784, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 24594466, "username": "fredbbtomaz", "tweet": "@mizanzuk Ainda t\u00f4 com Boulos. Mas se no segundo turno me ver obrigado a votar no Ciro a culpa ser\u00e1: do Bolsonaro por ser Fascista; do PT por ter perdido ju\u00edzo e do Alkimin por conseguir perder uma elei\u00e7\u00e3o ganha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredbbtomaz/status/1037747627213942784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mizanzuk"}
{"id": 1037747173369307136, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@marisascruz Ainda acreditam em balelas de institui\u00e7\u00f5es? Acordemos para a realidade, o Lula j\u00e1 foi afastado de disputar o cargo de presidente. Mas n\u00e3o nos esque\u00e7amos que o Toffoli - ex-advogado do PT - toma posse da presid\u00eancia do STF no dia 13 deste m\u00eas - um potencial perigo para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037747173369307136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz"}
{"id": 1037746405908127745, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2431074565, "username": "MarllySt", "tweet": "@JOAQUIMTEIXEIA \u00c9 uma vergonha! Com essa putaria toda j\u00e1 deviam ter era proibido a candidatura do PT, seja l\u00e1 qual for o candidato. Isso \u00e9 uma canalhice. T\u00e1 deixando at\u00e9 o pr\u00f3prio eleitorado petista mais tonto que o normal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarllySt/status/1037746405908127745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JOAQUIMTEIXEIA"}
{"id": 1037745697305624576, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1029452364279947264, "username": "LoCarva28733492", "tweet": "@BlogDoPim Disse o cara que j\u00e1 apanhou pro PT, s\u00f3 n\u00e3o tanto quanto o partido no qual ele pertence.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoCarva28733492/status/1037745697305624576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037743137647681536, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 110278669, "username": "joaozis", "tweet": "Impressionante como voc\u00eas passam pano pro PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaozis/status/1037743137647681536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742242490998785, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@MPF_PGR @TSEjusbr @jairbolsonaro @EISENHOWER27 Novidade? Nenhuma, pois o PT e sua trupe n\u00e3o dormiram um minuto sequer e atuaram pesado na Corrup\u00e7\u00e3o!Uma VERGONHA!!! \ud83d\ude31\ud83d\ude31#Bolsonaro17no1\u00baTurno pic.twitter.com/Amd80DqXq0", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037742242490998785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EISENHOWER27,jairbolsonaro,TSEjusbr,MPF_PGR"}
{"id": 1037739967877931009, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 323990365, "username": "noanluz", "tweet": "@FFFtheGreatest @blomkvist_2 Acho que Bolsonaro so ganha no segundo turno do PT e do PSDB. De resto eu acho que ele perde.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noanluz/status/1037739967877931009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blomkvist_2,FFFtheGreatest"}
{"id": 1037739044422213632, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial O Brasil \u00e9 soberano. Deveriam ter protocolado a\u00e7\u00e3o contra o autorit\u00e1rio Maduro no desgoverno Venezuelano apoiado pelo PT PSOL PCdoB e afins... Mas falta coragem moral para tamanha fa\u00e7anha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037739044422213632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738842005102592, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 15597960, "username": "e__e", "tweet": "@nadanovonofront Jair e o PT est\u00e3o querendo dar toda instabilidade a esta elei\u00e7\u00e3o. Se ganhar, beleza. Se perder, foi fraude. Ok. Teremos fraude, j\u00e1 que dois n\u00e3o ganham.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/e__e/status/1037738842005102592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037738448499691522, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 92108780, "username": "clenioc", "tweet": "@geraldoalckmin Bolsonaro representa toda a capacidade da sociedade em reagir aos males da pol\u00edtica promovidos pelo cinismo do PSDB via FHC, da corrup\u00e7\u00e3o do PT via Lula e afins, a patologia mental do PCdoB e PSOL. CHEGA DE FARSA POL\u00cdTICA, AGORA \u00c9 BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clenioc/status/1037738448499691522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037736933512937473, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69749949, "username": "pedromcp", "tweet": "A propaganda eleitoral dos deputados federais do PT aqui no Cear\u00e1 \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o de quadrilha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedromcp/status/1037736933512937473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736855771533312, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 135975269, "username": "jpvbm", "tweet": "@laupa_pt Nao sei. Mas sei q o Pa\u00eds inteiro esta\u2019 assim. Em todo canto se mata sem se intimidar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpvbm/status/1037736855771533312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laupa_pt"}
{"id": 1037735100706955264, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:42", "timezone": "CDT", "user_id": 46803676, "username": "pedrotmariz", "tweet": "Programa do PT agora na TV. Haddad anunciado como Vice-Presidente, mas com muito tempo de TV.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrotmariz/status/1037735100706955264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734820007346176, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4012949415, "username": "bauralitro", "tweet": "Camilo Santana, candidato ao governo do Cear\u00e1 pelo PT, \u00e9 sabatinado por jornalistas do Grupo O POVO.  https://www.youtube.com/watch?v=ElnJycrExyA&feature=push-lsb&attr_tag=vD6cKoTNIQ10l9Ec%3A6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauralitro/status/1037734820007346176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734147756830722, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 309350625, "username": "fentyrules", "tweet": "se dependesse do PT o Ciro j\u00e1 tava na chapa deles, mas o Ciro \u00e9 quem n\u00e3o quer se aliar amor  https://twitter.com/m4nel_b/status/1037731772895821824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fentyrules/status/1037734147756830722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733756944228352, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 126989090, "username": "fijikirktrist", "tweet": "n tem como, trap \u00e9 o estilo que mais me tira da badquase chorando boto um UZI PT 2 DELABRAGA FEAT DOISTON e fico bem melhor", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fijikirktrist/status/1037733756944228352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733516547637248, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 100960796, "username": "Carmadelio", "tweet": "A revista eletr\u00f4nica 'Cruso\u00e9' noticiou que o PT declarou ao Tribunal Superior Eleitoral gastos de 19,7 milh\u00f5es de reais com a campanha ilegal do Lula.\u00c9 o maior volume de despesas entre os presidenci\u00e1veis...  https://www.facebook.com/carmadeliosousa.shalom/posts/1822862624497801\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carmadelio/status/1037733516547637248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732728311926784, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1330148496, "username": "FlavioSkar", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhyYVb5Irmk?aA\u00a0 humilhante Propaganda do PT sem candidato kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioSkar/status/1037732728311926784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037732141910581248, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 466859495, "username": "_AndreMota_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/35dgp-qBN44?aLes\u00a0\u2026\u00f5es na muscula\u00e7\u00e3o, como prevenir e tratar I Feat PT Carol Alcantara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AndreMota_/status/1037732141910581248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037732063007391745, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 466859495, "username": "_AndreMota_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/35dgp-qBN44?aLes\u00a0\u2026\u00f5es na muscula\u00e7\u00e3o, como prevenir e tratar I Feat PT Carol Alcantara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AndreMota_/status/1037732063007391745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037731010258128897, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:27", "timezone": "CDT", "user_id": 58807387, "username": "MarcioMFaraujo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/N0Sb_oLe8zg?aMuseu\u00a0\u2026, PT e Tico Santa Cruz.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioMFaraujo/status/1037731010258128897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037726640598659074, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@opovoonline Camilinho \u00e9 muito engra\u00e7ado.Quer (e tem) o apoio de Lula e do PT, mas n\u00e3o quer apoiar abertamente o candidado do PT \u00e0 presid\u00eancia.#DuasCaras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DuasCaras", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037726640598659074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037726448805715968, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 578088310, "username": "Zefacilitador", "tweet": "Esse pessoal do PSDB que tinham e t\u00eam a m\u00eddia a seu favor fizeram uma campanha caluniosa dizendo que o pessoal do PT era bandido e fazendo muitos...  http://blogs.opovo.com.br/politica/2018/09/06/prefeito-e-mae-de-safadao-sao-alvos-de-batida-da-policia-em-operacao-do-mp/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zefacilitador/status/1037726448805715968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724771822305285, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 14664674, "username": "DaviPeixoto", "tweet": "@felipebeckel Ciro \u00e9 pior que PT. Esse \u00e9 o medo atual.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviPeixoto/status/1037724771822305285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipebeckel"}
{"id": 1037722590826123266, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Esse \u00e9 o Cear\u00e1 que est\u00e1 dando certo. CAMILO governador e Guimar\u00e3es 1322. pic.twitter.com/asqEkniiSr", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1037722590826123266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720470911631361, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 739536161086013440, "username": "Silveiroso", "tweet": "@humbertocostapt O mesmo PSDB que tem in\u00fameras alian\u00e7as com o seu PT. Ora, deixemos de balela... O senhor sabe que nesse meio, ou se torna um porco ou vira lama.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silveiroso/status/1037720470911631361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humbertocostapt"}
{"id": 1037717817188122630, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 81099957, "username": "CelioPT", "tweet": "Parab\u00e9ns pela bela iniciativa, Lena Almeida.  https://www.opovo.com.br/noticias/ceara/maranguape/2018/09/clinica-veterinaria-pede-doacoes-para-ajudar-gatos-abandonados-em-pred.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelioPT/status/1037717817188122630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717749735325702, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 522878773, "username": "SalesZednik", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Temer n\u00e3o tem legitimidade e Bolsonaro \u00e9 passaporte para PT voltar, diz Alckmin -   https://politica.estadao.com.br/ao-vivo/entrevista-geraldo-alckmin-eleicoes\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SalesZednik/status/1037717749735325702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037716440357502976, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@ManuelaDavila Kkkkkk a Manuela aseitou ser tapa buraco de vice do PT eita o PSOL foi PT \u00cdndia e sempre ser\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037716440357502976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037716274984366080, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 91468625, "username": "Reginaldo_MO", "tweet": "@geraldoalckmin Eu um dia votei nos candidatos do PSDB, desde Mario Covas, passando por FHC, Serra, Alckmin e A\u00e9cio. Descobri que me deixei enganar por muitos anos. Agora vejo que PSDB e PT s\u00e3o duas ORCRIMs, apenas tem cores diferentes. #Bolsonaro17No1\u00baturno seu picol\u00e9 de chuchu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Reginaldo_MO/status/1037716274984366080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037716190645374976, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "Falo isso porque o maior apoio ao Lula sempre veio daqui, mas ao Lula, n\u00e3o ao PT. Ningu\u00e9m quer uma segunda Dilma, e por melhor que o Haddad seja, \u00e9 essa a imagem que ele est\u00e1 passando pras pessoas. Fora que ngm conhece ele muito direito e o PT n\u00e3o fez nada pra mudar isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1037716190645374976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715895475478528, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 19295536, "username": "opovocbn", "tweet": "A sabatina com o governador Camilo Santana, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT, termina aqui. Voc\u00ea pode reassistir na live no facebook do @opovoonline. #sabatinaopovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sabatinaopovo", "link": "https://twitter.com/opovocbn/status/1037715895475478528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline"}
{"id": 1037715409179488257, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "O PT vai poupar o Bolsonaro \ud83d\udc47\ud83c\udffc http://www.anoticiaeofato.com/noticia/1651/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037715409179488257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714809830236161, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "V\u00ea se eu entendi; n\u00e3o fala o Alckmin misturou PT com Bolsonaro, ou seja misturou o PT ( que o Alckmin odeia) com o Bolsonaro ( que a sua vice, Ana Am\u00e9lia ama)???  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037714809830236161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714359542341633, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @djunobsb @SwarowskyEwerly @PedroBismark Eu sou nordestina, sou de um Estado que o Lula tem 60% de inten\u00e7\u00e3o de voto. S\u00f3 que eu n\u00e3o tenho medo do PT, eu quero menos Estado, por eu voto no Amoedo, que \u00e9 o candidato que est\u00e1 de acordo com minha ideologia. Estou votando por convic\u00e7\u00e3o e n\u00e3o por medo de ninguem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037714359542341633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,SwarowskyEwerly,djunobsb,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712976839618560, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 56171932, "username": "larissabona", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @jairbolsonaro @SwarowskyEwerly @djunobsb @PedroBismark Apontar falhas \u00e9 uma coisa, como votar no PT (gra\u00e7as a Deus eu nunca fiz isso e nunca farei),  divulgar fakenews e hostilizar a pessoa \u00e9 outra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larissabona/status/1037712976839618560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBismark,djunobsb,SwarowskyEwerly,jairbolsonaro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712957277450240, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Ei Bolso al\u00e9m de votar com PT,votou pelo impeachment,esqueceu? Quer um Temer pra chamar de seu?\ud83d\ude00  https://twitter.com/whatafuck_br/status/1036939711594614786\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037712957277450240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712660916305921, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 48028350, "username": "OskarSays", "tweet": "Haddad e o PT s\u00e3o os temas na #sabatinaOPOVO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sabatinaOPOVO", "link": "https://twitter.com/OskarSays/status/1037712660916305921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712238340005888, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 9210572, "username": "D_Patriota_", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/j0HFXMcvz4g?a\u00a0 DUB13 - BOLSONARO ACEITA ACORDO COM PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/D_Patriota_/status/1037712238340005888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037711546263134208, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 87798826, "username": "sitewebfest", "tweet": "O governador Camilo Santana (PT), candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o, e a candidata a deputado estadual Erika Amorim (PSD) participaram na noite da \u00faltima ter\u00e7a-feira, 4 de setembro, de mini carreata percorrendo as ruas da...  https://www.facebook.com/ProgramadoRubao/videos/231538254194970/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sitewebfest/status/1037711546263134208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710659520090113, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2873126308, "username": "JPFernandes17", "tweet": "Partido Novo pede ao TSE para suspender propaganda do PT que exibe Lula  http://dlvr.it/QjKQ8n\u00a0 pic.twitter.com/bYKaqE3yLk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPFernandes17/status/1037710659520090113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710635147120640, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "@pdevechi @geraldoalckmin T\u00e1 ficando maconha santo? PT n\u00e3o vai para segundo turno seu maluco corrupto! Explica as senhas  pic.twitter.com/LdeYR062cf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037710635147120640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,pdevechi"}
{"id": 1037709743836549120, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 132177327, "username": "lopesfernande", "tweet": "40 % dos votos do LULA escondindo e o camarote dizendo que est\u00e1 pulverizado entre os candidatos .. puta que o pariu \u00e9 muita m\u00e1 f\u00e9, vai perder pro PT de novo FDP.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfernande/status/1037709743836549120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709740233687042, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Acompanhe a sabatina com Camilo Santana, candidato ao governo do Cear\u00e1 pelo PT. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #SabatinasOPOVO https://www.pscp.tv/opovoonline/1LyxBQydDAzJN?t=44s\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#SabatinasOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037709740233687042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707695774687232, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@ElettraSantana @FrenteRJ1 Vamos cumprir as leis coisa que o PT nunca soube que \u00e9 pois partido de bandido e assim n\u00e3o cumpri a lei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037707695774687232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrenteRJ1,ElettraSantana"}
{"id": 1037707006541549568, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "PT diz que den\u00fancia contra @Haddad_Fernando \u00e9 'falaciosa':  http://bit.ly/2wR0gIi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO pic.twitter.com/2P5ol8kuHn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037707006541549568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037706722859786242, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:57", "timezone": "CDT", "user_id": 718252770277617664, "username": "victorigorac", "tweet": "Sobre o Ronda do quarteir\u00e3o, pol\u00edtica do ex-governador Cid Gomes (PDT), Camilo Santana (PT): \"Por si s\u00f3 se desvirtuou\", disse o petista. #SabatinaOPOVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SabatinaOPOVO", "link": "https://twitter.com/victorigorac/status/1037706722859786242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705066885668866, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1056104275, "username": "Larisq13", "tweet": "Vai tomar no cu PT  https://twitter.com/folha/status/1037686108539297794\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larisq13/status/1037705066885668866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704233817133056, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1019262449906782209, "username": "Carvalho1918", "tweet": "Os caras botam o Lula bem na frente e um 13 sem dizer quem \u00e9 o candidato.PT que me desculpe, mas isso \u00e9 uma evidente t\u00e1tica para enganar as pessoas menos instru\u00eddas (idosos, analfabetos).  https://twitter.com/Lauriberto/status/1037701834088108032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalho1918/status/1037704233817133056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702702388719616, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 59796664, "username": "antoniomateussn", "tweet": "Na boa, gostaria de saber qual a carta que o PT ir\u00e1 tirar da manga para o Lula sair candidato, \u00e9 \u00f3bvio e uLULAnte que a sua pris\u00e3o foi para impedi-lo de se candidatar e agora o partido quer for\u00e7ar uma situa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o tem solu\u00e7\u00e3o(?).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniomateussn/status/1037702702388719616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702056876945408, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@g1 @BernardoMF Logo. Tem que ter outro no segundo turno da direita...por que se n\u00e3o vai da PT vai da Rede e Cir\u00e3o o doid\u00e3o, pintado de comuna. Olhem o exemplo da Venezuela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1037702056876945408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,g1"}
{"id": 1037701211636551681, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 169230260, "username": "LidianeCesar", "tweet": "@Rede45 @geraldoalckmin N\u00e3o querido o PT \u00e9 o ant\u00eddoto para sua volta, um neoliberal usurpador de merenda, e tbm ant\u00eddoto para o veneno q vcs deram margem q \u00e9 fascismo e seu representante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LidianeCesar/status/1037701211636551681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,Rede45"}
{"id": 1037700701554724864, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1035584369832980486, "username": "davidBolsonaro7", "tweet": "@LulaOficial @PT_RS @PTnaCamara @ManuelaDavila @Haddad_Fernando @mariadorosario Maria do Ros\u00e1rio sua hora vai chegar e tomara que fique na cela junto com os bandidos que vc defendeu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidBolsonaro7/status/1037700701554724864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,PTnaCamara,PT_RS,LulaOficial"}
{"id": 1037699826044084226, "date": "2018-09-06", "time": "08:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1035257764073877504, "username": "reportermendes", "tweet": "\"Nem todas as pol\u00edticas s\u00e3o assertivas\", admite o governador Camilo Santana (PT) em rela\u00e7\u00e3o ao alto n\u00famero de homic\u00eddios durante o seu governo.#SabatinaOPOVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SabatinaOPOVO", "link": "https://twitter.com/reportermendes/status/1037699826044084226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698937510141953, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 347361464, "username": "keylamarques2", "tweet": "@Pontifex_pt T\u00e1 dif\u00edcil no Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keylamarques2/status/1037698937510141953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037698827661320193, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 79598875, "username": "henrique14rosa", "tweet": "@geraldoalckmin @bernardopkuster Entro na do PT.  Todo mundo quer bater no Temer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrique14rosa/status/1037698827661320193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698350093615105, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 289617291, "username": "jhonataveritate", "tweet": "@Addlerpinheiro Esse s\u00e3o os aliados do Cir\u00e3o da Massa: PT + MDB....  pic.twitter.com/h9C9VjSsX6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonataveritate/status/1037698350093615105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Addlerpinheiro"}
{"id": 1037697352075595778, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 46964300, "username": "elfiservice", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Knp88IBhS4Q?aTop\u00a0\u2026 4 do Mundo Treinam no Surf Ranch - Pt. 01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elfiservice/status/1037697352075595778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037696855944118272, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1035257764073877504, "username": "reportermendes", "tweet": "Governador Camilo Santana (PT) diz que o grande desafio para melhorar em seu governo \u00e9 a seguran\u00e7a p\u00fablica. Mas diz que \u00e9 preciso haver conex\u00e3o entre v\u00e1rias \u00e1reas.#SabatinaOPOVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SabatinaOPOVO", "link": "https://twitter.com/reportermendes/status/1037696855944118272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696195404210176, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 19295536, "username": "opovocbn", "tweet": "A #sabatinaopovo com o governador Camilo Santana, do PT, acaba de come\u00e7ar! Acompanhe na FM 95.5 e AM 1010.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sabatinaopovo", "link": "https://twitter.com/opovocbn/status/1037696195404210176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696053749809152, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "SABATINA | Camilo Santana, candidato ao governo do Cear\u00e1 pelo PT, \u00e9 sabatinado por jornalistas do Grupo O POVO. #El\u2026 https://www.pscp.tv/w/bmEk4TFETEVCb1hlbnJRSmJ8MUx5eEJReWREQXpKTpM7MdKFqp_1C2dpD8d9QioB2ignW4xsN3HDSTleqGkC\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#El", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037696053749809152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695503000055809, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2921831218, "username": "danieljpribeiro", "tweet": "\u00c9 curioso como o Chuchu vem se desesperando para obter votos:- fez coliga\u00e7\u00e3o com o centr\u00e3o;- gravou um v\u00eddeo rid\u00edculo figurando um nordestino;- aproveitou-se de seu tempo no r\u00e1dio e na tv para atacar Bolsonaro;- difama e tenta diminuir Bolsonaro em entrevista\u00c9 o PT insosso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danieljpribeiro/status/1037695503000055809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695383567323141, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 48028350, "username": "OskarSays", "tweet": "Sabatina do candidato Camilo Santana (PT) come\u00e7ando agora. Comento aqui no Twitter. Pra acompanhar:  https://www.opovo.com.br/noticias/politica/2018/09/camilo-santana-e-o-quarto-candidato-ao-governo-a-ser-sabatinado.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OskarSays/status/1037695383567323141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695199634444288, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1035257764073877504, "username": "reportermendes", "tweet": "Governador Camilo Santana (PT) participa de sabatina agora no Grupo O POVO.#SabatinaOPOVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinaOPOVO", "link": "https://twitter.com/reportermendes/status/1037695199634444288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691815439282176, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2297352384, "username": "MarcosKVieira", "tweet": "Terminei a trilogia do Get\u00falio Vargas e fiquei com uma sensa\u00e7\u00e3o inc\u00f4moda de que ele parece muito com o Lula, n\u00e3o voto mais no pt enquanto o foco deles for acreditar que s\u00f3 eles podem fazer algo, se perceberam em sua arrog\u00e2ncia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosKVieira/status/1037691815439282176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691116672507904, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 115373034, "username": "NathLino", "tweet": "@delucca @elisaraujo2010 Vale lembrar que o PT s\u00f3 ganhou at\u00e9 hoje por causa do Norte e do Nordeste. Sem o apoio do Nordeste, as chances diminuem drasticamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathLino/status/1037691116672507904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elisaraujo2010,delucca"}
{"id": 1037691079292866562, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 17572819, "username": "erneston_gf", "tweet": "@VEJA Ex l\u00edder..?A ta...O ex l\u00edder do PT continua mandando de dentro da pris\u00e3o....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erneston_gf/status/1037691079292866562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037690657786273793, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 19295536, "username": "opovocbn", "tweet": "Em instantes, o atual governador do Cear\u00e1 ser\u00e1 sabatinado por Pl\u00ednio Bortolotti, \u00cdtalo Coriolano, \u00c9rico Firmo e Joc\u00e9lio Leal. Candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT, Camilo Santana \u00e9 o quarto a participar da s\u00e9rie de sabatinas do Grupo de Comunica\u00e7\u00e3o O POVO. Acompanhe! #sabatinaopovo pic.twitter.com/xzOPgruwuA", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#sabatinaopovo", "link": "https://twitter.com/opovocbn/status/1037690657786273793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688422716960769, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "I posted a new video to Facebook  https://www.facebook.com/RachelMarquesOficial/videos/268110083808331/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1037688422716960769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688065400221697, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "Concedendo entrevista para R\u00e1dio Campo Maior 840. AM em Quixeramobim  https://www.facebook.com/RachelMarquesOficial/videos/2217131895187158/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1037688065400221697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686198582431744, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 56539632, "username": "oestadoonline", "tweet": "Com narra\u00e7\u00e3o de Haddad, campanha do PT defende candidatura de Lula  http://www.oestadoce.com.br/politica/com-narracao-de-haddad-campanha-do-pt-defende-candidatura-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoonline/status/1037686198582431744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685704514387975, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 56539632, "username": "oestadoonline", "tweet": "Com Meirelles estagnado, MDB coloca m\u00e1quina a servi\u00e7o de PT e Bolsonaro  http://www.oestadoce.com.br/politica/com-meirelles-estagnado-mdb-coloca-maquina-a-servico-de-pt-e-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoonline/status/1037685704514387975", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685191110742017, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 497323570, "username": "RondaNPCVI", "tweet": "Bolsonaro compara Lula a chefes do crime: 'Comanda PT de dentro da cadeia'  https://trib.al/fq7xUte\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondaNPCVI/status/1037685191110742017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683737855705089, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1012828412057137153, "username": "karol_amendoas", "tweet": "Vc pode at\u00e9 n\u00e3o votar/ gostar/ concordar com o pt, mas essa persegui\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a brasileira t\u00e1 t\u00e3o descarada q j\u00e1 parece piada..  https://twitter.com/LuisCandido/status/1037168160531787776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karol_amendoas/status/1037683737855705089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682701107699713, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 497323570, "username": "RondaNPCVI", "tweet": "PT se alia a apoiadores do impeachment e revolta pr\u00f3prias bases no Nordeste  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/03/pt-se-alia-a-apoiadores-do-impeachment-e-revolta-proprias-bases-no-nordeste.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RondaNPCVI/status/1037682701107699713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681944295862272, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 208271715, "username": "ICINOCENCIO", "tweet": "Inoc\u00eancio Jos\u00e9 Pessoa IIN\u00e3o escapa um golpista anti Lula e PT, \u00e9 s\u00f3 a nata da bandidagem brasileira anti corrup\u00e7\u00e3o,  haja hipocrisia.  https://www.infomoney.com.br/mercados/acoes-e-indices/noticia/7600774/investidor-brasileiro-e-preso-pelo-fbi-acusado-de-roubar-us-750-mil\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ICINOCENCIO/status/1037681944295862272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678560444657664, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Eu, hein? A pesquisa de ontem deixou os eleitores de Ciro bem animados. Na realidade, nada mudou. T\u00e1 tudo dentro da margem de erro. Mas PT tem q come\u00e7ar logo a campanha com Haddad e Manu.", "replies": 32, "retweets": 51, "likes": 370, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037678560444657664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676306647928834, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 61604119, "username": "carlosthadeu", "tweet": "@eduardonino N\u00e3o sei... Vc acredita no amor do PT pelo Paulo C\u00e2mara ? Com direito a senador fazendo o papel de cupido ? @PauloCamara40 @humbertocostapt https://blogs.ne10.uol.com.br/jamildo/2018/09/01/paulo-camara-desembarca-em-garanhuns-para-agenda-com-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosthadeu/status/1037676306647928834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardonino,PauloCamara40,humbertocostapt"}
{"id": 1037672327566254080, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "Membros do MST, que invadem fazendas, amea\u00e7am propriet\u00e1rios, destroem planta\u00e7\u00f5es e matam animais de cria\u00e7\u00e3o, apoiam o PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1037672327566254080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669810262421504, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 165391228, "username": "pauloassuncao13", "tweet": "Assista o novo comercial do PT: Somos Milh\u00f5es de Lulas  http://www.pt.org.br/assista-o-novo-comercial-do-pt-somos-milhoes-de-lulas/#.W5EU5VRgu-Q.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloassuncao13/status/1037669810262421504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668914635911169, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 738498466180173825, "username": "ricelly_queiroz", "tweet": "@lindberghfarias Simples seu trouxa, a pesquisa era falsa, assim como voc\u00eas gostam de pagar influenciadores pra falar bem da desgra\u00e7a do PT, est\u00e3o agora propagando FakeNews, a farsa de voc\u00eas acabou, s\u00f3 quem acredita \u00e9 os babacas que servem de marionete para voc\u00eas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricelly_queiroz/status/1037668914635911169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lindberghfarias"}
{"id": 1037668811472875520, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1031967132333092865, "username": "WellingtonLess1", "tweet": "@MoreiraFranco @EliseuPadilha @MichelTemer @opovoonline Mais claro que esse desabafo do Temer, S\u00f3 os roubos do PT, PSDBQue levaram o pa\u00eds a falencia.#Bolsonaro #Pra #Moralizar #Esse #Pa\u00eds #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Pra,#Moralizar,#Esse,#Pa\u00eds,#17", "link": "https://twitter.com/WellingtonLess1/status/1037668811472875520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opovoonline,MichelTemer,EliseuPadilha,MoreiraFranco"}
{"id": 1037666425501102080, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41872745, "username": "JairoVendramini", "tweet": "@geraldoalckmin O PSDB \u00e9 t\u00e3o safado quanto o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairoVendramini/status/1037666425501102080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037665621171888128, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 738498466180173825, "username": "ricelly_queiroz", "tweet": "@Patricia_Paes10 Porqu\u00ea voc\u00ea \u00e9 trouxa, assim como a massa de manobra que o PT tem, adere \u00e0 ignor\u00e2ncia pra manipular as pessoas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricelly_queiroz/status/1037665621171888128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Patricia_Paes10"}
{"id": 1037664975370821632, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 827573084077096960, "username": "MarisiaVasconc3", "tweet": "@Pontifex_pt Bom dia bjs no cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarisiaVasconc3/status/1037664975370821632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037664368639533056, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "@nathizsche Putz, prum cara com 22% nas pesquisas ganhar no 1o turno, ele vai precisar q uma multid\u00e3o n\u00e3o v\u00e1 votar. N\u00e3o vai acontecer. Vai ser Haddad e Manu. Mas o PT precisa se mexer.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037664368639533056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathizsche"}
{"id": 1037664286741549056, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 34436212, "username": "comshalom", "tweet": "@Pontifex_pt \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/comshalom/status/1037664286741549056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037662717841162246, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1483424922, "username": "OrleansNery", "tweet": "@P_droMenezes @Rivotripa Se ela chegasse ao segundo turno, poderia ganhar sim. Tinha 22% no primeiro e a maioria que votou no A\u00e9cio (total de 33%) provavelmente votaria nela, j\u00e1 que o que os tucanos menos querem \u00e9 ver o PT no poder. A morte do Eduardo Campos tbm aumentou as inten\u00e7\u00f5es de voto dela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OrleansNery/status/1037662717841162246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rivotripa,P_droMenezes"}
{"id": 1037662563960586246, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 22040370, "username": "jacksoncruz", "tweet": "Arrumando mochila de viagem achei uma estrelinha do PT. Parei, olhei e comentei comigo mesmo: que vacilo vcs t\u00e3o dando. Guardei a mesma na caixinha das boas lembran\u00e7as...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacksoncruz/status/1037662563960586246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660946917941249, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1557180606, "username": "prryoongi", "tweet": "@iollinda PT t\u00e1 dormindo legal e perdendo toda a chance nisso zzzz j\u00e1 deu, gente. Acorda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prryoongi/status/1037660946917941249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iollinda"}
{"id": 1037660791095341056, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 182573469, "username": "lolaescreva", "tweet": "Pra cada eleitor q diz q votar\u00e1 em Bolso, h\u00e1 2 q \u00f1 votariam nele de jeito nenhum. Ou seja, ele \u00f1 tem chance. Num 2o turno ele seria derrotado por qq um. Vcs s\u00e3o testemunhas q eu falo isso h\u00e1 meses.Agora vai q \u00e9 sua, PT!", "replies": 20, "retweets": 57, "likes": 356, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1037660791095341056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659845313347584, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 27686136, "username": "andrefeith", "tweet": "@augustosnunes Augusto, exatamente isso. Moro no Cear\u00e1 e se quiser ficar chateado me pergunte como est\u00e1 a seguran\u00e7a p\u00fablica. O Governo do CE hoje \u00e9 de Camilo Santana do PT, aliado do corrupto Eun\u00edcio e coligado ao partido deste \u201ccoron\u00e9\u201d esquizofr\u00eanico. Esse \u00e9 o l\u00edder do sanat\u00f3rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrefeith/status/1037659845313347584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037658843055120389, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 64516342, "username": "CarlosReboucas", "tweet": "O PT acreditava que o STF, por meio de Fachin, iria permitir que um condenado por \u00f3rg\u00e3o colegiado participasse de elei\u00e7\u00e3o, contrario a Lei da ficha limpa. Mas tiveram seus \u201ccastelo de areia\u201d destru\u00eddo com a negativa de Fachin.Que esse decis\u00e3o seja extensiva a todo ficha suja!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosReboucas/status/1037658843055120389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656735232733186, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 43714549, "username": "basto61", "tweet": "@gleisi Como sempre o PT desrespeitando a lei, presidi\u00e1rio, corrupto condenado n\u00e3o pode ser candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/basto61/status/1037656735232733186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037655394397708289, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 9225302, "username": "plcosta", "tweet": "@faustopfilho Pois \u00e9, ele queria que tivesse do lado do nome do Haddad: filho do Lula. A\u00ed a pesquisa teria sido influenciada.O PT mostrou que quer o poder pelo poder, em vez de apoiar o Ciro, por exemplo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plcosta/status/1037655394397708289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "faustopfilho"}
{"id": 1037651962433560576, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 196679251, "username": "lsantosweb", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA E HADDAD EST\u00c1 TECNICAMENTE EMPATADO COM BOLSONARO EM EVENTUAL SEGUNDO TURNO. PT N\u00c3O EST\u00c1 SABENDO JOGAR NESSAS ELEI\u00c7\u00d5ES. S\u00d3 BOLA FORA \ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsantosweb/status/1037651962433560576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651014248222720, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 71929723, "username": "celadinha", "tweet": "galera eu achava que esse lance de votar no pt era s\u00f3 brincadeira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celadinha/status/1037651014248222720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649185036754944, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Bolsonaro herda mais votos de Lula do que o pr\u00f3prio PT  https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-herda-mais-votos-de-lula-do-que-o-proprio-pt/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037649185036754944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642440260431872, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1023976010134573062, "username": "nicolrochas", "tweet": "@jancisovsky ops pt 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolrochas/status/1037642440260431872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jancisovsky"}
{"id": 1037641706336935936, "date": "2018-09-06", "time": "05:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 19295536, "username": "opovocbn", "tweet": "A #sabatinaopovo continua nesta quinta-feira com o atual governador e candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PT, Camilo Santana. Acompanhe pela FM 95.5 e AM 1010. Come\u00e7a \u00e0s 10h30.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#sabatinaopovo", "link": "https://twitter.com/opovocbn/status/1037641706336935936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640985826787328, "date": "2018-09-06", "time": "04:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "Datafolha: Suplicy (PT) lidera corrida ao Senado em S\u00e3o Paulo com 32%  https://glo.bo/2w2S0Fi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1037640985826787328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635726693859328, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1078429093, "username": "theffame", "tweet": "essa insistencia do pt no lula ja ta dando eh nojo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theffame/status/1037635726693859328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037634945928359936, "date": "2018-09-06", "time": "04:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 28561330, "username": "clebiolima", "tweet": "Pra mim est\u00e1 t\u00e3o claro como o dia que nem PSDB e nem PT estar\u00e3o no segundo turno, mas nem por isso podemos ficar despreocupados, porque um candidato apoiado pelo partido comunista chin\u00eas amea\u00e7a ir ao segundo turno e vencer: Ciro Gomes, o continuador da pol\u00edtica econ\u00f4mica de Dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebiolima/status/1037634945928359936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631587972722690, "date": "2018-09-06", "time": "04:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 774662030125064192, "username": "ogabriel1914", "tweet": "Eu vou fazer minha parte. PSOL E PT n\u00e3o ter\u00e3o meu voto.  https://twitter.com/euclarice/status/1037097882271272960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogabriel1914/status/1037631587972722690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631061994496000, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 289418982, "username": "Eudespjr", "tweet": "@RomuloIMP Os cara s\u00f3 agora acordaram e aprenderam com o PT...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eudespjr/status/1037631061994496000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RomuloIMP"}
{"id": 1037556360337141760, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1468038480, "username": "jikookdallas", "tweet": "AIRPLANE PT.2 PORRA#BTSLoveYourselfTour", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BTSLoveYourselfTour", "link": "https://twitter.com/jikookdallas/status/1037556360337141760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556156212756480, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3982294775, "username": "SUBDRAGONPLAY", "tweet": "Final Fantasy Awakening (PT&ES):  http://youtu.be/kEe3iwqeWZ0?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SUBDRAGONPLAY/status/1037556156212756480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037546014163521537, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Datafolha: Suplicy (PT) lidera corrida ao Senado em S\u00e3o Paulo com 32%  https://glo.bo/2Cndtyr\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1037546014163521537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541208346816512, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54777970, "username": "fs_rafael", "tweet": "Eu todinho esse tweet. Minha \u00fanica alegria nessa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 n\u00e3o me ver obrigado a votar no PT por falta de op\u00e7\u00e3o  https://twitter.com/teclologoexisto/status/1037500207653695494\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fs_rafael/status/1037541208346816512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541181218082816, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 125378412, "username": "fabiemontenegro", "tweet": "eu n\u00e3o sei voc\u00eas mas o pt e nada s\u00e3o a mesma coisa pra mim nesse primeiro turno  pic.twitter.com/AqGZySpgyR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiemontenegro/status/1037541181218082816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540514558554112, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 49696756, "username": "guimaraes13PT", "tweet": "Encerramos a nossa caminhada no dia de hoje na cidade de Abaiara. Prefeito, vice, vereadores e um povo mobilizado pelo 13 do Lula/Haddad, Camilo e pela nossa candidatura 1322. Foi uma alegria cheia de esperan\u00e7a na vit\u00f3ria pic.twitter.com/gwcAuQ5IXg", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guimaraes13PT/status/1037540514558554112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536337224716293, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 542712431, "username": "paulo_psmc", "tweet": "Principais argumentos das marionetes do PIG contra o Lula/PT:\"Lula ladr\u00e3o\", \"Lula molusco\"... E se acham politizados... V\u00e3o vendo...#LulaLIVRE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLIVRE", "link": "https://twitter.com/paulo_psmc/status/1037536337224716293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531071603269632, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 197543860, "username": "FalarcomGimenes", "tweet": "@KatiaAbreu \u00e9 n\u00e9? eo o candidato do PT?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalarcomGimenes/status/1037531071603269632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KatiaAbreu"}
{"id": 1037529896275329025, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 11787672, "username": "marcelobloc", "tweet": "Se o Ciro vencer essa elei\u00e7\u00e3o, praticamente sem tempo de TV ap\u00f3s levar uma baita rasteira do PT \u00e0s v\u00e9speras do in\u00edcio da campanha, rapaz..  https://twitter.com/leonelcupertino/status/1037481024534577157\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelobloc/status/1037529896275329025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529889803563009, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1026991027440295936, "username": "arttkiribaku", "tweet": "pq eu nao encontro fic kiribaku em pt? eu so encontro em eng", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arttkiribaku/status/1037529889803563009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527609020690432, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@KennedyAlencar No Cear\u00e1, em elei\u00e7\u00e3o para Senador, Tasso-PSDB aparecia com 68% e Pimentel, do PT, com 16%, em terceiro, h\u00e1 duas semanas da elei\u00e7\u00e3o. #Lula, no programa eleitoral  do PT,  pediu que votassem em Eun\u00edcio e Pimentel, que derrotaram O Tucano Tasso-PSDB.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Lula", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037527609020690432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037525771156434944, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "Conversa com moradores do bairro Parangaba em Fortaleza.  https://www.facebook.com/100004955347269/posts/1001041363404366/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1037525771156434944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525650847014913, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "Mais uma categoria apoia Rachel Marques 1331 Federal. Transporte Complementar.  https://www.facebook.com/100004955347269/posts/1001041253404377/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1037525650847014913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525252627214336, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3740918716, "username": "joaobccj", "tweet": "Temer falando mal do Alckmin, PT retuitando Temer... Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores etc..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobccj/status/1037525252627214336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524273122959360, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 528745748, "username": "kevinalencarr", "tweet": "Reinaldo Azevedo fazendo defesa do PT. Eu desisto de tentar fazer previs\u00f5es para o Brasil.  https://twitter.com/reinaldoazevedo/status/1037075361933275136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kevinalencarr/status/1037524273122959360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524154755543040, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "#RachelFederal1331#CoragemParairAlem#MandatoPopularNossa \u00faltima agenda de hoje foi na casa do Paulinho na Parangaba.  Ele e amigos da vizinhan\u00e7a se aconchegaram em sua casa para ouvir nossas propostas e...  https://www.facebook.com/214946888647823/posts/1237014346441067/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RachelFederal1331,#CoragemParairAlem,#MandatoPopularNossa", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1037524154755543040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523898764599297, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 309350625, "username": "fentyrules", "tweet": "@fuckstrebor @m4nel_b n\u00f3s sabemos que o golpe foi contra o PT e aconteceu no segundo mandato da dilm\u00e3e. muito dif\u00edcil isso acontecer de novo, at\u00e9 pq todo mundo t\u00e1 cansado desse caos pol\u00edtico", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fentyrules/status/1037523898764599297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "m4nel_b,fuckstrebor"}
{"id": 1037523639703416832, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 132177327, "username": "lopesfernande", "tweet": "Resultado da pesquisa Ibope : Lula 49 % (fora) Haddad 5% = PT 54% !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopesfernande/status/1037523639703416832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523349939933185, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 32282166, "username": "ElisCarmem", "tweet": "@conexaopolitica Quem no pt n\u00e3o roubou, levante a m\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElisCarmem/status/1037523349939933185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037523280247304197, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 63595879, "username": "Fernandes_Filho", "tweet": "Advogada que detonou a defesa de Lula no TSE bombardeia o PT com mais seis a\u00e7\u00f5es (Veja o V\u00eddeo)  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11266/advogada-que-detonou-a-defesa-de-lula-no-tse-bombardeia-o-pt-com-mais-seis-acoes-veja-o-video\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandes_Filho/status/1037523280247304197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521651217428480, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2484318067, "username": "RachelMarquesPT", "tweet": "##RachelFederal1331#TransporteComplenar#MandatoatuanateEstive reunida esta tarde de quarta-feira, com representantes dos transportes complementares.Reforcanos o compromisso com a categoria que...  https://www.facebook.com/214946888647823/posts/1237010229774812/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RachelFederal1331,#TransporteComplenar,#MandatoatuanateEstive", "link": "https://twitter.com/RachelMarquesPT/status/1037521651217428480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518545289129985, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Artur Ara\u00fajo: Demora de Lula para definir candidato pode custar caro ao PT  https://www.viomundo.com.br/politica/artur-araujo-demora-de-lula-para-definir-candidato-pode-custar-caro-ao-pt.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037518545289129985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518465161211909, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 227116477, "username": "_cristianov", "tweet": "@saintmartiner Quer que o Ibope fa\u00e7a o trabalho que o PT por birra se nega a fazer haha. Eu nao sei porque ainda me choco com o n\u00edvel de fanatismo dos seguidores da seita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cristianov/status/1037518465161211909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "saintmartiner"}
{"id": 1037516913499361280, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 327531217, "username": "1taldeassisnog", "tweet": "@revistaabsurda Apoia Camilo. Mas a coliga\u00e7\u00e3o do PSDB entrou com pedido no TRE pra que Eun\u00edcio n\u00e3o usasse imagem atrelada ao pessoal da coliga\u00e7\u00e3o do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1taldeassisnog/status/1037516913499361280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaabsurda"}
{"id": 1037516911804866560, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "@pdevechi Minions v\u00e3o trazer o PT de volta.\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037516911804866560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdevechi"}
{"id": 1037515542968651778, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "PT no \u00e2nus do eleitor...  https://br.noticias.yahoo.com/pt-teme-perder-eleitor-com-video-marcia-tiburi-falando-sobre-anus-140218381.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1037515542968651778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515463843037185, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 380454659, "username": "cristianoshalom", "tweet": "\u201cAfastando-se das dobras amargas de seu cora\u00e7\u00e3o, o homem tem necessidade de fazer as pazes com aquilo de que ele foge.\u201d ( #PapaFrancisco @Pontifex_pt )", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#PapaFrancisco", "link": "https://twitter.com/cristianoshalom/status/1037515463843037185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pontifex_pt"}
{"id": 1037513510069174272, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 107452629, "username": "luuizhenriquem", "tweet": "@manu_campos Menos pro Haddad.... PT t\u00e1 sendo farsante vendendo essa mentira, muita gente acredita. Acho feio de vdd. Que venha o Ciro kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luuizhenriquem/status/1037513510069174272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manu_campos"}
{"id": 1037512050531028992, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 62269849, "username": "Cid_Holanda", "tweet": "@pablovillaca Sinceramente, o PT tem que pensar no Brasil, desistir  de lan\u00e7ar um poste e apoiar Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cid_Holanda/status/1037512050531028992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037511476364431360, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 954319990919921665, "username": "RicardoCRodrigs", "tweet": "@delucca Cara na urna eletr\u00f4nica tamb\u00e9m n\u00e3o existir\u00e1 est\u00e1 explica\u00e7\u00e3o.. PT est\u00e1 arriscando muito em crer na transfer\u00eancia autom\u00e1tica de votos.. falta pouco tempo para o dia da vota\u00e7\u00e3o.. Vamos com Ciro!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoCRodrigs/status/1037511476364431360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037511105151725573, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 347400124, "username": "FabioSantos0771", "tweet": "Lula \u00e9 o \u00fanico que pode restaurar a economia do Brasil: Devolve tudo que o PT   desviou e doou e roubou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioSantos0771/status/1037511105151725573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511082036944896, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2805789512, "username": "malenasde2", "tweet": "@Tatibertini \u00c9 hora de confiar no PT e em Lula.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malenasde2/status/1037511082036944896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatibertini"}
{"id": 1037510590066053120, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2274843702, "username": "orlexana", "tweet": "a galera q morria pelo pt/lula agora q est\u00e3o sem candidato forte pra elei\u00e7\u00e3o desse ano t\u00e3o vivendo de falar mal dos outros candidatos kkkkkkkk politicagem \u00e9 uma merda mesmo viu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orlexana/status/1037510590066053120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509996953722880, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@HugoAg0g0 PT vai ter que bater  o Ciro se n\u00e3o quiser entregar pra ele.  \u00c9 Ciro sem TV n\u00e3o chega no 2 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037509996953722880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoAg0g0"}
{"id": 1037509955501338624, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 225624523, "username": "JonasRocha16", "tweet": "@exame Que bom, fico feliz pq nem ela nem o Pt iram para o segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasRocha16/status/1037509955501338624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037509711338369024, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 77520569, "username": "paulohenriqueb", "tweet": "Voto \u00fatil no PT? Quem al\u00e9m dos petistas?  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037509130083332096\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulohenriqueb/status/1037509711338369024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506876827680769, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1119830864, "username": "DanFerreiro", "tweet": "@Crunchyroll_PT @franco_ggm n\u00e3o da pra carregar mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanFerreiro/status/1037506876827680769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crunchyroll_PT,franco_ggm"}
{"id": 1037506813397278721, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 47774971, "username": "joebantim", "tweet": "Os putos do cabar\u00e9 do timer t\u00e3o tudo apoiando o Alckmin (palavras do ileg\u00edtimo), mas n\u00e3o foi golpe n\u00e3o.  S\u00e3o tds aliados, mas o governo timer \"\u00e9 PT\" pq era vice de QUEM ELE AJUDOU A DERRUBAR. Ah, mas mais uma vez v\u00e3o pra casa do carai vcs e sua m\u00e1 f\u00e9 escrota!!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joebantim/status/1037506813397278721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505041647788033, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin @herminioaneto @paulocgil @Wagne_R_ibeiro @MPrescinoti Uma pessoa que apoia um corrupto n\u00e3o \u00e9 prudente, n\u00e3o pensa no futuro do Brasil, nem quer o melhor pro seu pa\u00eds, o PT \u00e9 PSDB s\u00e3o a mesma merda! Lixo! A mesma desgra\u00e7a, s\u00e3o socialistas do mesmo grupo esquerdista que destruiu Cuba, Bol\u00edvia e Venezuela.  pic.twitter.com/4CYuhvEXm9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037505041647788033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPrescinoti,Wagne_R_ibeiro,paulocgil,herminioaneto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504197581840385, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 333927791, "username": "romulodoiserre", "tweet": "Olhem o que o bab\u00e3o mor do pt fala! Kkkkk  https://www.facebook.com/romulo.lins.3/videos/1938478592841547/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulodoiserre/status/1037504197581840385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037503811101683712, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 22262811, "username": "LuizAndre_Lima", "tweet": "@geraldoalckmin Deveria atacar o PT para manter a velha farsa. A m\u00e1scara caiu de vez, tucano.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizAndre_Lima/status/1037503811101683712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037503762066231302, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 50092459, "username": "tancredoeduardo", "tweet": "@OpusckiSulains Por isso o PT vai ter que bater no Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tancredoeduardo/status/1037503762066231302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains"}
{"id": 1037502502571261953, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1030154787436810241, "username": "JuNioRDelfino2", "tweet": "@geraldoalckmin @herminioaneto @paulocgil @Fernos2 @MPrescinoti Os ptistas disseram a mesma coisa que o MP n\u00e3o gostava do PT, isso n\u00e3o impediu do Lula ser preso, melhor vc inventar outra viu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuNioRDelfino2/status/1037502502571261953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPrescinoti,Fernos2,paulocgil,herminioaneto,geraldoalckmin"}
{"id": 1037501146733178880, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 80859759, "username": "eltinsales", "tweet": "@ianschwarz @vonflas o problema do pt \u00e9 consenso, n\u00e9 \ud83d\ude05 mas realmente n\u00e3o tem como avaliar um cen\u00e1rio real pro haddad sem considerar votos indecisos \u00f3rf\u00e3os do lula, poder de transfer\u00eancia dele etc. achar que o haddad vai ter 6% sendo o apontado do lula \u00e9 inoc\u00eancia (seria s\u00f3 se a elei\u00e7\u00e3o fosse amanh\u00e3)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltinsales/status/1037501146733178880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vonflas,ianschwarz"}
{"id": 1037501013052334080, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1037363804626210821, "username": "Gabymaciel36", "tweet": "@Pontifex_pt @mariasilvarani Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabymaciel36/status/1037501013052334080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariasilvarani,Pontifex_pt"}
{"id": 1037500827701837824, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 80294408, "username": "isabelcarolina", "tweet": "Queria mto votar no Haddad, mas sinceramente, n\u00e3o vejo a menor condi\u00e7\u00e3o do PT governar o pa\u00eds nesse momento! T\u00f4 exausta dessa polariza\u00e7\u00e3o dos infernos! Sempre tive muitas cr\u00edticas ao Cid e etc! Mas, por estrat\u00e9gia e pensando no cen\u00e1rio mais \u00e0 frente, acho que s\u00f3 me resta Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabelcarolina/status/1037500827701837824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500751482900481, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@pablovillaca vc deixa subentendido que Haddad n\u00e3o se elege, caso haja atraso... discordo, acho que o PT tem um voto cativo que pode lev\u00e1-lo ao segundo turno. E apenas acrescentei uma pergunta e n\u00e3o uma afirma\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1037500751482900481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
