{"id": 1038441854520516608, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Batata: Raquel Dodge pede ao STF para arquivar inqu\u00e9rito sobre Paulinho da For\u00e7a  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/batata-raquel-dodge-pede-ao-stf-para-arquivar-inquerito-sobre-paulinho-da-forca/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1038441854520516608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038438706246574080, "date": "2018-09-08", "time": "09:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1358170382, "username": "ArraisJi", "tweet": "OS CRIMES TEM QUE APURADO ATEN\u00c7\u00c3O STF ;/TRE ,TJ DO BRASIL .ALGO N\u00c3O FOI INVESTIGADO FALTA MUITO ,.  http://radiotvblogdoivandiarrais.blogspot.com/2018/09/simon-rocha-para-quem-ainda-tem-alguma.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArraisJi/status/1038438706246574080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425598367084545, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@Bolsona24321608 @PastorMalafaia Parece que s\u00f3 o @MPF_PGR @policiafederal @Raul_Jungmann @STF_oficial @CFOAB @RedeGlobo N\u00e3o enxergam isso, Ou n\u00e3o querem enxergar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1038425598367084545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,Bolsona24321608,MPF_PGR,policiafederal,Raul_Jungmann,STF_oficial,CFOAB,RedeGlobo"}
{"id": 1038424928394117121, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1028146839311343616, "username": "EduBolsonaro17", "tweet": "@Lilianjdi @SchuldinerSieg Parece que s\u00f3 o @MPF_PGR @policiafederal @Raul_Jungmann @STF_oficial @CFOAB @RedeGlobo N\u00e3o enxergam isso, Ou n\u00e3o querem enxergar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduBolsonaro17/status/1038424928394117121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,Lilianjdi,MPF_PGR,policiafederal,Raul_Jungmann,STF_oficial,CFOAB,RedeGlobo"}
{"id": 1038413119834517504, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "TODAS AS AUTORIDADES DE BEM DESTE PA\u00cdS: EXM\u00ba SR. PRESIDENTE ( A) DO STF - SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL DO BRASIL  https://secure.avaaz.org/po/petition/TODAS_AS_AUTORIDADES_DE_BEM_DESTE_PAIS_EXMo_SR_PRESIDENTE_A_DO_STF_SUPREMO_TRIBUNAL_FEDERAL_DO_BRASIL/?oZKOlmb&utm_source=sharetools&utm_medium=twitter&utm_campaign=petition-570781-TODAS_AS_AUTORIDADES_DE_BEM_DESTE_PAIS_EXMo_SR_PRESIDENTE_A_DO_STF_SUPREMO_TRIBUNAL_FEDERAL_DO_BRASIL&utm_term=ZKOlmb%2Bpo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038413119834517504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412951315726336, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "Exm\u00ba Sr. Ministro Dias Toffoli: EXM\u00baS MINISTROS DO STF, POR FAVOR PAUTEM URGENTEMENTE A ADC N\u00ba 54 - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2wn1zzc\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038412951315726336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1038412750266003458, "date": "2018-09-08", "time": "08:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "@peticaobrasil MINSITROS DO STF, POR FAVOR PONHAM EM PAUTA A ADC 54  http://www.peticaopublica.com.br/pview.aspx?pi=BR107647\u00a0\u2026 #peticao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#peticao", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038412750266003458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peticaobrasil"}
{"id": 1038405612835663874, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@colunadoestadao @Estadao A CULPA \u00c9 DESSE LIXO DE @STF_oficial , UM BANDO DE POL\u00cdTICOS TOGADOS CANALHAS, QUE COM SUA ATUA\u00c7\u00c3O PR\u00d3-BANDIDO, TORNOU POSS\u00cdVEL QUE O BRASIL FOSSE JOGADO NESTE CAOS TOTAL. TUDO PARA PROTEGER UMA VAGABUNDO CORRUPTO E SUA QUADRILHA DE COMUNISTAS.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1038405612835663874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,colunadoestadao,STF_oficial"}
{"id": 1038403440257445888, "date": "2018-09-08", "time": "07:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "Um pa\u00eds cujos Cidad\u00e3os t\u00eam ROUBADO seu direito a vida com o m\u00ednimo de dignidade por CLEPTOBOLIVARIANOS blindados, in\u00fateis e impunes dos Tr\u00eas Poderes e engole isso de bra\u00e7os cruzados JAMAIS pode ser rotulado de INTOLERANTE.@SenadoFederal @camaradeputados @STF_oficial @planalto https://twitter.com/jrguzzofatos/status/1037847779752722432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1038403440257445888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SenadoFederal,camaradeputados,STF_oficial,planalto"}
{"id": 1038403210250276871, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "Um pa\u00eds cujos Cidad\u00e3os t\u00eam ROUBADO seu direito a vida com o m\u00ednimo de dignidade por CLEPTOBOLIVARIANOS blindados, in\u00fateis e impunes dos Tr\u00eas Poderes e engole isso de bra\u00e7os cruzados JAMAIS pode ser rotulado de INTOLERANTE.@SenadoFederal @camaradeputados @STF_oficial @planalto https://twitter.com/augustosnunes/status/1038215295733833728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1038403210250276871", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SenadoFederal,camaradeputados,STF_oficial,planalto"}
{"id": 1038403104268533761, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 81435868, "username": "carlosreboucasj", "tweet": "@LipeBotto @augustosnunes Um pa\u00eds cujos Cidad\u00e3os t\u00eam ROUBADO seu direito a vida com o m\u00ednimo de dignidade por CLEPTOBOLIVARIANOS blindados, in\u00fateis e impunes dos Tr\u00eas Poderes e engole isso de bra\u00e7os cruzados JAMAIS pode ser rotulado de INTOLERANTE.@SenadoFederal @camaradeputados @STF_oficial @planalto", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1038403104268533761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes,LipeBotto,SenadoFederal,camaradeputados,STF_oficial,planalto"}
{"id": 1038392503077138433, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 977363083122434048, "username": "AlineGadelha14", "tweet": "@STF_oficial @passosjon1 Haddad ent\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGadelha14/status/1038392503077138433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "passosjon1,STF_oficial"}
{"id": 1038293383503142914, "date": "2018-09-08", "time": "00:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 987057293639536640, "username": "Alexand14346687", "tweet": "@gleisi Se o stf a liberasse pra continuar a sua vontade nem contentaria isso. Pois vejo a sua ret\u00f3rica no palanque, defendendo os interesses do seu partido. Diferentes de poucos outros que botam a boca no mundo pra defender temas que beneficiam a quem nem conhecem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand14346687/status/1038293383503142914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1038261593589600258, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 415047428, "username": "CamillaCabralSa", "tweet": "Foi vergonhoso! Bacharelado em direito n\u00e3o alcan\u00e7a a experi\u00eancia de um general do ex\u00e9rcito que atua h\u00e1 mais de 40 anos em defesa da P\u00e1tria!Fora que quase todo estudante de direito se acha um juiz do STF!Direito n\u00e3o te d\u00e1 o direito de se achar o tal, querido!#MouraoNaGNews https://twitter.com/roustan_filho/status/1038244603596562432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/CamillaCabralSa/status/1038261593589600258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261100159135745, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 415047428, "username": "CamillaCabralSa", "tweet": "Foi vergonhoso! Bacharelado em direito n\u00e3o alcan\u00e7a a experi\u00eancia de um general do ex\u00e9rcito que atua h\u00e1 mais de 40 anos em defesa da P\u00e1tria!Fora que quase todo estudante de direito se acha um juiz do STF!Direito n\u00e3o te d\u00e1 o direito de se achar o tal, querido!#GNEleicoes2018 https://twitter.com/roustan_filho/status/1038244603596562432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CamillaCabralSa/status/1038261100159135745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228985430335488, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3017654013, "username": "DrVicentepinto", "tweet": "No STF, Fachin confronta a ONU e nega recurso em favor da candidatura de Lula  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/2018/09/no-stf-fachin-confronta-a-onu-e-nega-recurso-em-favor-da-candidatura-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrVicentepinto/status/1038228985430335488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227863189811200, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 595968748, "username": "raguiar123456", "tweet": "@deltanmd Voc\u00ea \u00e9 aquele que instiga ataques contras os pol\u00edticos e ministros do STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raguiar123456/status/1038227863189811200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038214957534511104, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 883354460, "username": "Euriclea25", "tweet": "\"\u00c9 uma viol\u00eancia nova a cada semana:TSE ligeiroSTF sem ONUGolpista entregando golpistaInc\u00eandio queimando milh\u00f5es de anosEsfakeamento do fascista...E daqui 4 semanas, elei\u00e7\u00f5es...Que morte horr\u00edvel de um pa\u00eds que tinha futuro!\"Nelson BarbosaDesenho do Henfil  pic.twitter.com/9miAfuPvmT", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Euriclea25/status/1038214957534511104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210860227997696, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 184515314, "username": "fabioabdon2010", "tweet": "@STF_oficial sinto informa-los que essa baderna \u00e9 a falta de um supremo, que desde o impeachment n protege a nossa carta magna, supremo n faz pol\u00edtica, \u00e9 o guardi\u00e3o da constitui\u00e7\u00e3o e do Estado democr\u00e1tico de direito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioabdon2010/status/1038210860227997696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038171797714350082, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 568239033, "username": "Luisfilosofo13", "tweet": "@folha Esgotar todos os recursos para desmoralizar esse falso STF partidarizado para o mundo e para os futuros estudiosos. Tem que fazer isso mesmo.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luisfilosofo13/status/1038171797714350082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038157068535050241, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3503121028, "username": "samiamoreiraCE", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Essa criatura \u00e9 o dem\u00f4nio andando entre n\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiamoreiraCE/status/1038157068535050241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038145201016111107, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 216515869, "username": "curimim", "tweet": "@STF_oficial @iaragb UM CAQUETICO PODRE !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/curimim/status/1038145201016111107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038105465807400968, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 816458977890496512, "username": "adrianoloco52", "tweet": "@STF_oficial @iaragb  pic.twitter.com/4U5iDMyAxq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianoloco52/status/1038105465807400968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038094414105731077, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 230832620, "username": "errepegista", "tweet": "Ap\u00f3s 14 anos no STF, inqu\u00e9rito de Juc\u00e1 \u00e9 arquivado por prescri\u00e7\u00e3o  https://m.oglobo.globo.com/brasil/apos-14-anos-no-stf-inquerito-de-juca-arquivado-por-prescricao-22366074#ixzz5PzR3UM3Z\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ixzz5PzR3UM3Z", "link": "https://twitter.com/errepegista/status/1038094414105731077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092989183262721, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "TODAS AS AUTORIDADES DE BEM DESTE PA\u00cdS: EXM\u00ba SR. PRESIDENTE ( A) DO STF - SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL DO BRASIL  https://secure.avaaz.org/po/petition/TODAS_AS_AUTORIDADES_DE_BEM_DESTE_PAIS_EXMo_SR_PRESIDENTE_A_DO_STF_SUPREMO_TRIBUNAL_FEDERAL_DO_BRASIL/?oZKOlmb&utm_source=sharetools&utm_medium=twitter&utm_campaign=petition-570781-TODAS_AS_AUTORIDADES_DE_BEM_DESTE_PAIS_EXMo_SR_PRESIDENTE_A_DO_STF_SUPREMO_TRIBUNAL_FEDERAL_DO_BRASIL&utm_term=ZKOlmb%2Bpo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038092989183262721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092810564657152, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "@peticaobrasil MINSITROS DO STF, POR FAVOR PONHAM EM PAUTA A ADC 54  http://www.peticaopublica.com.br/pview.aspx?pi=BR107647\u00a0\u2026 #peticao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#peticao", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038092810564657152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peticaobrasil"}
{"id": 1038092551364993025, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 799688203292655616, "username": "fernandeswill10", "tweet": "Exm\u00ba Sr. Ministro Dias Toffoli: EXM\u00baS MINISTROS DO STF, POR FAVOR PAUTEM URGENTEMENTE A ADC N\u00ba 54 - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2wn1zzc\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandeswill10/status/1038092551364993025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1038070271121469440, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 595968748, "username": "raguiar123456", "tweet": "@stf Perfeito. Na mosca\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f. A m\u00eddia que tanto insufla. Qualquer dia, matam um ministro do @STF  https://twitter.com/lindenbergbh/status/1038058374720630784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raguiar123456/status/1038070271121469440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf"}
{"id": 1038069039506104320, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 281816759, "username": "fpvjunior", "tweet": "@MirandaSa_ O STF demora em suas decis\u00f5es, interpreta a constitui\u00e7\u00e3o de acordo com o r\u00e9u e se p\u00f5e contra a vontade da maioria expressa da popula\u00e7\u00e3o.A consequ\u00eancia \u00e9 inseguran\u00e7a  jur\u00eddica e instabilidade social.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fpvjunior/status/1038069039506104320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MirandaSa_"}
{"id": 1038016117372006400, "date": "2018-09-07", "time": "05:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@elianekza @mottamvs Os mesmos que furam a fila no STF toda semana!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1038016117372006400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,elianekza"}
{"id": 1038011192248360960, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 791275270049267715, "username": "HelanoPaulo", "tweet": "@STF_oficial @jr_rov @iaragb Vagabundo e bandido, deveria t\u00e1 na jaula!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HelanoPaulo/status/1038011192248360960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,jr_rov,STF_oficial"}
{"id": 1037956754393456640, "date": "2018-09-07", "time": "01:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@STF_oficial @MariaLCAb @iaragb PARAB\u00c9NS SUPREMO, GRA\u00c7AS A CUMPLICIDADE DESSE TRIBUNAL DE MERDA, MAIS UMA TRAG\u00c9DIA ACONTECEU. E N\u00c3O SE ENGANEM, MAIS TRAG\u00c9DIAS VIR\u00c3O ENQUANTO O LIXO COMUNO-PETISTA CONTINUAR EXISTINDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037956754393456640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,MariaLCAb,STF_oficial"}
{"id": 1037932113000099840, "date": "2018-09-07", "time": "00:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@deltanmd CANSAMOS DE AVISAR, PROCURADOR: COM COMUNISTAS N\u00c3O SE BRINCA. MAS, OS CANALHAS DO @STF_oficial QUISERAM PAGAR PRA VER, ISSO \u00c9 CULPA DA CORJA TOGADA.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037932113000099840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd,STF_oficial"}
{"id": 1037918810282618880, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@folha OU SEJA,EXISTE UMA QUADRILHA POR TR\u00c1S,TODAS AS A\u00c7\u00d5ES FORAM PREMEDITADAS,TRATA-SE DE UM ATENTADO POL\u00cdTICO E O \"DEUS\" EM QUEST\u00c3O \u00c9 UM CHEF\u00c3O COMUNAS\u00d3 LEMBRANDO AOS CANALHAS DO @STF_oficial :A\u00c7\u00c3O TEM TODO PERFIL DAS A\u00c7\u00d5ES DO ATIVISMO COMUNA PRATICADO POR GRUPOS COMO ALN NOS ANOS 60", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037918810282618880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,STF_oficial"}
{"id": 1037888779091169281, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 36727898, "username": "Natashaauto", "tweet": "@neologismo Pois lute por isso. N\u00e3o pregue o contr\u00e1rio. Hipocrisia n\u00e3o dialoga com democracia. Quer respeito? Respeite! Quer toler\u00e2ncia? Seja tolerante! Quer a paz? N\u00e3o fa\u00e7a discurso querendo metralhar ningu\u00e9m! Lei do retorno!N\u00e3o h\u00e1 STF que d\u00ea jeito!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natashaauto/status/1037888779091169281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neologismo"}
{"id": 1037888104567382016, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 36727898, "username": "Natashaauto", "tweet": "@matheusrez O homem \u00e9 o lobo do homem, j\u00e1 dizia Thomas Hobbes. Bolsonaro s\u00f3 plantou o que colheu. Prega viol\u00eancia e quer receber amor? Prega intoler\u00e2ncia e quer receber afago? Perai! Lei do retorno. Essa o STF ou TSE n\u00e3o mete o bedelho! Viol\u00eancia n\u00e3o! Mas lute pela paz, n\u00e3o o contr\u00e1rio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natashaauto/status/1037888104567382016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusrez"}
{"id": 1037864315586523136, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1024424173815390208, "username": "Goreth04380523", "tweet": "@STF_oficial @valemarques2 @iaragb Chefe da quadrilha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Goreth04380523/status/1037864315586523136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,valemarques2,STF_oficial"}
{"id": 1037854042272219137, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "TEMOS TODO UM JUDICI\u00c1RIO STF, TRF4 E OLABs PARTIDARIZADOS, MAS N\u00c3O PODEMOS DEFENDER A MORTE NEM DOS NOSSOS INIMIGOS DE IDEOLOGIAS POL\u00cdTICAS TEMOS QUE DERROT\u00c1-LOS COM IDEOLOGIAS .... E NAS URNAS... @PTnaCamara @ptbrasil @brasil247 @duploexpresso @PTnoSenado @STF_oficial @CFOAB https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037852968526204928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037854042272219137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PTnaCamara,ptbrasil,brasil247,duploexpresso,PTnoSenado,STF_oficial,CFOAB"}
{"id": 1037850309853409282, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Surprise: STF n\u00e3o deixa Lula ser candidato  https://www.conversaafiada.com.br/politica/surprise-stf-nao-deixa-lula-ser-candidato\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037850309853409282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037849424234467328, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Decano do STF nega liminar a Lula por candidatura  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367952/Decano-do-STF-nega-liminar-a-Lula-por-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037849424234467328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037848018362544130, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 91990957, "username": "LUCIANO_DAVID", "tweet": "@alexandregarcia COMO VENHO DIZENDO H\u00c1 ANOS:\"E AINDA TEM GENTE QUE ACHA QUE N\u00c3O PRECISAMOS DE UMA INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR\"E N\u00c3O SE ENGANE, ISSO \u00c9 S\u00d3 O COME\u00c7O, HAVER\u00c1 MAIS ATAQUES E A FRAUDE ELEITORAL \u00c9 CERTA. IRRESPONS\u00c1VEIS DO @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR JOGARAM O PA\u00cdS NO CAOS TOTAL.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUCIANO_DAVID/status/1037848018362544130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR"}
{"id": 1037837200866586627, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 92273210, "username": "heraldomello", "tweet": "Algum pronunciamento do STF acerca da tentativa de assassinato do Bolsonaro??? V\u00e3o ficar mudos??? O Brasil est\u00e1 sem amparo e nosso supremo finge que t\u00e1 tudo bem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heraldomello/status/1037837200866586627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832255945801728, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 316060461, "username": "edsonlongo01", "tweet": "@STF_oficial @paulazanelli @iaragb Interven\u00e7\u00e3o militar urgente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlongo01/status/1037832255945801728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,paulazanelli,STF_oficial"}
{"id": 1037816405071159299, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 32971537, "username": "Kdiniz", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula -  http://www.politicacomk.com.br/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da-defesa-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/9uT2vPca0X", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kdiniz/status/1037816405071159299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815524204453888, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 44126158, "username": "monteirofabiano", "tweet": "@PedroCerize Com a devida v\u00eania (para soar como discurso de min. do STF), talvez nem seja tanto por gostarem do Bolsonaro, e sim que a esquerda estaria fora do jogo - e isso, IMHO, seria verdadeiramente o q o mercado gosta. Concorda ou discorda?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteirofabiano/status/1037815524204453888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037802586852806656, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 41396580, "username": "domlancellotti", "tweet": "OU BOLSONARO OU INTERVEN\u00c7\u00c3O!Acaba Senado, acaba C\u00e2mara, acaba STF. N\u00e3o vamos sossegar enquanto TODOS os comunistas forem varridos desse pa\u00eds e o Brasil for refundado.\u00c9 GUERRA!", "replies": 4, "retweets": 29, "likes": 80, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/domlancellotti/status/1037802586852806656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774636224667648, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037774636224667648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037759593101844480, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 19295536, "username": "opovocbn", "tweet": "Saiba o que deve mudar ap\u00f3s vota\u00e7\u00e3o no STF sobre terceiriza\u00e7\u00e3o:  https://bit.ly/2wRcOz4\u00a0 pic.twitter.com/MxhkklNlX2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovocbn/status/1037759593101844480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755827593998336, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2873126308, "username": "JPFernandes17", "tweet": "Prestes a assumir STF, Toffoli pretende pautar julgamento da pris\u00e3o ap\u00f3s 2\u00aa inst\u00e2ncia a partir de mar\u00e7o  http://dlvr.it/QjLPys\u00a0 pic.twitter.com/r737C6mvFI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPFernandes17/status/1037755827593998336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747173369307136, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43116887, "username": "eskapadela", "tweet": "@marisascruz Ainda acreditam em balelas de institui\u00e7\u00f5es? Acordemos para a realidade, o Lula j\u00e1 foi afastado de disputar o cargo de presidente. Mas n\u00e3o nos esque\u00e7amos que o Toffoli - ex-advogado do PT - toma posse da presid\u00eancia do STF no dia 13 deste m\u00eas - um potencial perigo para a Na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eskapadela/status/1037747173369307136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz"}
{"id": 1037734990757462016, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "\"\u00c9 v\u00e1lida a nomea\u00e7\u00e3o, para o exerc\u00edcio de cargo pol\u00edtico, de familiares da autoridade nomeante. O entendimento, por maioria, \u00e9 da Segunda Turma do @STF_oficial ao afastar decis\u00e3o que condenou uma prefeita e seu marido, nomeado secret\u00e1rio municipal, por improbidade administrativa\" https://twitter.com/ConJur_Oficial/status/1037733595572363265\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037734990757462016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037734029942902785, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1SEfirqn0Wg?aFachin\u00a0\u2026 Mant\u00e9m Lula INELEG\u00cdVEL em nova decis\u00e3o no STF(06/09/2018)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037734029942902785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037713413571403776, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037713413571403776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037708734477295616, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 90956509, "username": "RomuloScott", "tweet": "@STF_oficial Em menos de uma semana, votou contr\u00e1rio ao pr\u00f3prio voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloScott/status/1037708734477295616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037704118553456640, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@stanleyburburin A NSA/CIA espionaram diversos governos. No Brasil, espionaram a Presidenta Dilma e a Petrobras. Ser\u00e1 que as ag\u00eancias dos EUA espionaram Ministros do STF e membros do Judici\u00e1rio, gerando dossi\u00eas contra essas autoridades? Ser\u00e1 que a #golpista Globo poderia divulgar esse material?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#golpista", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037704118553456640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stanleyburburin"}
{"id": 1037699272878247937, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 51571276, "username": "Lemoscarlos", "tweet": "O que mais me deixa at\u00f4nito \u00e9 que as pessoas que compram esta narrativa fingem ignorar que dos 11 ministros do STF, 7 foram escolhidos a dedo e colocados l\u00e1 para promover o ativismo judici\u00e1rio da esquerda....  pic.twitter.com/EMmusfn84j", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lemoscarlos/status/1037699272878247937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689147593568257, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 98219136, "username": "Zedalegnas", "tweet": "A defesa de Lula ainda conta com outros dois processos que aguardam defini\u00e7\u00e3o judicial - um recurso extraordin\u00e1rio no TSE e uma peti\u00e7\u00e3o no STF  http://www.noticiasdepentecoste.com/2018/09/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zedalegnas/status/1037689147593568257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688660416548866, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 56539632, "username": "oestadoonline", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  http://www.oestadoce.com.br/politica/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oestadoonline/status/1037688660416548866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687157908013056, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Al\u00e9m do pedido negado por Fachin, a defesa de @LulaOficial ainda conta com outros dois processos que aguardam defini\u00e7\u00e3o judicial - um recurso extraordin\u00e1rio no TSE e uma peti\u00e7\u00e3o no STF, contra a decis\u00e3o colegiada do TSE, que negou registro de Lula (6x1) https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037687157908013056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037684689493008384, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Mudou o entendimento?\"O pronunciamento do CDH-ONU n\u00e3o alcan\u00e7ou o sobrestamento do ac\u00f3rd\u00e3o recorrido (do TRF-4), reservando-se \u00e0 sede pr\u00f3pria a tem\u00e1tica diretamente afeta \u00e0 candidatura eleitoral; ...\". Ministro Fcchin no @STF_oficial e n\u00e3o no @TSEjusbr https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037684689493008384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037681598660001795, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@LulaOficial @ditelou O STF \u00e9 uma pandega eterna!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037681598660001795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ditelou,LulaOficial"}
{"id": 1037674340727353344, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@iG @joelmdecarvalho Nesse novo formato de \"Ditadura\", n\u00e3o precisa de generais: o MP pede o TSE aceita.  Como disse Juc\u00e1, com o STF, com tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037674340727353344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joelmdecarvalho,iG"}
{"id": 1037669295969513472, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 711573156679585793, "username": "igorximenesm", "tweet": "Para maioria do STF nomea\u00e7\u00e3o para cargo pol\u00edtico n\u00e3o \u00e9 nepotismo - JOTA Info  https://bit.ly/2NfyvDr\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorximenesm/status/1037669295969513472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664244127477761, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Prevista para ser discutida no STF, educa\u00e7\u00e3o domiciliar divide opini\u00f5es:  http://bit.ly/2wQWK0y\u00a0 pic.twitter.com/JWZMhzBTR8", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037664244127477761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659737326870528, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 960324486552805376, "username": "danielmomeneses", "tweet": "Prevista para ser discutida no #STF, educa\u00e7\u00e3o domiciliar divide opini\u00f5es.#HomeSchooling", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STF,#HomeSchooling", "link": "https://twitter.com/danielmomeneses/status/1037659737326870528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658843055120389, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 64516342, "username": "CarlosReboucas", "tweet": "O PT acreditava que o STF, por meio de Fachin, iria permitir que um condenado por \u00f3rg\u00e3o colegiado participasse de elei\u00e7\u00e3o, contrario a Lei da ficha limpa. Mas tiveram seus \u201ccastelo de areia\u201d destru\u00eddo com a negativa de Fachin.Que esse decis\u00e3o seja extensiva a todo ficha suja!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosReboucas/status/1037658843055120389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652138263019525, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1979522246, "username": "goretti_lopes", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goretti_lopes/status/1037652138263019525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649993342091264, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Pode-se denunciar o pr\u00f3prio @TSEjusbr ou o foro adequado seria o @CNJ_oficial ou o @STF_oficial ? Pode reclamar na @RedeGlobo? https://twitter.com/TSEjusbr/status/1037647859129241600\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037649993342091264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,CNJ_oficial,STF_oficial,RedeGlobo"}
{"id": 1037649937729826817, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "Pode-se denunciar o pr\u00f3prio @TSEjusbr ou o foro adequado seria o @CNJ_oficial ou o @STF_oficial ? Pode reclamar na @RedeGlobo?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037649937729826817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,CNJ_oficial,STF_oficial,RedeGlobo"}
{"id": 1037649683072602112, "date": "2018-09-06", "time": "05:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Fachin nega julgamento presencial no STF de recurso para soltura de Lula @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2018/09/04/fachin-nega-julgamento-presencial-no-stf-de-recurso-para-soltura-de-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037649683072602112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037649168980959232, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 47998763, "username": "blogdoeliomar", "tweet": "STF pode decidir nesta quinta-feira sobre legalidade de ensino domiciliar  https://ift.tt/2NOtL4p\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogdoeliomar/status/1037649168980959232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649140497432576, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/fachin-sera-relator-de-acao-de-lula-no-stf-para-reverter-inelegibilidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037649140497432576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037649023216300033, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2295113869, "username": "GenerisUrgente", "tweet": "Lula vai ao STF para que seja cumprida determina\u00e7\u00e3o da ONU sobre sua candidatura  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367712/Lula-vai-ao-STF-para-que-seja-cumprida-determina%C3%A7%C3%A3o-da-ONU-sobre-sua-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenerisUrgente/status/1037649023216300033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037576935839285248, "date": "2018-09-06", "time": "00:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1305446390, "username": "CastroElainy", "tweet": "@STF_oficial @pauloap @UltimasBrasil Perfeito! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fA esta decis\u00e3o, Parab\u00e9ns.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CastroElainy/status/1037576935839285248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UltimasBrasil,pauloap,STF_oficial"}
{"id": 1037546459921412097, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3702941116, "username": "Miquejimm", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?a\u00a0 URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miquejimm/status/1037546459921412097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037520877166968833, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 830400968160342017, "username": "tatyaguiar12", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr @ErisbergN \u00c9 isso Dr. Berg..... pic.twitter.com/4v6CaRS2qm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatyaguiar12/status/1037520877166968833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErisbergN,TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037517928852320256, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Promotor do caso Haddad chamou HC de Lula de \u201cdesastrosa decis\u00e3o\u201d e acusou desembargador Favretto e ministros do STF de \u201ccorporativismo\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/promotor-do-caso-haddad-chamou-hc-de-lula-de-desastrosa-decisao-e-acusou-desembargador-favretto-e-ministros-do-stf-de-corporativismo/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 1, "retweets": 11, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1037517928852320256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037517609078378496, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037517609078378496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037514564311699461, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 534696452, "username": "ErisbergN", "tweet": "Se Lula pode fazer campanha EU POSSO FAZER ENQUETE @TSEjusbr Quando voc\u00eas resolverem o problema do Lula, a\u00ed talvez eu respeite a proibi\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral. Quanto ao RESTO V\u00c3O TOMAR NO CU JUNTO COM O @STF_oficial", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErisbergN/status/1037514564311699461", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037493057430536192, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1037493057430536192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
