{"id": 1038436657161232386, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:26", "timezone": "CDT", "user_id": 270070193, "username": "shiwinha", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shiwinha/status/1038436657161232386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038435745046913024, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 324369245, "username": "ricardoduncanam", "tweet": "Jair Bolsonaro d\u00e1 novo recado na UTI do Albert Einstein  https://youtu.be/5kMSApaRloU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoduncanam/status/1038435745046913024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404299636842497, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 146905621, "username": "dfdiskfesta", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=6hOIdVodaIc&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dfdiskfesta/status/1038404299636842497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266218619138050, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1038266218619138050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038221057491054592, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1523762970, "username": "RogessonBetalab", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogessonBetalab/status/1038221057491054592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038191124744155136, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 885272344880697344, "username": "AlexadreCarlos2", "tweet": "@OGloboPolitica Blz, a culpa de estar na UTI \u00e9 do pr\u00f3prio Bolsonaro.Meu Deus, tem miseric\u00f3rdia do nosso Pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexadreCarlos2/status/1038191124744155136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1038181645000437760, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 77522441, "username": "Deymmes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deymmes/status/1038181645000437760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038158239983009792, "date": "2018-09-07", "time": "15:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 321769734, "username": "MOZYNBROWN", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MOZYNBROWN/status/1038158239983009792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038151987349663744, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 291722141, "username": "DavsGrays", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavsGrays/status/1038151987349663744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038148939864854529, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Ver aqueles v\u00eddeos e fotos do Bolsonaro na UTI tamb\u00e9m me tr\u00e1s m\u00e1s recorda\u00e7\u00f5es das vezes em que estive numa situa\u00e7\u00e3o parecida. \u00c9 angustiante, e \u00e9 emocionante ver a rea\u00e7\u00e3o (positiva) de grande parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1038148939864854529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145473050071040, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 174107551, "username": "BrunnoC0stta", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunnoC0stta/status/1038145473050071040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038122617968807936, "date": "2018-09-07", "time": "12:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1031397216, "username": "SignerProdues", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SignerProdues/status/1038122617968807936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038120938489896960, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1038120938489896960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038118819749801984, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3702941116, "username": "Miquejimm", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miquejimm/status/1038118819749801984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038116100918206465, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 843145533397106688, "username": "venturaosifilis", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 na UTI, mas a faca passa bem  pic.twitter.com/XueR96FjlM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venturaosifilis/status/1038116100918206465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108632334913536, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 33387547, "username": "LuisArthur", "tweet": "Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/\u00a0\u2026 via @blogdojosias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisArthur/status/1038108632334913536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1038106786333487104, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 72269339, "username": "cbleonardo", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbleonardo/status/1038106786333487104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038102021423783937, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 395405664, "username": "eullercardoso", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eullercardoso/status/1038102021423783937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038082941539115008, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1333985935, "username": "cainamihai", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cainamihai/status/1038082941539115008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038081209669042177, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2261093792, "username": "DudsFx", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DudsFx/status/1038081209669042177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038080356199485440, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 966317718, "username": "jayne_maia", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jayne_maia/status/1038080356199485440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038079588033814528, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 100496708, "username": "Fabi_Farias", "tweet": "@CamillaCabralSa @FernandoBr2016 se fosse um pouquinho mais inteligente teria lido o que a Camilla escreveu. ELE FOI PRA REDE P\u00daBLICA, L\u00c1 NA REDE P\u00daBLICA ELE FOI OPERADO, L\u00c1 NA REDE P\u00daBLICA ELE FICOU NA UTI. no mais, siga suas palavras: O MUNDO J\u00c1 T\u00c1 CHEIO DE CUZ\u00c3O N\u00c3O SEJA MAIS UM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabi_Farias/status/1038079588033814528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoBr2016,CamillaCabralSa"}
{"id": 1038055796012183553, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 780250765, "username": "Arley1721", "tweet": "Mas \u00f3: quem est\u00e1 na UTI \u00e9 o pa\u00eds. Ferido gravemente por corrup\u00e7\u00e3o, m\u00e1 gest\u00e3o de recursos, crise moral, desrespeito aos valores concernentes a vida. Fora os efeitos colaterais...ele n\u00e3o t\u00e1 bem, gente. Feliz dia da Independ\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arley1721/status/1038055796012183553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043773819805696, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1038043773819805696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038033965498560512, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 870836832711434240, "username": "AntnioGaldino15", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntnioGaldino15/status/1038033965498560512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038033397694832640, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 897288340126543872, "username": "Kaique95britto", "tweet": "BOLSONARO AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann  https://youtu.be/z5TZk-9UZEU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/Kaique95britto/status/1038033397694832640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038032349298974726, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 802566757751934976, "username": "jonathansa692", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathansa692/status/1038032349298974726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038031236864913409, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 87853031, "username": "drjcpompeu", "tweet": "Eu realmente, como m\u00e9dico, tenho imensas dificuldades de compreender como um paciente, rec\u00e9m operado e bem colocado numa UTI num grande centro dotado de todos os recursos necess\u00e1rios, pode se beneficiar - do...  https://www.facebook.com/100001758276771/posts/1945839525484638/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drjcpompeu/status/1038031236864913409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030175814868992, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 47986693, "username": "souzace", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souzace/status/1038030175814868992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038026184083165184, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 51642824, "username": "papaneto", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/papaneto/status/1038026184083165184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038024349427671040, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 32971537, "username": "Kdiniz", "tweet": "Na UTI, Bolsonaro conta o que sentiu ao sofrer ataque e agradece apoio -  http://www.politicacomk.com.br/na-uti-bolsonaro-conta-o-que-sentiu-ao-sofrer-ataque-e-agradece-apoio/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/iuaQSXJUve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kdiniz/status/1038024349427671040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022505057857537, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1038022505057857537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038020165684813824, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 780463141788549121, "username": "BULLY_GAMES", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BULLY_GAMES/status/1038020165684813824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038019375830200321, "date": "2018-09-07", "time": "06:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 780463141788549121, "username": "BULLY_GAMES", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/BULLY_GAMES/status/1038019375830200321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038015094175805441, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 242353144, "username": "IagoMascarenhas", "tweet": "Que nojo da rede globo! Eles falam como se fosse a facada! A perda de sangue! Realmente, guardem a toalha (apesar de seca), para a futura salva\u00e7\u00e3o da terra!Que esse imundo vai ficar na UTI de 8 a 10 dias.. me poupa.......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IagoMascarenhas/status/1038015094175805441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012614813474816, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 33493294, "username": "nanynharaujo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanynharaujo/status/1038012614813474816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038010466247864320, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 212721389, "username": "WeiberXavier", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeiberXavier/status/1038010466247864320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038006381540859904, "date": "2018-09-07", "time": "05:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 917449476721307648, "username": "CapaMarcio", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CapaMarcio/status/1038006381540859904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038005887472812032, "date": "2018-09-07", "time": "05:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 316455754, "username": "nenemGT", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nenemGT/status/1038005887472812032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037993008476704768, "date": "2018-09-07", "time": "04:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 314671720, "username": "mateusmmarques", "tweet": "@matheusrez E, por ele, estaria todo mundo de arma na cintura... A essa altura n\u00e3o estaria nem em UTI e o bang bang ainda estaria acontecendo at\u00e9 agora.Quem planta \u00f3dio, colhe tempestade.Vai ser bloqueado por ele por pregar o bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mateusmmarques/status/1037993008476704768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusrez"}
{"id": 1037954827114835968, "date": "2018-09-07", "time": "01:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 321769734, "username": "MOZYNBROWN", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/MOZYNBROWN/status/1037954827114835968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037953578139148288, "date": "2018-09-07", "time": "01:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/GPu1vJU-RzI?aNa\u00a0 UTI, Bolsonaro agradece aos m\u00e9dicos, \u00e0 fam\u00edlia e ao Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037953578139148288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037931879154896897, "date": "2018-09-07", "time": "00:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037931879154896897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037895019640836096, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 733621274254188544, "username": "Pandeco48", "tweet": "@perryncolds Que fatos, sua louca? O cara est\u00e1 numa UTI, Colostomizado, sua irrespons\u00e1vel!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pandeco48/status/1037895019640836096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perryncolds"}
{"id": 1037869512379572225, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 479947603, "username": "EricSantos_e", "tweet": "@luisnaves1 KKKKKKKKKKKK caralho mano tu ta passando uma vergonha que nem imagina o cara passou por uma colostomia \u00e9 ta na uti esse v\u00eddeo foi de hoje de manh\u00e3 no hospital do c\u00e2ncer que ele foi visitar checa as coisas direito antes de postar pelo amor de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricSantos_e/status/1037869512379572225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisnaves1"}
{"id": 1037868397688541184, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 12978102, "username": "JuaneCeara", "tweet": "O Bozo t\u00e1 na UTI... Ser\u00e1 que at\u00e9 a Santa Casa e metade de Juiz de Fora est\u00e3o metidos nesse \"teatro\"? Menos pessoal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuaneCeara/status/1037868397688541184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865860214476801, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 219201849, "username": "Val_Ce1", "tweet": "Melissa, n\u00e3o diga isso. Ele foi operado, est\u00e1 na UTI. N\u00e3o concordamos com ele, mas esse momento \u00e9 de desejar a recupera\u00e7\u00e3o do Bolsonaro.  https://twitter.com/melmmcs/status/1037859901060640768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Val_Ce1/status/1037865860214476801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865120528064512, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 893835554999218176, "username": "blogmaxbezerra", "tweet": "Bolsonaro continua internado na UTI em observa\u00e7\u00e3o \u2013 Cirurgia corrigiu les\u00f5es nos intestinos grosso e delgado e na art\u00e9ria\u00a0mesent\u00e9rica  http://maxbezerra.com.br/2018/09/06/bolsonaro-continua-internado-na-uti-em-observacao-cirurgia-corrigiu-lesoes-nos-intestinos-grosso-e-delgado-e-na-arteria-mesenterica/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/iEYDYK02sb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogmaxbezerra/status/1037865120528064512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862404162510848, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1011726307548450816, "username": "lucribeiro14", "tweet": "Bolsonaro t\u00e1 na UTI em estado grave, mas os especialistas da TL falaram que foi ~~~~fic~~~~", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucribeiro14/status/1037862404162510848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862190987001856, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 67411600, "username": "FranciscoWilker", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 transferido para UTI ap\u00f3s cirurgia e tem quadro est\u00e1vel\"   https://twitter.com/i/events/1037841028739289088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoWilker/status/1037862190987001856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860538590617601, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 151584335, "username": "genario_azevedo", "tweet": "@folha O CAPET\u00c3O deputado tem o melhor Plano de Sa\u00fade do pa\u00eds, pago por n\u00f3s brasileiros. Por que n\u00e3o foi atendido no melhor hospital da regi\u00e3o? A foto do centro cir\u00fargico \u00e9 triste: m\u00e9dico sem luvas, porta-soro descascado. Plano paga UTI a\u00e9rea.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genario_azevedo/status/1037860538590617601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037858987503484931, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 5159921, "username": "mrgusvieira", "tweet": "A imprensa j\u00e1 escolheu a narrativa de candidato azar\u00e3o v\u00edtima de atentado a vencedor de elei\u00e7\u00e3o. Primeiro, foi um simples facada (at\u00e9 colete usava). Chegou a entrar andando no hospital. Agora fala-se em cirurgia e UTI. O que \u00e9 verdade e o que n\u00e3o \u00e9 nos acontecimentos de hoje?  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037840779044106241\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrgusvieira/status/1037858987503484931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857054491402240, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 186950590, "username": "Dezemb", "tweet": "@lichteritter @Smith_Hays Am\u00e9m! Brasil precisa demais dele pois tamb\u00e9m est\u00e1 na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dezemb/status/1037857054491402240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smith_Hays,lichteritter"}
{"id": 1037854908031139841, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 330614994, "username": "jornaldomacico", "tweet": "Ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro vai para UTI e tem quadro est\u00e1velFacada atingiu art\u00e9ria e causou les\u00f5es no intestino.  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornaldomacico/status/1037854908031139841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854670331490309, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 19351269, "username": "opovoonline", "tweet": "Bolsonaro deixa centro cir\u00fargico e \u00e9 encaminhado para UTI, diz advogada.  http://bit.ly/2QbiQ6I\u00a0 pic.twitter.com/b4GaBJllkP", "replies": 4, "retweets": 8, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opovoonline/status/1037854670331490309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854265275023361, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/mayconlondres/status/1037835531193856006\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037854265275023361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037854018540896256, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037834529124298754\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037854018540896256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853729289064448, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037853729289064448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853639145086976, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 914960907113046017, "username": "FocusJor", "tweet": "Bolsonaro se recupera de cirurgia na UTI; veja resumo do caso  https://www.focus.jor.br/eleicoes2018/bolsonaro-se-recupera-de-cirurgia-na-uti-veja-resumo-do-caso/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FocusJor/status/1037853639145086976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853536858648578, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/NAS_RUAS/status/1037824458478821376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037853536858648578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037853022112636930, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 101841504, "username": "wrcoelio", "tweet": "Hino Nacional sendo cantado na porta do hospital onde @jairbolsonaro est\u00e1 na UTI nesse momento. #For\u00e7abolsonaro#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida For\u00e7a capit\u00e3o \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037816115374825472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/wrcoelio/status/1037853022112636930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037848068048281600, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1029531214217142272, "username": "weedstuffbro", "tweet": "HauaauSabe aquela propaganda q os cara q faz a linguagem de sinal vira de costa?O foda \u00e9 q o cara ta (hipoteticamente) fudido na uti e o pessoal continua fazendo\u00c9 muita friedade hauahauah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weedstuffbro/status/1037848068048281600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844506085740544, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 111307814, "username": "Pastorfjfsilva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aATENTADO\u00a0\u2026 AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pastorfjfsilva/status/1037844506085740544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037834640365506560, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3475086257, "username": "RarisonCa", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?a\u00a0 ATENTADO AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RarisonCa/status/1037834640365506560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037829032686043136, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 43213819, "username": "joeduardoaraujo", "tweet": "@GloboNews Bolsonaro deixa centro cir\u00fargico em situa\u00e7\u00e3o est\u00e1vel e vai para a UTIA cirurgia de Bolsonaro terminou por volta das 19h e a situa\u00e7\u00e3o do candidato \u00e9 est\u00e1vel. Bolsonaro foi encaminhado para a UTI e precisou passar por uma ileostomia, ou seja, a instala\u00e7\u00e3o de uma bolsa intestinal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joeduardoaraujo/status/1037829032686043136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037700787361796096, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 221241099, "username": "RaniRovere", "tweet": "@benjaminback T\u00e1 na UTI !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaniRovere/status/1037700787361796096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benjaminback"}
