{"id": 1037790075860471808, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 398670687, "username": "nandasouzae", "tweet": "Assimilem as coisas: Dias atr\u00e1s o marketing do Geraldo Alckmin fez um post falando para n\u00e3o falarmos de certos candidatos:Hoje, o candidato leva uma \"facada\" e \u00e9 um dos assuntos mais comentados da internet. ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandasouzae/status/1037790075860471808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760022975930369, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 23694996, "username": "jspontes", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jspontes/status/1037760022975930369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037754301240754178, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 398281165, "username": "maelteol", "tweet": "O Alckmin foi na onda de Temer e se enterrou politicamente. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maelteol/status/1037754301240754178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740687071035397, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037740687071035397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739195735990272, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "MP acusa Alckmin de improbidade e pede suspens\u00e3o de direitos pol\u00edticos  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/mp-acusa-alckmin-de-improbidade-e-pede.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037739195735990272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738986637328385, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: MP acusa Alckmin de improbidade e pede suspens\u00e3o d...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/mp-acusa-alckmin-de-improbidade-e-pede.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037738986637328385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717968438943744, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 54698081, "username": "regisouzar", "tweet": "Fraude nas urnas, como?Se o programa \"doar\"em cada urna 10 votos para Alckmin, Marina, Ciro ou Boulos antes de aberta p vota\u00e7\u00e3o \u00e9 multiplicar p total de urnas os votos perdidos p Bolsonaro.Conte com o Bonner e Boechat proclamando o vencedor,antes do TSE, como na  elei\u00e7\u00e3o passada  https://twitter.com/Drica_Patriota/status/1037414975705440256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regisouzar/status/1037717968438943744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707091211943937, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1520820840, "username": "anelukazinski", "tweet": "temer e alckmin brigando por twitter kkkkkkkkkk s\u00e9rio o brasil me surpreende cada dia mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anelukazinski/status/1037707091211943937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706072063193088, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 166017289, "username": "agbabinski", "tweet": "A melhor coisa que o Miguel Temer fez nesse tempo como presidente sem d\u00favida foi esse v\u00eddeo dele pro Alckmin, o resto pode jogar fora", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agbabinski/status/1037706072063193088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647494958772224, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 27958980, "username": "felixjrximenes", "tweet": "Ainda tem gente que diz que Temer nunca fez algo de bom. Veja o v\u00eddeo que fala de Alckmin. S\u00f3 coisa boa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felixjrximenes/status/1037647494958772224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505309101707265, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 276051957, "username": "1914_italia", "tweet": "@RenovaMidia Alckmin o que chamamos de: idiota, canalha, pilantra... Deveria estar em uma coliga\u00e7\u00e3o com o Lula, na cadeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1914_italia/status/1037505309101707265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
