{"id": 1038444354317242369, "date": "2018-09-08", "time": "10:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@marcelosrib Documento secreto revela que Bolsonaro pediu ajuda a comunistas por reajuste a militares  https://www.gazetadopovo.com.br/blogs/lucio-vaz/2018/05/07/documento-secreto-revela-bolsonaro-pediu-ajuda-comunistas-por-reajuste-militares/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1038444354317242369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelosrib"}
{"id": 1038428098394550273, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "Democrata, BRA passa por processo eleitoral normal, no qual apenas ideias deveriam estar na pauta.  Atentado ao Bolsonaro deve ser deplorado por todos e investigado. Falar que estamos em guerra, \u00e9 desconhecer a trag\u00e9dia humana acarretada por ela  pic.twitter.com/e9XKQSxjrb", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1038428098394550273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426167206862848, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 142795011, "username": "Moigamijunior", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/N02U_kidfE8?aOlavo\u00a0\u2026 de Carvalho - Bolsonaro e os assassinos coitadinhos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moigamijunior/status/1038426167206862848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038419677016408064, "date": "2018-09-08", "time": "08:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 211658619, "username": "paulaoglamour", "tweet": "(Realmente, poucas s\u00e3o as pessoas que t\u00eam a coragem de dizer o que pensam!) VOTAR NO BOLSONARO?? Padre Rodrigo Maria nos alerta de algo  https://youtu.be/yNfhg07U1Gs\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaoglamour/status/1038419677016408064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038416236546162693, "date": "2018-09-08", "time": "08:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 275862380, "username": "LucasPaul_", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/tei5rWoQOkA?a\u00a0 BOLSONARO COLHEU O QUE PLANTOU?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasPaul_/status/1038416236546162693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038409574943019009, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 42736936, "username": "Francischini_", "tweet": "DELEGADO APONTA INCOER\u00caNCIASNO DEPOIMENTO DE AUTOR DEATENTADO CONTRA BOLSONARO!  pic.twitter.com/1Q2jznAQ0z", "replies": 22, "retweets": 268, "likes": 614, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francischini_/status/1038409574943019009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038409474971783168, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "Governo do PT de Minas Gerais (Pimentel) SALVA A VIDA DE Bolsonaro, ao Manter o programa mais m\u00e9dicos do SUS, assim, com uma equipe de dez profissionais devolvem o candidato \u00e0 vida e \u00e0s suas convic\u00e7\u00f5es de Viol\u00eancias. DEUS ESCREVE CERTO POR LINHAS TORTAS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038409474971783168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404867394396166, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 23694996, "username": "jspontes", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/nPFxYvg8Tcw?aN\u00a0\u00c3O TER\u00c1 2\u00ba TURNO. O QUE N\u00c3O MATOU BOLSONARO O TORNAR\u00c1 MAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jspontes/status/1038404867394396166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038399090885881856, "date": "2018-09-08", "time": "07:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 42736936, "username": "Francischini_", "tweet": "AUTOR DE ATENTADO CONTRABOLSONARO FOI PARA PRES\u00cdDIOFEDERAL PARA EVITAR QUEIMA DE ARQUIVO, AFIRMA DELEGADO  pic.twitter.com/GLYFoQgUmm", "replies": 41, "retweets": 501, "likes": 1098, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francischini_/status/1038399090885881856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038385354368331776, "date": "2018-09-08", "time": "06:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1296813715, "username": "hicksydan", "tweet": "@rio_robbie Well done mate!While we're here what's your take on the elections? Does a Bolsonaro presidency worry you?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hicksydan/status/1038385354368331776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rio_robbie"}
{"id": 1038319331753582595, "date": "2018-09-08", "time": "01:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 757532756, "username": "AlanVian", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti Vcs da Rede Globo est\u00e3o todos com medo,caso Bolsonaro seja,ali\u00e1s vai ser eleito no primeiro turno \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanVian/status/1038319331753582595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038247269705965568, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2683974397, "username": "srmartinezgab", "tweet": "Pronunciamento oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro  https://youtu.be/llVzHteVm9c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srmartinezgab/status/1038247269705965568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038243665636982785, "date": "2018-09-07", "time": "20:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@manudinho Bolsonaro pode ser presidente. T\u00e1 cheio de politiqueiros ordin\u00e1rio rodeando. Piores que seus opositores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1038243665636982785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manudinho"}
{"id": 1038240860654252032, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "ONU se pronunciou sobre atentado ao Bolsonaro  https://twitter.com/ONU_derechos/status/1038077806918463493\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1038240860654252032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236957954981888, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 42736936, "username": "Francischini_", "tweet": "DELEGADO AFIRMA QUE CRIMECONTRA BOLSONARO FOI ATENTADOCONTRA A DEMOCRACIA E FAZ ALERTA!  pic.twitter.com/6Tbl88b1bu", "replies": 30, "retweets": 391, "likes": 1000, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francischini_/status/1038236957954981888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233744035995648, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 211658619, "username": "paulaoglamour", "tweet": "VOC\u00caS N\u00c3O CONSEGUIRAM! Eduardo Bolsonaro manda recado sobre o que aconte...  https://youtu.be/9beV4yV09zI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaoglamour/status/1038233744035995648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038219227403104258, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 42736936, "username": "Francischini_", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo diz que n\u00e3o ter recursos, mas, al\u00e9m de ter 4 advogados, hospedou-se 10 dias num hotel em Juiz de Fora e pagou tudo com dinheiro vivo. Esteve presente na escola de tiro onde a fam\u00edlia de Bolsonaro frequentava. Portava 1 notebook e 4 celulares. Quem est\u00e1 por tr\u00e1s?", "replies": 361, "retweets": 3216, "likes": 7965, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francischini_/status/1038219227403104258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219089292996609, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 174355278, "username": "fabiojustiniano", "tweet": "@VEJA Dizer que discursos de Bolsonaro incitam a viol\u00eancia \u00e9 t\u00e3o canalha quanto dizer que mulher que usa saia curta incentiva o estupro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiojustiniano/status/1038219089292996609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038218956006457348, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 174355278, "username": "fabiojustiniano", "tweet": "@OGloboPolitica Dizer que discursos de Bolsonaro incitam a viol\u00eancia \u00e9 t\u00e3o canalha quanto dizer que mulher que usa saia curta incentiva o estupro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiojustiniano/status/1038218956006457348", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1038204734136639488, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4617627015, "username": "nsaivil", "tweet": "Feliz por ter mostrado pra minha v\u00f3 e para a empregada o tamanho da merda que seria se o bolsonaro fosse eleito, orgulhosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nsaivil/status/1038204734136639488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200126383239170, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 23694996, "username": "jspontes", "tweet": "Eleitores de bolsonaro de todo o brasil,vamos votar no partido PSL por estados, em deputados estaduais,deputados federais,senadores e governadores,que ir\u00e3o fazer a sua bancada no congresso e ajud\u00e1-lo a governar.Veja...  https://www.facebook.com/joao.poke/posts/1229172033889648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jspontes/status/1038200126383239170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194218567692289, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 56793589, "username": "danielyuiti", "tweet": "@Lorelay_Fox @aligagay @oautentico1 Saem tantas not\u00edcias de mortes de LGBTQ+ no Brasil. Independente do tipo de morte, pessoas no mundo todo est\u00e3o sendo mortas pelo simples fato de serem quem s\u00e3o. O maior medo da candidatura do Bolsonaro \u00e9 a nossa realidade ficar ainda pior", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielyuiti/status/1038194218567692289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oautentico1,aligagay,Lorelay_Fox"}
{"id": 1038190795940085760, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1013475930663157762, "username": "Hannya_Kin", "tweet": "prestem aten\u00e7\u00e3o, s\u00f3 porque o cara n\u00e3o gosta do Bolsonaro isso n\u00e3o faz dele um petista nem um comunista porra, eu to feliz pela facada que ele levou e n\u00e3o sou petista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hannya_Kin/status/1038190795940085760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189527096061963, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 42736936, "username": "Francischini_", "tweet": "EMOCIONANTE! ANA CLARA,DE 9 ANOS, ESCREVE CARTAPARA BOLSONARO!  pic.twitter.com/qxhwnsLm8J", "replies": 4, "retweets": 148, "likes": 478, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francischini_/status/1038189527096061963", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189462126256129, "date": "2018-09-07", "time": "17:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 56793589, "username": "danielyuiti", "tweet": "@oautentico1 N\u00e3o coloque palavras na minha boca. Eu tenho empatia, mas pra quem est\u00e1 assistindo o v\u00eddeo \u00e9 mais f\u00e1cil de entender o lado dos LGBTQ+ na luta contra a candidatura do Bolsonaro dentro do contexto do que a gente vive no Brasil.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielyuiti/status/1038189462126256129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oautentico1"}
{"id": 1038182224321904640, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 42736936, "username": "Francischini_", "tweet": "Fiquei em Juiz de Fora para Representar Jair Messias Bolsonaro na audi\u00eancia de Cust\u00f3dia do quase assassino Adelio de Oliveira e me chamou a aten\u00e7\u00e3o que o servente de pedreiro - que alega poucos recursos - tem o suficiente para pagar 4 advogados...  pic.twitter.com/g6aoBxNH77", "replies": 135, "retweets": 1231, "likes": 2751, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francischini_/status/1038182224321904640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175944039714816, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:28", "timezone": "CDT", "user_id": 54879350, "username": "hiagoangelucci", "tweet": "Olha s\u00f3 o que rolou na frente do hospital onde Bolsonaro estava  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2315519068475757&id=100000530581163\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hiagoangelucci/status/1038175944039714816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168225836658694, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 134116065, "username": "rnnferreira", "tweet": "Kkkkkk os cara da facada no bolsonaro e quem morre e o Mac Miller, para de zoeira senhor Jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rnnferreira/status/1038168225836658694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166101853528064, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1952059886, "username": "Chosao1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qSMwwtQpuNc?aYTPBR\u00a0\u2026 - WILLIAM BONNER QUER O BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chosao1/status/1038166101853528064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038165719018614784, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:50", "timezone": "CDT", "user_id": 54698081, "username": "regisouzar", "tweet": "\"Algu\u00e9m\" tem interesse em afastar o mais que bem posicionado Bolsonaro, da corrida eleitoral? Claro que n\u00e3o, em pol\u00edtica n\u00e3o se faz essas coisas, n\u00e9 L\u00eanin, Stalin, Hilter, Mao, Fidel, Pol Pot e tantos menos cotados...tadinhos, sempre levando a culpa nel culo  https://twitter.com/EstranhoSemNome/status/1038023778272468992\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regisouzar/status/1038165719018614784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164031784271873, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 56793589, "username": "danielyuiti", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @RenanSalles89 @kingzuuuh @JohnFelipeNunes @johndss_ @AbdonGalo @MichelleKiyo @xxmiless @ninhown @matheusmuniz @osakinanna As seguintes palavras que s\u00f3 saem da boca desse candidato: apanhar, bater, atirar, matar, acabar, morrer, armar.As pessoas tem algum bot\u00e3o de block pra n\u00e3o ouvir o que sai da boca dele? Se com palavras isoladas d\u00e1 pra ver que ele s\u00f3 tem \u00f3dio, imagina numa frase completa oq \u00f1 sai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielyuiti/status/1038164031784271873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osakinanna,matheusmuniz,ninhown,xxmiless,MichelleKiyo,AbdonGalo,johndss_,JohnFelipeNunes,kingzuuuh,RenanSalles89,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038162657906446339, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 56793589, "username": "danielyuiti", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @RenanSalles89 @JohnFelipeNunes @johndss_ @AbdonGalo @MichelleKiyo @xxmiless @ninhown @matheusmuniz @osakinanna As pessoas que perdem argumento tendem a ir pra baixaria e usam qualquer coisa como desculpa pra se defender. Pessoas assim nem deviam ter direito ao voto, pois d\u00e1 pena.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielyuiti/status/1038162657906446339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osakinanna,matheusmuniz,ninhown,xxmiless,MichelleKiyo,AbdonGalo,johndss_,JohnFelipeNunes,RenanSalles89,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038156196065239040, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1025790782677164033, "username": "palmitao_", "tweet": "\u201cBolsonaro s\u00f3 est\u00e1 vivo porque a sociedade ainda n\u00e3o \u00e9 como ele queria que ela fosse.Bolsonaro e seus eleitores t\u00eam divida eterna com o Sistema P\u00fablico de Sa\u00fade, com os direitos humanos e com a campanha do desarmamento.\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/palmitao_/status/1038156196065239040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118122442645504, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@diogomainardi Foda -se.. Bolsonaro j\u00e1 \u00e9 presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1038118122442645504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038116883973787648, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@jairbolsonaro @misscaviar Mano.. o que \u00e9 esse som dos aparelhos... medonho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1038116883973787648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038112694707077121, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 899752647732985857, "username": "saramagao", "tweet": "@FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @KeyllaLima2018 @CrisMenshova O q eles qriam era a morte, agiram com inten\u00e7\u00e3o, com animus necandi, n\u00e3o conseguiram e por terem falhado demonstrando sua incompet\u00eancia, exigem o sangue do mito. Pois v\u00e3o morrer pq eles n\u00e3o merecem o sangue do mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saramagao/status/1038112694707077121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrisMenshova,KeyllaLima2018,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038112184675565568, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d suando nos olhos aqui..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1038112184675565568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038103371402469377, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 800116544587976704, "username": "mfvedovati", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento mais ouvir sobre o bolsonaro aaaaa", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mfvedovati/status/1038103371402469377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100862130905089, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "\u2018Nunca fiz mal a ningu\u00e9m\u2019, diz Bolsonaro ap\u00f3s cirurgia  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/nunca-fiz-mal-ninguem-diz-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1038100862130905089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100668941303808, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:21", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: \u2018Nunca fiz mal a ningu\u00e9m\u2019, diz Bolsonaro ap\u00f3s ciru...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/nunca-fiz-mal-ninguem-diz-bolsonaro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1038100668941303808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100523273072640, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "\u00c1UDIO: m\u00e9dico lista principais riscos para sa\u00fade de Bolsonaro ap\u00f3s cirurgia  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/audio-medico-lista-principais-riscos.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1038100523273072640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096506107174913, "date": "2018-09-07", "time": "11:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o chegou andando ao hospital ap\u00f3s atentado  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-nao-chegou-andando-ao.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1038096506107174913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038095940534591488, "date": "2018-09-07", "time": "11:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Bolsonaro n\u00e3o chegou andando ao hospital ap\u00f3s aten...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-nao-chegou-andando-ao.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1038095940534591488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086762105630720, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3368461709, "username": "mritacvalim", "tweet": "J\u00e1 me estressei hoje discutindo com um amigo que \u00e9 a favor do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mritacvalim/status/1038086762105630720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085505144053761, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 211658619, "username": "paulaoglamour", "tweet": "(Isso refor\u00e7a o cuidado que se deve ter com a mentalidade esquerdista. Sem contar que esse entulho \u00e9 formado em PEDAGOGIA, \u00e9 mole!  ) A facada em Bolsonaro  https://istoe.com.br/a-facada-em-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaoglamour/status/1038085505144053761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074290128740353, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 42736936, "username": "Francischini_", "tweet": "Ainda em Juiz de Fora/MG. Obrigado aos meus amigos da Pol\u00edcia Federal - PF pela vida do Jair Messias Bolsonaro e pela autua\u00e7\u00e3o em flagrante deste \u201ccr\u00e1pula de esquerda\u201d na Lei de Seguran\u00e7a Nacional.  pic.twitter.com/VFsLaT0nU6", "replies": 45, "retweets": 384, "likes": 1156, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francischini_/status/1038074290128740353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073465671217153, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@jairbolsonaro @PatoCorporation @congemfoco Maligno Ma(l)ta mata a verdade da faca com a farsa da foto! N\u00e3o \u00e9 tr\u00e1gico-po\u00e9tico isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038073465671217153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,PatoCorporation,jairbolsonaro"}
{"id": 1038069912953081856, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@PatoCorporation @InesUlhoa \u00c0 CARAVANA DE LULA, TIROS FORAM DADOS. E TUDO FOI IGNORADO AGORA, TODOS N\u00d3S ESQUERDISTAS ESTAMOS DESEJANDO PLENA RECUPERA\u00c7\u00c3O A BOLSONARO (SE TUDO FOR VERDADE) AO CONTR\u00c1RIO OS BOLSONARISTAS QUER QUE ELE TENHA LEVADO FACADA, VIOL\u00caNCIA \u00c9 ASSIM, AT\u00c9 OS \"A FAVOR\" S\u00c3O CONTRA. PAZLULA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038069912953081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "InesUlhoa,PatoCorporation"}
{"id": 1038068608839114752, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@jairbolsonaro @azanin Crist\u00e3o, lamento o ocorrido, sou solid\u00e1rio e tor\u00e7o que volte pra campanha com o mesmo vigor. Politicamente cont\u00ednuo oposi\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1038068608839114752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azanin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038068215316992000, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 814986754960801796, "username": "luana_manuu", "tweet": "Se a dor do teu irm\u00e3o n\u00e3o te causa dor, voc\u00ea est\u00e1 mais doente que ele ! - Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luana_manuu/status/1038068215316992000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067659558903810, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 225918135, "username": "pattysaran", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l6lJjxoSrRI?aDiretamente\u00a0\u2026 do HOSPITAL, Eduardo revela ALTO RISCO DE MORTE do Bolsonaro ap\u00f3s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pattysaran/status/1038067659558903810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038066440518156288, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@jairbolsonaro @azanin Vcs estavam perdendo no voto e agora est\u00e3o se agarrando no atentado pra tentar virar o jogo. At\u00e9 o filho do Bozzo subiu no palanque \"atentado\".  Opositores dele est\u00e3o mais solid\u00e1rios que a bozzolandia. \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1038066440518156288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azanin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038061983394803714, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 23694996, "username": "jspontes", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/4Ulzg4U39I4?a\u00a0\ud83d\udd34 EXCLUSIVO: BOLSONARO GRAVA V\u00cdDEO DIRETO DA UTI PARA O POVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jspontes/status/1038061983394803714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038054935462641666, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "\u00c0 CARAVANA DE LULA, TIROS FORAM DADOS E TUDO FOI IGNORADO! AGORA, TODOS N\u00d3S ESQUERDISTAS, ESTAMOS DESEJANDO PLENA RECUPERA\u00c7\u00c3O A BOLSONARO (SE TUDO FOR VERDADE) AO CONTR\u00c1RIO, OS BOLSONARISTAS QUER QUE ELE TENHA LEVADO FACADA, VIOL\u00caNCIA \u00c9 ASSIM, AT\u00c9 OS\"\u00c0 FAVOR\" S\u00c3O CONTRA. LULAPAZ!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038054935462641666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050576112734208, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "A sentimental n\u00e3o entende que o cara foi cercado no local e que \u00e9 justamente a pol\u00edtica atual que o Bolsonaro tanto critiica, que fode com as pessoas, e beneficia bandido.. eita mulher burra e desonesta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1038050576112734208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046118599380992, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 125552533, "username": "F_C_Leite", "tweet": "@hbredda O jogo \u00e9 muito bruto. H\u00e1 mais em jogo mesmo. Voto \u00fatil pra resolver no primeiro turno o pleito: @jairbolsonaro j\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_C_Leite/status/1038046118599380992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro"}
{"id": 1038043286873747456, "date": "2018-09-07", "time": "07:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 42736936, "username": "Francischini_", "tweet": "Estamos em meio a uma guerra ideol\u00f3gica que infelizmente j\u00e1 extrapolou a sanidade de certos esquerdistas e militantes ignorantes.Mas n\u00e3o nos curvaremos! Vamos at\u00e9 o fim com Jair Messias Bolsonaro!#For\u00e7aBolsonaro https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/democracia-esta-em-risco-diz-lider-do-psl-na-camara-sobre-ataque-a-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026 pic.twitter.com/sLXyx6bIVO", "replies": 32, "retweets": 291, "likes": 960, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Francischini_/status/1038043286873747456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020330000982017, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 193132253, "username": "roomariofelix", "tweet": "Tacaram a faca no Bolsonaro .. o bagulho t\u00e1 doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roomariofelix/status/1038020330000982017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011505793544193, "date": "2018-09-07", "time": "05:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 899752647732985857, "username": "saramagao", "tweet": "@jairbolsonaro @mareclausum_ Segue o l\u00edder pic.twitter.com/g2b8ja08jS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saramagao/status/1038011505793544193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mareclausum_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037944937722114048, "date": "2018-09-07", "time": "01:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 57083776, "username": "heverlyjansson", "tweet": "@jairbolsonaro @temqueterculhao @wandfc Cruel e desumano!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heverlyjansson/status/1037944937722114048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,temqueterculhao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037932158285840385, "date": "2018-09-07", "time": "00:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 225918135, "username": "pattysaran", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/EuhjwUJgcOM?aDiretamente\u00a0\u2026 do HOSPITAL, Eduardo revela \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS sobre Bolsonaro ap\u00f3s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pattysaran/status/1037932158285840385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037930634323193856, "date": "2018-09-07", "time": "00:08:41", "timezone": "CDT", "user_id": 225918135, "username": "pattysaran", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VdUFIEgRy4U?aEmocionalmente\u00a0\u2026 abalado, Bolsonaro fala PELA PRIMEIRA VEZ ap\u00f3s ATENTADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pattysaran/status/1037930634323193856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037918181522845696, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1015240935716851712, "username": "malulzd_", "tweet": "@Lobnho odeio o bolsonaro e amo vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malulzd_/status/1037918181522845696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lobnho"}
{"id": 1037910358973997056, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 54698081, "username": "regisouzar", "tweet": "Quase toda multid\u00e3o estava filmando a presen\u00e7a do Bolsonaro e ja divulgaram nas redes uma mulher, ou parecida com mulher, passando uma faca para o criminoso. Muito prov\u00e1vel que apare\u00e7am outras grava\u00e7\u00f5es.  https://twitter.com/thiagosabbah/status/1037889145165832192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regisouzar/status/1037910358973997056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903544697999360, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "Covardes malditos..  estamos ou n\u00e3o em guerra?  Fica a reflex\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 diverg\u00eancias na moral, disso n\u00e3o se sa\u00ed oposi\u00e7\u00e3o e sim inimigos. DEUS GUARDE A VIDA DE BOLSONARO.  pic.twitter.com/UkAb7Lkkj9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1037903544697999360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902543081226241, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 225918135, "username": "pattysaran", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/nqgMurLI2k4?aM\u00a0\u00e9dico conta como foi a cirurgia do Bolsonaro e a recupera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pattysaran/status/1037902543081226241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037894979484639234, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Interna\u00e7\u00e3o de Bolsonaro deve durar pelo menos uma semana, diz m\u00e9dico  https://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/internacao-de-bolsonaro-deve-durar-pelo.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037894979484639234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894678698450946, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Interna\u00e7\u00e3o de Bolsonaro deve durar pelo menos uma ...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/internacao-de-bolsonaro-deve-durar-pelo.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037894678698450946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888366753263618, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Primeiras 48h ser\u00e3o decisivas para Bolsonaro; riscos v\u00e3o de hemorragia a infec\u00e7\u00f5es  https://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/primeiras-48h-serao-decisivas-para_6.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037888366753263618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888317537189889, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 142795011, "username": "Moigamijunior", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/f87BWrAymKs?aM\u00a0\u00c9DICO INFORMA ESTADO DE SA\u00daDE DE BOLSONARO (EXTRA-OFICIAL)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moigamijunior/status/1037888317537189889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037887949025763328, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Primeiras 48h ser\u00e3o decisivas para Bolsonaro  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/primeiras-48h-serao-decisivas-para_6.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037887949025763328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885956064522240, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 320175744, "username": "AmericoAlvim", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado \u2026 https://republicadecuritibaonline.wordpress.com/2018/09/06/bolsonaro-e-esfaqueado/?preview=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmericoAlvim/status/1037885956064522240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881917532721153, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 814986754960801796, "username": "luana_manuu", "tweet": "A\u00ed a pessoa posta: \u201cvoc\u00eas s\u00e3o t\u00e3o chatos, s\u00f3 falam de pol\u00edtica\u201d. 5 minutos depois: \u201cbolsominion; bolsonaro \u00e9 o capeta; arma; homof\u00f3bico; video do bolsonaro de 1900; ou Lula livre, Lula ladr\u00e3o, Lula sei l\u00e1 o que; golpistas\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luana_manuu/status/1037881917532721153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881874427854849, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1035220048057643018, "username": "vellosohelton_", "tweet": "@LiloVLOG A esquerda n\u00e3o feriu apenas o @jairbolsonaro e sim uma na\u00e7\u00e3o inteira, tentando tirar a \u00fanica esperan\u00e7a do povo brasileiro! Mas logo logo o nosso #capit\u00e3o estar\u00e1 de volta se essa for a vontade de Deus. pic.twitter.com/VG5LJ1ltKr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#capit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vellosohelton_/status/1037881874427854849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiloVLOG,jairbolsonaro"}
{"id": 1037881830698115073, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 276051957, "username": "1914_italia", "tweet": " https://youtu.be/vzuyR7z6iPU\u00a0Coincid\u00eancia na terra de A\u00e9cio #Bolsonaro \u00e9 atacado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/1914_italia/status/1037881830698115073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881159936499714, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2683974397, "username": "srmartinezgab", "tweet": "N\u00e3o importa se vota concorda ou n\u00e3o com Bolsonaro. Nada justifica o atentado realizado contra ela e todos devem ser contra a viol\u00eancia contra quem for. Se voc\u00ea apoia isto, voc\u00ea \u00e9 um doente mental.  https://gab.ai/srmartinez/posts/34325372\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srmartinezgab/status/1037881159936499714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881142102433797, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1027593518980718592, "username": "SomeEast", "tweet": "Que seja da vontade de Deus que Bolsonaro prossiga. Que seu anjo da guarda o proteja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SomeEast/status/1037881142102433797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881105834274817, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 276051957, "username": "1914_italia", "tweet": "@policiafederal n\u00e3o se omitem.  Eduardo Campos, Teoria zavaski e agora Bolsonaro. Todos v\u00edtimas do PT, PSDB e esquerda imunda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1914_italia/status/1037881105834274817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1037880489170726912, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2683974397, "username": "srmartinezgab", "tweet": "Grande parte das pessoas ainda n\u00e3o percebeu a gravidade deste atentado contra o candidato \u00e0 presidente Bolsonaro. Isto \u00e9 um ato de terrorismo contra as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas do pa\u00eds.\u00a0  https://gab.ai/srmartinez/posts/34325110\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srmartinezgab/status/1037880489170726912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879053116743682, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3507146716, "username": "TrivilinGisella", "tweet": "Eu falo como amigo, vc esta sendo muito infeliz em suas declara\u00e7\u00f5es sobre o Bolsonaro, nao leve o lado politico ao lado da saud... \u2014 Acho que vc n\u00e3o leu meu \u00faltimo Tweet sobre n\u00e9 kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://curiouscat.me/gisat/post/641250852?1536284623\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrivilinGisella/status/1037879053116743682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878048811614209, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 276051957, "username": "1914_italia", "tweet": "#ForcaBolsonaro se investigar. PT e PSDB est\u00e3o por tr\u00e1s... H\u00e1 4 anos mataram Eduardo Campos, agora tentaram matar #Bolsonaro, mas a diferen\u00e7a \u00e9 que o mito tem eleitor e que o vice do mito \u00e9 um general!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/1914_italia/status/1037878048811614209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877076307660802, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 899752647732985857, "username": "saramagao", "tweet": "@Nordestao_FC Por\u00e9m se fosse do partido de bolsonaro a repercuss\u00e3o n\u00e3o podia parar, tinha q ser veemente. Foi a esquerda com seu comportamento rid\u00edculo e tem q ser dito sim. O mau do brasileiro \u00e9 ser tolerante d+.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saramagao/status/1037877076307660802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nordestao_FC"}
{"id": 1037870510124818432, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1011324002646790144, "username": "caiorafaels_", "tweet": "Longe de mim discutir pol\u00edtica no meu Twitter, mas pra mim qualquer um que \u201cmudar sua inten\u00e7\u00e3o de voto\u201d depois da facada do bolsonaro j\u00e1 sabia muito bem em quem queria votar e tava s\u00f3 esperando uma situa\u00e7\u00e3o que mascarasse isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiorafaels_/status/1037870510124818432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866406124118017, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 985541527068962817, "username": "BrenoCmrg", "tweet": "de cada 5 postagens no twitter 12 s\u00e3o sobre a facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoCmrg/status/1037866406124118017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860946557976577, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 42736936, "username": "Francischini_", "tweet": "\"EM 2014, FOI EDUARDO CAMPOS, DEPOIS, TEORI ZAVASKI E, AGORA, JAIR BOLSONARO. A M\u00c1SCARA DA ESQUERDA CAIU.\"  pic.twitter.com/byfrDDV9Bn", "replies": 81, "retweets": 889, "likes": 2101, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francischini_/status/1037860946557976577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857935093841922, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro \u00e9 encaminhado \u00e0 UTI; quadro \u00e9 est\u00e1vel  https://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/apos-cirurgia-bolsonaro-e-encaminhado.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037857935093841922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857566540419072, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro \u00e9 encaminhado \u00e0 UTI  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/apos-cirurgia-bolsonaro-e-encaminhado.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037857566540419072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854683811995650, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1035220048057643018, "username": "vellosohelton_", "tweet": "Que rid\u00edculo a posi\u00e7\u00e3o dessas pessoas que comemoram a facada que o @jairbolsonaro levou, esse povo merece esse pa\u00eds destru\u00eddo em que vivem, cada vez mais perco a f\u00e9 na humanidade sinceramente, n\u00e3o gostar dele tudo bem mas desejar a morte de uma pessoa inocente j\u00e1 \u00e9 demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vellosohelton_/status/1037854683811995650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037854424935354368, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1032234010704064512, "username": "lucas4tcom", "tweet": "urgente: mineiro queria tirar a fimose por\u00e9m acidentalmente esfaqueou o deputado jair bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas4tcom/status/1037854424935354368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852852201418757, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 23694996, "username": "jspontes", "tweet": "APOIO A BOLSONARO NA FRENTE DO HOSPITAL  https://www.facebook.com/joao.poke/posts/1228628933943958\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jspontes/status/1037852852201418757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852142944628736, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@jairbolsonaro @edmilsonpapo10 @Edsonjoed1983 Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1037852142944628736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Edsonjoed1983,edmilsonpapo10,jairbolsonaro"}
{"id": 1037850186670694400, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 225918135, "username": "pattysaran", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VIR9_DjwS4Y?aURGENTE\u00a0\u2026: EMOCIONADO COM ATENTADO, EDUARDO EXPLICA GRAVIDADE DE RISCO DO BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pattysaran/status/1037850186670694400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037849026820022273, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1026248902155087872, "username": "DeusPortal", "tweet": "\u00daltimas not\u00edcias sobre o candidato Jair Bolsonaro . Oremos indiferente das convic\u00e7\u00f5es pol\u00edticas.  https://www.instagram.com/p/BnZ0Bzug21j/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=c35z5izbg4tv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeusPortal/status/1037849026820022273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847767991742464, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 142795011, "username": "Moigamijunior", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/4SisWzKtwBg?aBOLETIM\u00a0\u2026 URGENTE BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moigamijunior/status/1037847767991742464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037845453272899584, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 142795011, "username": "Moigamijunior", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zMj8HHgAhcE?aFACADA\u00a0\u2026 EM BOLSONARO: NOVAMENTE, O \u00d3DIO POL\u00cdTICO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moigamijunior/status/1037845453272899584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844948576595974, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 954170557532114944, "username": "pecoites", "tweet": "a mo\u00e7a que trabalha aqui em casa hoje falou\u201ceu n\u00e3o voto no bolsonaro pq ele vai matar todos os viados e por as mulheres pra trabalhar em casa\u201deu venero uma mulher.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pecoites/status/1037844948576595974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836654785056769, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Bolsonaro dificilmente voltar\u00e1 a fazer campanha no primeiro turno  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-dificilmente-voltara-fazer.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037836654785056769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836474979377153, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Bolsonaro dificilmente voltar\u00e1 a fazer campanha no...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-dificilmente-voltara-fazer.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037836474979377153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835549191626753, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 42736936, "username": "Francischini_", "tweet": "EMOCIONANTE! POPULA\u00c7\u00c3O ORAE CANTA HINO NACIONAL EM FRENTEA HOSPITAL EM QUE EST\u00c1 BOLSONARO!  pic.twitter.com/w1hgnXUBcL", "replies": 111, "retweets": 2002, "likes": 4642, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francischini_/status/1037835549191626753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835527100293120, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Terminou a cirurgia de Bolsonaro  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/terminou-cirurgia-de-bolsonaro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037835527100293120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835346069860353, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Terminou a cirurgia de Bolsonaro  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/terminou-cirurgia-de-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037835346069860353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832010973233152, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 operado por especialistas em transplante de f\u00edgado  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-e-operado-por-especialistas.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037832010973233152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831770023096322, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Bolsonaro \u00e9 operado por especialistas em transplan...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-e-operado-por-especialistas.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037831770023096322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831648614772736, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 nas m\u00e3os de cirurgi\u00e3o renomado  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-esta-nas-maos-de-cirurgiao.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037831648614772736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831393164886016, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Bolsonaro est\u00e1 nas m\u00e3os de cirurgi\u00e3o renomado  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-esta-nas-maos-de-cirurgiao.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037831393164886016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830833657274370, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Acusado de Agredir Bolsonaro foi filiado ao PSOL  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037830833657274370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830577121124353, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Acusado de Agredir Bolsonaro foi filiado ao PSOL  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037830577121124353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830363350020096, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Com hemorragia interna, Bolsonaro desmaiou antes da cirurgia  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/com-hemorragia-interna-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037830363350020096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830125679767559, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Com hemorragia interna, Bolsonaro desmaiou antes d...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/com-hemorragia-interna-bolsonaro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037830125679767559", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829982091993091, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "\u201cAgora \u00e9 guerra\u201d, afirma presidente do PSL sobre ataque a Bolsonaro  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/agora-e-guerra-afirma-presidente-do-psl.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037829982091993091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829655674449920, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Candidatos \u00e0 Presid\u00eancia repudiam ataque a Bolsonaro; veja rea\u00e7\u00f5es  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/candidatos-presidencia-repudiam-ataque.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037829655674449920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828806009081856, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Bolsonaro: quadro \u00e9 inst\u00e1vel, muito grave  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-quadro-e-instavel-muito-grave.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037828806009081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828580594597894, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Bolsonaro: quadro \u00e9 inst\u00e1vel, muito grave  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-quadro-e-instavel-muito-grave.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037828580594597894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828449052909568, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Acusado de esfaquear Bolsonaro \u00e9 servente de pedreiro  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/acusado-de-esfaquear-bolsonaro-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037828449052909568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828186074230785, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Acusado de esfaquear Bolsonaro \u00e9 servente de pedre...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/acusado-de-esfaquear-bolsonaro-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037828186074230785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824523511496704, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 276051957, "username": "1914_italia", "tweet": "Que coincid\u00eancia, @jairbolsonaro toma uma facada em Minas, terra do PT e de A\u00e9cio. A\u00e9cio n\u00e3o \u00e9 aquele tem um \u00e1udio falando em matar algu\u00e9m? #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/1914_italia/status/1037824523511496704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037824179637239808, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 759198118529425408, "username": "mostachico", "tweet": "@micaellysoarex @manilegion @Rubaonogueira kkkkkkkk tinha que atirar no bolsonaro pra ele continuar defendo o porte de armas kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mostachico/status/1037824179637239808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rubaonogueira,manilegion,micaellysoarex"}
{"id": 1037815644555816965, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 705843699574546432, "username": "hellenncns", "tweet": "achei um absurdo isso que fizeram com o bolsonaro, mano....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hellenncns/status/1037815644555816965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814700996681728, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 715923818, "username": "Evangelicos_77", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora. Filhos pedem ora\u00e7\u00f5es  https://radiogospelhits.com/bolsonaro-e-esfaqueado-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evangelicos_77/status/1037814700996681728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812948083847168, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 759198118529425408, "username": "mostachico", "tweet": "\"o pa\u00eds ficou chocado com a facada no bolsonaro\"o pa\u00eds:  pic.twitter.com/XZA9HPrMJS", "replies": 1, "retweets": 122, "likes": 259, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mostachico/status/1037812948083847168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811000228110337, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Bolsonaro submetido a laparoscopia no f\u00edgado e intestino  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-submetido-laparoscopia-no.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037811000228110337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810875044978702, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Bolsonaro submetido a laparoscopia no f\u00edgado e int...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-submetido-laparoscopia-no.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037810875044978702", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810016982630400, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 92530565, "username": "Lucasccunhaa", "tweet": "Tem eleitor do Bolsonaro comemorando q ele levou facada pq agr cresce sua narrativa e campanha. T\u00e1 todo mundo louco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasccunhaa/status/1037810016982630400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809488563240961, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "A faca usada no ataque a Bolsonaro  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/a-faca-usada-no-ataque-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037809488563240961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809358527188992, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: A faca usada no ataque a Bolsonaro  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/a-faca-usada-no-ataque-bolsonaro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037809358527188992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808556844769280, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:36", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037808556844769280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808366914027520, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esque...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037808366914027520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807782802665473, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3256980492, "username": "livinguns", "tweet": "orem pelo bolsonaro, esque\u00e7am odio, visao contraria, ele eh um ser humano igual voce", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/livinguns/status/1037807782802665473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807670475087873, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 508100673, "username": "laissbuenoo", "tweet": "Que falta de civilidade! O que esperar de um pa\u00eds onde a sociedade sequer est\u00e1 preparada para compreender campanha pol\u00edtica! Agora voc\u00eas entendem que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o presidente o problema do Brasil. Os governantes est\u00e3o a\u00ed como um espelho de nossa sociedade imatura! #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/laissbuenoo/status/1037807670475087873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807662602354693, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 229458016, "username": "presidentePCdoB", "tweet": "Nenhum tipo de pessoa merece isso, nem mesmo sendo uma pessoa que propaga o discurso de \u00f3dio e viol\u00eancia que nem o Bolsonaro!Mas fica a li\u00e7\u00e3o n\u00e9, se o agressor estivesse com uma pistola, o Bolsonaro agora estaria morto e a escolta armada dele n\u00e3o teriam evitado. #PAZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PAZ", "link": "https://twitter.com/presidentePCdoB/status/1037807662602354693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807482968727552, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1019298313106067456, "username": "atkmri", "tweet": "ces t\u00e3o entendendo q por causa disso o brasil vai parar pra dar (mais) aten\u00e7\u00e3o pro bolsonaro????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atkmri/status/1037807482968727552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806524662534146, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 167424768, "username": "dudu_pgd", "tweet": "A\u00ed eu t\u00f4 pensando aqui, j\u00e1 pensou se fosse liberado o porte de armas? Acredito que o Bolsonaro n\u00e3o estaria vivo, muito menos a pessoa que fez aquilo com ele. Seria um verdadeiro genoc\u00eddio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudu_pgd/status/1037806524662534146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806217723293696, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Bolsonaro \u00e9 Operado  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-e-operado.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037806217723293696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806146478845952, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 167424768, "username": "dudu_pgd", "tweet": "Mano, eu n\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro, n\u00e3o gosto de algumas atitudes que ele toma, entre outras coisas... Mas isso a\u00ed que fizeram com ele foi covardia pura! Ele foi v\u00edtima de uma sociedade que n\u00e3o sabe aceitar ideias contr\u00e1rias \u00e0s suas! For\u00e7a a\u00ed, Bolsonaro! Lament\u00e1vel td isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudu_pgd/status/1037806146478845952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806036730691585, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 373487336, "username": "Jean061970", "tweet": "@alvarodias_ E nem o bolsonaro estimula seu tonto!!! \u00c9 o \u00fanico que luta contra a viol\u00eancia que a\u00ed est\u00e1!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jean061970/status/1037806036730691585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037805628994060295, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 795421213740986368, "username": "nicrrocha", "tweet": "Ai passou uma foto do bolsonaro no hospital eu nao sei oq ta acontecendo com esse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicrrocha/status/1037805628994060295", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802454644137984, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2923488843, "username": "ju_Iiab", "tweet": "@nicollas_br22 n\u00e3o, o d\u00f3lar levou uma facada e o bolsonaro caiu.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ju_Iiab/status/1037802454644137984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nicollas_br22"}
{"id": 1037802047419101184, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 320175744, "username": "AmericoAlvim", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG)  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/bolsonaro-em-juiz-de-fora.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmericoAlvim/status/1037802047419101184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801330725859335, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "Lament\u00e1vel \u00e9 inaceit\u00e1vel o q aconteceu ao Bolsonaro. N\u00e3o podemos mais tolerar essa onda de viol\u00eancia. Mais toler\u00e2ncia e menos viol\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037801330725859335", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800781938929665, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 53045432, "username": "aanderson_diniz", "tweet": "Acho que a Renata Vasconcelos n\u00e3o assiste #GreysAnatomy pq falou errado o nome da cirurgia do #Bolsonaro \ud83d\ude31\ud83d\ude48\ud83d\ude05\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GreysAnatomy,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/aanderson_diniz/status/1037800781938929665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800067099443200, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1026499183908450305, "username": "BritaneyXpears", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado e eu t\u00f4 como?  https://twitter.com/iCarlyHDBot/status/1037735620389613568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BritaneyXpears/status/1037800067099443200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798175002841090, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas; assista ao v\u00eddeo  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037798175002841090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797569034956800, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037797569034956800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797029957836806, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 569291503, "username": "pfvcari", "tweet": "bolsonaro fala abobrinha? falaprecisa dar uma facada? nao", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfvcari/status/1037797029957836806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795126523953152, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 62314571, "username": "HeltonPadilha", "tweet": "O esfaqueador acabou de eleger Bolsonaro, pois ele vai usar isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeltonPadilha/status/1037795126523953152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793433178566656, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1973229920, "username": "Satirzinho", "tweet": "Parab\u00e9ns ao cara que deu a facada no Bolsonaro, quis combat\u00ea-lo  e s\u00f3 deu mais audi\u00eancia e repercuss\u00e3o.Pessoas do tipo dele se combate com ideias, n\u00e3o com viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Satirzinho/status/1037793433178566656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791210058989572, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 967782985645875201, "username": "s0uzaaf", "tweet": "Bolsonaro vai ser o primeiro a levar um pipoco se liberar o porte de armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s0uzaaf/status/1037791210058989572", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790650341761031, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 933528299350974465, "username": "marcus_his", "tweet": "O \u00f3dio est\u00e1 tomando conta do processo eleitoral, Bolsonaro agredido com faca em MG.Discurso de \u00f3dio plantado h\u00e1 tempos no Brasil quando se coloca povo contra elite e elite contra o povo. Um absurdo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_his/status/1037790650341761031", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790124581552130, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 967782985645875201, "username": "s0uzaaf", "tweet": "Caralho mano, esfaquearam o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s0uzaaf/status/1037790124581552130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790012669128705, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1018153887163994112, "username": "deboraksj1", "tweet": "Fui assistir o v\u00eddeo da facada do bolsonaro, tem uma cara de arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboraksj1/status/1037790012669128705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789847984001029, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 27958980, "username": "felixjrximenes", "tweet": "Juiz de Fora. Bolsonaro teve sorte que no Brasil prevalece a lei do desarmamento porqu\u00ea se fosse uma bala. J\u00e1 era.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felixjrximenes/status/1037789847984001029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789635320197121, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 52558305, "username": "pqpfurehto", "tweet": "GRITOOOOOOO QUE O BOLSONARO LEVOU UMA FACADA AAAAAAAAR  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpfurehto/status/1037789635320197121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789427643367431, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 738935042, "username": "tekpixo", "tweet": "s\u00f3 nos \u00faltimos dias tivemos temer fazendo v\u00eddeo pra candidato a presid\u00eancia e bolsonaro levando facadaeu lembro quando n\u00f3s compar\u00e1vamos a pol\u00edtica brasileira com house of cards mas a verdade \u00e9 que a nossa hist\u00f3ria \u00e9 muito mais doida e imprevis\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tekpixo/status/1037789427643367431", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788558466187264, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "Coisa n\u00e3o f\u00e1cil pra candidato 'popular'da Am\u00e9rica do Sul. Tivemos o Lula, depois o Maduro e agora o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037788558466187264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787277932605441, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2291958028, "username": "vih_tavares01", "tweet": "eu to assustada com o fato do bolsonaro ter sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vih_tavares01/status/1037787277932605441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787112056283136, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1035592742175485952, "username": "whimsicalfetish", "tweet": "Gente e o Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whimsicalfetish/status/1037787112056283136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786986260713473, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54698081, "username": "regisouzar", "tweet": "O sonho  esquerdopata n\u00e3o acabou. Bolsonaro que se cuide. \u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o se a resposta n\u00e3o vier com o vento - que ningu\u00e9m sabe onde come\u00e7a e nem para onde sopra  https://twitter.com/diegoescosteguy/status/1037785327853871106\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regisouzar/status/1037786986260713473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786805834330112, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 759198118529425408, "username": "mostachico", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado kkkk mano", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mostachico/status/1037786805834330112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786641409236993, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 23694996, "username": "jspontes", "tweet": " https://www.oantagonista.com/tv/claudio-dantas/video-ferido-bolsonaro-e-carregado-por-apoiadores/\u00a0\u2026veja o v\u00eddeo:Os comunistas sabem que ja perderam e querem matar o capit\u00e3o bolsonaro e agora FFAA?  https://www.facebook.com/joao.poke/posts/1228539733952878\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jspontes/status/1037786641409236993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786442217517056, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1035220048057643018, "username": "vellosohelton_", "tweet": "@FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @BolsonaroSP Que Deus aben\u00e7oe e proteja todos voc\u00eas nessa dura caminhada por um Brasil melhor! https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vellosohelton_/status/1037786442217517056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037786358528585728, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 743224940070113280, "username": "waceabreu", "tweet": "Bolsonaro levou a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waceabreu/status/1037786358528585728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785970953859075, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 712441723, "username": "_Carol_crf", "tweet": "Bolsonaro ja ganhou. E quem \u00e9 contra ta ficando maluco a ponta de esfaquiar o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Carol_crf/status/1037785970953859075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785946106851329, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 814986754960801796, "username": "luana_manuu", "tweet": "O que se passa na cabe\u00e7a de um ser humano, que ri de algu\u00e9m ter levado uma facada. E lamenta a pessoa estar viva??? Uma pessoa HONESTA. Deseja a morte de um bandido, porra!#bolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/luana_manuu/status/1037785946106851329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785595387564032, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 703039109678428160, "username": "Pedro_Avnarojo", "tweet": "Mano esfaquearam o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedro_Avnarojo/status/1037785595387564032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785435634847744, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3901646542, "username": "libardizz", "tweet": "sobre bolsonaro  https://twitter.com/arrombida/status/1037785144864722944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libardizz/status/1037785435634847744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784260835459073, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 171225660, "username": "cashppelin", "tweet": "pior que acho q \u00e9 arma\u00e7ao essa facada do BolsonaroTo mt coisa de conspira\u00e7aoIsso vai eleger ele, manoPotaqueparii brasel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cashppelin/status/1037784260835459073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783451326472193, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2923488843, "username": "ju_Iiab", "tweet": "Deusssssss t\u00e1 vendo essa metade da tl que ao mesmo tempo que exala amor ao pr\u00f3ximo e apoio no m\u00eas do setembro amarelo deseja a morte do Bolsonaro ein", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ju_Iiab/status/1037783451326472193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782661228650501, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 171225660, "username": "cashppelin", "tweet": "esfaquearam o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cashppelin/status/1037782661228650501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760022975930369, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 23694996, "username": "jspontes", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jspontes/status/1037760022975930369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037754324657553408, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@MirianRbeiro @euclarice BOLSONARO = RT //// OUTROS = FAV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1037754324657553408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,MirianRbeiro"}
{"id": 1037753060636979201, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 109354425, "username": "marciaaranda", "tweet": "@euclarice Vota Bolsonaro. Ele \u00e9 legal e n\u00e3o tem o r..... preso com ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciaaranda/status/1037753060636979201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037752860015054848, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 109354425, "username": "marciaaranda", "tweet": "@jairbolsonaro S\u00f3 para os bons presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciaaranda/status/1037752860015054848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037751832192401408, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@WegdonP @jairbolsonaro N\u00c3O presidente... investir em artista n\u00e3o, investir em arte e cultura nas escolas....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1037751832192401408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,WegdonP"}
{"id": 1037746725547663361, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 990802459705659393, "username": "bignestowski", "tweet": "@jairbolsonaro se o artista \u00e9 bom, s\u00f3 precisa de crowdfunding de quem gostar do trabalho de verdade, e n\u00e3o dinheiro p\u00fablico. o \u00fanico prop\u00f3sito da Lei Rouanet \u00e9 ganhar o favor de influenciadores pra partidos de esquerda, isso n\u00e3o deve e nunca devia ter existido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bignestowski/status/1037746725547663361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037742299084673025, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "Campanha para Bolsonaro virou obriga\u00e7\u00e3o c\u00edvica. A esquerda vai eleger outro presidente, caso n\u00e3o fa\u00e7amos nada.", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1037742299084673025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741543371808774, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "TSE ordena Facebook a retirar do ar \"fake news\" sobre Bolsonaro  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/tse-ordena-facebook-retirar-do-ar-fake.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037741543371808774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740687071035397, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037740687071035397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740515549229056, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037740515549229056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729739488813057, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@joaoamoedonovo @o_antagonista @jairbolsonaro @partidonovo30 @azanin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037729739488813057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azanin,partidonovo30,jairbolsonaro,o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037729300991156224, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@joaoamoedonovo @o_antagonista @jairbolsonaro @partidonovo30 @azanin Machista xinga mulher. Alguns batem nelas. rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037729300991156224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azanin,partidonovo30,jairbolsonaro,o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037729138038243328, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@joaoamoedonovo @o_antagonista @jairbolsonaro @partidonovo30 @azanin Menos mal kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037729138038243328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azanin,partidonovo30,jairbolsonaro,o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037717968438943744, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 54698081, "username": "regisouzar", "tweet": "Fraude nas urnas, como?Se o programa \"doar\"em cada urna 10 votos para Alckmin, Marina, Ciro ou Boulos antes de aberta p vota\u00e7\u00e3o \u00e9 multiplicar p total de urnas os votos perdidos p Bolsonaro.Conte com o Bonner e Boechat proclamando o vencedor,antes do TSE, como na  elei\u00e7\u00e3o passada  https://twitter.com/Drica_Patriota/status/1037414975705440256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regisouzar/status/1037717968438943744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707292932759552, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1447036069, "username": "Jami_AZ", "tweet": "Mas gente, a MULHER acha um absurdo outra mulher apoiar o Bolsonaro, mas ela defende a Maria do Ros\u00e1rio VAI ENTENDEEEER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jami_AZ/status/1037707292932759552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699591154688000, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@Dr___Evil @MPrescinoti @Bassorenato Mas a zoeira nas ruas \u00e9 que Bolsonaro vai liberar armas pra todo mundo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037699591154688000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bassorenato,MPrescinoti,Dr___Evil"}
{"id": 1037669665034711041, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@Pedro_henriqz Eu espero que o Bolsonaro ven\u00e7a, feche o congresso e comece uma limpeza geral, com mortes e muita tortura aos bandidos de toda esp\u00e9cie.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1037669665034711041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedro_henriqz"}
{"id": 1037661993493295104, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 42736936, "username": "Francischini_", "tweet": "ESPLENDOROSO! POPULA\u00c7\u00c3OTOMA AS RUAS PARA ACOMPANHARCARREATA DE BOLSONARO!JUNTE-SE A N\u00d3SNESTA LUTA! COMPARTILHE!  pic.twitter.com/RO0IFJCgBk", "replies": 11, "retweets": 337, "likes": 778, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francischini_/status/1037661993493295104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646203025014784, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@IndiaCapitalist S\u00f3 no youtube.. busca l\u00e1 Bolsonaro em Porto Velho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1037646203025014784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IndiaCapitalist"}
{"id": 1037553938243964933, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 42736936, "username": "Francischini_", "tweet": "DELEGADO RASGA \"COMUNICADO\"DO COMANDO VERMELHO QUE\"PROIBIU\" CAMPANHA PARA BOLSONARO!SE VOC\u00ca APOIA ESTA ATITUDE,COMPARTILHE! N\u00c3O PODEMOSNOS CURVAR \u00c0 BANDIDAGEM!  pic.twitter.com/4xrgMfogKr", "replies": 29, "retweets": 609, "likes": 1187, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francischini_/status/1037553938243964933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527055099981825, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "Bolsonaro tbm \u00e9 modinha e tem apoio daquele eleitor que n\u00e3o gosta de perder o voto e vai com quem est\u00e1 em primeiro nas pesquisas. Se regredir, a revoada pode ser grande.", "replies": 13, "retweets": 26, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037527055099981825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514358941802496, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 933528299350974465, "username": "marcus_his", "tweet": "@Leoni_a_jato Haddad \u00e9 apenas uma sombra a servi\u00e7o do seu chefe presidi\u00e1rio,  para o bem do pa\u00eds ser\u00e1 melhor as outras op\u00e7\u00f5es de segundo turno que voc\u00ea citou, afinal qualquer candidato a servi\u00e7o do presidi\u00e1rio ter\u00e1  a mesma rejei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro.Brasil \u00e9 um pa\u00eds dividido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_his/status/1037514358941802496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1037500057568923650, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@realDonaldTrump @jairbolsonaro @Poder360 @azanin Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037500057568923650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azanin,Poder360,jairbolsonaro,realDonaldTrump"}
{"id": 1037492889952157696, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:15", "timezone": "CDT", "user_id": 211658619, "username": "paulaoglamour", "tweet": "VENEZUELANO esbarra CARA A CARA com Bolsonaro e OLHA S\u00d3 NO QUE DEU!  https://youtu.be/y5Bq2ZnYJiw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaoglamour/status/1037492889952157696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
