{"id": 1038450297952247808, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Quinze mil pessoas participam de com\u00edcio com Cid senador e Ciro presidente, em Massap\u00ea  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/quinze-mil-pessoas-participam-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1038450297952247808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402989818630149, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 181301629, "username": "andre_luizviana", "tweet": "@cirogomes Vai Ciro... T\u00f4 firmando meu voto, tenho gostado de suas propostas. Precisamos se um enfrentamento da d\u00edvida p\u00fablica e gostei da proposta de obras p\u00fablicas pra estimular o emprego.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_luizviana/status/1038402989818630149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038380505811566594, "date": "2018-09-08", "time": "05:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 710855300019068928, "username": "iraideshair", "tweet": "@cirogomes @bbcbrasil @JennBcover #Ciro 12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro", "link": "https://twitter.com/iraideshair/status/1038380505811566594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JennBcover,bbcbrasil,cirogomes"}
{"id": 1038264658082377728, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 62248782, "username": "alisson_couto", "tweet": "Eu to com saudade do Ciro tamb\u00e9m, nao fica assim.  https://twitter.com/JenioQuadros/status/1038263494867673088\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alisson_couto/status/1038264658082377728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260123909668865, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 229458016, "username": "presidentePCdoB", "tweet": "Presidente Ciro Gomes em Massap\u00ea/Ce.  https://www.facebook.com/alex.alexalves/videos/2214910171870511/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentePCdoB/status/1038260123909668865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225494481793025, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 125552533, "username": "F_C_Leite", "tweet": "@hbredda Se olharmos pra esse cen\u00e1rio-caos de 2002, e o cen\u00e1rio-caos atual (Ciro ou Dilma revival by Haddad), estamos hoje muuuuuito melhor do que h\u00e1 16 anos atr\u00e1s: ningu\u00e9m fala em morat\u00f3ria, ningu\u00e9m fala em acelerar gastos, s\u00f3 se fala em austeridade e reformas... at\u00e9 no pior cen\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_C_Leite/status/1038225494481793025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda"}
{"id": 1038184786244907010, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 229458016, "username": "presidentePCdoB", "tweet": "Ciro Gomes 12, em Sobral!  https://www.facebook.com/alex.alexalves/videos/2214650211896507/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentePCdoB/status/1038184786244907010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148577112064001, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:43", "timezone": "CDT", "user_id": 132721374, "username": "comovaiyara", "tweet": "Eu deixando colarem adesivos do Ciro na minha moto.  https://twitter.com/Andreviniciouss/status/1038128505043791872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/comovaiyara/status/1038148577112064001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137424709345281, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 990103386379968513, "username": "joaoevndr", "tweet": "@kaminski_kamila @guilhxrmesa @dirtypalws Ciro, eu escolho voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoevndr/status/1038137424709345281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dirtypalws,guilhxrmesa,kaminski_kamila"}
{"id": 1038110746104803330, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Com\u00edcio Regional de Ciro Gomes acontece em Massap\u00ea  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/comicio-regional-de-ciro-gomes-acontece.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1038110746104803330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110217085628416, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Com\u00edcio Regional de Ciro Gomes acontece em Massap\u00ea...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/comicio-regional-de-ciro-gomes-acontece.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1038110217085628416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843715971325952, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@alerodrigues247 Imagina se v\u00edtima fosse o Ciro? Estariam t\u00e3o sens\u00edveis?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037843715971325952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alerodrigues247"}
{"id": 1037825760126488576, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@calabocatito @pimpolhorado Tor\u00e7o por isso tbm. Se fosse o Ciro ou Geraldo, tbm torceria. E tenho certeza que o eleitorado do Bolso tbm estaria preocupado com eles", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037825760126488576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pimpolhorado,calabocatito"}
{"id": 1037784211468574721, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 931156584943800320, "username": "dedeiaaaaaa", "tweet": "Um primo meu hoje falo que n\u00e3o vota no Ciro porque ele chamo um cara de filha da puta. O mesmo vai vota naquele candidato que n\u00e3o podemos mencionar porque ele \u201cfala o que pensa mesmo\u201d O tal candidato que chamo a mulher de vagabunda entre outros xingamentos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dedeiaaaaaa/status/1037784211468574721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773118427852802, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3298488630, "username": "Amanda_tme", "tweet": "N\u00e3o quero nem ver o que o Temer vai falar. Eu quero mesmo \u00e9 ver a Porrada de volta que o Ciro vai dar.  https://twitter.com/danieldull/status/1037751443791470594\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amanda_tme/status/1037773118427852802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765514913820673, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3298488630, "username": "Amanda_tme", "tweet": "@SouzaFanfa N\u00e3o gosto da K\u00e1tia Abreu. Mas sou cearense e admiro demais o Ciro. Houve uma revolu\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 nos governos Ferreira Gomes. As melhores escolas do BR est\u00e3o aqui. Minha m\u00e3e \u00e9 diretora de escola estadual e acompanhou de perto a revolu\u00e7\u00e3o educacional. \u00c9 de cair o queixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amanda_tme/status/1037765514913820673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SouzaFanfa"}
{"id": 1037762009457147904, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3298488630, "username": "Amanda_tme", "tweet": "@SouzaFanfa S\u00f3 que o Ciro n\u00e3o \u00e9 a Dilma. Golpe pra cima dele eu pago pra ver.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amanda_tme/status/1037762009457147904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SouzaFanfa"}
{"id": 1037744338120466432, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "Bozzo, gen\u00e9rico do Trampi, usa carro preto, isofilmado, pra imitar o original. Ciro \u00e9 a Hilary dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037744338120466432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742530488672257, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Ciro alcan\u00e7a segundo lugar na corrida presidencial, aponta pesquisa do Ibope  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/ciro-alcanca-segundo-lugar-na-corrida.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037742530488672257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742300988928000, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Ciro alcan\u00e7a segundo lugar na corrida presidencial...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/ciro-alcanca-segundo-lugar-na-corrida.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037742300988928000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741858460495877, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Com o melhor desempenho no Ibope, Ciro passa ao 2\u00ba lugar e ainda tem a menor rejei\u00e7\u00e3o  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/com-o-melhor-desempenho-no-ibope-ciro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037741858460495877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741624745488386, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Com o melhor desempenho no Ibope, Ciro passa ao 2\u00ba...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/com-o-melhor-desempenho-no-ibope-ciro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037741624745488386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740687071035397, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037740687071035397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725565665595392, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @dg_tal N\u00e3o seja rid\u00edculo, o Ciro nunca usou drogas nem bate em mulher. Cuidado ao acusar sem provas, vc pode ser processado. Na internet tb tem q se cumprir a lei. Discuta com educa\u00e7\u00e3o e eleg\u00e2ncia, baseado em argumentos, n\u00e3o em agress\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037725565665595392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dg_tal,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724547334791169, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "39% do eleitorado do Bolso admitem mudar votos. Eleitorado moderado saindo fora da bolha radical e migrando pro Amoedo, Marina e Geraldo. Desconfio que at\u00e9 o Ciro levar\u00e1 votos, depois do limpa nome SPC.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037724547334791169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717968438943744, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 54698081, "username": "regisouzar", "tweet": "Fraude nas urnas, como?Se o programa \"doar\"em cada urna 10 votos para Alckmin, Marina, Ciro ou Boulos antes de aberta p vota\u00e7\u00e3o \u00e9 multiplicar p total de urnas os votos perdidos p Bolsonaro.Conte com o Bonner e Boechat proclamando o vencedor,antes do TSE, como na  elei\u00e7\u00e3o passada  https://twitter.com/Drica_Patriota/status/1037414975705440256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regisouzar/status/1037717968438943744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714791375298561, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @magnomarcio2003 \u00c9 Ciro na cabe\u00e7a. Experiente, ficha limpa com 38 anos de vida p\u00fablica, trabalhador. Vai mudar o Brasil\u2764\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037714791375298561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magnomarcio2003,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037697627305992193, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@lucianobraz Lula, Bolso \u00e9 Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037697627305992193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucianobraz"}
{"id": 1037679009419681792, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "Se falar que o Ciro vai zerar o nome no SPC, a fila do p\u00e3o fica muito interessada. Fiz o teste e \u00e9 muito divertido o interesse do povo.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037679009419681792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657833846829058, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@UOLNoticias @marcianux @BastosEdiner @sheldontiago Ciro fala sobre qualquer assunto,da economia a sa\u00fade, do emprego ao meio ambiente. Ao contr\u00e1rio do Bozo q manda chamar o Paulo Guedes. Chama o posto Ipiranga \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037657833846829058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sheldontiago,BastosEdiner,marcianux,UOLNoticias"}
{"id": 1037525595473813506, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@AhLineeee @AnaSilv43770916 @DGhirghi @EspertoD Fa\u00e7a promessa pro teu santo de devo\u00e7\u00e3o. Se o Ciro for pro segundo turno com o Bolso, ele ganha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037525595473813506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EspertoD,DGhirghi,AnaSilv43770916,AhLineeee"}
{"id": 1037524137659564032, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@AhLineeee @AnaSilv43770916 @DGhirghi @EspertoD Cuidado com o Ciro, Bozzonete.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037524137659564032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EspertoD,DGhirghi,AnaSilv43770916,AhLineeee"}
{"id": 1037523273305796609, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@TheBruzundanga Kkkk o ciro \u00e9 foda. Falou o que quer ouvir", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037523273305796609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheBruzundanga"}
{"id": 1037522132450902016, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "Se o ciro passar pro segundo turno ningu\u00e9m ganha dele  https://twitter.com/EspertoD/status/1037521772780892160\u00a0\u2026", "replies": 9, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037522132450902016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521077675732993, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "Proposta de limpar o nome do SPC acertou em cheio no povo que n\u00e3o \u00e9 branco nem rico. Muito menos mach\u00e3o. Ciro n\u00e3o \u00e9 bobo.", "replies": 10, "retweets": 11, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037521077675732993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519929501777922, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1520820840, "username": "anelukazinski", "tweet": "@kauanecsta mas realmente o Ciro \u00e9 mto foda. a maneira q.ele fala parece at\u00e9 q o Brasil tem solu\u00e7\u00e3o kkkkkk eu s\u00f3 to pensando nessa quest\u00e3o da K\u00e1tia mesmo pq se n\u00e3o iria nele sem pensar 2x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anelukazinski/status/1037519929501777922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kauanecsta"}
{"id": 1037516316033409025, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1520820840, "username": "anelukazinski", "tweet": "@kauanecsta ai amiga eu amo o haddad  n\u00e3o sei to perdida problema do Ciro eh essa vice agrot\u00f3xica lover", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anelukazinski/status/1037516316033409025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kauanecsta"}
{"id": 1037516003935219712, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 72364724, "username": "RenatoMacintosh", "tweet": "Tenho pregui\u00e7a do eleitorado do  ciro gomes que nossa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoMacintosh/status/1037516003935219712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515643292147713, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1520820840, "username": "anelukazinski", "tweet": "tava assistindo a entrevista do Ciro e que homem... o que fode \u00e9 a K\u00e1tia Abreu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anelukazinski/status/1037515643292147713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509746058768388, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@UOLNoticias @marcianux @BastosEdiner @sheldontiago E eu com isso? \u00c9 Ciro presidente do Brasil. Ciro, \u00f4 \u00f4 \u00f4 \u00f4", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037509746058768388", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sheldontiago,BastosEdiner,marcianux,UOLNoticias"}
{"id": 1037508769423523841, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@UOLNoticias @marcianux @BastosEdiner A foto \u00e9 minha \u00e9 meu candidato \u00e9 Ciro Gomes, o mais experiente e preparado. \ud83d\ude18\ud83d\ude18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037508769423523841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BastosEdiner,marcianux,UOLNoticias"}
{"id": 1037508373804208131, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 62248782, "username": "alisson_couto", "tweet": "E voc\u00ea, j\u00e1 ouviu o que o Ciro tem a dizer? Mude! :)#VemPraMassa #TodosComCiro https://todoscomciro.com/en_us/news/ciro-gomes-cresce-ibope/?utm_source=share_buttons&utm_medium=social&utm_campaign=social_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemPraMassa,#TodosComCiro", "link": "https://twitter.com/alisson_couto/status/1037508373804208131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506836621131784, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 62248782, "username": "alisson_couto", "tweet": "Ciro \u00e9 o candidato que mais cresce, indica a nova pesquisa Ibope! - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b   https://todoscomciro.com/en_us/news/ciro-gomes-cresce-ibope/?utm_source=share_buttons&utm_medium=social&utm_campaign=social_share\u00a0\u2026 via @todoscomciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alisson_couto/status/1037506836621131784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "todoscomciro"}
