{"id": 1038402989818630149, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 181301629, "username": "andre_luizviana", "tweet": "@cirogomes Vai Ciro... T\u00f4 firmando meu voto, tenho gostado de suas propostas. Precisamos se um enfrentamento da d\u00edvida p\u00fablica e gostei da proposta de obras p\u00fablicas pra estimular o emprego.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_luizviana/status/1038402989818630149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038380505811566594, "date": "2018-09-08", "time": "05:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 710855300019068928, "username": "iraideshair", "tweet": "@cirogomes @bbcbrasil @JennBcover #Ciro 12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro", "link": "https://twitter.com/iraideshair/status/1038380505811566594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JennBcover,bbcbrasil,cirogomes"}
{"id": 1038264204472594432, "date": "2018-09-07", "time": "22:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 821711114195103745, "username": "JosMariaGomesC1", "tweet": "@cirogomes Festa linda eu acompanhei! Parab\u00e9ns meu presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosMariaGomesC1/status/1038264204472594432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038260123909668865, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 229458016, "username": "presidentePCdoB", "tweet": "Presidente Ciro Gomes em Massap\u00ea/Ce.  https://www.facebook.com/alex.alexalves/videos/2214910171870511/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentePCdoB/status/1038260123909668865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244826037317632, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 77320837, "username": "IamVeltho", "tweet": "\u00d4 @cirogomes queria saber um neg\u00f3cio, e sua resposta poder\u00e1 fazer eu confirmar meu voto e apoio a voc\u00ea.MARVEL OU DC?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IamVeltho/status/1038244826037317632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038232255162986496, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 62248782, "username": "alisson_couto", "tweet": "@cirogomes: aeu: que hinooooooo vc quer o mundo eu te dou#Ciro12 #ciropresidente12 #CiroNoSegundoTurno #CiroGomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#ciropresidente12,#CiroNoSegundoTurno,#CiroGomes", "link": "https://twitter.com/alisson_couto/status/1038232255162986496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038184786244907010, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 229458016, "username": "presidentePCdoB", "tweet": "Ciro Gomes 12, em Sobral!  https://www.facebook.com/alex.alexalves/videos/2214650211896507/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/presidentePCdoB/status/1038184786244907010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110746104803330, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Com\u00edcio Regional de Ciro Gomes acontece em Massap\u00ea  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/comicio-regional-de-ciro-gomes-acontece.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1038110746104803330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110217085628416, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Com\u00edcio Regional de Ciro Gomes acontece em Massap\u00ea...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/comicio-regional-de-ciro-gomes-acontece.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1038110217085628416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844059614863360, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 240076106, "username": "arirj3d", "tweet": "@cirogomes eh s\u00f3 amor haha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arirj3d/status/1037844059614863360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037743629819944960, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 338073744, "username": "pauloparentejr", "tweet": "Com rela\u00e7\u00e3o a @cirogomes, Michel vai apenas citar este twitter  https://twitter.com/DepEduardoCunha/status/137484491445903360\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloparentejr/status/1037743629819944960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037516003935219712, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 72364724, "username": "RenatoMacintosh", "tweet": "Tenho pregui\u00e7a do eleitorado do  ciro gomes que nossa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoMacintosh/status/1037516003935219712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508769423523841, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@UOLNoticias @marcianux @BastosEdiner A foto \u00e9 minha \u00e9 meu candidato \u00e9 Ciro Gomes, o mais experiente e preparado. \ud83d\ude18\ud83d\ude18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037508769423523841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BastosEdiner,marcianux,UOLNoticias"}
{"id": 1037507159179882496, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 62248782, "username": "alisson_couto", "tweet": "E vc, j\u00e1 ouviu o que @cirogomes tem a dizer? #VemPraMassa #TodosComCiro #Ciro12 #CiroPresidente https://twitter.com/alisson_couto/status/1037506836621131784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemPraMassa,#TodosComCiro,#Ciro12,#CiroPresidente", "link": "https://twitter.com/alisson_couto/status/1037507159179882496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
