{"id": 1038439430846066700, "date": "2018-09-08", "time": "09:50:28", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@Brockobitch @mrcbeatriz N\u00e3o me fa\u00e7a chorar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1038439430846066700", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mrcbeatriz,Brockobitch"}
{"id": 1038276707852083201, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3112608556, "username": "yasbitencourth", "tweet": "Tem papel em volta da faca ou a Faca era de papel? N da pra ver bem. Existem v\u00eddeos de maior qualidade? Ai gnt, esse assunto qnto mais mexe pior fica.  https://twitter.com/btwdenis/status/1037831438354313222\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasbitencourth/status/1038276707852083201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164901557096448, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 96645184, "username": "rafaprac", "tweet": "Eu tenho medo de achar legal isso que aconteceu com \"vc sabe quem\" por que essa faca \u00e9 de dois gumes... E ela vai sangrar o suposto lado de l\u00e1 e suposto lado de c\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaprac/status/1038164901557096448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073465671217153, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@jairbolsonaro @PatoCorporation @congemfoco Maligno Ma(l)ta mata a verdade da faca com a farsa da foto! N\u00e3o \u00e9 tr\u00e1gico-po\u00e9tico isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038073465671217153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,PatoCorporation,jairbolsonaro"}
{"id": 1038020330000982017, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 193132253, "username": "roomariofelix", "tweet": "Tacaram a faca no Bolsonaro .. o bagulho t\u00e1 doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roomariofelix/status/1038020330000982017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038002464283348992, "date": "2018-09-07", "time": "04:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 106831537, "username": "vampiaraa", "tweet": "\u201cliberdade significa q vc tem q ser RESPONS\u00c1VEL por todos seus atos, por cada respira\u00e7\u00e3o; fa\u00e7a ou n\u00e3o alguma coisa, vc ser\u00e1 respons\u00e1vel\u201d jogo isso na sua cara 06h54 da manh\u00e3. bom diaaaaaaaa", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vampiaraa/status/1038002464283348992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910358973997056, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 54698081, "username": "regisouzar", "tweet": "Quase toda multid\u00e3o estava filmando a presen\u00e7a do Bolsonaro e ja divulgaram nas redes uma mulher, ou parecida com mulher, passando uma faca para o criminoso. Muito prov\u00e1vel que apare\u00e7am outras grava\u00e7\u00f5es.  https://twitter.com/thiagosabbah/status/1037889145165832192\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regisouzar/status/1037910358973997056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846123296313344, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "A faca do Universo chegando. Conforme diz a F\u00edsica Qu\u00e2ntica e tamb\u00e9m, os melhores espiritalistas do mundo, o universo n\u00e3o lhe julga, lhe atende, se voc\u00ea apregoa viol\u00eancia ele lhe manda viol\u00eancia, se voc\u00ea apregoa...  https://www.facebook.com/zedosreys/posts/1983302565024543\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1037846123296313344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841625995718659, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3507146716, "username": "TrivilinGisella", "tweet": "Carai, qual o tamanho dessa faca? O cara ainda girou 360\u00b0 pra ela atingir o intestino e o pulm\u00e3o em  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrivilinGisella/status/1037841625995718659", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834591552393217, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "Brasileiro \u00e9 triste. Maluco da faca j\u00e1 virou zoeira no zap zap e no Feice.", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037834591552393217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819231683928065, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3053899115, "username": "4souzinha", "tweet": "@portalkatyperry @jehlucasneves a faca aqui tamb\u00e9m \ud83d\ude31", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4souzinha/status/1037819231683928065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalkatyperry,jehlucasneves"}
{"id": 1037809488563240961, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "A faca usada no ataque a Bolsonaro  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/a-faca-usada-no-ataque-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037809488563240961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809358527188992, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: A faca usada no ataque a Bolsonaro  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/a-faca-usada-no-ataque-bolsonaro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037809358527188992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805436643237888, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "Ironia do destino: pelo que li na TL, informa\u00e7\u00f5es preliminares apontam que o maluco da faca \u00e9 contra o establixement", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037805436643237888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800948851269632, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 908821802, "username": "inemilgrau", "tweet": "mas a faca ta bem?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inemilgrau/status/1037800948851269632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791518164168705, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1034993402423730176, "username": "soldanluiza", "tweet": "ser\u00e1 que era a faca do serra?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soldanluiza/status/1037791518164168705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790650341761031, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 933528299350974465, "username": "marcus_his", "tweet": "O \u00f3dio est\u00e1 tomando conta do processo eleitoral, Bolsonaro agredido com faca em MG.Discurso de \u00f3dio plantado h\u00e1 tempos no Brasil quando se coloca povo contra elite e elite contra o povo. Um absurdo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_his/status/1037790650341761031", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525595473813506, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@AhLineeee @AnaSilv43770916 @DGhirghi @EspertoD Fa\u00e7a promessa pro teu santo de devo\u00e7\u00e3o. Se o Ciro for pro segundo turno com o Bolso, ele ganha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037525595473813506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EspertoD,DGhirghi,AnaSilv43770916,AhLineeee"}
