{"id": 1038433749724286979, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "E j\u00e1 anda falando de usar atentando na campanha. Quando o povo sacar que \u00e9 oportunismo, pode ser facada no p\u00e9.  https://twitter.com/Phill_Liep/status/1038433425521303552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1038433749724286979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398992370098176, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1522714118, "username": "strogonf", "tweet": "Eu juro que se eu ver mais algum coment\u00e1rio sobre a facada do indiv\u00edduo l\u00e1, quem vai acabar esfaqueando algu\u00e9m sou eu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strogonf/status/1038398992370098176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190795940085760, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1013475930663157762, "username": "Hannya_Kin", "tweet": "prestem aten\u00e7\u00e3o, s\u00f3 porque o cara n\u00e3o gosta do Bolsonaro isso n\u00e3o faz dele um petista nem um comunista porra, eu to feliz pela facada que ele levou e n\u00e3o sou petista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hannya_Kin/status/1038190795940085760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168225836658694, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 134116065, "username": "rnnferreira", "tweet": "Kkkkkk os cara da facada no bolsonaro e quem morre e o Mac Miller, para de zoeira senhor Jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rnnferreira/status/1038168225836658694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164175351099392, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 96645184, "username": "rafaprac", "tweet": "@meteoro_br  fala no \u00faltimo v\u00eddeo que por em d\u00favida a hist\u00f3ria da facada \u00e9 por em d\u00favidas v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es s\u00e9rias. Em outro momento concordaria instant\u00e2nemente, mas atualmente com confiabilidade que todas institui\u00e7\u00f5es tem... \u00c9 complicado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaprac/status/1038164175351099392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meteoro_br"}
{"id": 1038150645193293824, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 42736936, "username": "Francischini_", "tweet": "A ESQUERDA MAIS DOENTE DO MUNDO \u00c9 A DO BRASIL. Lament\u00e1vel! \u201cE isso com o ataque sendo transmitido quase em tempo real, v\u00eddeos que mostram o momento da facada, informa\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia, crime confessado pelo preso e m\u00e9dicos de tr\u00eas hospitais\u201d  pic.twitter.com/FVcZVWQD3H", "replies": 104, "retweets": 474, "likes": 1293, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francischini_/status/1038150645193293824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115853135478785, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2515464401, "username": "felipe_morello", "tweet": "@BrunoGMorello Neymar \u00e9 promovido a capit\u00e3o fixo e tu preocupado com facada ? \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f Vamo devolve pros \u00edndios mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe_morello/status/1038115853135478785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoGMorello"}
{"id": 1038092489893322752, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1004505285376069632, "username": "avengersbozza", "tweet": "Brasileiro \u00e9 uma merda mesmo, v\u00ea 98756943972833 temporadas de Greys Anatomy e acha que sabe alguma coisa... Ele n\u00e3o sangrou por causa do local que levou a facada.  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avengersbozza/status/1038092489893322752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085505144053761, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 211658619, "username": "paulaoglamour", "tweet": "(Isso refor\u00e7a o cuidado que se deve ter com a mentalidade esquerdista. Sem contar que esse entulho \u00e9 formado em PEDAGOGIA, \u00e9 mole!  ) A facada em Bolsonaro   https://istoe.com.br/a-facada-em-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaoglamour/status/1038085505144053761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069912953081856, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@PatoCorporation @InesUlhoa \u00c0 CARAVANA DE LULA, TIROS FORAM DADOS. E TUDO FOI IGNORADO AGORA, TODOS N\u00d3S ESQUERDISTAS ESTAMOS DESEJANDO PLENA RECUPERA\u00c7\u00c3O A BOLSONARO (SE TUDO FOR VERDADE) AO CONTR\u00c1RIO OS BOLSONARISTAS QUER QUE ELE TENHA LEVADO FACADA, VIOL\u00caNCIA \u00c9 ASSIM, AT\u00c9 OS \"A FAVOR\" S\u00c3O CONTRA. PAZLULA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038069912953081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "InesUlhoa,PatoCorporation"}
{"id": 1038054935462641666, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "\u00c0 CARAVANA DE LULA, TIROS FORAM DADOS E TUDO FOI IGNORADO! AGORA, TODOS N\u00d3S ESQUERDISTAS, ESTAMOS DESEJANDO PLENA RECUPERA\u00c7\u00c3O A BOLSONARO (SE TUDO FOR VERDADE) AO CONTR\u00c1RIO, OS BOLSONARISTAS QUER QUE ELE TENHA LEVADO FACADA, VIOL\u00caNCIA \u00c9 ASSIM, AT\u00c9 OS\"\u00c0 FAVOR\" S\u00c3O CONTRA. LULAPAZ!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038054935462641666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026962088980480, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 380375341, "username": "gustavo11araldi", "tweet": "The facada was real", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavo11araldi/status/1038026962088980480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926073768574977, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:34", "timezone": "CDT", "user_id": 884573976734957568, "username": "AugustoConrado_", "tweet": "rt se vc tomaria a facada pelo micto \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoConrado_/status/1037926073768574977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889068053475329, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Assessora de Dilma que debochou de facada \u00e9 demitida  https://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/assessora-de-dilma-que-debochou-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037889068053475329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888825144619009, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Assessora de Dilma que debochou de facada \u00e9 demiti...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/assessora-de-dilma-que-debochou-de.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037888825144619009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871293004177410, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1522714118, "username": "strogonf", "tweet": "MEU DEUS \u00c9 LOGICO QUE O CARA LEVOU UMA FACADA MANO QUAL O PROBLEMA DE VOC\u00caS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strogonf/status/1037871293004177410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870510124818432, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1011324002646790144, "username": "caiorafaels_", "tweet": "Longe de mim discutir pol\u00edtica no meu Twitter, mas pra mim qualquer um que \u201cmudar sua inten\u00e7\u00e3o de voto\u201d depois da facada do bolsonaro j\u00e1 sabia muito bem em quem queria votar e tava s\u00f3 esperando uma situa\u00e7\u00e3o que mascarasse isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiorafaels_/status/1037870510124818432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866406124118017, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:28", "timezone": "CDT", "user_id": 985541527068962817, "username": "BrenoCmrg", "tweet": "de cada 5 postagens no twitter 12 s\u00e3o sobre a facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoCmrg/status/1037866406124118017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859916743168000, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1034993402423730176, "username": "soldanluiza", "tweet": "Aqui a facada \u00e9 s\u00f3 no p\u00e3o, Meo comsagradu  https://twitter.com/guiwb/status/1037786065824833536\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soldanluiza/status/1037859916743168000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854683811995650, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1035220048057643018, "username": "vellosohelton_", "tweet": "Que rid\u00edculo a posi\u00e7\u00e3o dessas pessoas que comemoram a facada que o @jairbolsonaro levou, esse povo merece esse pa\u00eds destru\u00eddo em que vivem, cada vez mais perco a f\u00e9 na humanidade sinceramente, n\u00e3o gostar dele tudo bem mas desejar a morte de uma pessoa inocente j\u00e1 \u00e9 demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vellosohelton_/status/1037854683811995650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037840394183168002, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@alerodrigues247 Nao basta facada. Tem que enforcar kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037840394183168002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alerodrigues247"}
{"id": 1037824523511496704, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 276051957, "username": "1914_italia", "tweet": "Que coincid\u00eancia, @jairbolsonaro toma uma facada em Minas, terra do PT e de A\u00e9cio. A\u00e9cio n\u00e3o \u00e9 aquele tem um \u00e1udio falando em matar algu\u00e9m? #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/1914_italia/status/1037824523511496704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037823664518057984, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2608947321, "username": "messia_martins", "tweet": "@Pedro_Tayson @DuardoSilvestre @Rodrigues_Valk Bozo levou uma facadaEu: amodor... valha, espero que esteja bem \ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/messia_martins/status/1037823664518057984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodrigues_Valk,DuardoSilvestre,Pedro_Tayson"}
{"id": 1037819494616498179, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 171225660, "username": "cashppelin", "tweet": "Ate errei ahusjeorkdpeo mano mt fake essa facada pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cashppelin/status/1037819494616498179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815280272064518, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 759198118529425408, "username": "mostachico", "tweet": "entrando no facebook depois da \"facada\" no bonoro  pic.twitter.com/I9T96TZyqg", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mostachico/status/1037815280272064518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814655090143237, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 248819879, "username": "butterraba", "tweet": "eu s\u00f3 sai pra trabalhar e voc\u00eas esfaqueiam o bonoro?at\u00e9 descobriram que era fake antes de eu saber da facadapoxa galera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/butterraba/status/1037814655090143237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812948083847168, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 759198118529425408, "username": "mostachico", "tweet": "\"o pa\u00eds ficou chocado com a facada no bolsonaro\"o pa\u00eds:  pic.twitter.com/XZA9HPrMJS", "replies": 1, "retweets": 122, "likes": 259, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mostachico/status/1037812948083847168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811037419053057, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1522714118, "username": "strogonf", "tweet": "eu queria saber o grau de esquizofrenia das pessoas que acham que a facada que o bolomisto levou \u00e9 uma fraude criada pra ele ganhar voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strogonf/status/1037811037419053057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810016982630400, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:24", "timezone": "CDT", "user_id": 92530565, "username": "Lucasccunhaa", "tweet": "Tem eleitor do Bolsonaro comemorando q ele levou facada pq agr cresce sua narrativa e campanha. T\u00e1 todo mundo louco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasccunhaa/status/1037810016982630400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806796151382018, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1019298313106067456, "username": "atkmri", "tweet": "mas como conscientizar a galera q o cara \u00e9 maluco e pra n\u00e3o votar nele quando ele que leva uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atkmri/status/1037806796151382018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805211996368896, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1019298313106067456, "username": "atkmri", "tweet": "q gra\u00e7a tem dar facada no cara meu, gostoso seria se ele n\u00e3o fosse eleito por falta de voto msm, n\u00e3o ia existir um tapa na cara mais dolorido tanto pra ele quanto pros bolsos q idolatram ele", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atkmri/status/1037805211996368896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802454644137984, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2923488843, "username": "ju_Iiab", "tweet": "@nicollas_br22 n\u00e3o, o d\u00f3lar levou uma facada e o bolsonaro caiu.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ju_Iiab/status/1037802454644137984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nicollas_br22"}
{"id": 1037800148548632576, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 556202551, "username": "rafess_official", "tweet": "Agora que a rejei\u00e7\u00e3o do cara tava aumentando chega um brother e da uma facada nele s\u00f3 pra diminuir a rejei\u00e7\u00e3o de novo \ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafess_official/status/1037800148548632576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798175002841090, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas; assista ao v\u00eddeo  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037798175002841090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797569034956800, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037797569034956800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797029957836806, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 569291503, "username": "pfvcari", "tweet": "bolsonaro fala abobrinha? falaprecisa dar uma facada? nao", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfvcari/status/1037797029957836806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793476669321217, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 584934623, "username": "caiokrol", "tweet": "Parab\u00e9ns ao autor da facada no bozonaro acabou de eleger o mesmo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiokrol/status/1037793476669321217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793433178566656, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1973229920, "username": "Satirzinho", "tweet": "Parab\u00e9ns ao cara que deu a facada no Bolsonaro, quis combat\u00ea-lo  e s\u00f3 deu mais audi\u00eancia e repercuss\u00e3o.Pessoas do tipo dele se combate com ideias, n\u00e3o com viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Satirzinho/status/1037793433178566656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790075860471808, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 398670687, "username": "nandasouzae", "tweet": "Assimilem as coisas: Dias atr\u00e1s o marketing do Geraldo Alckmin fez um post falando para n\u00e3o falarmos de certos candidatos:Hoje, o candidato leva uma \"facada\" e \u00e9 um dos assuntos mais comentados da internet. ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandasouzae/status/1037790075860471808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790012669128705, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1018153887163994112, "username": "deboraksj1", "tweet": "Fui assistir o v\u00eddeo da facada do bolsonaro, tem uma cara de arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deboraksj1/status/1037790012669128705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789635320197121, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 52558305, "username": "pqpfurehto", "tweet": "GRITOOOOOOO QUE O BOLSONARO LEVOU UMA FACADA AAAAAAAAR  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpfurehto/status/1037789635320197121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789427643367431, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 738935042, "username": "tekpixo", "tweet": "s\u00f3 nos \u00faltimos dias tivemos temer fazendo v\u00eddeo pra candidato a presid\u00eancia e bolsonaro levando facadaeu lembro quando n\u00f3s compar\u00e1vamos a pol\u00edtica brasileira com house of cards mas a verdade \u00e9 que a nossa hist\u00f3ria \u00e9 muito mais doida e imprevis\u00edvel", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tekpixo/status/1037789427643367431", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787855869767680, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 142795011, "username": "Moigamijunior", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/oN9RqV-VJTk?aBolsonaro\u00a0\u2026 leva facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moigamijunior/status/1037787855869767680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037786358528585728, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:23", "timezone": "CDT", "user_id": 743224940070113280, "username": "waceabreu", "tweet": "Bolsonaro levou a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waceabreu/status/1037786358528585728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785946106851329, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 814986754960801796, "username": "luana_manuu", "tweet": "O que se passa na cabe\u00e7a de um ser humano, que ri de algu\u00e9m ter levado uma facada. E lamenta a pessoa estar viva??? Uma pessoa HONESTA. Deseja a morte de um bandido, porra!#bolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/luana_manuu/status/1037785946106851329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784766932836359, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1526057905, "username": "louistwhoz", "tweet": "Bozo vai fazer um puta marketing nessa facada e vai ganhar mais votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louistwhoz/status/1037784766932836359", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784359334555648, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1526057905, "username": "louistwhoz", "tweet": "Infelizmente eu acho que com essa facada a\u00ed ele acabou de se eleger", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louistwhoz/status/1037784359334555648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784260835459073, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 171225660, "username": "cashppelin", "tweet": "pior que acho q \u00e9 arma\u00e7ao essa facada do BolsonaroTo mt coisa de conspira\u00e7aoIsso vai eleger ele, manoPotaqueparii brasel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cashppelin/status/1037784260835459073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783739772874752, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 719616986628681729, "username": "saintbrono", "tweet": "misericordia a suposta facada no bozonaro agora sim que o buzz vai subir e ele vai ser eleito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saintbrono/status/1037783739772874752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
