{"id": 1037888752918650881, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037888752918650881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888457853554689, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspende...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037888457853554689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750212679348226, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:45", "timezone": "CDT", "user_id": 211658619, "username": "paulaoglamour", "tweet": "\"A maluquice do PT caiu quando Fachin leu a Constitui\u00e7\u00e3o\",dispara Alexan...  https://youtu.be/zr1bb3idc4M\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaoglamour/status/1037750212679348226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037749065902186496, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 211658619, "username": "paulaoglamour", "tweet": "(Caras de pau, apenas querem tumultuar e confundir o povo!) Fachin Mant\u00e9m Lula INELEG\u00cdVEL em nova decis\u00e3o no STF(06/09/2018)  https://youtu.be/1SEfirqn0Wg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaoglamour/status/1037749065902186496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037739498342367232, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Fachin vai decidir futuro de recurso de Lula para disputar elei\u00e7\u00e3o  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/fachin-vai-decidir-futuro-de-recurso-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037739498342367232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739268947562496, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Fachin vai decidir futuro de recurso de Lula para ...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/fachin-vai-decidir-futuro-de-recurso-de.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037739268947562496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
