{"id": 1038203697619197953, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 60762656, "username": "petrismarlene", "tweet": "@geraldoalckmin @freitasosmar Que loucura estamos vivendo nesse Brasil....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petrismarlene/status/1038203697619197953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "freitasosmar,geraldoalckmin"}
{"id": 1038106223298715648, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@geraldoalckmin Safado...  ao ganha nem mais para vereador... pilantra de merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1038106223298715648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037790075860471808, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 398670687, "username": "nandasouzae", "tweet": "Assimilem as coisas: Dias atr\u00e1s o marketing do Geraldo Alckmin fez um post falando para n\u00e3o falarmos de certos candidatos:Hoje, o candidato leva uma \"facada\" e \u00e9 um dos assuntos mais comentados da internet. ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandasouzae/status/1037790075860471808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781128776769536, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3298488630, "username": "Amanda_tme", "tweet": "@geraldoalckmin Amigo essa tua assessoria t\u00e1 bixada viu. Qualquer marketeirozinho rec\u00e9m formado faz uma campanha com menos tiro no p\u00e9. Sugest\u00e3o, fale menos. Bem menoooooooos. Se for poss\u00edvel passar o resto do hor\u00e1rio eleitoral calado, o eleitorado fiel do PSDB at\u00e9 agradece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amanda_tme/status/1037781128776769536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037780583815028744, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3298488630, "username": "Amanda_tme", "tweet": "@geraldoalckmin Deixe aqui a sua risada. Com respeito, mas n\u00e3o tanto:kkkkkk kkkkkkkk kkkkkk kkkkkkkkk kkkkkkkkkkkkk kkkkk kkkkkkkkkk kkkkk kkk #vergonhaalheia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vergonhaalheia", "link": "https://twitter.com/Amanda_tme/status/1037780583815028744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037760022975930369, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 23694996, "username": "jspontes", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/asDKgSzbX2U?aAp\u00a0\u00f3s CALUNIAR Bolsonaro em propaganda, Geraldo Alckmin recebe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jspontes/status/1037760022975930369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757481928327168, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 49420482, "username": "Michelli_R", "tweet": "@geraldoalckmin Mesmo com acordo com o PCC?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Michelli_R/status/1037757481928327168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037748005825335296, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2646621247, "username": "esthersaff", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Reposta do Alck pro Temer pic.twitter.com/FcfvKUj5fT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esthersaff/status/1037748005825335296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037747798735773697, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2646621247, "username": "esthersaff", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer  pic.twitter.com/yWn4SQHY1V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esthersaff/status/1037747798735773697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037747210224578561, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2646621247, "username": "esthersaff", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer A comida era boa pq a ex t\u00e1 inconformada haubauabajhaq mais um cap\u00edtulo da novela @jogenio85", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esthersaff/status/1037747210224578561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jogenio85"}
{"id": 1037726804906270723, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @fcbaraldi Kkkkkkkk\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 bolsominion tadinho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037726804906270723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcbaraldi,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037726615923556353, "date": "2018-09-06", "time": "10:37:59", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @whatafuck_br Argumente bolsominion, n\u00e3o fique agredindo quem vc n\u00e3o conhece \ud83d\ude18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037726615923556353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whatafuck_br,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037726341360173057, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@mariadorosario @geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @igor46221756 Argumento sem futuro. Ela estava contra a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, n\u00e3o a favor de estuprador. Bozo sempre distorce os fatos. Mas vai pagar por ter dado um empurr\u00e3o e dito q ela\u201dn\u00e3o merecia\u201d ser estuprada. Alguma mulher merece? \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037726341360173057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igor46221756,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin,mariadorosario"}
{"id": 1037725565665595392, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @dg_tal N\u00e3o seja rid\u00edculo, o Ciro nunca usou drogas nem bate em mulher. Cuidado ao acusar sem provas, vc pode ser processado. Na internet tb tem q se cumprir a lei. Discuta com educa\u00e7\u00e3o e eleg\u00e2ncia, baseado em argumentos, n\u00e3o em agress\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037725565665595392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dg_tal,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724991213719558, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @Mariomob Bolsominion \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037724991213719558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mariomob,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724846292131841, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @Andr85766674 Disse q no quinto filho deu uma fraquejada e veio uma mulher. Machista de quinta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037724846292131841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andr85766674,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724422466162688, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @Alissonbotito Veremos \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037724422466162688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alissonbotito,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037724199501135872, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @eddieoficial_ N\u00e3o tem um argumento melhor n\u00e3o? Bolsominion", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037724199501135872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eddieoficial_,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037723968231362560, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @DrRideUstra Kkkkkkk bolsominions n\u00e3o tem argumentos e partem p baixaria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037723968231362560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DrRideUstra,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037723649787260928, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @Aline73023717 Em entrevista \u00e0 revista Playboy Bozo disse q preferia q um filho dele morresse num acidente do q aparecer com um bigodudo em casa. Se isso n\u00e3o \u00e9 ser homof\u00f3bico eu n\u00e3o sei de mais nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037723649787260928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aline73023717,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718142758334466, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @Aline73023717 Veja a entrevista dele em q ele diz q teve 4 filhos homens e na \u00faltima  ele deu \u201cuma fraquejada\u201d e veio uma mulher. Vc acha q o fato de vc ter nascido mulher foi uma \u201cfraquejada\u201d?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037718142758334466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aline73023717,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717443697889281, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @Aline73023717 Veja a entrevista dele na Luciana Gim\u00e9nez em q ele diz q n\u00e3o pagaria o mesmo sal\u00e1rio p homens e mulheres pq as mulheres engravidam=machista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037717443697889281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aline73023717,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037717013593042944, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @serafim_rafael Ele \u00e9 corrupto sim. Usou dinheiro p\u00fablico para pagar a Wal do A\u00e7a\u00ed p cuidar dos cachorros dele. Dinheiro p\u00fablico n\u00e3o pode ser usado p pagar caseira, \u00e9 crime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037717013593042944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "serafim_rafael,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037716628161658880, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @ElsonCr Eu agindo de m\u00e1 f\u00e9 ?! V\u00e1 ler as bobagens q o Bozo fala. Chama o Paulo Guedes kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037716628161658880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElsonCr,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037716338180014080, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @eddiemalmsteen1 Isso \u00e9 o Bozo q faz, td dia\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037716338180014080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eddiemalmsteen1,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037716195229802496, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @daniamatuzzi Eu assisti a entrevista dele na Luciana Gim\u00e9nez em que ele diz q  ele n\u00e3o pagaria o mesmo sal\u00e1rio p homens e mulheres pq as mulheres engravidam\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21Machista de quinta categoria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037716195229802496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daniamatuzzi,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037715723915862017, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @MarianaFrag12 Al\u00e9m de td isso ele \u00e9 corrupto. Quem paga funcion\u00e1ria particular (Wal do A\u00e7a\u00ed) para cuidar dos cachorros dele com dinheiro p\u00fablico \u00e9 corrupto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037715723915862017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarianaFrag12,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037715337859526656, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @Petrick_Esteves Ele vai pagar por ter dito q os quilombolas s\u00e3o pesados em arrobas e n\u00e3o servem nem p procriar. Tb por fazer apologia da viol\u00eancia dizendo q ia metralhar os petistas e por ter agredido varias mulheres. Bolsolixo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037715337859526656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Petrick_Esteves,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037714791375298561, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @magnomarcio2003 \u00c9 Ciro na cabe\u00e7a. Experiente, ficha limpa com 38 anos de vida p\u00fablica, trabalhador. Vai mudar o Brasil\u2764\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037714791375298561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magnomarcio2003,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037714504006676481, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @jjjnogueira1 Jesus se conhecesse o Bozo, ficaria revoltado. Uma pessoa q acha q resolve td com viol\u00eancia, q n\u00e3o gosta de mulheres,de negros, de \u00edndios. Intoler\u00e2ncia \u00e9 a marca do Bozo. Jesus amava a todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037714504006676481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jjjnogueira1,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713951340081152, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @lucasdelevy Vc s\u00f3 esqueceu q h\u00e1 varios outros candidatos, n\u00e9?\ud83d\ude1c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037713951340081152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasdelevy,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713706128498688, "date": "2018-09-06", "time": "09:46:41", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @SabeNDAInnocent Nas pesquisas q d\u00e3o o Bozo em primeiro lugar vcs acreditam. Na mesma q diz q ele \u00e9 o mais rejeitado,n\u00e3o acreditam. Bolsominions\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037713706128498688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SabeNDAInnocent,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713197632036864, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @stf_vergonha Kkkkkk de onde vc tirou isso? S\u00e3o perguntas diferentes. 1. Em quem vc vai votar? 2. Em quem vc n\u00e3o votaria de jeito nenhum? 44% do povo brasileiro \ud83d\ude4fn\u00e3o votaria no Bozo de jeito nenhum.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037713197632036864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf_vergonha,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037712637788868609, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @apjorge1 Eu n\u00e3o preciso de um machista de quinta categoria p me defender. Fora Bolsolixo \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037712637788868609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apjorge1,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037712256467980288, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @PiazzaRose @RenatoMatosCor S\u00f3 pode ser eleitor do \u201cMito\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037712256467980288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenatoMatosCor,PiazzaRose,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037712071855628288, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @PiazzaRose @RenatoMatosCor N\u00e3o seja rid\u00edculo, n\u00e3o se julga uma mulher pela apar\u00eancia.Nao somos objetos e valemos pelo q somos. Mulheres inteligentes, lutadoras, honestas e fortes. Metade das fam\u00edlias brasileiras s\u00e3o chefiadas por mulheres.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037712071855628288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenatoMatosCor,PiazzaRose,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037710704697061376, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @Silva8William N\u00e3o seja preconceituoso", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037710704697061376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Silva8William,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709650660155393, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @Silva8William N\u00e3o amigo, \u00e9 aquela fam\u00edlia q trabalha pelo Cear\u00e1. \u00c9 a q fez com q 82 das 100 melhores escolas do Brasil sejam do Cear\u00e1. Venha aqui conhecer, vc tb vai virar f\u00e3.\ud83d\ude18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037709650660155393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Silva8William,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700569958440960, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 49420482, "username": "Michelli_R", "tweet": "@geraldoalckmin Tu tem apanhado at\u00e9 do @MichelTemer , candidato. Acho que dessa vez n\u00e3o vai dar mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Michelli_R/status/1037700569958440960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
{"id": 1037532385246699520, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 27958980, "username": "felixjrximenes", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Nunca pensei que um dia compartilharia uma verdade vinda de Michel Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felixjrximenes/status/1037532385246699520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037522979272441856, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2646621247, "username": "esthersaff", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @jogenio85  michel finalmente deu uma dento haubaiahai talkei?", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esthersaff/status/1037522979272441856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,jogenio85"}
{"id": 1037518227822268416, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 933528299350974465, "username": "marcus_his", "tweet": "@geraldoalckmin @RepBianchi Tao vergonhoso quanto ao loteamento de cargos para partidos \u00e9 a verdade dos fatos entre os dois, realmente temos de banir toda essa gente de MDB,PT ,PSDB e seus clones.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_his/status/1037518227822268416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RepBianchi,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514926464671744, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @rosangela_bolze @mr_aiala Coment\u00e1rio rid\u00edculo. Machista como seu candidato nojo \ud83e\udd22 vomitar \ud83e\udd2e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037514926464671744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mr_aiala,rosangela_bolze,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514225520988160, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @_fIavio_ @HugoGoat1987 \u00c9 corrupto sim. Quem paga funcion\u00e1ria particular(Wal do A\u00e7a\u00ed)com $ p\u00fablico \u00e9 corrupto. Quem usa dinheiro p\u00fablico p fazer campanha \u00e9 corrupto. Al\u00e9m de c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037514225520988160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoGoat1987,_fIavio_,geraldoalckmin"}
{"id": 1037513808292536320, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@geraldoalckmin Vai dar merda pra vc, santo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1037513808292536320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037512885809946624, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@geraldoalckmin @ptbrasil @MichelTemer kkkkk o Vampaire, destilou o seu veneno na careca do Alkimim, tome cego!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1037512885809946624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,ptbrasil,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511507951726592, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @xandresmoraes @Gabrieljrmorais Sonha Alice. 44% de rejei\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f", "replies": 8, "retweets": 0, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037511507951726592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrieljrmorais,xandresmoraes,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511341110636544, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias Vai nada. 44% de rejei\u00e7\u00e3o.Perde p todos o Bozo. \ud83d\ude4f as mulheres v\u00e3o salvar o Brasil dessa assombra\u00e7\u00e3o. Desonesto, despreparado,machista, homof\u00f3bico, racista, faz apologia da viol\u00eancia,", "replies": 61, "retweets": 5, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037511341110636544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
