{"id": 1038247269705965568, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2683974397, "username": "srmartinezgab", "tweet": "Pronunciamento oficial do MBL sobre Jair Bolsonaro  https://youtu.be/llVzHteVm9c\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srmartinezgab/status/1038247269705965568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038164031784271873, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 56793589, "username": "danielyuiti", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @RenanSalles89 @kingzuuuh @JohnFelipeNunes @johndss_ @AbdonGalo @MichelleKiyo @xxmiless @ninhown @matheusmuniz @osakinanna As seguintes palavras que s\u00f3 saem da boca desse candidato: apanhar, bater, atirar, matar, acabar, morrer, armar.As pessoas tem algum bot\u00e3o de block pra n\u00e3o ouvir o que sai da boca dele? Se com palavras isoladas d\u00e1 pra ver que ele s\u00f3 tem \u00f3dio, imagina numa frase completa oq \u00f1 sai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielyuiti/status/1038164031784271873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osakinanna,matheusmuniz,ninhown,xxmiless,MichelleKiyo,AbdonGalo,johndss_,JohnFelipeNunes,kingzuuuh,RenanSalles89,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038162657906446339, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:40", "timezone": "CDT", "user_id": 56793589, "username": "danielyuiti", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @RenanSalles89 @JohnFelipeNunes @johndss_ @AbdonGalo @MichelleKiyo @xxmiless @ninhown @matheusmuniz @osakinanna As pessoas que perdem argumento tendem a ir pra baixaria e usam qualquer coisa como desculpa pra se defender. Pessoas assim nem deviam ter direito ao voto, pois d\u00e1 pena.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielyuiti/status/1038162657906446339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "osakinanna,matheusmuniz,ninhown,xxmiless,MichelleKiyo,AbdonGalo,johndss_,JohnFelipeNunes,RenanSalles89,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1038116883973787648, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@jairbolsonaro @misscaviar Mano.. o que \u00e9 esse som dos aparelhos... medonho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1038116883973787648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038112694707077121, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 899752647732985857, "username": "saramagao", "tweet": "@FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @KeyllaLima2018 @CrisMenshova O q eles qriam era a morte, agiram com inten\u00e7\u00e3o, com animus necandi, n\u00e3o conseguiram e por terem falhado demonstrando sua incompet\u00eancia, exigem o sangue do mito. Pois v\u00e3o morrer pq eles n\u00e3o merecem o sangue do mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saramagao/status/1038112694707077121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CrisMenshova,KeyllaLima2018,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038112184675565568, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4d suando nos olhos aqui..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1038112184675565568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038073465671217153, "date": "2018-09-07", "time": "09:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@jairbolsonaro @PatoCorporation @congemfoco Maligno Ma(l)ta mata a verdade da faca com a farsa da foto! N\u00e3o \u00e9 tr\u00e1gico-po\u00e9tico isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038073465671217153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,PatoCorporation,jairbolsonaro"}
{"id": 1038068608839114752, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@jairbolsonaro @azanin Crist\u00e3o, lamento o ocorrido, sou solid\u00e1rio e tor\u00e7o que volte pra campanha com o mesmo vigor. Politicamente cont\u00ednuo oposi\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1038068608839114752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azanin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038066440518156288, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@jairbolsonaro @azanin Vcs estavam perdendo no voto e agora est\u00e3o se agarrando no atentado pra tentar virar o jogo. At\u00e9 o filho do Bozzo subiu no palanque \"atentado\".  Opositores dele est\u00e3o mais solid\u00e1rios que a bozzolandia. \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1038066440518156288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azanin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038046118599380992, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 125552533, "username": "F_C_Leite", "tweet": "@hbredda O jogo \u00e9 muito bruto. H\u00e1 mais em jogo mesmo. Voto \u00fatil pra resolver no primeiro turno o pleito: @jairbolsonaro j\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_C_Leite/status/1038046118599380992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro"}
{"id": 1038011505793544193, "date": "2018-09-07", "time": "05:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 899752647732985857, "username": "saramagao", "tweet": "@jairbolsonaro @mareclausum_ Segue o l\u00edder pic.twitter.com/g2b8ja08jS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saramagao/status/1038011505793544193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mareclausum_,jairbolsonaro"}
{"id": 1037944937722114048, "date": "2018-09-07", "time": "01:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 57083776, "username": "heverlyjansson", "tweet": "@jairbolsonaro @temqueterculhao @wandfc Cruel e desumano!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heverlyjansson/status/1037944937722114048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wandfc,temqueterculhao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037881874427854849, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1035220048057643018, "username": "vellosohelton_", "tweet": "@LiloVLOG A esquerda n\u00e3o feriu apenas o @jairbolsonaro e sim uma na\u00e7\u00e3o inteira, tentando tirar a \u00fanica esperan\u00e7a do povo brasileiro! Mas logo logo o nosso #capit\u00e3o estar\u00e1 de volta se essa for a vontade de Deus. pic.twitter.com/VG5LJ1ltKr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#capit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/vellosohelton_/status/1037881874427854849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiloVLOG,jairbolsonaro"}
{"id": 1037860946557976577, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 42736936, "username": "Francischini_", "tweet": "\"EM 2014, FOI EDUARDO CAMPOS, DEPOIS, TEORI ZAVASKI E, AGORA, JAIR BOLSONARO. A M\u00c1SCARA DA ESQUERDA CAIU.\"  pic.twitter.com/byfrDDV9Bn", "replies": 81, "retweets": 889, "likes": 2101, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Francischini_/status/1037860946557976577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854683811995650, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1035220048057643018, "username": "vellosohelton_", "tweet": "Que rid\u00edculo a posi\u00e7\u00e3o dessas pessoas que comemoram a facada que o @jairbolsonaro levou, esse povo merece esse pa\u00eds destru\u00eddo em que vivem, cada vez mais perco a f\u00e9 na humanidade sinceramente, n\u00e3o gostar dele tudo bem mas desejar a morte de uma pessoa inocente j\u00e1 \u00e9 demais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vellosohelton_/status/1037854683811995650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037854424935354368, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1032234010704064512, "username": "lucas4tcom", "tweet": "urgente: mineiro queria tirar a fimose por\u00e9m acidentalmente esfaqueou o deputado jair bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas4tcom/status/1037854424935354368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852142944628736, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@jairbolsonaro @edmilsonpapo10 @Edsonjoed1983 Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1037852142944628736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Edsonjoed1983,edmilsonpapo10,jairbolsonaro"}
{"id": 1037849026820022273, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1026248902155087872, "username": "DeusPortal", "tweet": "\u00daltimas not\u00edcias sobre o candidato Jair Bolsonaro . Oremos indiferente das convic\u00e7\u00f5es pol\u00edticas.  https://www.instagram.com/p/BnZ0Bzug21j/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=c35z5izbg4tv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeusPortal/status/1037849026820022273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824523511496704, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 276051957, "username": "1914_italia", "tweet": "Que coincid\u00eancia, @jairbolsonaro toma uma facada em Minas, terra do PT e de A\u00e9cio. A\u00e9cio n\u00e3o \u00e9 aquele tem um \u00e1udio falando em matar algu\u00e9m? #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/1914_italia/status/1037824523511496704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786442217517056, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1035220048057643018, "username": "vellosohelton_", "tweet": "@FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @BolsonaroSP Que Deus aben\u00e7oe e proteja todos voc\u00eas nessa dura caminhada por um Brasil melhor! https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vellosohelton_/status/1037786442217517056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037752860015054848, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 109354425, "username": "marciaaranda", "tweet": "@jairbolsonaro S\u00f3 para os bons presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciaaranda/status/1037752860015054848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037751832192401408, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@WegdonP @jairbolsonaro N\u00c3O presidente... investir em artista n\u00e3o, investir em arte e cultura nas escolas....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1037751832192401408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,WegdonP"}
{"id": 1037746725547663361, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 990802459705659393, "username": "bignestowski", "tweet": "@jairbolsonaro se o artista \u00e9 bom, s\u00f3 precisa de crowdfunding de quem gostar do trabalho de verdade, e n\u00e3o dinheiro p\u00fablico. o \u00fanico prop\u00f3sito da Lei Rouanet \u00e9 ganhar o favor de influenciadores pra partidos de esquerda, isso n\u00e3o deve e nunca devia ter existido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bignestowski/status/1037746725547663361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037729739488813057, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@joaoamoedonovo @o_antagonista @jairbolsonaro @partidonovo30 @azanin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037729739488813057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azanin,partidonovo30,jairbolsonaro,o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037729300991156224, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@joaoamoedonovo @o_antagonista @jairbolsonaro @partidonovo30 @azanin Machista xinga mulher. Alguns batem nelas. rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037729300991156224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azanin,partidonovo30,jairbolsonaro,o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037729138038243328, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@joaoamoedonovo @o_antagonista @jairbolsonaro @partidonovo30 @azanin Menos mal kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037729138038243328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azanin,partidonovo30,jairbolsonaro,o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037500057568923650, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:44", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@realDonaldTrump @jairbolsonaro @Poder360 @azanin Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037500057568923650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azanin,Poder360,jairbolsonaro,realDonaldTrump"}
