{"id": 1038444947261857792, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1520820840, "username": "anelukazinski", "tweet": "@Haddad_Fernando caso se preocupassem de verdade, j\u00e1 teriam te lan\u00e7ado, n\u00e9? Muito zZzzz essa t\u00e1tica de TENTAR transferir os votos do Lula pra voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anelukazinski/status/1038444947261857792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038441277468102657, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@Gabrielmg_teo77 @mors_rodrigo Lula? kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1038441277468102657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mors_rodrigo,Gabrielmg_teo77"}
{"id": 1038433318298112003, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 211658619, "username": "paulaoglamour", "tweet": "Lula \u00e9 o mais rejeitado e o mais corrupto da hist\u00f3ria do Brasil, segundo DataFolha. Dilma \u00e9 a segunda mais corrupta  http://www.imprensaviva.com/2017/04/lula-e-o-mais-rejeitado-e-o-mais.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaoglamour/status/1038433318298112003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431875600183297, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 211658619, "username": "paulaoglamour", "tweet": "ROSA WEBER MANDA DURO RECADO PARA LULA  https://youtu.be/aoEaOPhVUJ4\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaoglamour/status/1038431875600183297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038427850116931584, "date": "2018-09-08", "time": "09:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@Haddad_Fernando @luis13vieira @ptbrasil Haddad, cheio de sentimentos lulista, deixa seu lado mais profundo de humanidade, aflorar, como se fosse poesia, no cora\u00e7\u00e3o de um poeta! HADDAD, NESTE MOMENTO, SIGNIFICA, LULA LIVRE, BRASIL LIVRE, P\u00c1TRIA SOBERANA, POVO FELIZ!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038427850116931584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,luis13vieira,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038405228138299393, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@DeputadoFederal EU ACOMPANHEI TUDO ISSO, PASSA A PASSO! LULA \u00c9 O NOSSO PRESIDENTE PORQUE FOI E SER\u00c1 PARA SEMPRE, AINDA QUE CONTINUE A DIFAM\u00c1-LO E AT\u00c9 PREND\u00ca-LO! LULA LIVRE E NOBEL DA PAZ!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038405228138299393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal"}
{"id": 1038402143194161157, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@LulaOficial @luis13vieira @souguereira A melhor frase de Lula para mim \u00e9: \"ELES N\u00c3O ESTAVAM PREPARADOS PARA JULGAR UM INOCENTE!\" Ent\u00e3o o Moro, inventou o crime INDETERMINADO, assim, n\u00e3o h\u00e1 INOCENTE que n\u00e3o vire CULPADO e nem h\u00e1 advogado, que prove sua inoc\u00eancia! LULA EST\u00c1 PRESO, ainda que 15 mil JURISTAS do mundo viu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038402143194161157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "souguereira,luis13vieira,LulaOficial"}
{"id": 1038252602486652928, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 933528299350974465, "username": "marcus_his", "tweet": "@Leoni_a_jato @depChicoAlencar Verdade, Lula andou tanto com Temer que o indicou na chapa Dilma.Tudo igual, nenhuma novidade, somente querem que o piv\u00f4 continue a ter mem\u00f3ria curta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_his/status/1038252602486652928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "depChicoAlencar,Leoni_a_jato"}
{"id": 1038227628921118720, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 267511561, "username": "Emerinthians", "tweet": "@LulaOficial @iansomerhldwr @dilmabr A maior injusti\u00e7a \u00e9 n\u00e3o respeitar a justi\u00e7a brasileira!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emerinthians/status/1038227628921118720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr,iansomerhldwr,LulaOficial"}
{"id": 1038220797440151552, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 267511561, "username": "Emerinthians", "tweet": "@iansomerhldwr @gleisi Lula tem q aparece em CADEIA nacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Emerinthians/status/1038220797440151552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,iansomerhldwr"}
{"id": 1038212062990749696, "date": "2018-09-07", "time": "18:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@eutrilheiro Brincamos, mas desejar o mal ao semelhante n\u00e3o \u00e9 uma boa mensagem enviada ao Criador sobre nosso comportamento. At\u00e9 no c\u00e2ncer do Lula fui comedido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1038212062990749696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eutrilheiro"}
{"id": 1038163306199113729, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 933528299350974465, "username": "marcus_his", "tweet": "@mdenser S\u00e9rio?, Dessa forma .Lula tamb\u00e9m est\u00e1 colhendo ,uma hora todos colhem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_his/status/1038163306199113729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mdenser"}
{"id": 1038142767225073664, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1526057905, "username": "louistwhoz", "tweet": "A melhor fic que eu escutei hoje foi que o lula pagou o cara pra esfaquear o bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louistwhoz/status/1038142767225073664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117846964940800, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@nadanovonofront A Voc\u00ea que relativou os tiros na caravana de Lula... N\u00e3o encontro adjetivos, no vocabul\u00e1rio portugu\u00eas da gente s\u00f3 tem coisas como amai vos uns aos outros, igualdade, fraternidade, fim da pobreza, igualdade social, cultura para todos, liberdade para todos, Desculpe, foi bem!...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038117846964940800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1038090471585792001, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:49", "timezone": "CDT", "user_id": 933528299350974465, "username": "marcus_his", "tweet": "@dilmabr @Leoni_a_jato @LulaOficial Hipocrisia pura, a esquerda sempre se utilizou de discurso de \u00f3dio, esta a\u00ed o resultado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_his/status/1038090471585792001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Leoni_a_jato,dilmabr"}
{"id": 1038069912953081856, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@PatoCorporation @InesUlhoa \u00c0 CARAVANA DE LULA, TIROS FORAM DADOS. E TUDO FOI IGNORADO AGORA, TODOS N\u00d3S ESQUERDISTAS ESTAMOS DESEJANDO PLENA RECUPERA\u00c7\u00c3O A BOLSONARO (SE TUDO FOR VERDADE) AO CONTR\u00c1RIO OS BOLSONARISTAS QUER QUE ELE TENHA LEVADO FACADA, VIOL\u00caNCIA \u00c9 ASSIM, AT\u00c9 OS \"A FAVOR\" S\u00c3O CONTRA. PAZLULA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038069912953081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "InesUlhoa,PatoCorporation"}
{"id": 1038068603881484289, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "Os petistas e esquerdistas em geral t\u00eam em suas m\u00e3os, uma arma mortal, A FAVOR DA PAZ, DA PROSPERIDADE, DO TRABALHO, DO EMPREGO E DO CRESCIMENTO ECON\u00d4MICO DO POVO BRASILEIRO: MILHARES DE FAIXAS DE LULA LIVRE, aqui em em muitos pa\u00edses do mundo! ...Eis a nossa arma!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038068603881484289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054935462641666, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "\u00c0 CARAVANA DE LULA, TIROS FORAM DADOS E TUDO FOI IGNORADO! AGORA, TODOS N\u00d3S ESQUERDISTAS, ESTAMOS DESEJANDO PLENA RECUPERA\u00c7\u00c3O A BOLSONARO (SE TUDO FOR VERDADE) AO CONTR\u00c1RIO, OS BOLSONARISTAS QUER QUE ELE TENHA LEVADO FACADA, VIOL\u00caNCIA \u00c9 ASSIM, AT\u00c9 OS\"\u00c0 FAVOR\" S\u00c3O CONTRA. LULAPAZ!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038054935462641666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052597930835970, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "QUANDO A CARAVANA DE LULA PASSAVA, v\u00e1rios tiros foram disparados e os \u00e2nimos dos sentimentos bolsonaristas foram agu\u00e7ados e externados nas redes sociais: MORRA MACACO BARBUDO! MORRA B\u00caBADO IMUNDO! PT INVENTOU ISSO! LULA MANDOU DAR TIROS NO PR\u00d3PRIO \u00d4NIBUS, ETC. E AGORA, RAPAZES?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038052597930835970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050886466134016, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@gleisi @dilmabr @LulaOficial @ptbrasil FALA MAGNIFICA DA PRESIDENTE DILMA! VALE MUITO OUVIR SUA PALAVRA, GRANDE SABEDORIA E COMPREENS\u00c3O DE UM REALISMO ABSOLUTO, PARAB\u00c9NS MINHA PRESIDENTE, HONESTA E HONRADA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038050886466134016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial,dilmabr,gleisi"}
{"id": 1038047421316706304, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@luis13vieira @FrenteAlagoas Se pensam em ir, \u00e9 melhor j\u00e1-ir se acostumando: Policias enforca cadeirante por portar material violento, uma faaaiiixa de LULA LIVRE!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1038047421316706304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrenteAlagoas,luis13vieira"}
{"id": 1037890336528445440, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 393128041, "username": "danmagno80", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @JuMagalhaesBH @noworrixs \u00c9 uma retardada..perdoa ela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danmagno80/status/1037890336528445440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noworrixs,JuMagalhaesBH,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037888752918650881, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037888752918650881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888457853554689, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspende...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037888457853554689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881917532721153, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 814986754960801796, "username": "luana_manuu", "tweet": "A\u00ed a pessoa posta: \u201cvoc\u00eas s\u00e3o t\u00e3o chatos, s\u00f3 falam de pol\u00edtica\u201d. 5 minutos depois: \u201cbolsominion; bolsonaro \u00e9 o capeta; arma; homof\u00f3bico; video do bolsonaro de 1900; ou Lula livre, Lula ladr\u00e3o, Lula sei l\u00e1 o que; golpistas\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luana_manuu/status/1037881917532721153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848303885606912, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "Ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es os justiceiros bananeiros soltar\u00e3o o Lula. Ter\u00e1 4 anos para fazer oposi\u00e7\u00e3o e voltar por cima da carne seca", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037848303885606912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821070991081474, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "Tor\u00e7o que nao aconte\u00e7a nada com o Bolso e volte 100%. Elei\u00e7\u00e3o sem ele perde a gra\u00e7a de vez, pq j\u00e1 est\u00e1 sem o Lula.", "replies": 4, "retweets": 10, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037821070991081474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788558466187264, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "Coisa n\u00e3o f\u00e1cil pra candidato 'popular'da Am\u00e9rica do Sul. Tivemos o Lula, depois o Maduro e agora o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037788558466187264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771562370445312, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 23694996, "username": "jspontes", "tweet": "DESTES 11 MINISTROS DO STF,SER\u00c1 QUE N\u00c3O TEM 1 PARA ACABAR COM A PALHA\u00c7ADA DO LULA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jspontes/status/1037771562370445312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749065902186496, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 211658619, "username": "paulaoglamour", "tweet": "(Caras de pau, apenas querem tumultuar e confundir o povo!) Fachin Mant\u00e9m Lula INELEG\u00cdVEL em nova decis\u00e3o no STF(06/09/2018)  https://youtu.be/1SEfirqn0Wg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaoglamour/status/1037749065902186496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037741251477598210, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Lula entra com novo recurso contra TSE e amplia ofensiva no STF  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/lula-entra-com-novo-recurso-contra-tse.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037741251477598210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741065456021504, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Lula entra com novo recurso contra TSE e amplia of...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/lula-entra-com-novo-recurso-contra-tse.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037741065456021504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739498342367232, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Fachin vai decidir futuro de recurso de Lula para disputar elei\u00e7\u00e3o  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/fachin-vai-decidir-futuro-de-recurso-de.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037739498342367232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739268947562496, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Fachin vai decidir futuro de recurso de Lula para ...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/fachin-vai-decidir-futuro-de-recurso-de.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037739268947562496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738610584371201, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Lula perde a\u00e7\u00e3o em que pedia R$ 1 milh\u00e3o por danos morais da Lava Jato  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/lula-perde-acao-em-que-pedia-r-1-milhao.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037738610584371201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738273127444481, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Lula perde a\u00e7\u00e3o em que pedia R$ 1 milh\u00e3o por danos...  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/lula-perde-acao-em-que-pedia-r-1-milhao.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037738273127444481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735359046660097, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "E o Lula na TV sem medo de ser feliz #Vergonha", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Vergonha", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037735359046660097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697627305992193, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@lucianobraz Lula, Bolso \u00e9 Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037697627305992193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucianobraz"}
{"id": 1037690268911206401, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "@Dr___Evil Sim. Lula na frente. Fila do p\u00e3o tem pouco branco, rico e mach\u00e3o. Maioria \u00e9 mulher comentando a propaganda do PSDB.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037690268911206401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dr___Evil"}
{"id": 1037657019791155200, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 54698081, "username": "regisouzar", "tweet": "O ministro Gilmar ha muito declarou \u00e0 m\u00eddia o quanto tinha Lula e seu partido para ficar dezenas de anos no poder. Est\u00e1 no Google e YouTube  https://twitter.com/GFiuza_Oficial/status/1037636038737453056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regisouzar/status/1037657019791155200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523491044646912, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 933528299350974465, "username": "marcus_his", "tweet": "@Joaovaladares Cada quadrilha pior do que a outra  tem a turma do Lula tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcus_his/status/1037523491044646912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joaovaladares"}
{"id": 1037519688782229505, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1520820840, "username": "anelukazinski", "tweet": "@kauanecsta acho que a estrat\u00e9gia do pt \u00e9 que tipo, o pessoal vai no lula a qualquer coisa (porem todo mundo sabe q ele n pode) a\u00ed qnd tiver chegando as elei\u00e7\u00f5es q n d\u00e1 tempo do haddad fazer merda, dar entrevista e etc... passam pra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anelukazinski/status/1037519688782229505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kauanecsta"}
{"id": 1037519549640392705, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "MonstroAsno perde para a rejei\u00e7\u00e3o em 50% e Haddad sem ser candidato e sem Lula sem pedir que votemos em Haddad j\u00e1 empata no segundo turno. For\u00e7a rapaziada, que venceremos no primeiro turno! O Amor tem de vencer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1037519549640392705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519297961238528, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@UOLNoticias @marcianux @BastosEdiner @sheldontiago Quero l\u00e1 saber de Lula \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037519297961238528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sheldontiago,BastosEdiner,marcianux,UOLNoticias"}
{"id": 1037518352447692801, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:26", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@folha Isso porque Haddad nem \u00e9 o candidato e Lula nem entrou em sua campanha!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1037518352447692801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037513234553741317, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 109354425, "username": "marciaaranda", "tweet": "@LulaOficial @Haddad_Fernando @gleisi Voc\u00eas nunca mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciaaranda/status/1037513234553741317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037511617527853057, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 851978101, "username": "ReysDosVersos", "tweet": "@hamenteslivres @Tatibertini Sem o HADDAD ser o candidato oficial ele j\u00e1 ganha no segundo Turno, retirar Lula agora, \u00e9 entregar Haddad aos abutres, ent\u00e3o, enquanto der levaremos Lula e somente se, somente se, a gente troca! Lula presidente, porque Lula \u00e9 Inocente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReysDosVersos/status/1037511617527853057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatibertini,hamenteslivres"}
{"id": 1037505309101707265, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 276051957, "username": "1914_italia", "tweet": "@RenovaMidia Alckmin o que chamamos de: idiota, canalha, pilantra... Deveria estar em uma coliga\u00e7\u00e3o com o Lula, na cadeia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1914_italia/status/1037505309101707265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
