{"id": 1038424669806845952, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1035220048057643018, "username": "vellosohelton_", "tweet": "@DaniloGentili @JoselitoMuller3 Nem pode considerar o PSOL como partido pol\u00edtico e sim como uma organiza\u00e7\u00e3o terrorista aqui no Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vellosohelton_/status/1038424669806845952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,DaniloGentili"}
{"id": 1037830833657274370, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Acusado de Agredir Bolsonaro foi filiado ao PSOL  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037830833657274370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830577121124353, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Acusado de Agredir Bolsonaro foi filiado ao PSOL  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037830577121124353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806253815328769, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "Dizem que \u00e9 do PSOL, PDT, PT...  https://twitter.com/marildaapc/status/1037805999468556288\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037806253815328769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696537730658304, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 54698081, "username": "regisouzar", "tweet": "Todos comunistas do psol. Fico me perguntando como andam as investiga\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da vereadora deles. ..  https://twitter.com/Miltonneves/status/1037125886464729092\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regisouzar/status/1037696537730658304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424669806845952, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1035220048057643018, "username": "vellosohelton_", "tweet": "@DaniloGentili @JoselitoMuller3 Nem pode considerar o PSOL como partido pol\u00edtico e sim como uma organiza\u00e7\u00e3o terrorista aqui no Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vellosohelton_/status/1038424669806845952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoselitoMuller3,DaniloGentili"}
{"id": 1037830833657274370, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Acusado de Agredir Bolsonaro foi filiado ao PSOL  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037830833657274370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830577121124353, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Acusado de Agredir Bolsonaro foi filiado ao PSOL  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037830577121124353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806253815328769, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 154336315, "username": "BlogOlhoNaMira", "tweet": "Dizem que \u00e9 do PSOL, PDT, PT...  https://twitter.com/marildaapc/status/1037805999468556288\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogOlhoNaMira/status/1037806253815328769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696537730658304, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 54698081, "username": "regisouzar", "tweet": "Todos comunistas do psol. Fico me perguntando como andam as investiga\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da vereadora deles. ..  https://twitter.com/Miltonneves/status/1037125886464729092\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regisouzar/status/1037696537730658304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
