{"id": 1038065931157688320, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 23694996, "username": "jspontes", "tweet": "FFAA de olho no STF  https://www.youtube.com/attribution_link?a=FeEMu8J_8ZI&u=%2Fwatch%3Fv%3DENxREU_0Frs%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jspontes/status/1038065931157688320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050176391409664, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 23694996, "username": "jspontes", "tweet": "O QUE ACHAM DE TROCARMOS O STF PELO STM?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jspontes/status/1038050176391409664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771562370445312, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 23694996, "username": "jspontes", "tweet": "DESTES 11 MINISTROS DO STF,SER\u00c1 QUE N\u00c3O TEM 1 PARA ACABAR COM A PALHA\u00c7ADA DO LULA?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jspontes/status/1037771562370445312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749065902186496, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:12", "timezone": "CDT", "user_id": 211658619, "username": "paulaoglamour", "tweet": "(Caras de pau, apenas querem tumultuar e confundir o povo!) Fachin Mant\u00e9m Lula INELEG\u00cdVEL em nova decis\u00e3o no STF(06/09/2018)  https://youtu.be/1SEfirqn0Wg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulaoglamour/status/1037749065902186496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037741251477598210, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Lula entra com novo recurso contra TSE e amplia ofensiva no STF  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/lula-entra-com-novo-recurso-contra-tse.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037741251477598210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713197632036864, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 724003686863740933, "username": "LiaFerreiraGom2", "tweet": "@geraldoalckmin @KarlDireita @DelmiraMathias @stf_vergonha Kkkkkk de onde vc tirou isso? S\u00e3o perguntas diferentes. 1. Em quem vc vai votar? 2. Em quem vc n\u00e3o votaria de jeito nenhum? 44% do povo brasileiro \ud83d\ude4fn\u00e3o votaria no Bozo de jeito nenhum.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaFerreiraGom2/status/1037713197632036864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf_vergonha,DelmiraMathias,KarlDireita,geraldoalckmin"}
