{"id": 1038061983394803714, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 23694996, "username": "jspontes", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/4Ulzg4U39I4?a\u00a0\ud83d\udd34 EXCLUSIVO: BOLSONARO GRAVA V\u00cdDEO DIRETO DA UTI PARA O POVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jspontes/status/1038061983394803714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037857935093841922, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro \u00e9 encaminhado \u00e0 UTI; quadro \u00e9 est\u00e1vel  https://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/apos-cirurgia-bolsonaro-e-encaminhado.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037857935093841922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857566540419072, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 347789863, "username": "ArtenioTidi", "tweet": "Blog do Tidi: Ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro \u00e9 encaminhado \u00e0 UTI  http://blogdotidi.blogspot.com/2018/09/apos-cirurgia-bolsonaro-e-encaminhado.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArtenioTidi/status/1037857566540419072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
