{"id": 1037779731981193221, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 170764183, "username": "joaoregotk", "tweet": "Blog do Jo\u00e3o Rego: Em v\u00eddeo, Temer responde Alckmin e diz que base de...  http://www.joaorego.net.br/2018/09/em-video-temer-responde-alckmin-e-diz.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoregotk/status/1037779731981193221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725526192926720, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 955602817057779712, "username": "IdeiArt_ghost", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/en9jHfO7OP4?aGiro\u00a0\u2026 das 11h: Temer mata Alckmin e o Ibope se desmoraliza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IdeiArt_ghost/status/1037725526192926720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037590445008867328, "date": "2018-09-06", "time": "01:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 228087349, "username": "acciolygomes", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  http://www.portaltarauaca.com.br/2018/09/06/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/RcsOkotHj3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acciolygomes/status/1037590445008867328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540066279780359, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 845835240115449857, "username": "MarcioAlecioAC", "tweet": "@geraldoalckmin Te desesperado hein Alckmin! N\u00e3o adianta, o povo j\u00e1 sabe quais s\u00e3o suas inten\u00e7\u00f5es. Retirar mais direitos do povo. Pra mim Bolsonaro e vc s\u00e3o os piores candidatos para o Brasil! Dos que t\u00eam chances de se eleger, \u00e9 claro! Porque tem outros a\u00ed quase no mesmo n\u00edvel de vcs dois...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioAlecioAC/status/1037540066279780359", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037529769263460357, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1615531632, "username": "arimateia65", "tweet": "Chupa essa Alckmin!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/ZeVieiraJr/status/1037503941360209922\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arimateia65/status/1037529769263460357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515716398903297, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 845835240115449857, "username": "MarcioAlecioAC", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin apoiou o Temer! Temer disse que Alckmin o representava no seu programa de governo. A base de Temer \u00e9 a base do Alckmin. Se Alckmin ganhar continua como est\u00e1! O povo merece voltar a sonhar com um Brasil melhor, voltar a sorrir e ser feliz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioAlecioAC/status/1037515716398903297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
