{"id": 1037772601593143298, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1158754033, "username": "AmndaDornelles", "tweet": "Fui lembrar a uma Libfem que apoia o Amoedo que ele \u00e9 contra o aborto e ela veio com 4 pedras na m\u00e3o pra cima de mim, dizendo que eu tinha visto s\u00f3 um v\u00eddeo dele e n\u00e3o escutado outras falas. As minas se perdem defendendo macho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmndaDornelles/status/1037772601593143298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508465248350210, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 874846153, "username": "_OHelleno", "tweet": "@GeovaneTessinar Kkkkk eu acompanho o Amoedo desde ano passado kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_OHelleno/status/1037508465248350210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeovaneTessinar"}
{"id": 1037498753136160768, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 874846153, "username": "_OHelleno", "tweet": "As pessoas acham que eu voto no Bolsonaro s\u00f3 pq posto alguns refutamentos de algumas p\u00e1ginas que \u201cdefendem\u201d ele.Mas a real \u00e9 que n\u00e3o voto nele, mas \u00e9 de certo que um cen\u00e1rio entre Esquerda e Bolsonaro, eu voto no Bolsonaro.Mas em 1\u00ba turno \u00e9 Amoedo!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_OHelleno/status/1037498753136160768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497657298755585, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 874846153, "username": "_OHelleno", "tweet": "@joaoamoedonovo @PedroBSchattat Sensato nas reformas de base al\u00e9m de n\u00e3o ter um discurso \u201clindinho\u201d. Al\u00e9m de expor a fraqueza dos privil\u00e9gios e tbm do Legislativo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_OHelleno/status/1037497657298755585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBSchattat,joaoamoedonovo"}
