{"id": 1038431674483335169, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 405604045, "username": "bl4ckserious", "tweet": "Eleitor do bolsonaro \u00e9 muito mimizento", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bl4ckserious/status/1038431674483335169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421905731137536, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 830585017206194177, "username": "PaosinhoXtreme", "tweet": "To mt curioso pra saber oq esse pessoal todo q ta zombando do Bolsonaro vai falar quando ele virar o presidente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaosinhoXtreme/status/1038421905731137536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393099326828549, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1604670848, "username": "vanessa_limag", "tweet": "tem um monte de gente que eu amo que vai votar no bolsonaro eu to devastada", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanessa_limag/status/1038393099326828549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038330824687595520, "date": "2018-09-08", "time": "02:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "Os petistas s\u00e3o t\u00e3o abjetos q acreditam q um pol\u00edtico q foi investigado,julgado e condenado \u00e9 inocente mas \u00f1 acreditam q o @jairbolsonaro sofreu um atentado na frente de milhares de pessoas,q o criminoso foi preso em flagrante e confessou tudo #For\u00e7aBolsonaro #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1038330824687595520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038263481986940928, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2396719069, "username": "_welmont", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Bolsonaro, estamos com voc\u00ea. \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_welmont/status/1038263481986940928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038243464473800704, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 735202847839690754, "username": "GustavoFelipe7_", "tweet": "To querendo distancia do Jeferson por causa desse fanatismo dele pelo Bolsonaro, s\u00f3 pode ter dado o c\u00fa pra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoFelipe7_/status/1038243464473800704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233559704776704, "date": "2018-09-07", "time": "20:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 906862698176151552, "username": "Uranus_904", "tweet": "Vc acha q sua vida t\u00e1 uma merda, imagina a minha q to em um anivers\u00e1rio e o pessoal falando de porra de bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Uranus_904/status/1038233559704776704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229486263779328, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2959180431, "username": "paulorogeriorb", "tweet": "@BlogDoPim Vai porra nenhuma, os jornalecos t\u00e3o cagando de medo do Bolsonaro ser eleito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorogeriorb/status/1038229486263779328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038220749826412547, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "@CNBBNacional Sou cat\u00f3lica e voto @jairbolsonaro e vcs est\u00e3o somente envergonhando os cat\u00f3licos com essas posturas rid\u00edculas #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1038220749826412547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CNBBNacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038211249056571392, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4905403246, "username": "ZNuncaneva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/X8ghaYpccKQ?aFelipe\u00a0\u2026 Neto e youtubers comentam sobre o ocorrido com Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZNuncaneva/status/1038211249056571392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038204602162860033, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 125762850, "username": "GamerCleanVic", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos no aguardo da recupera\u00e7\u00e3o Capit\u00e3o, e por esse am\u00e1vel troco: https://www.youtube.com/watch?v=bT7PI6xLlcs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GamerCleanVic/status/1038204602162860033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038203394228465664, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 808717273494065152, "username": "brunospfc_bruno", "tweet": "fui abri um v\u00eddeo sobre o bolsonaro n\u00e3o era gemidao, fechei na hr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunospfc_bruno/status/1038203394228465664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192832769605633, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "\"Odeio Bolsonaro ele \u00e9 assassino homof\u00f3bico machista nazista racista\"Mesmas pessoas:\"Que pena que a facada n\u00e3o atingiu nenhum \u00f3rg\u00e3o vital\"Assim \u00e9 dif\u00edcil defender voc\u00eas... \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1038192832769605633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187914671341573, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "@jairbolsonaro @Cros_rs Sim, existe e \u00e9  #JairBolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1038187914671341573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cros_rs,jairbolsonaro"}
{"id": 1038180811651141632, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2994532085, "username": "wtfcamiz", "tweet": "Eu n aguento mais tanto mimimi sobre Bolsonaro. Ta ficando chato", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfcamiz/status/1038180811651141632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167202871078913, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "Marina acaba de ligar para esposa de Bolsonaro desejando for\u00e7as para ela provando por A+B ser a \u00fanica capaz de unir o Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1038167202871078913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147607497981959, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 213712223, "username": "giglyane", "tweet": "Troquem Trump por Bolsonaro que d\u00e1 no mesmo  https://twitter.com/nbcnews/status/1038102065237688325\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giglyane/status/1038147607497981959", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147169616912384, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2863627916, "username": "FLISKI1", "tweet": "@jairbolsonaro Boa campe\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FLISKI1/status/1038147169616912384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038142535028363264, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2959180431, "username": "paulorogeriorb", "tweet": "Diz a\u00ed qual \u00e9 a viol\u00eancia que o Bolsonaro prega? Falar em prender e matar bandidos \u00e9 semear viol\u00eancia? \u00c9 o ditado n\u00e9 uns gostam dos olhos e outros da remela!!!  https://twitter.com/jefer234/status/1037802813936623621\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorogeriorb/status/1038142535028363264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135240479268864, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4905403246, "username": "ZNuncaneva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/c84gEM-e0Rc?aQUANTO\u00a0\u2026 CUSTA VOTAR NO BOLSONARO NOS EUA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZNuncaneva/status/1038135240479268864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038131410798870530, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1003031334, "username": "CezarEdu_", "tweet": "Eu n\u00e3o nasci pra ouvir mulher apoiando bolsonaroAinda mais da minha fam\u00edlia que \u00e9 de maioria negra e que vem de uma origem pobreS\u00e9rioNojo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CezarEdu_/status/1038131410798870530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131224659865600, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "Comparar o Bolsonaro com Hitler \u00e9 o c\u00famulo do absurdo e mau-caratismo. Voc\u00eas precisam se tratar, s\u00e9rio mesmo. Eu n\u00e3o voto nele, mas sou a favor da humanidade, do respeito. Como voc\u00eas chamam o cara de fascista, nazista enquanto desejam a morte dele?????  pic.twitter.com/KmWhv0SDGL", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1038131224659865600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127321771851776, "date": "2018-09-07", "time": "13:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2382293312, "username": "jujuh_bastos", "tweet": "eu tenho \u00f3dio do dia que eu nasci, acho que eu odeio mais o dia q eu nasci do q eu odeio o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuh_bastos/status/1038127321771851776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123462873755648, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 997837002845417472, "username": "IagoAB94", "tweet": "PUTA QUE PARIU N\u00c3O AGUENTO MAIS OUVIR FALAR NA PORRA DA FACADA NO BUXO DO BOLSONARO! V\u00c3O  pic.twitter.com/Ub0mLSEHqE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IagoAB94/status/1038123462873755648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119766987288576, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 976057860156256256, "username": "EikeDeIicia", "tweet": "@Edwardellr VSF KKKKKKKK bolsonaro vai ser  o 3 hokage do Brasil,morre nunca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EikeDeIicia/status/1038119766987288576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Edwardellr"}
{"id": 1038116067967676416, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 714497129323036672, "username": "fflaviallima", "tweet": "@jairbolsonaro @elicardo13 Ele apagou o coment\u00e1rio ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fflaviallima/status/1038116067967676416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elicardo13,jairbolsonaro"}
{"id": 1038111719590166528, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 714497129323036672, "username": "fflaviallima", "tweet": "@jairbolsonaro @elicardo13  pic.twitter.com/VJPzzxumWp", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fflaviallima/status/1038111719590166528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elicardo13,jairbolsonaro"}
{"id": 1038099277829029888, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 705470496410886144, "username": "viilumara", "tweet": "Bolsonaro sobre Dilma: \u201cEspero que saia; infartada, com c\u00e2ncer, de qualquer jeito\u201d | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/bolsonaro-sobre-dilma-espero-que-saia-infartada-com-cancer-de-qualquer-jeito/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viilumara/status/1038099277829029888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081735270064130, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2180054788, "username": "nsosnoski", "tweet": "Bolsonaro vai sobreviver e eu fico feliz por isso, por outro lado, o pau nas pregas que al\u00e9m de ter praticado esse ato repugnante da facada, entregou a presid\u00eancia do Brasil nas m\u00e3os do nosso amigo louco. Resolveu de que mesmo esse caralho de facada ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nsosnoski/status/1038081735270064130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081454088101893, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 415288470, "username": "anaflavia_tav", "tweet": "Tenho medo de abrir esses v\u00eddeos do bolsonaro levando a facada e ser um gemid\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaflavia_tav/status/1038081454088101893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080247940435968, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 913741906412212224, "username": "claudialeitesdv", "tweet": "Gleici sendo atacada por uma f\u00e3 do Bolsonaro, chamou ela at\u00e9 de \"caboquinha\".  pic.twitter.com/BZVFkoqjTm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudialeitesdv/status/1038080247940435968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075558310174721, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 941351803416870912, "username": "pedrop_et", "tweet": "Sinceramente, voc\u00eas t\u00e3o achando o que? que a vida \u00e9 um filme do Tarantino? S\u00f3 isso justifica chamar de falso o que, como @MarinaSilva disse: um atentado \u00e0 integridade f\u00edsica do Bolsonaro e \u00e0 democracia brasileira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrop_et/status/1038075558310174721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038069047794049024, "date": "2018-09-07", "time": "09:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1158754033, "username": "AmndaDornelles", "tweet": "e n\u00e3o me refiro a se posicionar contra o atentado ao Bolsonaro em pleno per\u00edodo eleitoral, fato que s\u00f3 o fortalece. Mas de utilizar esse discurso abstrato de que \"nenhuma viol\u00eancia \u00e9 aceit\u00e1vel.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmndaDornelles/status/1038069047794049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061156336902144, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1005296446537633792, "username": "DanieuSanCto", "tweet": "Agr t\u00e3o dizendo que a facada foi arma\u00e7\u00e3o do bolsonaro KKKKKKKKKKKKKKKKKN sei quem segue mais teoria da conspira\u00e7\u00e3o, a extrema esquerda ou a extrema direita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanieuSanCto/status/1038061156336902144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053720389558273, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 968564742628528128, "username": "eugiullymayara", "tweet": "As pessoas est\u00e3o t\u00e3o desesperadas que quem n\u00e3o vota no Bolsonaro \u00e9 xingada, e chamada de tudo que \u00e9 nome. T\u00e1 faltando RESPEITO. Triste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eugiullymayara/status/1038053720389558273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048058532089857, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 63308370, "username": "footballsexpoke", "tweet": "Mutante!!! Sangue de Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 vermelho..\u00e9 um milagre!!!Fazendo de tudo pra ganhar as elei\u00e7\u00f5es..piada piada piada  https://www.facebook.com/leonardoassispires/posts/2331623863545067\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/footballsexpoke/status/1038048058532089857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038032329552216064, "date": "2018-09-07", "time": "06:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3425941157, "username": "gosteidessevide", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/GixHF_88OPQ?aDesfile\u00a0\u2026 de 7 de Setembro de Bras\u00edlia! Bolsonaro era para estar aqui!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gosteidessevide/status/1038032329552216064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038030131149848577, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 170764183, "username": "joaoregotk", "tweet": "Blog do Jo\u00e3o Rego: Acompanhe: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha em J...  http://www.joaorego.net.br/2018/09/acompanhe-bolsonaro-e-esfaqueado-em.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoregotk/status/1038030131149848577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017625006256133, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 172101458, "username": "Manoel_Santiago", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cO que \u00e9 verdade ou mentira sobre o ataque a Bolsonaro\u201d  https://twitter.com/i/moments/1037823977803132929\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manoel_Santiago/status/1038017625006256133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037978121365061632, "date": "2018-09-07", "time": "03:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 730096647267618817, "username": "mqdrs", "tweet": "J\u00e1 cai no gemid\u00e3o quatro vezes com esses v\u00eddeos do bolsonaro, n\u00e3o aguento maiss", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mqdrs/status/1037978121365061632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037974699182104576, "date": "2018-09-07", "time": "03:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 712043344948502529, "username": "GizSilva96", "tweet": "Engra\u00e7ado... N\u00e3o que eu seja esquerdista, at\u00e9 pq nn sou, sou mtt de direita na vdd, mas s\u00f3 t\u00f4 vendo o povo reclamando dos outros que est\u00e3o comemorando a facada no Bolsonaro... At\u00e9 agr vi uns 100 reclamando, mas nn vi ningu\u00e9m comemorar... Haja hipocrisia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GizSilva96/status/1037974699182104576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037965299860103168, "date": "2018-09-07", "time": "02:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 993328417390190592, "username": "JManchineri", "tweet": "Sabe o que eu acho engra\u00e7ado ? E que a maioria dos eleitores do bolsonaro tem um pensamento individualista, ai depois desse ocorrido eles vem falar que os contra sao pessoas pobres de espirito?!  Que hipocrisia mano, pensar no teu proximo tu nao pensa ne ?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JManchineri/status/1037965299860103168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037964291809402880, "date": "2018-09-07", "time": "02:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 322351883, "username": "Luanzinhi", "tweet": "A m\u00eddia \u00e9 uma repugn\u00e2ncia s\u00f3 \u00f4 merda voc\u00ea vai p/ feed de not\u00edcias e tem l\u00e1 uma machete rid\u00edcula da BBC Brasil sobre o respons\u00e1vel de meter a facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanzinhi/status/1037964291809402880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037953346626363393, "date": "2018-09-07", "time": "01:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2874349696, "username": "lauriane_garcia", "tweet": "eu n\u00e3o AGUENTO MAIS o povo brigando e criando mil teorias do que realmente aconteceu com o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauriane_garcia/status/1037953346626363393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945404099371008, "date": "2018-09-07", "time": "01:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47519233, "username": "mari__dantas", "tweet": "Vou facilitar interpreta\u00e7\u00e3o pra algumas pessoas. Quando digo que Bolsonaro foi v\u00edtima das pr\u00f3prias a\u00e7\u00f5es \u00e9 no sentido de que ele desperta e alimenta \u00f3dio em mtas pessoas que s\u00e3o alvo dos seus discursos de \u00f3dio. At\u00e9 que o \u00f3dio fez algu\u00e9m chegar \u00e0s vias de fato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mari__dantas/status/1037945404099371008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037932846642601984, "date": "2018-09-07", "time": "00:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3403181351, "username": "anuthaty", "tweet": "Gente enfia o Bolsonaro no cu as redes sociais t\u00e3o insuportaveis hoje, inclusive eu tbm reclamando de gente falando do Bolsonazi, falando do Bozzonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anuthaty/status/1037932846642601984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930252897579008, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3308864950, "username": "Imbarreto_", "tweet": "Tivemos Temer Vampir\u00e3o Bolad\u00e3o, Jair Bolsonaro esfaqueado, esquerda fazendo nota de rep\u00fadio ao ataque e a direita conseguiu seu m\u00e1rtir.\u00c9, o Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Imbarreto_/status/1037930252897579008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928400789356544, "date": "2018-09-06", "time": "23:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1037686862159208449, "username": "AcrianoR", "tweet": "O #Bolsonaro veio no Acre, amea\u00e7ou geral e caiu \"fora\".KkkkkkkJuiz de FORA.....Cad\u00ea meu rem\u00e9dio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/AcrianoR/status/1037928400789356544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924088570937344, "date": "2018-09-06", "time": "23:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 888311467665240072, "username": "arrobag_al", "tweet": "O que achou do v\u00eddeo do Bolsonaro no hospital apos a 'facada', bolsominion? kkkkk \u2014 primeiramente, bolsominion at\u00e9 onde eu sei \u00e9 quem venera o candidato, n\u00e3o o fa\u00e7o. Segundo, aquilo...  https://curiouscat.me/arrobag_al/post/641382891?1536295360\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobag_al/status/1037924088570937344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906029948928000, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2241077959, "username": "krlhjohn", "tweet": "Gente eu cortei o Bolsonaro mas t\u00f4 bem gra\u00e7as a Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krlhjohn/status/1037906029948928000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905465911468032, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "Em pouco tempo eu li depoimento de umas 5 pessoas falando q v\u00e3o mudar o voto p @jairbolsonaro , essa trag\u00e9dia est\u00e1 fazendo as pessoas despertaram p a realidade do pa\u00eds e q somente #BolsonaroPresidente17 pode come\u00e7ar a mudar tudo isso #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037905465911468032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037900726612250627, "date": "2018-09-06", "time": "22:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 883182591666511872, "username": "SaraBfriavel", "tweet": "vou silenciar a palavra Bolsonaro, puta merda", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraBfriavel/status/1037900726612250627", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899207816949761, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1037850034803552258, "username": "RafaelSiva13", "tweet": "Ser\u00e1 que s\u00f3 eu que acho a pol\u00edtica do Bolsonaro parecido com a de Donald trump \ud83d\ude0f\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelSiva13/status/1037899207816949761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897026103590913, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 832009136195911680, "username": "samara_diellem", "tweet": "@gleicidamasceno @sstargaryen @nunes_gusmao Bolsonaro est\u00e1 a\u00ed pra isso mudar o ca\u00f4s que est\u00e1 o Brasil \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samara_diellem/status/1037897026103590913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nunes_gusmao,sstargaryen,gleicidamasceno"}
{"id": 1037891323372687360, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 926633261929062400, "username": "theguizin", "tweet": "Ela do nada olha pra mim e fala \u201cBolsonaro pegou uma facada tu viu?!\u201d Kkjjjk minha mulher msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theguizin/status/1037891323372687360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884814270111744, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 349415822, "username": "polisismo", "tweet": "Voc\u00eas falam que o bolsonaro \u00e9 louco, mas no momento a loucura de voc\u00eas t\u00e1 superando a dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polisismo/status/1037884814270111744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883396238782464, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3398973807, "username": "praxedes_paula", "tweet": "J\u00e1 t\u00f4 de saco cheio de Bolsonaro pra l\u00e1 e Bolsonaro pra c\u00e1. Meu povo j\u00e1 deu..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/praxedes_paula/status/1037883396238782464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872993928658944, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2542587114, "username": "Yasumin_Cunha", "tweet": "Cad\u00ea as fotos do Bolsonaro sem gemid\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yasumin_Cunha/status/1037872993928658944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871197537685504, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 761654930037940224, "username": "JonasEd42568705", "tweet": "@Forevitao Uma clara alus\u00e3o ao bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonasEd42568705/status/1037871197537685504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Forevitao"}
{"id": 1037865793705402368, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 170764183, "username": "joaoregotk", "tweet": "Venho de p\u00fablico lamentar o ocorrido com o candidato do PSL de Jair Bolsonaro. Nada de viol\u00eancias contra o povo brasileiro \u00e9 isso acaba derrotando a democr\u00e1cia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoregotk/status/1037865793705402368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865267802656769, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 860309556102135809, "username": "BrunoSnSantana", "tweet": "Ih ala mano o bolsonaro \u00e9 imortal  kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoSnSantana/status/1037865267802656769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863668514541568, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 745902840569335808, "username": "inesistente01", "tweet": "o que achou sobre o aconteceu com o Bolsonaro? \u2014 Lament\u00e1vel n\u00e9  https://curiouscat.me/douglas_melo/post/641198017?1536280955\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inesistente01/status/1037863668514541568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859460541292545, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 998728669324554240, "username": "DuduMelchior", "tweet": "Chocado com o que aconteceu com o Bolsonaro!#Paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Paz", "link": "https://twitter.com/DuduMelchior/status/1037859460541292545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856526675927041, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 860309556102135809, "username": "BrunoSnSantana", "tweet": "Caralho Bolsonaro  qual \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o de ter mais um buraco no corpo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoSnSantana/status/1037856526675927041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856001238753281, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 740459562067734528, "username": "jefrson_martins", "tweet": "Eduardo campo e agora o Bolsonaro kkkkk pt \u00e9 foda man", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jefrson_martins/status/1037856001238753281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852896770117632, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 56894700, "username": "iamcarols", "tweet": "E meu professor da auto escola que caiu no gemid\u00e3o da facada do Bolsonaro no meio da aula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamcarols/status/1037852896770117632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849704820862981, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1008505544297140224, "username": "DezacoP", "tweet": "Jair Bolsonaro me lembrou de algu\u00e9m @___victoorr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DezacoP/status/1037849704820862981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "___victoorr"}
{"id": 1037849491863465984, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "OUTRO \u00c2NGULO DO ATENTADO A BOLSONARO COMPROVA QUE A FACADA FOI FALSA #QuintaDetremuraSDV pic.twitter.com/ncoohSz5qj", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037849491863465984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846978846236674, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2959180431, "username": "paulorogeriorb", "tweet": "Que tal pensar assim, se todos os eleitores do Bolsonaro estivessem armados l\u00e1 no momento do crime, ser\u00e1 que esse bandido iria l\u00e1 com uma faca sabendo que poderia levar trocentos tiros? Vagabundo s\u00f3 teme o que vai de encontro com ele, duvido que esse covarde teria essa coragem!  https://twitter.com/hugoag0g0/status/1037670939960516608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorogeriorb/status/1037846978846236674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846783546806278, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3028989096, "username": "afsbrunaa", "tweet": "Se o bolsonaro absorver toda essa for\u00e7a que minha fam\u00edlia t\u00e1 mandando pra ele ele vai acabar virando o huck", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afsbrunaa/status/1037846783546806278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844626810449920, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 333512776, "username": "petronplayer", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/EV4sObAUk3M?a\u00a0 TENTARAM CALAR BOLSONARO E AGORA? QUEM \u00c9 O DITADOR?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petronplayer/status/1037844626810449920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037844008645677056, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2753432703, "username": "Marcos_hoc", "tweet": "Venho no tt e vejo todo mundo falando da facada no bolsonaro, mds fiquei s\u00f3 quatro horas sem Internet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos_hoc/status/1037844008645677056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842008222654466, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 930274664739475456, "username": "rushyk47", "tweet": "ou esse povo t\u00e1 doido, ou s\u00e3o um bando de filho da puta, pedem paz por um lado, e por outro comemoram por que o Bolsonaro levou uma facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rushyk47/status/1037842008222654466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840371391389696, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3086552580, "username": "araujosaa_", "tweet": "As pessoas chamam o Bolsonaro de lixo, mas est\u00e3o fazendo cada piada escrota com ele.Gnt lixo s\u00e3o vcs", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujosaa_/status/1037840371391389696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839346475380736, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 942106372652568576, "username": "eitapaulo", "tweet": "n\u00e3o  quero bolsonaro presidente, mas tamb\u00e9m  n\u00e3o quero morto! que se recupere logo!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitapaulo/status/1037839346475380736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835521047908353, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 294034676, "username": "bucetossauro_", "tweet": "TENTARAM MATAR O BOLSONARO! VOCES S\u00d3 EST\u00c3O CRIANDO UM HEROI NACIONAL!!!", "replies": 6, "retweets": 35, "likes": 199, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bucetossauro_/status/1037835521047908353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834857433456640, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 966844862329913346, "username": "Melo__Fernando", "tweet": "Se algu\u00e9m achava que com essa atitude ia \u201ctirar\u201d o Bolsonaro da presid\u00eancia, sinto informar que praticamente elegeram ele agora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Melo__Fernando/status/1037834857433456640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833331797372928, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3000978970, "username": "lubelac", "tweet": "todo mundo falando de bolsonaro, faca, arma etce eu to como? escutando meus funks e rino sozinha pq eu sou LOCA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lubelac/status/1037833331797372928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830509265674241, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 930274664739475456, "username": "rushyk47", "tweet": "Coitado do Bolsonaro, se o porte de arma fosse liberado ele reagia e matava o filho da puta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rushyk47/status/1037830509265674241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828883163295744, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3342027867, "username": "FredeMalado1", "tweet": "vo abrir nada de bolsonaro tb mais nn toma no cu tudo \u00e9 gemidao nessa porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredeMalado1/status/1037828883163295744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826119020494849, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 825498426058080258, "username": "Katrinesilva003", "tweet": "mds eu fiquei 3 horas sem internet e quando volto tem not\u00edcia que esfaquearem o bolsonaro......... gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Katrinesilva003/status/1037826119020494849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825872210747392, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 333512776, "username": "petronplayer", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petronplayer/status/1037825872210747392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824530419474432, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 322351883, "username": "Luanzinhi", "tweet": "Meu amigo \u00e9 o piadista de merda a\u00ed uma pessoa no grupo fez humor com a desgra\u00e7a do Bolsonaro e num instante fazer isso \u00e9 errado (?)Ok amig\u00e3o, realmente \u00e9 erradoMas e essa hipocrisia a\u00ed????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanzinhi/status/1037824530419474432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822921329262592, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 830585017206194177, "username": "PaosinhoXtreme", "tweet": "#ForcaBolsonaro Esquerdistas \u00b4\u00b4pregam paz e amor\u00b4\u00b4 mas quando alguem que pensa diferente leva facada eles comemoram. Com esse atentado, eles so ajudaram o Bolsonaro virar o nosso presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PaosinhoXtreme/status/1037822921329262592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822687383568384, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 938145996277780487, "username": "Ziullz", "tweet": "@tiao_viana deve est\u00e1 feliz em... N\u00e3o conseguiu que a trag\u00e9dia acontecesse aqui no nosso estado, impedindo a policia militar fazer a seguran\u00e7a do Bolsonaro, mas acabou aconteceu em juiz de Fora #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Ziullz/status/1037822687383568384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiao_viana"}
{"id": 1037820337315098624, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1128065102, "username": "LauaneMatos2", "tweet": "\u00c9 muita ingenuidade achar que s\u00f3 a esquerda n\u00e3o gosta do Bolsonaro\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauaneMatos2/status/1037820337315098624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819050724941826, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 926633261929062400, "username": "theguizin", "tweet": "Enquanto vcs t\u00e3o pensando em facada no BolsonaroEu to refletindo sobre a teoria do Drake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theguizin/status/1037819050724941826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818904519892992, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4107919642, "username": "WendelGurgel", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o vai ser presidente e Lula vai sair da cadeia ass: eueh verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendelGurgel/status/1037818904519892992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818344546729985, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 96180599, "username": "marciombittar", "tweet": "Vamos orar pela sa\u00fade do nosso presidenci\u00e1vel @jairbolsonaro  pic.twitter.com/8Swi0y3OCk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciombittar/status/1037818344546729985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037816526378860544, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 926633261929062400, "username": "theguizin", "tweet": "Agora eu digo que o Bolsonaro \u00e9 um mito. Desmascarou os hip\u00f3critas que ficavam com sangue no olho quando viam algum \u201cato violento ou imoral\u201d vindo dele, sendo que comemoram o ocorrido h\u00e1 pouco", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theguizin/status/1037816526378860544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816466408652802, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3346978984, "username": "FredVianaLeite", "tweet": "J\u00e1 t\u00e1 v\u00eddeo no YouTube com o t\u00edtulo \"O Plano Era Matar Bolsonaro\" e uma foto do Lula.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredVianaLeite/status/1037816466408652802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816395642363905, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 808717273494065152, "username": "brunospfc_bruno", "tweet": "carai q fita do bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunospfc_bruno/status/1037816395642363905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815532806983680, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 78762829, "username": "Whilley", "tweet": "Esse atentado ao #Bolsonaro evidencia q a intoler\u00e2ncia, o radicalismo e a viol\u00eancia  reinam no Brasil. Cada dia mais desesperan\u00e7oso com os rumos do pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Whilley/status/1037815532806983680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815124902506496, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3503456595, "username": "vitoriapedroza4", "tweet": "Engra\u00e7ado que o Bolsonaro carrega \u00f3dio a\u00ed fazem o q ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriapedroza4/status/1037815124902506496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815116874612736, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1107401707, "username": "Saiko_YG", "tweet": "Esse atentado contra o Bolsonaro apenas reflete como \u00e9 essa democracia mascarada no Brasil, onde a minoria corrupta e desonesta derruba toda vontade de um povo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saiko_YG/status/1037815116874612736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814873944678405, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 705470496410886144, "username": "viilumara", "tweet": "Ningu\u00e9m merece sofrer um ato de viol\u00eancia como o Bolsonaro sofreu. Nem mesmo quem costuma defender a viol\u00eancia em seus discursos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viilumara/status/1037814873944678405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814086761959424, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4107919642, "username": "WendelGurgel", "tweet": "Que Deus proteja a vida do nosso futuro presidente, Jair Bolsonaro. O Acre est\u00e1 com voc\u00ea, e o restante do Brasil tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendelGurgel/status/1037814086761959424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814086447312896, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4865852674, "username": "Anit_Fred", "tweet": "Minha m\u00e3e disse que vai votar no bolsonaro, estou triste. \u00c9 isto.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anit_Fred/status/1037814086447312896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813580937265158, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1906146468, "username": "evolvedragon", "tweet": "n\u00e3o posso nem ir na academia malhar que quase matam o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evolvedragon/status/1037813580937265158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812348994703361, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 887861142, "username": "batgirxxx", "tweet": "Acho dif\u00edcil o Bolsonaro perder essa elei\u00e7\u00e3o ap\u00f3s esse evento de hoje.O homem \u00e9 um animal pol\u00edtico MESMO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batgirxxx/status/1037812348994703361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812062695694338, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "#ForcaBolsonaro resista, o Brasil precisa de sua vontade, energia, for\u00e7a, foco, f\u00e9, patriotismo. S\u00f3 @jairbolsonaro  para iniciar a mudan\u00e7a q o pa\u00eds tanto precisa. Mas antes de TUDO, o q importa \u00e9 sua vida @jairbolsonaro #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037812062695694338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811310581501952, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 830585017206194177, "username": "PaosinhoXtreme", "tweet": "Cara, as mesmas pessoas que pregam a paz estao comemorando a facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaosinhoXtreme/status/1037811310581501952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810387629080578, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 322351883, "username": "Luanzinhi", "tweet": "CARALHO ESFAQUEARAM O BOLSONARO?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanzinhi/status/1037810387629080578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808259204308992, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1002559252999917568, "username": "sr_albuquerque7", "tweet": "ontem na academia um eleitor do bolsonaro disse que a putaria no brasil tava muito grande \u201cse matasse logo esses gay tudo\u201d foi o que ele disse claro que n\u00e3o tive nem o que falar pra um cara desses", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sr_albuquerque7/status/1037808259204308992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808200572174336, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:11", "timezone": "CDT", "user_id": 761350705366069249, "username": "williamkafal", "tweet": "@NeegraMinneira Ne isso acabaram de \"eleger\" o Bolsonaro.. eles sao show kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamkafal/status/1037808200572174336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NeegraMinneira"}
{"id": 1037807835848081409, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 380452520, "username": "fomeandsono", "tweet": "voc\u00eas que comemoram o fato do Bolsonaro ter tomado uma facada, n\u00e3o tem moral alguma de dizer que ele dissemina o \u00f3dio. Voc\u00eas est\u00e3o fedendo a \u00f3dio tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fomeandsono/status/1037807835848081409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807206291259392, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 879174292537298944, "username": "MrtTati", "tweet": "Mano o Bolsonaro levou uma facada, mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrtTati/status/1037807206291259392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806872684847105, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f ora\u00e7\u00f5es e toda nossa energia positiva para @jairbolsonaro #Bolsonaro  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037806173553156096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037806872684847105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805803389046784, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "@jairbolsonaro Vamos nos unir em ora\u00e7\u00f5es por #Bolsonaro, no momento temos que pensar na recupera\u00e7\u00e3o dele\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037805803389046784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805571481759745, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 210184262, "username": "gabrielcesarx", "tweet": "Segundo fontes esse rapaz \u00e9 o principal suspeito de ter dado uma facada no Bolsonaro  pic.twitter.com/w0CxiEgOd6", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielcesarx/status/1037805571481759745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805032471703557, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "O estado de sa\u00fade do @jairbolsonaro n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples. Precisamos nos unir em ora\u00e7\u00f5es \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #BolsonaroPresidente17 #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037805032471703557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804780771520512, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 47519233, "username": "mari__dantas", "tweet": "Quem incita o \u00f3dio, intoler\u00e2ncia, viol\u00eancia e discrimina\u00e7\u00e3o recebe o que de volta? Sim, meus amigos, nossa vida \u00e9 reflexo dos nosso pensamentos e a\u00e7\u00f5es. Tudo que \u00e9 emanado ao Universo, retorna pra gente. Bolsonaro e v\u00edtima das pr\u00f3prias a\u00e7\u00f5es", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mari__dantas/status/1037804780771520512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804029122883585, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 882006495805808640, "username": "imperiusdave", "tweet": "@carolindazn Bem, n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3rio quando n\u00e3o se tem sangramento. Bolsonaro sangrou bastante, n\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imperiusdave/status/1037804029122883585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carolindazn"}
{"id": 1037802861533569025, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2187962223, "username": "cayoreiss", "tweet": "se o bolsonaro estivesse aqui no acre ainda ele tinha tomado era uma garfada", "replies": 3, "retweets": 23, "likes": 54, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cayoreiss/status/1037802861533569025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802366593105920, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 349415822, "username": "polisismo", "tweet": "Meu pai perguntou onde tava a arma do bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polisismo/status/1037802366593105920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801658753994752, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1011017784355147777, "username": "FrotaToni", "tweet": "\u201c ainn isso foi porque o Bolsonaro quer legalizar as armas\u201d Como se no Brasil o bandido tivesse dificuldades em ter uma arma...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrotaToni/status/1037801658753994752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801410073645058, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2491018439, "username": "_jubssanttos", "tweet": "Acabaram de eleger o Bolsonaro agora KKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jubssanttos/status/1037801410073645058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800906975338502, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 306971102, "username": "winnielemos", "tweet": "engra\u00e7ado que no acre o bolsonaro usou colete a prova de bala n\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/winnielemos/status/1037800906975338502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800621997547520, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 951871192989884416, "username": "thalisson_cris", "tweet": "Lulistas dizendo que foi arma\u00e7\u00e3o.Acho que est\u00e3o confundindo Bolsonaro com o Lula, que decepou o dedo para n\u00e3o trabalhar Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalisson_cris/status/1037800621997547520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799649535348737, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 317281148, "username": "Will__U", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Will__U/status/1037799649535348737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799362053779457, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 998286880914452480, "username": "ricfrompluto", "tweet": "Gente, bolsonaro n\u00e3o vai virar m\u00e1rtir. Ele j\u00e1 \u00e9 um m\u00e1rtir pros f\u00e3s dele, caso vcs n\u00e3o tenham percebido. Se ele cagar e mandar o bolsominion comer, assim ser\u00e1 feito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricfrompluto/status/1037799362053779457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799165152112643, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 951871192989884416, "username": "thalisson_cris", "tweet": "\"dei uma facada no Bolsonaro, sou foda\" \"carai, acabei de eleger ele\"#Bolsonaro2018 https://twitter.com/futtmais/status/1037541404430491648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/thalisson_cris/status/1037799165152112643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798988664188929, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "J\u00e1 t\u00f4 esperando os coment\u00e1rios do @JoelPinheiro85 sobre a facada do Bolsonaro no #MorningShow de amanh\u00e3!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MorningShow", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037798988664188929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelPinheiro85"}
{"id": 1037798613693411330, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1011017784355147777, "username": "FrotaToni", "tweet": "N\u00e3o duvido nada que amanh\u00e3 toda a m\u00eddia estar\u00e1 dizendo que o atentado contra o Bolsonaro \u00e9 culpa dele mesmo alegando que seu discurso incita o \u201c\u00f3dio e a viol\u00eancia\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrotaToni/status/1037798613693411330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797239526236163, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 795721838219395072, "username": "luanasach", "tweet": "Mano eu toda atrasada,  mas \u00e9 a\u00ed, mataram o bolsonaro? !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanasach/status/1037797239526236163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797018385756161, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 345596341, "username": "pickles_boy666", "tweet": "U\u00e9, Bolsonaro n\u00e3o era soldado nem nada? N\u00e3o conseguiu prever a facada? Imagine n\u00f3s, que n\u00e3o tivemos acesso a treinamento nem nada, vamos morrer e nem perceber de onde veio o tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pickles_boy666/status/1037797018385756161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796892825067520, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 103963658, "username": "LindaBarbary", "tweet": "O criminoso que esfaqueou Bolsonaro \u00e9, supostamente, militante do PT (h\u00e1 fts em sua conta de rede social). Algu\u00e9m a\u00ed est\u00e1 surpreso?", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindaBarbary/status/1037796892825067520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796727523364869, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 889629510483804161, "username": "Cleitonlima078", "tweet": "Esses que s\u00e3o os eleitores do Bolsonaro, e depois nos que fazemos piada do caso somos taxados de lixos? Me poupe, se poupe e nos poupe  https://twitter.com/alexjlle1/status/1037786049945198592\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleitonlima078/status/1037796727523364869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796171039862785, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2805838556, "username": "RuminanteEscuro", "tweet": "@ismaeldsilveira Bolsonaro,meu caro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuminanteEscuro/status/1037796171039862785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ismaeldsilveira"}
{"id": 1037795749952667648, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 839710657020854272, "username": "maia_tabita", "tweet": "O meliante que tentou matar o Bolsonaro, est\u00e1 ganhando seguidores r\u00e1pido demais, s\u00e9rio isso? Depois que sair da cadeia vai virar digital influencer. N\u00e3o duvide de nada aqui no Brasil.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maia_tabita/status/1037795749952667648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795735897559041, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1025049751723667458, "username": "AcrinhoD", "tweet": "O filho do Marcio Bittar, dizendo no stories que ELE hoje, declara apoio dele ao Bolsonaro, e vai lutar pra fazer ele presidente. Amigo, tu conseguiu ser nem vereador, teu pai perde toda elei\u00e7\u00e3o que disputa... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcrinhoD/status/1037795735897559041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795258963120128, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 958738034375254017, "username": "DiarioAcre", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioAcre/status/1037795258963120128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795141958991878, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "Esse \u00e9 o criminoso, o Facebook dele est\u00e1 aberto. #JuizdeFora #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro #Atentado #EuVotoBolsonaro17 pic.twitter.com/SYtj6AOqRz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JuizdeFora,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro,#Atentado,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037795141958991878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794165839613957, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2879739796, "username": "eclipsa_k", "tweet": "Cara vcs viram a facada do Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eclipsa_k/status/1037794165839613957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794097476583425, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 806211725032849408, "username": "lisboajustino", "tweet": "Gostaria se algu\u00e9m desejasse a morte da sua m\u00e3e ou do seu pai? Logo voc\u00ea que fala que o pensamento do Bolsonaro \u00e9 \"rid\u00edculo \" , RID\u00cdCULO \u00e9 o seu pensamento desejando a morte de algu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboajustino/status/1037794097476583425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794054979895296, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 983492447929077760, "username": "DIAMEXX1", "tweet": "Bolsonaro estaquiado :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DIAMEXX1/status/1037794054979895296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793891649548290, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 793632753011060736, "username": "yasminmartins63", "tweet": "Pessoal falando que essa facada foi jogada de marketing do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminmartins63/status/1037793891649548290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793782446612480, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "Agressor de Bolsonaro foi detido pela Pol\u00edcia Federal -   https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/agressor-de-bolsonaro-foi-detido-pela-policia-federal\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037793782446612480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793725764853760, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-09-06/bolsonaro-facada-minas-gerais.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037793725764853760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793563294220289, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira (41 anos), o cara que esfaqueou Bolsonaro. Foto divulgada pela PM.Fonte: @GloboNews pic.twitter.com/bNyz9qHgp0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037793563294220289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037793359883128832, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1009529926968598528, "username": "tmrszcrvlh", "tweet": "caralho doido do nada o Bolsonaro leva uma facada dessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tmrszcrvlh/status/1037793359883128832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793327301582848, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 317281148, "username": "Will__U", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aMBL\u00a0\u2026 NEWS ESPECIAL | Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Will__U/status/1037793327301582848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792848433868800, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4844334171, "username": "Itamara_Sah", "tweet": "Isso tem cara de petista militante desesperado #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Itamara_Sah/status/1037792848433868800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792693303369729, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "Atualiza\u00e7\u00e3o da @GloboNews:A faca atingiu o f\u00edgado do Bolsonaro e ele est\u00e1 sendo operado nesse momento na Santa Casa de Miseric\u00f3rdia em Juiz de Fora - MG.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037792693303369729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037791772473217025, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 976057860156256256, "username": "EikeDeIicia", "tweet": "Com toda a raz\u00e3o,porra,ele j\u00e1 falou um monte de merda, por\u00e9m ele ainda \u00e9 humano,fala que \u00e9 contra a viol\u00eancia mas \u00e9 o primeiro a aplaudir quando o bolsonaro \u00e9 esfaqueado,eu n\u00e3o sou a favor dele,nem contra,pau no cu de bolsominion e pau no cu de voc\u00eas que ficam enchendo o saco vsf  https://twitter.com/Vagazoide/status/1037789327684714497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EikeDeIicia/status/1037791772473217025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791295631187968, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1036447771946098689, "username": "nicoleprado016", "tweet": "O Bolsonaro n\u00e3o bixo\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicoleprado016/status/1037791295631187968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791242711695360, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 855258277155926018, "username": "anaaalim4", "tweet": "Mds eu to chocada c esse neg\u00f3cio do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaaalim4/status/1037791242711695360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790912292839424, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 951983362629099520, "username": "s_anassixx", "tweet": "q nojo quem ta feliz pelo oq aconteceu com o Bolsonaro, nojo", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_anassixx/status/1037790912292839424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790718339764224, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3086552580, "username": "araujosaa_", "tweet": "Sou totalmente contra a viol\u00eancia. Acho rid\u00edculo quem t\u00e1 comemorando o que aconteceu com o Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujosaa_/status/1037790718339764224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790083863199745, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1036264441225113600, "username": "ChibaTadayoshi_", "tweet": "MUSEU NACIONAL PEGA FOGOEPOCA DE ELEI\u00c7\u00d5ESFACADA NO BOLSONAROeu: q?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChibaTadayoshi_/status/1037790083863199745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790005664591874, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 409575057, "username": "bakafael", "tweet": "Se pra matar a Marielle foi na base de tiros, porque que com o Bolsonaro o cara vai se dar o trabalho de ir s\u00f3 pra dar uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bakafael/status/1037790005664591874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789807005577217, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 999821969024606210, "username": "SandraR72128114", "tweet": "Caraa que not\u00edcia louca saber que o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraR72128114/status/1037789807005577217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789765607800833, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 571116996, "username": "favexgirl", "tweet": "o bolsonaro levou uma facada mermo kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/favexgirl/status/1037789765607800833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789704874274818, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1131779539, "username": "SccpThiaguito", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em com\u00edcio em Juiz de Fora. De acordo com informa\u00e7\u00f5es foi somente superficialmente. Veja o momento exato do ocorrido:  pic.twitter.com/9SFdozgEFW", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SccpThiaguito/status/1037789704874274818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789554206490626, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 874846153, "username": "_OHelleno", "tweet": "Muitas pessoas falando que a facada que Bolsonaro levou foi pouca, que o  cara que fez isso \u00e9 um \u201cher\u00f3i/anjo\u201d. Vamos ver se o Twitter tira a conta dessas pessoas do ar...Ate pq, se encaixa muito bem em discurso de \u00f3dio n\u00e9 @TwitterBrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_OHelleno/status/1037789554206490626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil"}
{"id": 1037789386853761025, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 889629510483804161, "username": "Cleitonlima078", "tweet": "Eu n\u00e3o vi sangue na blusa do Bolsonaro nem no pano que estava em cima da ferida, ser\u00e1 que e jogada? Rs", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleitonlima078/status/1037789386853761025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789374258335745, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:22", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "Bolsonaro passa bem e o agressor j\u00e1 est\u00e1 preso. Informa\u00e7\u00f5es do momento pela @GloboNews.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037789374258335745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037789282650480642, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3291970240, "username": "bagainho", "tweet": "eu nao ia votar no bolsonaro nem gostava dele, mas comemorar uma pessoa sendo esfaqueada eh meio que doentio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bagainho/status/1037789282650480642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789038705553408, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 806211725032849408, "username": "lisboajustino", "tweet": "Uma coisa \u00e9 voc\u00ea ter raiva do Bolsonaro,  agora \u00e9 rid\u00edculo voc\u00ea desejar a morte do pr\u00f3ximo , RID\u00cdCULO .", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboajustino/status/1037789038705553408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788952969846785, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 934184417907666945, "username": "FranciscoAssu16", "tweet": "QUANDO A PESSOA PROP\u00d5E mudan\u00e7a,vem a BANDIDAGEM, olha o TAMANHO desse FAC\u00c3O\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31For\u00e7a BOLSONARO.  https://www.facebook.com/francisco.assuncao2/videos/1716526701778052/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FranciscoAssu16/status/1037788952969846785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788934158385152, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1036405206, "username": "klismannaraujo", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro em MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klismannaraujo/status/1037788934158385152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788643094683649, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 938577638809112576, "username": "felix_anezz", "tweet": "E o Bolsonaro q pegou uma peixeirada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felix_anezz/status/1037788643094683649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788580796682240, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 104529896, "username": "kantte", "tweet": "Convenhamos que era bem previs\u00edvel algu\u00e9m fazer uma atrocidade dessa com o amigo bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kantte/status/1037788580796682240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788503688572936, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 875528690913996800, "username": "Tm_Becel", "tweet": "Passaram a peixera no Bolsonaro mano", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tm_Becel/status/1037788503688572936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787899100626944, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 806211725032849408, "username": "lisboajustino", "tweet": "N\u00e3o to nem acreditando que deram uma facada no Bolsonaro \ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboajustino/status/1037787899100626944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787769941180416, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 181283745, "username": "mayarices", "tweet": "eu t\u00f4 com pena do bolsonaro mas \u00e9 como diz o ditado vc atrai o que emana, \u00f3dio gera \u00f3dio e segue o plano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayarices/status/1037787769941180416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787719286566912, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1000826139466780674, "username": "andrezaclaraf", "tweet": "Fui dormir e acordei com o tt cheio de \"Bolsonaro foi esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezaclaraf/status/1037787719286566912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787671295344641, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2986914316, "username": "juliagomesl", "tweet": "Mds que horror o pessoal t\u00e1 desesperado mesmo cm medo do bolsonaro ganhar em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliagomesl/status/1037787671295344641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787483998748672, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 56894700, "username": "iamcarols", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado \u00e9 vdd eu era a faca", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamcarols/status/1037787483998748672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787311486984192, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1116536942, "username": "paradoxZ13", "tweet": "@odiodobem2 @jairbolsonaro  sobre a facada do Bolsonaro  pic.twitter.com/bPGuyzIZbp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paradoxZ13/status/1037787311486984192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037787257128804352, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 956018969152032768, "username": "CameliBruna", "tweet": "@Nayviery eu, dps de saber a do Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CameliBruna/status/1037787257128804352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nayviery"}
{"id": 1037786884074864641, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 324457538, "username": "SenaJames", "tweet": "F\u00e9 em Deus @jairbolsonaro nada poder\u00e1 impedi-lo pois o Senhor Deus est\u00e1 contigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenaJames/status/1037786884074864641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786738444390400, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 777745815481745408, "username": "v_thomass", "tweet": "Deram uma facada e a faixa de presidente do Brasil pro Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_thomass/status/1037786738444390400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786376685740032, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 956018969152032768, "username": "CameliBruna", "tweet": "Cara, deram uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CameliBruna/status/1037786376685740032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786215435698177, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 874846153, "username": "_OHelleno", "tweet": "Agora com a facada do Bolsonaro, come\u00e7a o imbecilidade do povo de chamar de \u201cher\u00f3i ou anjo\u201d quem o feriu.Sinceramente, e ainda s\u00e3o essas pessoas que querem ser chamadas de \u201ctolerantes\u201d?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_OHelleno/status/1037786215435698177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786161782120448, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 210184262, "username": "gabrielcesarx", "tweet": "Parab\u00e9ns vcs acabaram de botar a faixa de presidente Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielcesarx/status/1037786161782120448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786098158764032, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "N\u00e3o podemos aceitar esse tipo de coisa. Quem fez isso dever ser punido rigorosamente e saber se tiveram outras pessoas tb envolvidas nesse ato assombroso. #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro @jairbolsonaro  pic.twitter.com/hJS173xIkY", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037786098158764032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785990809767940, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:55", "timezone": "CDT", "user_id": 282846702, "username": "vitorcabanela", "tweet": "Acabaram de eleger o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorcabanela/status/1037785990809767940", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785957318242306, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1005268349536866305, "username": "anthonyyholanda", "tweet": "muitos n\u00e3o gostam do Bolsonaro, mas vc comemorar por ele ter sido esfaqueado, est\u00e1 sendo 100x pior que ele..", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anthonyyholanda/status/1037785957318242306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785698303188992, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1006323948, "username": "peresnatan", "tweet": "Quem ri ou achou bom a facada que o Bolsonaro levou \u00e9 t\u00e3o doente ou at\u00e9 pior quanto ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peresnatan/status/1037785698303188992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785612567425024, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3784309102, "username": "karolbates12345", "tweet": "Vamos deixar de hipocrisia n\u00e9.\"Comemorar\" isso que aconteceu com o Bolsonaro \u00e9 rid\u00edculo.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolbates12345/status/1037785612567425024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785516698230784, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 384562517, "username": "Gelveson7", "tweet": "Acabaram de eleger o Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gelveson7/status/1037785516698230784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785222614540289, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2959180431, "username": "paulorogeriorb", "tweet": "N\u00e3o era tu quem tava pedindo para Bolsonaro apagar o fogo do museu na bala? Cada uma viu!  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037783057519005696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorogeriorb/status/1037785222614540289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784765221494784, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 797992287292760064, "username": "babacasmina", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado vei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babacasmina/status/1037784765221494784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784551144259584, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o pode desistir do Brasil mas agora deve repensar bem sua din\u00e2mica de campanha. #Bolsonaro17no1\u00baTurno #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037784551144259584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784474308804610, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4153178896, "username": "hopelis_", "tweet": "sobre o bolsonaro ser esfaqueado:[6/9 14:25] : E a Marina t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hopelis_/status/1037784474308804610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784256704114688, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4153178896, "username": "hopelis_", "tweet": "MEU DEUS O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hopelis_/status/1037784256704114688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784248554545153, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 480281499, "username": "gabocosta", "tweet": "Karma chegou ate o bolsonaro.", "replies": 4, "retweets": 15, "likes": 114, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabocosta/status/1037784248554545153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784140333105154, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "Estou nervosa, triste, preocupada.#bolsonaropresidente17 #Bolsonaro17no1\u00baTurno #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17,#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037784140333105154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783974414827526, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 271698656, "username": "ArturC_Oficial", "tweet": "\u00c9 verdade esse bilete da tentativa de homic\u00eddio contra o Bolsonaro? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArturC_Oficial/status/1037783974414827526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783800389033984, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 210184262, "username": "gabrielcesarx", "tweet": "mermao o bolsonaro tomou foi uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielcesarx/status/1037783800389033984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783419290312705, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 889629510483804161, "username": "Cleitonlima078", "tweet": "Bolsonaro podia ter sangrado at\u00e9 a morte n\u00e9 rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cleitonlima078/status/1037783419290312705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783413493776384, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 906053247856779264, "username": "_hallyoliveira", "tweet": "O v\u00eddeo que o Bolsonaro levou uma facada no peito \u00e9 verdade??????????????? Caralho", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_hallyoliveira/status/1037783413493776384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783291217240065, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "Pessoal os esquerdistas s\u00e3o capazes de Tudo. Deus proteja @jairbolsonaro e o povo brasileiro desses desequilibrados #JairBolsonaro17 #Bolsonaro17no1\u00baTurno #bolsonaropresidente17 https://twitter.com/o_antagonista/status/1037781612510040065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro17,#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037783291217240065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782564038172672, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "O @jairbolsonaro acabou de levar uma facada em Juiz de Fora, MG!  pic.twitter.com/4mEIDlaaSx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037782564038172672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782458585030657, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 67973852, "username": "Yohann_matana", "tweet": "Crl meteram a faca no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yohann_matana/status/1037782458585030657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782151381626880, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 777745815481745408, "username": "v_thomass", "tweet": "Caralho, tentaram matar o Bolsonaro????", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_thomass/status/1037782151381626880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779515148300288, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:12", "timezone": "CDT", "user_id": 170764183, "username": "joaoregotk", "tweet": "Blog do Jo\u00e3o Rego: Dodge diz n\u00e3o ver \u2018inj\u00faria\u2019 em Bolsonaro falar em ...  http://www.joaorego.net.br/2018/09/dodge-diz-nao-ver-injuria-em-bolsonaro.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoregotk/status/1037779515148300288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748461385461760, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari A Marina do zap respondeu kkkkk https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037747051176624131\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037748461385461760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743157675524096, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @cirogomes @FeCastanhari CHAMA NO ZAP KKKKKKKK EU AMO A @MarinaSilva #Marina18", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037743157675524096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037719787823144960, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 941351803416870912, "username": "pedrop_et", "tweet": "Voc\u00ea come\u00e7a a ler o plano de governo do Bolsonaro, a\u00ed sente que o brasil vai virar uma Holanda, a\u00ed depois j\u00e1 pega ele no pulo, e come\u00e7a a rir pq sabe que \u00e9 triste ver que tem gente que acredita... FARINHA DO MESMO SACO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrop_et/status/1037719787823144960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711783136571392, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 941351803416870912, "username": "pedrop_et", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o reflexo da sociedade em que vivemos, machista, homof\u00f3bica e racista que teve que se calar quando mulheres, LGBTs e negros come\u00e7aram a ganhar voz. Votar nele n\u00e3o te faz mais inteligente, nem superior. Votar em ningu\u00e9m deveria te fazer sentir assim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrop_et/status/1037711783136571392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701142732570625, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2980638238, "username": "erica_rl", "tweet": "Agora estou em duvida entre Bolsonaro ou Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erica_rl/status/1037701142732570625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698492850950144, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf82\ud83c\udf82 #EuVotoBolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037698492850950144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037647701851209728, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:25", "timezone": "CDT", "user_id": 317281148, "username": "Will__U", "tweet": "@g1 DEUS NO C\u00c9UBOLSONARO NA TERRA E EU NO INFERNO IHUL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Will__U/status/1037647701851209728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037596622006431745, "date": "2018-09-06", "time": "02:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3051404196, "username": "vinibonf", "tweet": "o cara na academia \"tem que votar no bolsonaro pq quem tem que cuidar das mulheres somos n\u00f3s homens\" nunca fiz tanto esfor\u00e7o pra finalizar um roxa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibonf/status/1037596622006431745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037590445008867328, "date": "2018-09-06", "time": "01:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 228087349, "username": "acciolygomes", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  http://www.portaltarauaca.com.br/2018/09/06/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/RcsOkotHj3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acciolygomes/status/1037590445008867328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037583321956380672, "date": "2018-09-06", "time": "01:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4905403246, "username": "ZNuncaneva", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/3ft07KHIev8?aMenininha\u00a0\u2026 Esquerdista Irritante Tenta Tirar Bolsonaro do S\u00e9rio!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZNuncaneva/status/1037583321956380672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037540066279780359, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 845835240115449857, "username": "MarcioAlecioAC", "tweet": "@geraldoalckmin Te desesperado hein Alckmin! N\u00e3o adianta, o povo j\u00e1 sabe quais s\u00e3o suas inten\u00e7\u00f5es. Retirar mais direitos do povo. Pra mim Bolsonaro e vc s\u00e3o os piores candidatos para o Brasil! Dos que t\u00eam chances de se eleger, \u00e9 claro! Porque tem outros a\u00ed quase no mesmo n\u00edvel de vcs dois...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioAlecioAC/status/1037540066279780359", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037524649008156672, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:27", "timezone": "CDT", "user_id": 751136821845819393, "username": "juuuujubaa", "tweet": "S\u00f3 voto em tr\u00eas pessoas que pra mim s\u00e3o honestos e mito.1 - Jair 2- Messias 3 - Bolsonaro Pra mim qualquer um que ganhar est\u00e1 bom kjjk.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juuuujubaa/status/1037524649008156672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522498861113344, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 715312705050161153, "username": "ysmpascoal", "tweet": "Lula ou Bolsonaro? \u2014 entre os dois escolho o Bolsonaro por\u00e9m irei votar nulo  https://curiouscat.me/YasminGurgel1/post/640180184?1536199614\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ysmpascoal/status/1037522498861113344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517904298823680, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2959180431, "username": "paulorogeriorb", "tweet": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 vai vendoooo, Bolsonaro vai levar no 1 turno porra, aceita que d\u00f3i menos!  https://twitter.com/cartacapital/status/1037516997825839104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorogeriorb/status/1037517904298823680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514242994446336, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 915759425822105603, "username": "sweetdreamsbish", "tweet": "se o bolsonaro ganhar eu vou rir demais cara", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweetdreamsbish/status/1037514242994446336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513414879457280, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2959180431, "username": "paulorogeriorb", "tweet": "Fica gelo PT n\u00e3o volta n\u00e3o, Bolsonaro leva no 1 turno, desespera n\u00e3o t\u00e1 beb\u00ea?  https://twitter.com/richardclisman/status/1037492929768640512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorogeriorb/status/1037513414879457280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502192645799936, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 63171117, "username": "GibaBragaMello", "tweet": "Grande parte do eleitorado ainda nem lembra que ter\u00e1 dois votos para o Senado, que dir\u00e1 saber quem \u00e9 o candidato de Lula.\u201cAndrade\u201d vai pra o 2\u00baTurno. E vence Bolsonaro - com Rede Globo e tudo.  pic.twitter.com/CBBuePZqex", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GibaBragaMello/status/1037502192645799936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498753136160768, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 874846153, "username": "_OHelleno", "tweet": "As pessoas acham que eu voto no Bolsonaro s\u00f3 pq posto alguns refutamentos de algumas p\u00e1ginas que \u201cdefendem\u201d ele.Mas a real \u00e9 que n\u00e3o voto nele, mas \u00e9 de certo que um cen\u00e1rio entre Esquerda e Bolsonaro, eu voto no Bolsonaro.Mas em 1\u00ba turno \u00e9 Amoedo!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_OHelleno/status/1037498753136160768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495472989122560, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "@jairbolsonaro #MulheresComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037495472989122560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037493276843147266, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 317281148, "username": "Will__U", "tweet": "O brasileiro se acomodou com pol\u00edtica populista, que tira dinheiro de todos e d\u00e3o migalhas para os pobres.T\u00e1 na hora de dar emprego para o povo e n\u00e3o bolsa alguma coisa.Meu voto \u00e9 Bolsonaro 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Will__U/status/1037493276843147266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
