{"id": 1037807909084774400, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 69194880, "username": "garand2002", "tweet": "@VEJA Parece o cabo Daciolo. Deve ser disc\u00edpulo dele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garand2002/status/1037807909084774400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037798855490854912, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 213712223, "username": "giglyane", "tweet": "A Pol\u00edcia n\u00e3o consegui nem pegar a faca bixo como \u00e9 que pode??!! E o camarada Ad\u00e9lio \u00e9 filho do puro suco da mistura de religi\u00e3o e pol\u00edtica n\u00e9 vendo o face do cara eu s\u00f3 consigo lembrar do Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giglyane/status/1037798855490854912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701142732570625, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2980638238, "username": "erica_rl", "tweet": "Agora estou em duvida entre Bolsonaro ou Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erica_rl/status/1037701142732570625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
