{"id": 1038185107113365505, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1158754033, "username": "AmndaDornelles", "tweet": "\u00c9 um absurdo ter socialista endossando discurso punitivista contra um doente mental que esfaqueou um fascista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmndaDornelles/status/1038185107113365505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152973610827776, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1083494904, "username": "felipelopess11", "tweet": "@gleicidamasceno Ele esfaqueou geral n\u00e9 kakakakakakaakakakakakak", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipelopess11/status/1038152973610827776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno"}
{"id": 1037818851294101505, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2187962223, "username": "cayoreiss", "tweet": "\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a                 cole isso no seu perfil                         se voc\u00ea nunca                   esfaqueou pol\u00edtico           quem curtir acha que            voc\u00ea esta mentindo\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cayoreiss/status/1037818851294101505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796892825067520, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:15", "timezone": "CDT", "user_id": 103963658, "username": "LindaBarbary", "tweet": "O criminoso que esfaqueou Bolsonaro \u00e9, supostamente, militante do PT (h\u00e1 fts em sua conta de rede social). Algu\u00e9m a\u00ed est\u00e1 surpreso?", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LindaBarbary/status/1037796892825067520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793563294220289, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira (41 anos), o cara que esfaqueou Bolsonaro. Foto divulgada pela PM.Fonte: @GloboNews pic.twitter.com/bNyz9qHgp0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037793563294220289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
