{"id": 1038161485309075456, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1083494904, "username": "felipelopess11", "tweet": "Passando pra lembrar que candidato esfaqueado ainda concorre \u00e0 presid\u00eancia, s\u00f3 quem n\u00e3o concorre \u00e9 candidato preso. Segue o jogo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipelopess11/status/1038161485309075456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030131149848577, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 170764183, "username": "joaoregotk", "tweet": "Blog do Jo\u00e3o Rego: Acompanhe: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em campanha em J...  http://www.joaorego.net.br/2018/09/acompanhe-bolsonaro-e-esfaqueado-em.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoregotk/status/1038030131149848577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937445625577472, "date": "2018-09-07", "time": "00:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 969769183805308928, "username": "_MayLittlePony", "tweet": "\"U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"- Museu Nacional", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MayLittlePony/status/1037937445625577472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930252897579008, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3308864950, "username": "Imbarreto_", "tweet": "Tivemos Temer Vampir\u00e3o Bolad\u00e3o, Jair Bolsonaro esfaqueado, esquerda fazendo nota de rep\u00fadio ao ataque e a direita conseguiu seu m\u00e1rtir.\u00c9, o Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Imbarreto_/status/1037930252897579008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891507271946241, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 813185884535328769, "username": "Latta666", "tweet": "Incr\u00edvel oque aconteceu hoje foi uma trag\u00e9dia, se tu est\u00e1 comemorando uma pessoa ser esfaqueado voc\u00ea automaticamente apoia a viol\u00eancia, se voc\u00ea \u00e9 da oposi\u00e7\u00e3o e est\u00e1 torcendo para que o tal candidato se recupere parab\u00e9ns, posso ser contra sua ideologia mas voc\u00ea \u00e9 o fulturo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Latta666/status/1037891507271946241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837027130175488, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 915759425822105603, "username": "sweetdreamsbish", "tweet": "essa galera que n\u00e3o n\u00e3o t\u00e1 acreditando que o bonoro foi esfaqueado \u00e9 emocionada demais kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweetdreamsbish/status/1037837027130175488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829917269024768, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 915759425822105603, "username": "sweetdreamsbish", "tweet": "sabendo agora que bonoro foi esfaqueado pois estava dormindo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweetdreamsbish/status/1037829917269024768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826619287556096, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 317281148, "username": "Will__U", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?aBolsonaro\u00a0\u2026 ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Will__U/status/1037826619287556096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037825872210747392, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 333512776, "username": "petronplayer", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/n2o6EsJJ3dk?a\u00a0 Bolsonaro ESFAQUEADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petronplayer/status/1037825872210747392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037820155546533889, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 938145996277780487, "username": "Ziullz", "tweet": "@CorrupcaoMemes Porra piadinha com o cara que acabou de ser esfaqueado \u00e9 foda em .,.,.,,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ziullz/status/1037820155546533889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CorrupcaoMemes"}
{"id": 1037818447839875072, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 998286880914452480, "username": "ricfrompluto", "tweet": "Os bolsominions mordidxs, mas se fosse o Lula esfaqueado eles estariam fazendo \u00e9 PIOR.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricfrompluto/status/1037818447839875072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803952157405185, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 715709622854750208, "username": "dricarlh", "tweet": "Museu Nacional sobre a facada no bozoneca:\u201cVoc\u00ea quer que eu fa\u00e7a o que? J\u00e1 foi esfaqueado.\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dricarlh/status/1037803952157405185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799649535348737, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 317281148, "username": "Will__U", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uaEgXjgZa-c?a(Live\u00a0\u2026) URGENTE: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado - Cobertura Brasil Paralelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Will__U/status/1037799649535348737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037794634800484352, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 722223960876785664, "username": "Carlaingryd_", "tweet": "Gente eu sei que \u00e9 errado mas eu to rindo dessa hist\u00f3ria do \u201cmito\u201d ter sido esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlaingryd_/status/1037794634800484352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793725764853760, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em Juiz de Fora  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-09-06/bolsonaro-facada-minas-gerais.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037793725764853760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793327301582848, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 317281148, "username": "Will__U", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aMBL\u00a0\u2026 NEWS ESPECIAL | Bolsonaro esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Will__U/status/1037793327301582848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037791772473217025, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 976057860156256256, "username": "EikeDeIicia", "tweet": "Com toda a raz\u00e3o,porra,ele j\u00e1 falou um monte de merda, por\u00e9m ele ainda \u00e9 humano,fala que \u00e9 contra a viol\u00eancia mas \u00e9 o primeiro a aplaudir quando o bolsonaro \u00e9 esfaqueado,eu n\u00e3o sou a favor dele,nem contra,pau no cu de bolsominion e pau no cu de voc\u00eas que ficam enchendo o saco vsf  https://twitter.com/Vagazoide/status/1037789327684714497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EikeDeIicia/status/1037791772473217025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790081376034817, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 574080294, "username": "aclarasbeck", "tweet": "Gente q hist\u00f3ria e essa q o bozo foi esfaqueado eu tava dormindo", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aclarasbeck/status/1037790081376034817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789807005577217, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 999821969024606210, "username": "SandraR72128114", "tweet": "Caraa que not\u00edcia louca saber que o Bolsonaro foi esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraR72128114/status/1037789807005577217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789704874274818, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1131779539, "username": "SccpThiaguito", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em com\u00edcio em Juiz de Fora. De acordo com informa\u00e7\u00f5es foi somente superficialmente. Veja o momento exato do ocorrido:  pic.twitter.com/9SFdozgEFW", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SccpThiaguito/status/1037789704874274818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787719286566912, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1000826139466780674, "username": "andrezaclaraf", "tweet": "Fui dormir e acordei com o tt cheio de \"Bolsonaro foi esfaqueado\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezaclaraf/status/1037787719286566912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787483998748672, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 56894700, "username": "iamcarols", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado \u00e9 vdd eu era a faca", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamcarols/status/1037787483998748672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785957318242306, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1005268349536866305, "username": "anthonyyholanda", "tweet": "muitos n\u00e3o gostam do Bolsonaro, mas vc comemorar por ele ter sido esfaqueado, est\u00e1 sendo 100x pior que ele..", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anthonyyholanda/status/1037785957318242306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784765221494784, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 797992287292760064, "username": "babacasmina", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado vei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babacasmina/status/1037784765221494784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784474308804610, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4153178896, "username": "hopelis_", "tweet": "sobre o bolsonaro ser esfaqueado:[6/9 14:25] : E a Marina t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hopelis_/status/1037784474308804610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784256704114688, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4153178896, "username": "hopelis_", "tweet": "MEU DEUS O BOLSONARO FOI ESFAQUEADO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hopelis_/status/1037784256704114688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
