{"id": 1038448524843802624, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2874440976, "username": "LimaKellem", "tweet": "Aquela frase de que \"se vc nao faz tem quem fa\u00e7a\" nunca fez tanto sentido Pra mim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LimaKellem/status/1038448524843802624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038269578114158592, "date": "2018-09-07", "time": "22:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 870480760159051777, "username": "HianaLima2", "tweet": "Qual \u00e9 a coisa mais idiota que voc\u00ea j\u00e1 fez e na verdade deu certo? \u2014 dividir um geladinho com uma faca de pl\u00e1stico  https://curiouscat.me/Hianinhaa/post/642241418?1536377732\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HianaLima2/status/1038269578114158592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210538784935938, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3866002403, "username": "Rakelsz00", "tweet": "@musoverao faca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rakelsz00/status/1038210538784935938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "musoverao"}
{"id": 1038194880756031488, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3034847159, "username": "gastiino", "tweet": "Fico impressionado com a minha lind\u00edssima capacidade de dar murro em ponto de faca sempre que tenho oportunidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gastiino/status/1038194880756031488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132182194249728, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 33019676, "username": "thatyanejardim", "tweet": "@joaoromario @matheusmapcosta Amigo, o mundo vive de trocas kkkkk fa\u00e7a sua propaganda na massagem que podemos pensar no seu caso. E de quebra a gente ainda ganha um boy lindo chamado @marcostorm  para nos acompanhar,", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thatyanejardim/status/1038132182194249728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusmapcosta,joaoromario,marcostorm"}
{"id": 1038100518521004034, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 351801035, "username": "allannacostta", "tweet": "N\u00e3o fa\u00e7a com os outros o que vc n\u00e3o quer que fa\u00e7am com voc\u00ea \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 31, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allannacostta/status/1038100518521004034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086972240216064, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 315514313, "username": "isa_singui", "tweet": "Olha o ba\u00e7o @zanforlin_1  t\u00e3o dizendo que vai estreiar la faca de papel  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isa_singui/status/1038086972240216064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zanforlin_1"}
{"id": 1038074280876171264, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3294171781, "username": "eduardo15062", "tweet": "Nao tavam usando luvas a faca n\u00e3o tinha sangue certeza q \u00e9 fake parab\u00e9ns vc \u00e9 um detetive\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo15062/status/1038074280876171264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046744850911232, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:04", "timezone": "CDT", "user_id": 853066671476617216, "username": "Iuque13", "tweet": "@lucasinutilismo @BolsonaroPRES14 @aislansilva16 O movimento foi rapido, ele enfiou a faca e tirou rapidamente, o sangue n\u00e3o \u00e9 cola p grudar na faca imediatamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iuque13/status/1038046744850911232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aislansilva16,BolsonaroPRES14,lucasinutilismo"}
{"id": 1037937445625577472, "date": "2018-09-07", "time": "00:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 969769183805308928, "username": "_MayLittlePony", "tweet": "\"U\u00e9, j\u00e1 foi esfaqueado. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\"- Museu Nacional", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MayLittlePony/status/1037937445625577472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897226624876545, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 987389900872998913, "username": "LouhanJP", "tweet": "Hoje puxei briga com todo mundo, deus \u00e9 pai pegar logo o rumo da cama antes q metam faca no meu corpinho tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LouhanJP/status/1037897226624876545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891698511302656, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 813185884535328769, "username": "Latta666", "tweet": "Tem muitos brasileiro fazerem piadas mais galera isso \u00e9 serio ent\u00e3o n fa\u00e7a piada se cala a poha da sua boca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Latta666/status/1037891698511302656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889763158704133, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 208698847, "username": "12Kithia", "tweet": "@andreazilio Minha amiga, vc \u00e9 t\u00e3o inteligente,apague esse Twitter t\u00e3o idiota! Ainda mais depois de toda a repercuss\u00e3o do estado de sa\u00fade dele... para que t\u00e1 mt feio!!! Fa\u00e7a pelo menos alguma coisa \u00fatil na vida e apague esse seu coment\u00e1rio rid\u00edculo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/12Kithia/status/1037889763158704133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazilio"}
{"id": 1037886830656540672, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 208698847, "username": "12Kithia", "tweet": "@MarcioSouza_ac Quem quer matar algu\u00e9m n\u00e3o precisa de arma, mata com a faca,atropelado, envenenado....As pessoas falam como se fosse ser liberado a arma sem um m\u00ednimo de crit\u00e9rio pra isso... tudo fal\u00e1cias!!!! Bosolnaro n\u00e3o \u00e9 idiota,antes as pessoas tinham porte de arma e a viol\u00eancia era como hj?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/12Kithia/status/1037886830656540672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcioSouza_ac"}
{"id": 1037870758691778560, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 974732132135424000, "username": "emmanuellerib", "tweet": "O brasileiro n\u00e3o tem maturidade para usar uma faca, vai ter com certeza a maturidade de possuir livremente uma arma de fogo....\u00c9 presidente, reveja seus conceitos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emmanuellerib/status/1037870758691778560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865520001900545, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2959180431, "username": "paulorogeriorb", "tweet": "Oh FDP vc n\u00e3o ta vendo TV n\u00e3o caralho?Todos os ve\u00edculos de not\u00edcias dizendo a gravidade que a faca causou na v\u00edtima e vc ainda tem coragem de falar em sangue, seu c\u00fa de cachorro?  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037860803976876033\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorogeriorb/status/1037865520001900545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863057869942785, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 889548570365493249, "username": "gabizinha069", "tweet": "@jeilsonmot Como que uma faca fica limpa depois do que o cara fez?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabizinha069/status/1037863057869942785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeilsonmot"}
{"id": 1037861091513180160, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 996183501853659136, "username": "ngmligaanjo", "tweet": "Faca limpa  https://twitter.com/dougraz/status/1037853703141826560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ngmligaanjo/status/1037861091513180160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855758128431106, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2180054788, "username": "nsosnoski", "tweet": "@emilyescocio Diz que ele tava, que passa faca mas n\u00e3o bala, eu n\u00e3o entendo muito, ent\u00e3o...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nsosnoski/status/1037855758128431106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emilyescocio"}
{"id": 1037852983097212933, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 746794534978322432, "username": "mandayres_", "tweet": "@gabriellegs__ A faca passa bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandayres_/status/1037852983097212933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriellegs__"}
{"id": 1037846978846236674, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2959180431, "username": "paulorogeriorb", "tweet": "Que tal pensar assim, se todos os eleitores do Bolsonaro estivessem armados l\u00e1 no momento do crime, ser\u00e1 que esse bandido iria l\u00e1 com uma faca sabendo que poderia levar trocentos tiros? Vagabundo s\u00f3 teme o que vai de encontro com ele, duvido que esse covarde teria essa coragem!  https://twitter.com/hugoag0g0/status/1037670939960516608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorogeriorb/status/1037846978846236674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837932810383360, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 996183501853659136, "username": "ngmligaanjo", "tweet": "calma gente  a faca passa bem, gra\u00e7as a Deus  https://twitter.com/_wesleyalvs/status/1037785925949026304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ngmligaanjo/status/1037837932810383360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833331797372928, "date": "2018-09-06", "time": "17:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3000978970, "username": "lubelac", "tweet": "todo mundo falando de bolsonaro, faca, arma etce eu to como? escutando meus funks e rino sozinha pq eu sou LOCA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lubelac/status/1037833331797372928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819911383511040, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1158754033, "username": "AmndaDornelles", "tweet": "\"A faca passa bem?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmndaDornelles/status/1037819911383511040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814329993768965, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1906146468, "username": "evolvedragon", "tweet": "faca de a\u00e7ougueiro mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evolvedragon/status/1037814329993768965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809100678197248, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:45", "timezone": "CDT", "user_id": 887861142, "username": "batgirxxx", "tweet": "@natan_grimes O cara foi com uma faca nessa mesma situa\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m tinha gente armada. Tamb\u00e9m tinha gente apoiando o cara. ambos est\u00e3o errados do mesmo jeito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batgirxxx/status/1037809100678197248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natan_grimes"}
{"id": 1037808265814523905, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 887861142, "username": "batgirxxx", "tweet": "@natan_grimes Se o cara foi com uma FACA pessoalmente sabendo que ali tamb\u00e9m tinha gente armada, o que impede ele de ir com uma arma?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/batgirxxx/status/1037808265814523905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natan_grimes"}
{"id": 1037803952157405185, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 715709622854750208, "username": "dricarlh", "tweet": "Museu Nacional sobre a facada no bozoneca:\u201cVoc\u00ea quer que eu fa\u00e7a o que? J\u00e1 foi esfaqueado.\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dricarlh/status/1037803952157405185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803921258016768, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3291970240, "username": "bagainho", "tweet": "os cara v\u00e3o falar de faca logo agora kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/CanalHistory/status/1037792312208879616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bagainho/status/1037803921258016768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802237643419648, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 998286880914452480, "username": "ricfrompluto", "tweet": "Gente, n\u00e3o \u00e9 muito estranho o fato de o cara escolher hj pra dar uma facada no bozo? Justamente no dia que ele t\u00e1 sem colete a prova de balas? E a faca que saiu limpinha? Olha, tendo em vista a campanha que ele vem fazendo eu n duvido nada disso ser fic...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricfrompluto/status/1037802237643419648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799916381384710, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3034847159, "username": "gastiino", "tweet": "Eu geralmente evito falar sobre opini\u00e3o pol\u00edtica aqui no Twitter de forma muito escarchada. Por\u00e9m, sobre esse lance da \u201cfacada ao candidato\u201d: acredito que al\u00e9m de ser um ato horr\u00edvel contra a democracia, isso vai dar uma visibilidade maior... ent\u00e3o era melhor ter poupado a faca", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gastiino/status/1037799916381384710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798855490854912, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 213712223, "username": "giglyane", "tweet": "A Pol\u00edcia n\u00e3o consegui nem pegar a faca bixo como \u00e9 que pode??!! E o camarada Ad\u00e9lio \u00e9 filho do puro suco da mistura de religi\u00e3o e pol\u00edtica n\u00e9 vendo o face do cara eu s\u00f3 consigo lembrar do Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giglyane/status/1037798855490854912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797636487741440, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 855258277155926018, "username": "anaaalim4", "tweet": "@m_santos04 Eu n. S\u00f3 vi q na faca n tinha sangue... estranho mas n vou julgar nd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaaalim4/status/1037797636487741440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "m_santos04"}
{"id": 1037797403418603520, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 855258277155926018, "username": "anaaalim4", "tweet": "@m_santos04 E a faca? Tem hemorragia interna tbm?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaaalim4/status/1037797403418603520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "m_santos04"}
{"id": 1037797040552595457, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 812132929568698368, "username": "consuela_emile", "tweet": "Calma galera sem tumulto a faca passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/consuela_emile/status/1037797040552595457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795258963120128, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 958738034375254017, "username": "DiarioAcre", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioAcre/status/1037795258963120128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792778313449474, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:54", "timezone": "CDT", "user_id": 213712223, "username": "giglyane", "tweet": "Cancela as teorias da conspira\u00e7\u00e3o o v\u00e9io t\u00e1 sendo operado a faca atingiu o f\u00edgado dele \ud83d\ude31", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giglyane/status/1037792778313449474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792693303369729, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "Atualiza\u00e7\u00e3o da @GloboNews:A faca atingiu o f\u00edgado do Bolsonaro e ele est\u00e1 sendo operado nesse momento na Santa Casa de Miseric\u00f3rdia em Juiz de Fora - MG.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037792693303369729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037787682729066496, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 928444382721830913, "username": "savyocordeiro", "tweet": "Espero que a faca esteja bem. #for\u00e7aFaca https://twitter.com/VICEBRASIL/status/1037783626203754496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aFaca", "link": "https://twitter.com/savyocordeiro/status/1037787682729066496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787483998748672, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 56894700, "username": "iamcarols", "tweet": "Bolsonaro foi esfaqueado \u00e9 vdd eu era a faca", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamcarols/status/1037787483998748672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786608639139843, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 891098012650438657, "username": "sadnesszia", "tweet": "serase a faca t\u00e1 bem  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037782155403898881\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadnesszia/status/1037786608639139843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782458585030657, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 67973852, "username": "Yohann_matana", "tweet": "Crl meteram a faca no bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yohann_matana/status/1037782458585030657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762626586128384, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:05", "timezone": "CDT", "user_id": 915759425822105603, "username": "sweetdreamsbish", "tweet": "vou adotar esse gato nem que seja a \u00faltima coisa que eu fa\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweetdreamsbish/status/1037762626586128384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732929223491584, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 380452520, "username": "fomeandsono", "tweet": "siga sem medo, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fomeandsono/status/1037732929223491584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696809207058432, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2502265879, "username": "httpcristsz", "tweet": "Mas se voc\u00ea vier me procurar eu vou dizer q n\u00e3o te esqueci, talvez eu fa\u00e7a voc\u00ea acreditar s\u00f3 que dessa vez foi eu que menti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/httpcristsz/status/1037696809207058432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037572750414671872, "date": "2018-09-06", "time": "00:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2992745327, "username": "iagomoura_99", "tweet": "@SaraBfriavel uma vez eu te disse \"seja sua prioridade e fa\u00e7a as coisas por vc\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iagomoura_99/status/1037572750414671872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraBfriavel"}
{"id": 1037551345186820096, "date": "2018-09-05", "time": "23:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 75728630, "username": "jamespequeno", "tweet": "+18: fa\u00e7a uma frase que comece com gozar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamespequeno/status/1037551345186820096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545730980945920, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 951983362629099520, "username": "s_anassixx", "tweet": "n\u00e3o ame, fa\u00e7a amor\ud83e\udd28", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_anassixx/status/1037545730980945920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526479704416256, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 777745815481745408, "username": "v_thomass", "tweet": "Queria uma resposta por aqui, por\u00e9m, depois pergunto pessoalmente. \u2014 Fa\u00e7a isso  https://curiouscat.me/v_thomass/post/640249724?1536200563\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_thomass/status/1037526479704416256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522439956320256, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3291970240, "username": "bagainho", "tweet": "uma coisa que aprendi \u00e9, fa\u00e7a quest\u00e3o de quem faz quest\u00e3o de vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bagainho/status/1037522439956320256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492540306538497, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 915759425822105603, "username": "sweetdreamsbish", "tweet": "fa\u00e7a uma garota feliz  https://curiouscat.me/compota16\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sweetdreamsbish/status/1037492540306538497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
