{"id": 1038192832769605633, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "\"Odeio Bolsonaro ele \u00e9 assassino homof\u00f3bico machista nazista racista\"Mesmas pessoas:\"Que pena que a facada n\u00e3o atingiu nenhum \u00f3rg\u00e3o vital\"Assim \u00e9 dif\u00edcil defender voc\u00eas... \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1038192832769605633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181435276967936, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1033653708, "username": "UrielAekifir", "tweet": "*Comendo pipoca enquanto vejo as pessoas espalharem fakenews sobre a facada que o Bozo levou*Obs: decepcionado pela falta de memes, saudades \u00e9poca de ouro do humor negro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UrielAekifir/status/1038181435276967936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158143459610626, "date": "2018-09-07", "time": "15:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 322351883, "username": "Luanzinhi", "tweet": "Memes p\u00f3s facada me fazem esbo\u00e7ar mais que os discursos de \u00f3dio bixo mekckskdkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanzinhi/status/1038158143459610626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139933695860737, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3013389851, "username": "MateusNoise_", "tweet": "me fazer essa pergunta foi como uma facada no peito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MateusNoise_/status/1038139933695860737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131873036283904, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2382293312, "username": "jujuh_bastos", "tweet": "queria ser o bonoro pra levar uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuh_bastos/status/1038131873036283904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123462873755648, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 997837002845417472, "username": "IagoAB94", "tweet": "PUTA QUE PARIU N\u00c3O AGUENTO MAIS OUVIR FALAR NA PORRA DA FACADA NO BUXO DO BOLSONARO! V\u00c3O  pic.twitter.com/Ub0mLSEHqE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IagoAB94/status/1038123462873755648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122412783620096, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 405604045, "username": "bl4ckserious", "tweet": "Bom dia s\u00f3 pra qm n\u00e3o garantiu de vez a vit\u00f3ria do bozo dando facada nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bl4ckserious/status/1038122412783620096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099283193602048, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1128065102, "username": "LauaneMatos2", "tweet": "@brenopecanha J\u00e1 t\u00e3o querendo se aproveitar da facada pra ganhar voto ne....depois vem falar da esquerda. Tudo farinha do mesmo saco!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauaneMatos2/status/1038099283193602048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brenopecanha"}
{"id": 1038081735270064130, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2180054788, "username": "nsosnoski", "tweet": "Bolsonaro vai sobreviver e eu fico feliz por isso, por outro lado, o pau nas pregas que al\u00e9m de ter praticado esse ato repugnante da facada, entregou a presid\u00eancia do Brasil nas m\u00e3os do nosso amigo louco. Resolveu de que mesmo esse caralho de facada ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nsosnoski/status/1038081735270064130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081454088101893, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 415288470, "username": "anaflavia_tav", "tweet": "Tenho medo de abrir esses v\u00eddeos do bolsonaro levando a facada e ser um gemid\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaflavia_tav/status/1038081454088101893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061156336902144, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1005296446537633792, "username": "DanieuSanCto", "tweet": "Agr t\u00e3o dizendo que a facada foi arma\u00e7\u00e3o do bolsonaro KKKKKKKKKKKKKKKKKN sei quem segue mais teoria da conspira\u00e7\u00e3o, a extrema esquerda ou a extrema direita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanieuSanCto/status/1038061156336902144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060637027545089, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1005296446537633792, "username": "DanieuSanCto", "tweet": "@mosquitonopolis Mas a facada aconteceu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanieuSanCto/status/1038060637027545089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mosquitonopolis"}
{"id": 1038050601433792513, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1158754033, "username": "AmndaDornelles", "tweet": "O rapaz que deu a facada \u00e9 socialmente vulner\u00e1vel, usu\u00e1rio do sistema de sa\u00fade e tem s\u00e9rios problemas de sa\u00fade mental. Repudia o ato a\u00ed, mas n\u00e3o compara com a direita que se organiza politica e militarmente pra eliminar os nossos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmndaDornelles/status/1038050601433792513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048726894497797, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 793632753011060736, "username": "yasminmartins63", "tweet": "E ainda tinha gente falando que a facada foi jogo de marketing \ud83d\udc86 falta senso nas pessoas. #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/zdCerCFT4x", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/yasminmartins63/status/1038048726894497797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039997700562946, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1918747441, "username": "werpaiva", "tweet": "@amandacamargoh_ vamo d\u00e1 uma facada nela, miggs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/werpaiva/status/1038039997700562946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandacamargoh_"}
{"id": 1038014060959330304, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3155066651, "username": "guiga1v9", "tweet": "deu de bonoro e facada, pode come\u00e7ar a mandar v\u00eddeo de gente dan\u00e7ando a m\u00fasica dancin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiga1v9/status/1038014060959330304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037974699182104576, "date": "2018-09-07", "time": "03:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 712043344948502529, "username": "GizSilva96", "tweet": "Engra\u00e7ado... N\u00e3o que eu seja esquerdista, at\u00e9 pq nn sou, sou mtt de direita na vdd, mas s\u00f3 t\u00f4 vendo o povo reclamando dos outros que est\u00e3o comemorando a facada no Bolsonaro... At\u00e9 agr vi uns 100 reclamando, mas nn vi ningu\u00e9m comemorar... Haja hipocrisia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GizSilva96/status/1037974699182104576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037964291809402880, "date": "2018-09-07", "time": "02:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 322351883, "username": "Luanzinhi", "tweet": "A m\u00eddia \u00e9 uma repugn\u00e2ncia s\u00f3 \u00f4 merda voc\u00ea vai p/ feed de not\u00edcias e tem l\u00e1 uma machete rid\u00edcula da BBC Brasil sobre o respons\u00e1vel de meter a facada no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanzinhi/status/1037964291809402880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037964128000925696, "date": "2018-09-07", "time": "02:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 754862508394119169, "username": "biatufic", "tweet": "KKAKKAKASKSKJSKSKSKAKuma facada n\u00e3o mas um pau bem dado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biatufic/status/1037964128000925696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937936048840705, "date": "2018-09-07", "time": "00:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2382293312, "username": "jujuh_bastos", "tweet": "@annabmedeiross oh c\u00e9us levei uma facada no meu cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujuh_bastos/status/1037937936048840705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annabmedeiross"}
{"id": 1037924088570937344, "date": "2018-09-06", "time": "23:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 888311467665240072, "username": "arrobag_al", "tweet": "O que achou do v\u00eddeo do Bolsonaro no hospital apos a 'facada', bolsominion? kkkkk \u2014 primeiramente, bolsominion at\u00e9 onde eu sei \u00e9 quem venera o candidato, n\u00e3o o fa\u00e7o. Segundo, aquilo...  https://curiouscat.me/arrobag_al/post/641382891?1536295360\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobag_al/status/1037924088570937344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891323372687360, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:29", "timezone": "CDT", "user_id": 926633261929062400, "username": "theguizin", "tweet": "Ela do nada olha pra mim e fala \u201cBolsonaro pegou uma facada tu viu?!\u201d Kkjjjk minha mulher msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theguizin/status/1037891323372687360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865961486000129, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 715709622854750208, "username": "dricarlh", "tweet": "Volta em forma de facada  https://twitter.com/gleicidamasceno/status/1037834379698085889\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dricarlh/status/1037865961486000129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852896770117632, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 56894700, "username": "iamcarols", "tweet": "E meu professor da auto escola que caiu no gemid\u00e3o da facada do Bolsonaro no meio da aula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamcarols/status/1037852896770117632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849491863465984, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "OUTRO \u00c2NGULO DO ATENTADO A BOLSONARO COMPROVA QUE A FACADA FOI FALSA #QuintaDetremuraSDV pic.twitter.com/ncoohSz5qj", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037849491863465984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844008645677056, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2753432703, "username": "Marcos_hoc", "tweet": "Venho no tt e vejo todo mundo falando da facada no bolsonaro, mds fiquei s\u00f3 quatro horas sem Internet", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos_hoc/status/1037844008645677056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842008222654466, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 930274664739475456, "username": "rushyk47", "tweet": "ou esse povo t\u00e1 doido, ou s\u00e3o um bando de filho da puta, pedem paz por um lado, e por outro comemoram por que o Bolsonaro levou uma facada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rushyk47/status/1037842008222654466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822921329262592, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 830585017206194177, "username": "PaosinhoXtreme", "tweet": "#ForcaBolsonaro Esquerdistas \u00b4\u00b4pregam paz e amor\u00b4\u00b4 mas quando alguem que pensa diferente leva facada eles comemoram. Com esse atentado, eles so ajudaram o Bolsonaro virar o nosso presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PaosinhoXtreme/status/1037822921329262592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819050724941826, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 926633261929062400, "username": "theguizin", "tweet": "Enquanto vcs t\u00e3o pensando em facada no BolsonaroEu to refletindo sobre a teoria do Drake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theguizin/status/1037819050724941826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817804802678785, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1036035473033101314, "username": "AbigoSeu", "tweet": "Adivinha quem levou uma facada?KKKKKKK#bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/AbigoSeu/status/1037817804802678785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816916826570753, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1025049751723667458, "username": "AcrinhoD", "tweet": "@cliffcaralho Atingiu o pulm\u00e3o, f\u00edgado e etc, foi facada ou tiro de fuzil ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcrinhoD/status/1037816916826570753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cliffcaralho"}
{"id": 1037816115324440577, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1128700537, "username": "MalveiraThalita", "tweet": "N\u00e3o aguento mais essas porra sobre a facada gente to cansada mentalmente j\u00e1  pic.twitter.com/jv7QnBdbna", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MalveiraThalita/status/1037816115324440577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814225685630977, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4222311695, "username": "_rchju", "tweet": "Amado, ou eu aprendi errado ou tem alguma falha anat\u00f4mica nele. Como que atingiu esses 3 \u00f3rg\u00e3os com somente 1 facada?? Totalmente sem l\u00f3gica. Mas.... Espero que ele passe bem.  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rchju/status/1037814225685630977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813915957293056, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3341921367, "username": "ivocanizo", "tweet": "Sabe o que \u00e9 mais foda disso tudo que t\u00e1 acontecendo? As mesmas pessoas que defendem orienta\u00e7\u00e3o sexual diferente, religi\u00e3o, enfim pensamentos diferentes em geral, s\u00e3o as mesmas que t\u00e3o achando legal um candidato a presid\u00eancia levar uma facada s\u00f3 por ter uma ideologia diferente", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivocanizo/status/1037813915957293056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812801283284994, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1906146468, "username": "evolvedragon", "tweet": "como assim Bozonaro levou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evolvedragon/status/1037812801283284994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812643040505856, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1025049751723667458, "username": "AcrinhoD", "tweet": "@FlavioBolsonaro Foi uma facada ou tiro de fuzil ?  Pra atingir o pulm\u00e3o,  PULM\u00c3O, que fica embaixo da caixa tor\u00e1cica e protegido pelo diafragma!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcrinhoD/status/1037812643040505856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037811310581501952, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 830585017206194177, "username": "PaosinhoXtreme", "tweet": "Cara, as mesmas pessoas que pregam a paz estao comemorando a facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaosinhoXtreme/status/1037811310581501952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807835848081409, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 380452520, "username": "fomeandsono", "tweet": "voc\u00eas que comemoram o fato do Bolsonaro ter tomado uma facada, n\u00e3o tem moral alguma de dizer que ele dissemina o \u00f3dio. Voc\u00eas est\u00e3o fedendo a \u00f3dio tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fomeandsono/status/1037807835848081409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807687462019073, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 889219233837658116, "username": "klarytasherl", "tweet": "gent me perdoa, mas quem \u00e9 burro o suficiente p cair nesse teatrinho de facada, pfv n\u00e9", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klarytasherl/status/1037807687462019073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807206291259392, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 879174292537298944, "username": "MrtTati", "tweet": "Mano o Bolsonaro levou uma facada, mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrtTati/status/1037807206291259392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806669491851268, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3115228984, "username": "hilary_caterine", "tweet": "@LobinhoRosa uma facada n\u00e3o, mas um tiro kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hilary_caterine/status/1037806669491851268", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LobinhoRosa"}
{"id": 1037805571481759745, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 210184262, "username": "gabrielcesarx", "tweet": "Segundo fontes esse rapaz \u00e9 o principal suspeito de ter dado uma facada no Bolsonaro  pic.twitter.com/w0CxiEgOd6", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielcesarx/status/1037805571481759745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804917338132490, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3784309102, "username": "karolbates12345", "tweet": "Eu t\u00f4 tentando entender essa facada at\u00e9 agr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karolbates12345/status/1037804917338132490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804587552518144, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3352531125, "username": "Neitaniel", "tweet": "A homossexualidade finalmente deixa de ser crime na India e bozonaro nao aguenta a facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neitaniel/status/1037804587552518144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803952157405185, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 715709622854750208, "username": "dricarlh", "tweet": "Museu Nacional sobre a facada no bozoneca:\u201cVoc\u00ea quer que eu fa\u00e7a o que? J\u00e1 foi esfaqueado.\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dricarlh/status/1037803952157405185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802237643419648, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 998286880914452480, "username": "ricfrompluto", "tweet": "Gente, n\u00e3o \u00e9 muito estranho o fato de o cara escolher hj pra dar uma facada no bozo? Justamente no dia que ele t\u00e1 sem colete a prova de balas? E a faca que saiu limpinha? Olha, tendo em vista a campanha que ele vem fazendo eu n duvido nada disso ser fic...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricfrompluto/status/1037802237643419648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799916381384710, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3034847159, "username": "gastiino", "tweet": "Eu geralmente evito falar sobre opini\u00e3o pol\u00edtica aqui no Twitter de forma muito escarchada. Por\u00e9m, sobre esse lance da \u201cfacada ao candidato\u201d: acredito que al\u00e9m de ser um ato horr\u00edvel contra a democracia, isso vai dar uma visibilidade maior... ent\u00e3o era melhor ter poupado a faca", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gastiino/status/1037799916381384710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799648499519488, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 976057860156256256, "username": "EikeDeIicia", "tweet": "@fmsplay Gabriel, s\u00e9rio,ce ta lamentando por ele ser eleito ou pela facada?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EikeDeIicia/status/1037799648499519488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fmsplay"}
{"id": 1037799584586706945, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 998286880914452480, "username": "ricfrompluto", "tweet": "Depois dessa facada eu quero libera\u00e7\u00e3o das armas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricfrompluto/status/1037799584586706945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799165152112643, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 951871192989884416, "username": "thalisson_cris", "tweet": "\"dei uma facada no Bolsonaro, sou foda\" \"carai, acabei de eleger ele\"#Bolsonaro2018 https://twitter.com/futtmais/status/1037541404430491648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/thalisson_cris/status/1037799165152112643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798988664188929, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "J\u00e1 t\u00f4 esperando os coment\u00e1rios do @JoelPinheiro85 sobre a facada do Bolsonaro no #MorningShow de amanh\u00e3!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MorningShow", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037798988664188929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelPinheiro85"}
{"id": 1037797018385756161, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 345596341, "username": "pickles_boy666", "tweet": "U\u00e9, Bolsonaro n\u00e3o era soldado nem nada? N\u00e3o conseguiu prever a facada? Imagine n\u00f3s, que n\u00e3o tivemos acesso a treinamento nem nada, vamos morrer e nem perceber de onde veio o tiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pickles_boy666/status/1037797018385756161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796509792776192, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "@felyphefurtado_ Quer uma facada, companheiro?????  pic.twitter.com/GIECgex37d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037796509792776192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felyphefurtado_"}
{"id": 1037796304909488129, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 715709622854750208, "username": "dricarlh", "tweet": "Primeiro a gente fala q vai  fuzilar ptista depois  leva facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dricarlh/status/1037796304909488129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794165839613957, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2879739796, "username": "eclipsa_k", "tweet": "Cara vcs viram a facada do Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eclipsa_k/status/1037794165839613957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793891649548290, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 793632753011060736, "username": "yasminmartins63", "tweet": "Pessoal falando que essa facada foi jogada de marketing do Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminmartins63/status/1037793891649548290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793359883128832, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1009529926968598528, "username": "tmrszcrvlh", "tweet": "caralho doido do nada o Bolsonaro leva uma facada dessa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tmrszcrvlh/status/1037793359883128832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793045306114049, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3730617736, "username": "SuzySant0ss", "tweet": "Olha, sobre essa facada no candidato \u00e0 presid\u00eancia, s\u00f3 tenho a dizer que acabaram de eleger ele com essa burrice.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuzySant0ss/status/1037793045306114049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792210299879426, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 571116996, "username": "favexgirl", "tweet": "f1 aqui em baixo da \u00e1rvore pensando nessa facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/favexgirl/status/1037792210299879426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791704215183360, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3051404196, "username": "vinibonf", "tweet": "se o porte de arma fosse liberado n\u00e3o sei se ele levaria uma facada \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibonf/status/1037791704215183360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791313037590528, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 891098012650438657, "username": "sadnesszia", "tweet": "@blackbeautyjim facada no machista  pic.twitter.com/LaAtT8DiiM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sadnesszia/status/1037791313037590528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blackbeautyjim"}
{"id": 1037790820311748608, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2516592086, "username": "MilhomemHugo", "tweet": "@vaidesmaiar @putztaina O cara leva uma facada no abd\u00f4men NO ABD\u00d4MEN NO ABD\u00d4MEN Jogada voc\u00ea ta louca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilhomemHugo/status/1037790820311748608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "putztaina,vaidesmaiar"}
{"id": 1037790788258807808, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1881422252, "username": "sarahvitoriaBD", "tweet": "imagina se tivesse porte legal de arma, n teria sido facada n bbs", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahvitoriaBD/status/1037790788258807808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790083863199745, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1036264441225113600, "username": "ChibaTadayoshi_", "tweet": "MUSEU NACIONAL PEGA FOGOEPOCA DE ELEI\u00c7\u00d5ESFACADA NO BOLSONAROeu: q?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChibaTadayoshi_/status/1037790083863199745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790005664591874, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 409575057, "username": "bakafael", "tweet": "Se pra matar a Marielle foi na base de tiros, porque que com o Bolsonaro o cara vai se dar o trabalho de ir s\u00f3 pra dar uma facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bakafael/status/1037790005664591874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789765607800833, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 571116996, "username": "favexgirl", "tweet": "o bolsonaro levou uma facada mermo kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/favexgirl/status/1037789765607800833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789597009362946, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 797992287292760064, "username": "babacasmina", "tweet": "O cara q deu a facada levou porrada e t\u00e1 preso eu acho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babacasmina/status/1037789597009362946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789554206490626, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 874846153, "username": "_OHelleno", "tweet": "Muitas pessoas falando que a facada que Bolsonaro levou foi pouca, que o  cara que fez isso \u00e9 um \u201cher\u00f3i/anjo\u201d. Vamos ver se o Twitter tira a conta dessas pessoas do ar...Ate pq, se encaixa muito bem em discurso de \u00f3dio n\u00e9 @TwitterBrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_OHelleno/status/1037789554206490626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterBrasil"}
{"id": 1037788934158385152, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1036405206, "username": "klismannaraujo", "tweet": "Deram uma facada no Bolsonaro em MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klismannaraujo/status/1037788934158385152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788140986159104, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2923111288, "username": "c_vasconcells", "tweet": "Libera a posse de arma que em vez de facada vai levar \u00e9 tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_vasconcells/status/1037788140986159104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788117275762688, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3051404196, "username": "vinibonf", "tweet": "esse v\u00eddeo da facada me incomodou \u00f3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibonf/status/1037788117275762688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787899100626944, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 806211725032849408, "username": "lisboajustino", "tweet": "N\u00e3o to nem acreditando que deram uma facada no Bolsonaro \ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisboajustino/status/1037787899100626944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787311486984192, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1116536942, "username": "paradoxZ13", "tweet": "@odiodobem2 @jairbolsonaro  sobre a facada do Bolsonaro  pic.twitter.com/bPGuyzIZbp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paradoxZ13/status/1037787311486984192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786738444390400, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 777745815481745408, "username": "v_thomass", "tweet": "Deram uma facada e a faixa de presidente do Brasil pro Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_thomass/status/1037786738444390400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786376685740032, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 956018969152032768, "username": "CameliBruna", "tweet": "Cara, deram uma facada no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CameliBruna/status/1037786376685740032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786215435698177, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 874846153, "username": "_OHelleno", "tweet": "Agora com a facada do Bolsonaro, come\u00e7a o imbecilidade do povo de chamar de \u201cher\u00f3i ou anjo\u201d quem o feriu.Sinceramente, e ainda s\u00e3o essas pessoas que querem ser chamadas de \u201ctolerantes\u201d?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_OHelleno/status/1037786215435698177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786207755874305, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 115202901, "username": "MaryCalegario_", "tweet": "Bolonaro leva facada em Juiz de foraBICHO A GENTE \u00c9 CONTRA A VIOLENCIA QUE ESSE CARA QUER E A PESSOA DA FACADA NELE EU NAO TO ENTENDENDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaryCalegario_/status/1037786207755874305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785698303188992, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1006323948, "username": "peresnatan", "tweet": "Quem ri ou achou bom a facada que o Bolsonaro levou \u00e9 t\u00e3o doente ou at\u00e9 pior quanto ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peresnatan/status/1037785698303188992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785193837457408, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 822651767041261569, "username": "AllissonCaldas", "tweet": "Agora vamos falar de intoler\u00e2ncia? De \u00f3dio?  DERAM UMA FACADA NO CANDIDATO... E AGORA QUEM \u00c9 INTOLERANTE?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllissonCaldas/status/1037785193837457408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783800389033984, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 210184262, "username": "gabrielcesarx", "tweet": "mermao o bolsonaro tomou foi uma facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielcesarx/status/1037783800389033984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783413493776384, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 906053247856779264, "username": "_hallyoliveira", "tweet": "O v\u00eddeo que o Bolsonaro levou uma facada no peito \u00e9 verdade??????????????? Caralho", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_hallyoliveira/status/1037783413493776384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783195511652353, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 301641175, "username": "_gabrieldinizz", "tweet": "ih rapaz tentaram dar uma facada no bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gabrieldinizz/status/1037783195511652353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782720418590722, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3291970240, "username": "bagainho", "tweet": "@xcpozk ou v\u00e9i foi uma facada, pensei que tinha sido uma pegada no saco", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bagainho/status/1037782720418590722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcpozk"}
{"id": 1037782564038172672, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "O @jairbolsonaro acabou de levar uma facada em Juiz de Fora, MG!  pic.twitter.com/4mEIDlaaSx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037782564038172672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
