{"id": 1037708007210196992, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 958738034375254017, "username": "DiarioAcre", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioAcre/status/1037708007210196992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512643249152001, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2959180431, "username": "paulorogeriorb", "tweet": "@RosaACL Um com Fachin outro com Celso de Melo.Dai a insist\u00eancia do PT manter Lula como seu candidato, o partido est\u00e1 confiante ou certo que ele disputar\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorogeriorb/status/1037512643249152001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RosaACL"}
