{"id": 1038070541889011713, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 824367070913712128, "username": "LuizGus2017", "tweet": "@geraldoalckmin Fica denegrindo a imagem dele na TV dizendo um monte de mentiras e dps vem aqui falar q quer q ele se recupere. Voc\u00ea \u00e9 um MERDA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizGus2017/status/1038070541889011713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038003811548372992, "date": "2018-09-07", "time": "04:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 824367070913712128, "username": "LuizGus2017", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @alessandrosimas At\u00e9 esse vampiro bandido consegue fazer um governo melhor q a Dilma KKKKKKKKKKKKKM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizGus2017/status/1038003811548372992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alessandrosimas,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037796738327879680, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 793632753011060736, "username": "yasminmartins63", "tweet": "@israelgochinski @geraldoalckmin Para de roubar a merenda escolar das crian\u00e7as que voc\u00ea faz melhor", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminmartins63/status/1037796738327879680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,israelgochinski"}
{"id": 1037748461385461760, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari A Marina do zap respondeu kkkkk https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037747051176624131\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037748461385461760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743157675524096, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @cirogomes @FeCastanhari CHAMA NO ZAP KKKKKKKK EU AMO A @MarinaSilva #Marina18", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037743157675524096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037719802138255364, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1016560603836698624, "username": "MamedAlliJalul", "tweet": "@geraldoalckmin  pic.twitter.com/UbjYLic9LD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MamedAlliJalul/status/1037719802138255364", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037699622246993921, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "@geraldoalckmin @Assis20002 @Gabrieljrmorais \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037699622246993921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabrieljrmorais,Assis20002,geraldoalckmin"}
{"id": 1037540066279780359, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 845835240115449857, "username": "MarcioAlecioAC", "tweet": "@geraldoalckmin Te desesperado hein Alckmin! N\u00e3o adianta, o povo j\u00e1 sabe quais s\u00e3o suas inten\u00e7\u00f5es. Retirar mais direitos do povo. Pra mim Bolsonaro e vc s\u00e3o os piores candidatos para o Brasil! Dos que t\u00eam chances de se eleger, \u00e9 claro! Porque tem outros a\u00ed quase no mesmo n\u00edvel de vcs dois...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioAlecioAC/status/1037540066279780359", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037515716398903297, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 845835240115449857, "username": "MarcioAlecioAC", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Alckmin apoiou o Temer! Temer disse que Alckmin o representava no seu programa de governo. A base de Temer \u00e9 a base do Alckmin. Se Alckmin ganhar continua como est\u00e1! O povo merece voltar a sonhar com um Brasil melhor, voltar a sorrir e ser feliz!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioAlecioAC/status/1037515716398903297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509868926783488, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 928618024910905344, "username": "AdisonAiff", "tweet": "@geraldoalckmin sendo enquadrado pelo presidente @MichelTemer isso n\u00e3o tem pre\u00e7o! https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdisonAiff/status/1037509868926783488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MichelTemer"}
