{"id": 1038330824687595520, "date": "2018-09-08", "time": "02:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "Os petistas s\u00e3o t\u00e3o abjetos q acreditam q um pol\u00edtico q foi investigado,julgado e condenado \u00e9 inocente mas \u00f1 acreditam q o @jairbolsonaro sofreu um atentado na frente de milhares de pessoas,q o criminoso foi preso em flagrante e confessou tudo #For\u00e7aBolsonaro #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1038330824687595520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038263481986940928, "date": "2018-09-07", "time": "22:11:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2396719069, "username": "_welmont", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Bolsonaro, estamos com voc\u00ea. \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_welmont/status/1038263481986940928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038259076310990849, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "Agora podem sair da @GloboNews pq eles j\u00e1 come\u00e7aram a falar aberra\u00e7\u00f5es  e manipula\u00e7\u00f5es #MouraoNaGNews #GloboNews #JairBolsonaro #For\u00e7aBolsonaro #EuVotoBolsonaro17", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews,#GloboNews,#JairBolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1038259076310990849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038220749826412547, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "@CNBBNacional Sou cat\u00f3lica e voto @jairbolsonaro e vcs est\u00e3o somente envergonhando os cat\u00f3licos com essas posturas rid\u00edculas #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1038220749826412547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CNBBNacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038219798579171329, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "Tudo muito suspeito: como uma pessoa q tem um subemprego pode ter 04 advogados?  Como mantinha um estilo de vida com viagens, curso de tiros  etc? Esse atentado precisa ser muito bem esclarecido...#For\u00e7aBolsonaro #MouraoNaGNews #BolsonaroPresidente17 #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#MouraoNaGNews,#BolsonaroPresidente17,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1038219798579171329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204602162860033, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 125762850, "username": "GamerCleanVic", "tweet": "@jairbolsonaro Estamos no aguardo da recupera\u00e7\u00e3o Capit\u00e3o, e por esse am\u00e1vel troco: https://www.youtube.com/watch?v=bT7PI6xLlcs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GamerCleanVic/status/1038204602162860033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038187914671341573, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "@jairbolsonaro @Cros_rs Sim, existe e \u00e9  #JairBolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1038187914671341573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cros_rs,jairbolsonaro"}
{"id": 1038147169616912384, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2863627916, "username": "FLISKI1", "tweet": "@jairbolsonaro Boa campe\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FLISKI1/status/1038147169616912384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038116067967676416, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 714497129323036672, "username": "fflaviallima", "tweet": "@jairbolsonaro @elicardo13 Ele apagou o coment\u00e1rio ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fflaviallima/status/1038116067967676416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elicardo13,jairbolsonaro"}
{"id": 1038111719590166528, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 714497129323036672, "username": "fflaviallima", "tweet": "@jairbolsonaro @elicardo13  pic.twitter.com/VJPzzxumWp", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fflaviallima/status/1038111719590166528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elicardo13,jairbolsonaro"}
{"id": 1037930252897579008, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3308864950, "username": "Imbarreto_", "tweet": "Tivemos Temer Vampir\u00e3o Bolad\u00e3o, Jair Bolsonaro esfaqueado, esquerda fazendo nota de rep\u00fadio ao ataque e a direita conseguiu seu m\u00e1rtir.\u00c9, o Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Imbarreto_/status/1037930252897579008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905465911468032, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "Em pouco tempo eu li depoimento de umas 5 pessoas falando q v\u00e3o mudar o voto p @jairbolsonaro , essa trag\u00e9dia est\u00e1 fazendo as pessoas despertaram p a realidade do pa\u00eds e q somente #BolsonaroPresidente17 pode come\u00e7ar a mudar tudo isso #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037905465911468032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037865793705402368, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 170764183, "username": "joaoregotk", "tweet": "Venho de p\u00fablico lamentar o ocorrido com o candidato do PSL de Jair Bolsonaro. Nada de viol\u00eancias contra o povo brasileiro \u00e9 isso acaba derrotando a democr\u00e1cia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoregotk/status/1037865793705402368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849704820862981, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1008505544297140224, "username": "DezacoP", "tweet": "Jair Bolsonaro me lembrou de algu\u00e9m @___victoorr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DezacoP/status/1037849704820862981", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "___victoorr"}
{"id": 1037818904519892992, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4107919642, "username": "WendelGurgel", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o vai ser presidente e Lula vai sair da cadeia ass: eueh verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendelGurgel/status/1037818904519892992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818344546729985, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 96180599, "username": "marciombittar", "tweet": "Vamos orar pela sa\u00fade do nosso presidenci\u00e1vel @jairbolsonaro  pic.twitter.com/8Swi0y3OCk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciombittar/status/1037818344546729985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037814086761959424, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4107919642, "username": "WendelGurgel", "tweet": "Que Deus proteja a vida do nosso futuro presidente, Jair Bolsonaro. O Acre est\u00e1 com voc\u00ea, e o restante do Brasil tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendelGurgel/status/1037814086761959424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812062695694338, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "#ForcaBolsonaro resista, o Brasil precisa de sua vontade, energia, for\u00e7a, foco, f\u00e9, patriotismo. S\u00f3 @jairbolsonaro  para iniciar a mudan\u00e7a q o pa\u00eds tanto precisa. Mas antes de TUDO, o q importa \u00e9 sua vida @jairbolsonaro #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037812062695694338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806872684847105, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f ora\u00e7\u00f5es e toda nossa energia positiva para @jairbolsonaro #Bolsonaro https://twitter.com/o_antagonista/status/1037806173553156096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037806872684847105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805803389046784, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "@jairbolsonaro Vamos nos unir em ora\u00e7\u00f5es por #Bolsonaro, no momento temos que pensar na recupera\u00e7\u00e3o dele\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037805803389046784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805032471703557, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "O estado de sa\u00fade do @jairbolsonaro n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples. Precisamos nos unir em ora\u00e7\u00f5es \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #BolsonaroPresidente17 #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037805032471703557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037795258963120128, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 958738034375254017, "username": "DiarioAcre", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 ferido com faca durante campanha em Juiz de Fora  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369258/jair-bolsonaro-e-ferido-com-faca-durante-campanha-em-juiz-de-fora\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioAcre/status/1037795258963120128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790718339764224, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3086552580, "username": "araujosaa_", "tweet": "Sou totalmente contra a viol\u00eancia. Acho rid\u00edculo quem t\u00e1 comemorando o que aconteceu com o Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujosaa_/status/1037790718339764224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789704874274818, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1131779539, "username": "SccpThiaguito", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em com\u00edcio em Juiz de Fora. De acordo com informa\u00e7\u00f5es foi somente superficialmente. Veja o momento exato do ocorrido:  pic.twitter.com/9SFdozgEFW", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SccpThiaguito/status/1037789704874274818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787311486984192, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1116536942, "username": "paradoxZ13", "tweet": "@odiodobem2 @jairbolsonaro  sobre a facada do Bolsonaro  pic.twitter.com/bPGuyzIZbp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paradoxZ13/status/1037787311486984192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2,jairbolsonaro"}
{"id": 1037786884074864641, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 324457538, "username": "SenaJames", "tweet": "F\u00e9 em Deus @jairbolsonaro nada poder\u00e1 impedi-lo pois o Senhor Deus est\u00e1 contigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SenaJames/status/1037786884074864641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786098158764032, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "N\u00e3o podemos aceitar esse tipo de coisa. Quem fez isso dever ser punido rigorosamente e saber se tiveram outras pessoas tb envolvidas nesse ato assombroso. #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro @jairbolsonaro  pic.twitter.com/hJS173xIkY", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037786098158764032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783291217240065, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "Pessoal os esquerdistas s\u00e3o capazes de Tudo. Deus proteja @jairbolsonaro e o povo brasileiro desses desequilibrados #JairBolsonaro17 #Bolsonaro17no1\u00baTurno #bolsonaropresidente17 https://twitter.com/o_antagonista/status/1037781612510040065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro17,#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037783291217240065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037782564038172672, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "O @jairbolsonaro acabou de levar uma facada em Juiz de Fora, MG!  pic.twitter.com/4mEIDlaaSx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037782564038172672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037748461385461760, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari A Marina do zap respondeu kkkkk https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037747051176624131\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037748461385461760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743157675524096, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @cirogomes @FeCastanhari CHAMA NO ZAP KKKKKKKK EU AMO A @MarinaSilva #Marina18", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037743157675524096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698492850950144, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "@jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf82\ud83c\udf82 #EuVotoBolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037698492850950144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037495472989122560, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "@jairbolsonaro #MulheresComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037495472989122560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
