{"id": 1038329754850607104, "date": "2018-09-08", "time": "02:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 839710657020854272, "username": "maia_tabita", "tweet": "@zehdeabreu Quem \u00e9 filiado do PSOL e vai \u00e0 manifesta\u00e7\u00f5es em prol LuLa \u00e9 considerado de Direita ? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maia_tabita/status/1038329754850607104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1038167930356346881, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 223596338, "username": "senhoritapfvr", "tweet": "o mais irritante \u00e9 ver o pt perdendo tempo colocando lula como candidato, sendo que sabem que n\u00e3o vai dar certo...isso \u00e9 perder tempo e ofuscando o haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/senhoritapfvr/status/1038167930356346881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151391116709888, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 217918636, "username": "MarissonS", "tweet": "@VEJA O Lula \u00e9 o \u00fanico que pode restaurar a economia do pa\u00eds de novo!!!!!!devolvendo o que roubou!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarissonS/status/1038151391116709888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038141373810204672, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2959180431, "username": "paulorogeriorb", "tweet": "Vai mentir para o Lula vai..... bando de corno!  https://twitter.com/jornaloglobo/status/1038138822150770688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorogeriorb/status/1038141373810204672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138293790154752, "date": "2018-09-07", "time": "13:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 952247950855626752, "username": "elias_junior07", "tweet": "Quem t\u00e1 preso \u00e9 o Lula, n\u00f3s n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elias_junior07/status/1038138293790154752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131915314941952, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "Eu por exemplo odeio o PT, odeio o Lula, acho que s\u00e3o um c\u00e2ncer pro pa\u00eds, mas da\u00ed a apoiar e desejar a morte de algu\u00e9m como voc\u00eas est\u00e3o fazendo? O \"discurso de \u00f3dio\" do qual voc\u00eas acusam o outro lado \u00e9 o lado de voc\u00eas que est\u00e1 praticando! \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1038131915314941952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122779357442049, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 69194880, "username": "garand2002", "tweet": "@folha Como o Lula ele n\u00e3o quis ir pro SUS. KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garand2002/status/1038122779357442049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038087122874454017, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:31", "timezone": "CDT", "user_id": 987860462925697024, "username": "Apareci41681632", "tweet": "@DaniloGentili \u00c9 engra\u00e7ado varias pessoas est\u00e3o falando que ele esta colhendo o que plantou ou tudo que ele fez est\u00e1 voltando pra ele..Engra\u00e7ado ent\u00e3o O Lula esta pagando pelo o que ele fez de fato.....Muitos Falaram que golpe... Vamos analisar e analisar novamente.....Pense antes de falar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apareci41681632/status/1038087122874454017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038051681362223105, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2959180431, "username": "paulorogeriorb", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao O Deus desse tipo de gente \u00e9 o Lula. Ser\u00e1 que foi a mando dele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorogeriorb/status/1038051681362223105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037888153380704262, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "\"Ah mas no governo do Lula pobre estudava, trabalhava, viajava\"\"O crescimento econ\u00f4mico no governo Lula\"...Ah claro, estuprando o Brasil fianceiramente \u00e9 f\u00e1cil, um rombo bilion\u00e1rio que culminou nessa merda toda que estamos vendo agora. Gasolina a R$5,00 o litro, por exemplo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037888153380704262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886178383593473, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "O PT \u00e9 que nem aquelas crian\u00e7as que d\u00e3o piti quando os pais n\u00e3o atendem o seu pedido. Aceitem que o Lula n\u00e3o vai ser candidato, pelo amor de Deus. Parem de passar tanta vergonha.  pic.twitter.com/uMwzxC5hu0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037886178383593473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856810080854016, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3346978984, "username": "FredVianaLeite", "tweet": "Os fascistas n\u00e3o perderam tempo em hostilizar a esquerda e fazer montagem escrota pra acusar Lula.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredVianaLeite/status/1037856810080854016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818904519892992, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4107919642, "username": "WendelGurgel", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o vai ser presidente e Lula vai sair da cadeia ass: eueh verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WendelGurgel/status/1037818904519892992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818447839875072, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 998286880914452480, "username": "ricfrompluto", "tweet": "Os bolsominions mordidxs, mas se fosse o Lula esfaqueado eles estariam fazendo \u00e9 PIOR.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricfrompluto/status/1037818447839875072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816466408652802, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3346978984, "username": "FredVianaLeite", "tweet": "J\u00e1 t\u00e1 v\u00eddeo no YouTube com o t\u00edtulo \"O Plano Era Matar Bolsonaro\" e uma foto do Lula.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredVianaLeite/status/1037816466408652802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804425887272960, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 213712223, "username": "giglyane", "tweet": "Eu ri dos memes quando atacaram o Lula ent\u00e3o isso me d\u00e1 o direito de rir dos do lixoso tmb...a vida em cima do muro \u00e9 maravilhosa migos!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giglyane/status/1037804425887272960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803650620502018, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3193347328, "username": "yasmin_diasc", "tweet": "No momento minha casa t\u00e1 assim: meu padrasto na cozinha gritando \"\u00e9 melhor jair se acostumando\" e a minha sobrinha gritando na sala \"Lula Livre\"  pic.twitter.com/HDuWf8bcnE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmin_diasc/status/1037803650620502018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800621997547520, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 951871192989884416, "username": "thalisson_cris", "tweet": "Lulistas dizendo que foi arma\u00e7\u00e3o.Acho que est\u00e3o confundindo Bolsonaro com o Lula, que decepou o dedo para n\u00e3o trabalhar Kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalisson_cris/status/1037800621997547520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791144061624320, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 55757240, "username": "gabrielmesqiita", "tweet": "Aquele que queria tirar o Lula da cadeia e que agrediu a @patriciapillar quando era casado com ela??????? Que cara do bem, n\u00e9!!????\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://twitter.com/mkarolqueiroz/status/1037786244548317185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmesqiita/status/1037791144061624320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patriciapillar"}
{"id": 1037786982439694337, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 761350705366069249, "username": "williamkafal", "tweet": "@rafaelkjls Ele nao \u00e9 o LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamkafal/status/1037786982439694337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelkjls"}
{"id": 1037785834437713920, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2959180431, "username": "paulorogeriorb", "tweet": "Vai mentir pro Lula rapaz !  https://twitter.com/uolnoticias/status/1037750186007777280\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorogeriorb/status/1037785834437713920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769532142772226, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3210437176, "username": "Aofneto", "tweet": "@_hallyoliveira @MathDVale Voc\u00ea quem t\u00e1 falando merda e se expondo na internet kkkkkkkkkkkkkParece o Lula falando do triprequix", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aofneto/status/1037769532142772226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MathDVale,_hallyoliveira"}
{"id": 1037712251413778437, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1033831900488642561, "username": "nadacontrauu", "tweet": "LULA LIVRE!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nadacontrauu/status/1037712251413778437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708007210196992, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 958738034375254017, "username": "DiarioAcre", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiarioAcre/status/1037708007210196992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683980043202560, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 900508114772008960, "username": "jossianess", "tweet": "O Lula t\u00e1 parecendo at\u00e9 eu pedindo a pessoa que eu gosto em namoro  pic.twitter.com/9DQri6KkDj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jossianess/status/1037683980043202560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522498861113344, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 715312705050161153, "username": "ysmpascoal", "tweet": "Lula ou Bolsonaro? \u2014 entre os dois escolho o Bolsonaro por\u00e9m irei votar nulo  https://curiouscat.me/YasminGurgel1/post/640180184?1536199614\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ysmpascoal/status/1037522498861113344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512643249152001, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2959180431, "username": "paulorogeriorb", "tweet": "@RosaACL Um com Fachin outro com Celso de Melo.Dai a insist\u00eancia do PT manter Lula como seu candidato, o partido est\u00e1 confiante ou certo que ele disputar\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulorogeriorb/status/1037512643249152001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RosaACL"}
{"id": 1037502192645799936, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 63171117, "username": "GibaBragaMello", "tweet": "Grande parte do eleitorado ainda nem lembra que ter\u00e1 dois votos para o Senado, que dir\u00e1 saber quem \u00e9 o candidato de Lula.\u201cAndrade\u201d vai pra o 2\u00baTurno. E vence Bolsonaro - com Rede Globo e tudo.  pic.twitter.com/CBBuePZqex", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GibaBragaMello/status/1037502192645799936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
