{"id": 1038168464249315328, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "Marina Silva \u00e9 a lideran\u00e7a que vai trazer uni\u00e3o ao nosso pa\u00eds!A \u00fanica capaz de dialogar com todos, ouvir e fazer pol\u00edtica seria nesse cen\u00e1rio t\u00e3o controverso!N\u00e3o precisamos de agressividade, brigas, acusa\u00e7\u00e3o, precisamos de propostas e boa pol\u00edtica! https://br18.com.br/marina-fara-caminhada-pela-paz/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 17, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1038168464249315328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167202871078913, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:44", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "Marina acaba de ligar para esposa de Bolsonaro desejando for\u00e7as para ela provando por A+B ser a \u00fanica capaz de unir o Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1038167202871078913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037958256990347264, "date": "2018-09-07", "time": "01:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2893668971, "username": "alicebalado", "tweet": "@MarinaSilva Parab\u00e9ns Marina! Voc\u00ea \u00e9 uma mulher incr\u00edvel e merece respeito do povo brasileiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alicebalado/status/1037958256990347264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037822682107195392, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3027008488, "username": "talishrp", "tweet": "Marina e Ciro fus\u00e3o agora vamos precisar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talishrp/status/1037822682107195392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822555300741120, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 839710657020854272, "username": "maia_tabita", "tweet": "@Carlos_japi Da Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maia_tabita/status/1037822555300741120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carlos_japi"}
{"id": 1037805728722026496, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 976057860156256256, "username": "EikeDeIicia", "tweet": "@actionpilot Desenha isso a\u00ed KKKKKKKKK battl royale com a marina pilotando um dinossauro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EikeDeIicia/status/1037805728722026496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "actionpilot"}
{"id": 1037784474308804610, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4153178896, "username": "hopelis_", "tweet": "sobre o bolsonaro ser esfaqueado:[6/9 14:25] : E a Marina t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hopelis_/status/1037784474308804610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773289555406853, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "@noahshuster @GladysCastanho Voc\u00ea t\u00e1 sendo paga pra inventar essa mentira?Eles n\u00e3o respondem processo nenhum por desmatamento! A Marina n\u00e3o responde processo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037773289555406853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GladysCastanho,noahshuster"}
{"id": 1037748461385461760, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari A Marina do zap respondeu kkkkk  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037747051176624131\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037748461385461760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037748331051724805, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "A MARINA DO ZAP KKKKKK EU AMO UMA CAMPANHA  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037747051176624131\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037748331051724805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685654342299649, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "@_puppet @julialcachofra @DiHernandes2 Isso sem d\u00favida, ningu\u00e9m t\u00e1 defendendo o que ele falou! O ponto \u00e9 que a Marina \u00e9 a l\u00edder, a presidente e quem determina o rumo das a\u00e7\u00f5es sociais do governo e a hist\u00f3ria dela e a viv\u00eancia dela s\u00e3o maiores", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037685654342299649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiHernandes2,julialcachofra,_puppet"}
{"id": 1037648593170178048, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 317281148, "username": "Will__U", "tweet": "Olha que cara pat\u00e9tico!N\u00e3o se esque\u00e7am viu beb\u00eas, que quem colocou o Temer l\u00e1 foram voc\u00eas que votaram na Dilma.Votando na Marina voc\u00eas colocaram esse maluco no poder  https://twitter.com/g1/status/1037629225749151745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Will__U/status/1037648593170178048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037592112081117185, "date": "2018-09-06", "time": "01:43:31", "timezone": "CDT", "user_id": 228087349, "username": "acciolygomes", "tweet": "No Dia da Amaz\u00f4nia, Marina defende demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas e \u2018desmatamento zero\u2019  http://www.portaltarauaca.com.br/2018/09/06/no-dia-da-amazonia-marina-defende-demarcacao-de-terras-indigenas-e-desmatamento-zero/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/BxGjQoB8tz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acciolygomes/status/1037592112081117185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037590445008867328, "date": "2018-09-06", "time": "01:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 228087349, "username": "acciolygomes", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad,\u00a06%  http://www.portaltarauaca.com.br/2018/09/06/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/RcsOkotHj3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acciolygomes/status/1037590445008867328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531217929928704, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "@_puppet @julialcachofra Foi a Marina? https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037025913244930048?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037531217929928704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julialcachofra,_puppet"}
{"id": 1037531106084630528, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "@_puppet A posi\u00e7\u00e3o da Marina:  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037025913244930048?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037531106084630528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_puppet"}
{"id": 1037511711861944321, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "Depois dessa not\u00edcia da Marina Silva ganhando do Bozonaro t\u00f4 preparada pra ver nosso vice #DuduNaGloboNews", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "#DuduNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037511711861944321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504146520399872, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "@bchartsnet @Carlbergerag Que moral vc tem amore? https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/08/em-minas-pdt-apoiara-dem-em-busca-de-palanque-para-ciro.shtml\u00a0\u2026Se quiser saber as propostas da Marina s\u00f3 olhar no programa de governo dela. N\u00e3o tenho paci\u00eancia pra ensinar ngm que tem a K\u00e1tia Abreu do lado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037504146520399872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carlbergerag,bchartsnet"}
{"id": 1037496097881632769, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 989744177276637185, "username": "marinadolacre", "tweet": "@bchartsnet @Carlbergerag Amore o agroneg\u00f3cio NUNCA vota na Marina porque tem medo dela, basta jogar no Google.Agora se vc acha mesmo que tem moral pra falar com a K\u00e1tia Abreu do lado kkkk fique a vontade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinadolacre/status/1037496097881632769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carlbergerag,bchartsnet"}
