{"id": 1037495236979818498, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 764842920, "username": "MiraAcre", "tweet": "@GloboNews falando q o presidi\u00e1rio  \u00e9  candidato e q hoje v\u00e3o entrevistar o seu vice.  \u00c9  muita irresponsabilidade.  Ent\u00e3o  para a Globo o q o  @STF_oficial decidiu, sobre o presidiario, n\u00e3o vale nada? #Globolixo #Bolsonaro17No1\u00baturno #bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Globolixo,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/MiraAcre/status/1037495236979818498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,STF_oficial"}
