{"id": 1038105487739420674, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 43829783, "username": "ArqtoNatan", "tweet": "\u00c9 t\u00e3o n\u00edtido a diferen\u00e7a, veja o olhar das pessoas que est\u00e3o envoltas aos seus respectivos liberes. Que bom que estou do lado certo! #LulaLivre \u2764\ufe0f #ele\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/g0ghvW7WNt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#ele\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ArqtoNatan/status/1038105487739420674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
