{"id": 1038415922887675905, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1226146537, "username": "programaladobi", "tweet": "Releia: O que a elei\u00e7\u00e3o de Donald Trump para presidente dos EUA significa para os direitos LGBT  http://j.mp/2wQdcho\u00a0 #eleicoes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes", "link": "https://twitter.com/programaladobi/status/1038415922887675905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393153278160897, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1030536864346910721, "username": "JManuel1922", "tweet": "#eleicoes2018 #eleicoes #deputadofederal #deputados #joao #joaomanuel pic.twitter.com/YtcVmpsVnR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#eleicoes,#deputadofederal,#deputados,#joao,#joaomanuel", "link": "https://twitter.com/JManuel1922/status/1038393153278160897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246294848978946, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 36761127, "username": "webdiario", "tweet": "M\u00e1rcio Fran\u00e7a \u00e9 o candidato preferido dos prefeitos da regi\u00e3o #eleicoes2018 #elei\u00e7\u00f5es #PSB #politica #regi\u00e3o  https://goo.gl/JMZgVE\u00a0 pic.twitter.com/bU1XfuhW1u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#elei\u00e7\u00f5es,#PSB,#politica,#regi\u00e3o", "link": "https://twitter.com/webdiario/status/1038246294848978946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223059801595905, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2615465533, "username": "jeffalmeida1984", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17#Elei\u00e7\u00f5es  https://twitter.com/OsvladPereira/status/1038213061449076736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/jeffalmeida1984/status/1038223059801595905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885606733463553, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 90013166, "username": "queoliveir", "tweet": "Assim que o #Trump ganhou as #elei\u00e7oes , comentei que as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es no #Brasil seria quase uma \"segunda guerra mundial\". Ok, gostaria de estar errada! #eleicoes2018 #pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Trump,#elei\u00e7oes,#Brasil,#eleicoes2018,#pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/queoliveir/status/1037885606733463553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884621197852672, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 33266599, "username": "arqbruno", "tweet": "@MichelTemer voc\u00ea como presidente \u00e9 um \u00f3timo vlogueiro, estamos amando #brasil #eleicoes #youtube #youtuber #temer #foratemer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasil,#eleicoes,#youtube,#youtuber,#temer,#foratemer", "link": "https://twitter.com/arqbruno/status/1037884621197852672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037884006086455296, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 33266599, "username": "arqbruno", "tweet": "lulalivre, ursal, facada, presidente vlogueiro... e eu achando q n\u00e3o ia curtir essas elei\u00e7oes! QUAL O PROXIMO CAPITULO DESSA PALHA ASSADA? #eleicoes #forcabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes,#forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/arqbruno/status/1037884006086455296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877447344234496, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3021556996, "username": "VillaMarcovilla", "tweet": "OPINI\u00c3O: @VillaMarcovilla | \"Democracia n\u00e3o combina com atentado, com tentativa de assassinato\". #MarcoAntonioVilla #AtentadoContraBolsonaro #Democracia #Elei\u00e7oes  https://twitter.com/JovemPanNews/status/1037845937509621763\u00a0\u2026", "replies": 38, "retweets": 60, "likes": 469, "location": "", "hashtags": "#MarcoAntonioVilla,#AtentadoContraBolsonaro,#Democracia,#Elei\u00e7oes", "link": "https://twitter.com/VillaMarcovilla/status/1037877447344234496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1037856843845038080, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 466958227, "username": "thiagofmagri", "tweet": "\u00c9 triste assistir a um ato de viol\u00eancia como esse, seja contra um presidenci\u00e1vel ou contra qualquer cidad\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 isso que desejamos pra nossa sociedade. Precisamos de toler\u00e2ncia e respeito, que possamos fazer a nossa parte. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Paz #Elei\u00e7\u00f5es #Brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Paz,#Elei\u00e7\u00f5es,#Brasil", "link": "https://twitter.com/thiagofmagri/status/1037856843845038080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829142635589634, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:24", "timezone": "CDT", "user_id": 16180647, "username": "r_inforzato", "tweet": "As \u00faltimas #elei\u00e7\u00f5es presidenciais s\u00e3o amostra da politicanalha brasileira. Em 2014, candidato morto em suposto acidente a\u00e9reo; agora, atentado com faca contra um candidato.Brasil, terra de ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/r_inforzato/status/1037829142635589634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820139260059654, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 22019866, "username": "areavip", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi preso em flagrante - V\u00eddeo mostra momento do atentado! - #Elei\u00e7\u00f5es #JairBolsonaro #Pol\u00edtica - https://www.areavip.com.br/videos/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-preso-em-flagrante-video-mostra-momento-do-atentado/amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#JairBolsonaro,#Pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/areavip/status/1037820139260059654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815286395797504, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 977271406978314241, "username": "eos_invest", "tweet": "INDIFEREN\u00c7A? A pesquisa Ibope divulgada nessa semana traz perguntas importantes para o segundo turno. Leia mais em nossa carta pol\u00edtica:  http://bit.ly/e05pol120\u00a0 #pol\u00edtica #elei\u00e7\u00f5es #investimentos pic.twitter.com/jWhRrXiCa6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#elei\u00e7\u00f5es,#investimentos", "link": "https://twitter.com/eos_invest/status/1037815286395797504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812666042142720, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 26646141, "username": "lcsoareslima", "tweet": "Filho de Jair Bolsonaro posta no Twitter. #bolsonaro2018 #eleicoes #atentado #brasil #jornalistaluizsoares em S\u00e3o Paulo, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZkV45hLdn/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q43g8u5nvtpj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#eleicoes,#atentado,#brasil,#jornalistaluizsoares", "link": "https://twitter.com/lcsoareslima/status/1037812666042142720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797839592669191, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:00", "timezone": "CDT", "user_id": 78378630, "username": "radiosatfm", "tweet": "A presidente do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), ministra Rosa Weber, assinou e lacrou hoje (6) os c\u00f3digos-fonte dos programas que ser\u00e3o utilizados na urna eletr\u00f4nica nas elei\u00e7\u00f5es deste ano.#tse #eleicoes #urnaeletronica #radiosatfm #satfm http://www.radiosatfm.com.br/blogue/em-cerimonia-tse-lacra-programas-usados-na-urna-eletronica/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tse,#eleicoes,#urnaeletronica,#radiosatfm,#satfm", "link": "https://twitter.com/radiosatfm/status/1037797839592669191", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795801534222337, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 5946402, "username": "mjlogan", "tweet": "Essa elei\u00e7\u00e3o Dothraki t\u00e1 dif\u00edcil, viu. #Eleicoes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes", "link": "https://twitter.com/mjlogan/status/1037795801534222337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781491810553858, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 747433368049098752, "username": "scupbrasil", "tweet": "Quer saber como conquistar eleitores? \u00c9 s\u00f3 baixar nosso ebook gr\u00e1tis:  http://scup.it/kb7b\u00a0 #eleicoes #ebook #socialmedia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes,#ebook,#socialmedia", "link": "https://twitter.com/scupbrasil/status/1037781491810553858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759024425578496, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1059237890, "username": "jornal_spdefato", "tweet": "Candidato do PSL permaneceu a frente com 22%; Ciro, Alckmin e Haddad aparecem com mais intens\u00f5es de voto #Eleicoes2018 #Presidencia #eleicoes #Bolsonaro #Alckmin #MarinaSilva #CiroGomes #Haddad  https://www.saopaulodefato.com/noticia/nova-pesquisa-ibope-aponta-lideranca-de-bolsonaro-porem-maior-avanco-de-demais-candidatos\u00a0\u2026 #Noticia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#Presidencia,#eleicoes,#Bolsonaro,#Alckmin,#MarinaSilva,#CiroGomes,#Haddad,#Noticia", "link": "https://twitter.com/jornal_spdefato/status/1037759024425578496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724755552624640, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 285880818, "username": "felipesilvester", "tweet": "Todo mundo j\u00e1 sabe... n\u00e3o preciso falar nada!! #Melhora_Brasil #Elei\u00e7\u00f5es #VoteCerto #EvoluiBrasil#Resist\u00eanciaCultural#Revolu\u00e7\u00e3oCultural#ReformaCultural#O_Brasil_\u00e9_Nosso#O_Mundo_1_Continente https://olhardigital.com.br/pro/noticia/chinesa-alibaba-quer-comprar-concessao-do-aeroporto-de-viracopos/78371\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Melhora_Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es,#VoteCerto,#EvoluiBrasil,#Resist\u00eanciaCultural,#Revolu\u00e7\u00e3oCultural,#ReformaCultural,#O_Brasil_\u00e9_Nosso,#O_Mundo_1_Continente", "link": "https://twitter.com/felipesilvester/status/1037724755552624640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715101237825536, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 991163637925580800, "username": "publica_ciencia", "tweet": "Artigo de:   Tim\u00f3teo Gentil PapelDA DEMOCRACIA \u00c0 DITADURA DO VOTO EM MO\u00c7AMBIQUE http://www.publicaciencia.com.br/da-democracia-a-ditadura-do-voto-em-mocambique/\u00a0\u2026#africa #mo\u00e7ambique #elei\u00e7\u00f5es #publicaciencia pic.twitter.com/yh2ICzjOcp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#africa,#mo\u00e7ambique,#elei\u00e7\u00f5es,#publicaciencia", "link": "https://twitter.com/publica_ciencia/status/1037715101237825536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711120784678914, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:25", "timezone": "CDT", "user_id": 892203262757285889, "username": "c_Melges", "tweet": "@JornalOGlobo #Bolsonaro17No1\u00baturno #BolsonaroPresidente17 PESQUISA S\u00c9RIA MOSTRA QUE @jairbolsonaro GANHAR\u00c1 #Eleicoes AINDA NO 1 TURNO\ud83d\udc47  pic.twitter.com/U27DOUufR9", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#BolsonaroPresidente17,#Eleicoes", "link": "https://twitter.com/c_Melges/status/1037711120784678914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037535812529909760, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 892203262757285889, "username": "c_Melges", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao #BolsonaroPresidente17 #Eleicoes  pic.twitter.com/FgcTLjn8kz", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Eleicoes", "link": "https://twitter.com/c_Melges/status/1037535812529909760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037535404864491525, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 143527656, "username": "LucasNFD", "tweet": "Tem uns caras assim por ai kkkkkkk #Eleicoes  pic.twitter.com/ipNcIGik0W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes", "link": "https://twitter.com/LucasNFD/status/1037535404864491525", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507574189486081, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2615465533, "username": "jeffalmeida1984", "tweet": "#Briga de #isent\u00f5es e confiss\u00e3o do leil\u00e3o de minist\u00e9rios.#BolsonaroPresidente17#EuVotoBolsonaro17#Elei\u00e7\u00f5es  https://twitter.com/lsentoes/status/1037504597177319424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Briga,#isent\u00f5es,#BolsonaroPresidente17,#EuVotoBolsonaro17,#Elei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/jeffalmeida1984/status/1037507574189486081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
