{"id": 1038448840955908096, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 173930175, "username": "agnaldoalex", "tweet": " http://agnaldo1966.blogspot.com/2018/09/quase-um-martir.html?m=1\u00a0\u2026 BOLSONARO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro2018 #eleicoes2018 #Facada #globonews #GNEleicoes2018 #direitoshumanos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro2018,#eleicoes2018,#Facada,#globonews,#GNEleicoes2018,#direitoshumanos", "link": "https://twitter.com/agnaldoalex/status/1038448840955908096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446166084648961, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 161314885, "username": "tato_sabo", "tweet": "O pedreiro desempregado alugou um quarto individual numa pens\u00e3o e pagou 400 Dilmas adiantado.No local a pol\u00edcia encontrou celularES e um notebook.Tem um caro\u00e7\u00e3o neste angu...#JairBolsonaro #AtentadoBolsonaro #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#AtentadoBolsonaro,#Facada", "link": "https://twitter.com/tato_sabo/status/1038446166084648961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286179475439616, "date": "2018-09-07", "time": "23:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2495162391, "username": "taekwonsp", "tweet": "Novo video sobre a #facada no jairmessiasbolsonaro em:  http://youtube.com.br/metalizetkd\u00a0SE INSCREVA NO MEU CANAL DO YOUTUBE #acordabrasil #BOLSONAROPRESIDENTE #bolsonaro2018 #for\u00e7abolsonaro\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnc7vlcg9CI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=cx4zh4d1s97d\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#acordabrasil,#BOLSONAROPRESIDENTE,#bolsonaro2018,#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/taekwonsp/status/1038286179475439616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257543821316096, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 88309096, "username": "CSIGOR", "tweet": "Relembrar \u00e9 viver... Bolsonaro deseja que @dilmabr morra de c\u00e2ncer. Agressivo que fala? #facada  https://youtu.be/hbIlTr33WN4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/CSIGOR/status/1038257543821316096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1038230391323275264, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1016104476300709888, "username": "PedroPaulo_AV", "tweet": "A lei do retorno #Bolsonaro #Facada #FacadaFake #bolsominion #ForcaBolsonaro hahahahahahaha pic.twitter.com/AAIx2svUar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada,#FacadaFake,#bolsominion,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PedroPaulo_AV/status/1038230391323275264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207442029555712, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 100351013, "username": "leandrovoz", "tweet": "A facada no Jair Bolsonaro e a pris\u00e3o do Lula ...J\u00e1 empregaram mais do que os 2 anos de governo Michel .S\u00f3 se fala nisso.A m\u00eddia e os jornalistas agradecem.Ah...E parab\u00e9ns, pelo seu governo @MichelTemer. rs#ForcaBolsonaro#Facada#LulaInelegivel#Temer#eleicoes2018 pic.twitter.com/G1VNNXk8c8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Facada,#LulaInelegivel,#Temer,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/leandrovoz/status/1038207442029555712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1038177609866203139, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 93192277, "username": "xdias", "tweet": "A #facada acabou com a carreira de blogueirinha do @MichelTemer ! #flopada #fracassada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#flopada,#fracassada", "link": "https://twitter.com/xdias/status/1038177609866203139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1038176665153634305, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2495162391, "username": "taekwonsp", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro Novo video! Por @flavioBolsonaro -  @JairBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #Eleicoes2018 #Facada #Atentado... http://youtu.be/2Rd5OeNojUg?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Eleicoes2018,#Facada,#Atentado", "link": "https://twitter.com/taekwonsp/status/1038176665153634305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038135942429716481, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1021735118266945536, "username": "Piadas24horas1", "tweet": "Outro suspeito do atentado a Bolsonaro#Piadas24Horas #Caranguejo #Facada #Feriado #7DeSetembro #SangueNaCampanha #JairBolsonaro #DomPedro #HospitalAlbertEinstein #ZapZap #Humor #Suits #SextaDetremura #PubliPost #OverPost #BoaTarde #Sol #NetFlix #Feriadao #EuAmoMinhaFamilia pic.twitter.com/C4cBb0SZnh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Piadas24Horas,#Caranguejo,#Facada,#Feriado,#7DeSetembro,#SangueNaCampanha,#JairBolsonaro,#DomPedro,#HospitalAlbertEinstein,#ZapZap,#Humor,#Suits,#SextaDetremura,#PubliPost,#OverPost,#BoaTarde,#Sol,#NetFlix,#Feriadao,#EuAmoMinhaFamilia", "link": "https://twitter.com/Piadas24horas1/status/1038135942429716481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102362181828608, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1025405372805402626, "username": "jpaulistano", "tweet": "Enquanto voc\u00eas est\u00e3o preocupados com Jair Bolsonaro, com Dom Pedro, Elon Musk e Wilson Moreira, o Programa de Est\u00e1gio do Google est\u00e1 quase terminando!Link para inscri\u00e7\u00e3o:  https://jovempaulistano.wordpress.com/2018/09/07/google-abre-vagas-de-estagio-para-estudantes-de-todos-os-cursos-no-brasil/\u00a0\u2026#7deSetembro #EFeriadoEEu #Facada #FacadaFake #democraciaeserenidade #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#EFeriadoEEu,#Facada,#FacadaFake,#democraciaeserenidade,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/jpaulistano/status/1038102362181828608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043588628815873, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1225380972, "username": "ChaIntrigueiro", "tweet": "Voc\u00ea agora entende o significado de:  faca de dois gumes \ud83d\udd2aou a outra m\u00e1xima :\"quem com \u00f3dio fere,com \u00f3dio ser\u00e1 ferido \"#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/ChaIntrigueiro/status/1038043588628815873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933527889862657, "date": "2018-09-07", "time": "00:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 18584149, "username": "leitecunha", "tweet": "@rvianna U\u00e9, mas ent\u00e3o ele foi atingido na cabe\u00e7a? #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/leitecunha/status/1037933527889862657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1037915093865062402, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 859061467320115201, "username": "gremargus", "tweet": "S\u00e9rio, pessoal. Quem j\u00e1 tomou uma #facada, tipo eu, sabe que demora alguns segundos para o sangue sair. Acho que vaza sangue imediatamente s\u00f3 se acertar uma art\u00e9ria. #FacadaFake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#FacadaFake", "link": "https://twitter.com/gremargus/status/1037915093865062402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892451191717888, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2294261722, "username": "smgirlx", "tweet": "@BADDIEGMZ #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/smgirlx/status/1037892451191717888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BADDIEGMZ"}
{"id": 1037886719482314757, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 892203262757285889, "username": "c_Melges", "tweet": "@Gen_VillasBoas @00gcoast @BrunoFlu77 @MarcellyRange11 #bolsonaroesfaqueado #facada #BolsonaroPresidente17 #For\u00e7aBolsonaro ....Se os militares est\u00e3o encurralados por esses bandidos comunistas, imaginem a popula\u00e7\u00e3o civil....basta de \u201corcrim\u201d, baderna, desordem e crimes lesa p\u00e1tria, General!!!", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 110, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada,#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/c_Melges/status/1037886719482314757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcellyRange11,BrunoFlu77,00gcoast,Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037880821561126917, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1620835021, "username": "danysioli617", "tweet": "#facada isso abala a democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/danysioli617/status/1037880821561126917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880255439089665, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "#facada #Bolsonaroesfaqueado #NotToBolsonaro#FreeDianeRwigara#FreeVictoireIngabire#eleicoes2018 https://twitter.com/aosfatos/status/1037813835531530240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaroesfaqueado,#NotToBolsonaro,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1037880255439089665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876932061405184, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 71313866, "username": "Lucas_Gorgeous", "tweet": "#facada #FacadaFake #Bolsonada Opini\u00e3o da minha sogra \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://twitter.com/Lucas_Gorgeous/status/1037810580726444033\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#facada,#FacadaFake,#Bolsonada", "link": "https://twitter.com/Lucas_Gorgeous/status/1037876932061405184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874249254555650, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1011674818704535552, "username": "KauDosSantosFe3", "tweet": "#facada e agora um furo jornal\u00edstico, furaram o BONORO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/KauDosSantosFe3/status/1037874249254555650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873111759314944, "date": "2018-09-06", "time": "20:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 26086671, "username": "DGABC", "tweet": "M\u00e9dicos afirmaram que n\u00e3o h\u00e1 qualquer previs\u00e3o de alta antes de \"uma semana ou dez dias\", tampouco de possibilidade de retomada da campanha nas ruas.#bolsonaro #EstadoDeSa\u00fade #facada #pol\u00edtica #dgabc https://www.dgabc.com.br/Noticia/2926147/bolsonaro-ainda-apresenta-quadro-grave-dizem-medicos\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#EstadoDeSa\u00fade,#facada,#pol\u00edtica,#dgabc", "link": "https://twitter.com/DGABC/status/1037873111759314944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872416045912064, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 859061467320115201, "username": "gremargus", "tweet": "Manda mais teoria da conspira\u00e7\u00e3o fajuta sobre a #facada no #bolsonaro que est\u00e1 pouco. #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolsonaro,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/gremargus/status/1037872416045912064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868877240262656, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 716456558335565824, "username": "Estetica_PDiniz", "tweet": "Sobre a resposta aos atos do candidato.... #facada #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/0IxlS7hECo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Estetica_PDiniz/status/1037868877240262656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868286938103809, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 170878145, "username": "Wandersgarcia", "tweet": "#ForcaBolsonaro no Facebook j\u00e1 tem solu\u00e7\u00e3o evitar perturba\u00e7\u00e3o. Bolsonaro #bolsonaroesfaqueado #facada Bozo Bonaro #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro17No1\u00baturno #Bolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 #BolsonaroPresidente #VotoBolsonaro17 #BolsonaroVive #ModoSoneca... pic.twitter.com/Vk6g82eC2M \u2013 at Pra\u00e7a Alfredo Casaroto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#facada,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#Bolsonaro1,#BolsonaroPresidente,#VotoBolsonaro17,#BolsonaroVive,#ModoSoneca", "link": "https://twitter.com/Wandersgarcia/status/1037868286938103809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867085609742336, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 57741219, "username": "lucirdd", "tweet": "#facada me lembra o Huguinho ajudando a Palmirinha a lembrar o nome da faca! Melior video!  https://youtu.be/-WZh8lQm7MM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/lucirdd/status/1037867085609742336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037852902575026176, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 156056158, "username": "Ale_Crim_", "tweet": "Qualquer fala sobre a #facada do Bolsonaro que contenha a conjun\u00e7\u00e3o \"mas\" est\u00e1 sim legitimando o ataque. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Ale_Crim_/status/1037852902575026176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852516363460609, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 46227530, "username": "DaniloCursino", "tweet": "Credo voc\u00eas s\u00e3o muito alarmistas. Vamos esperar e ver o que vai acontecer. Viol\u00eancia nunca \u00e9 certo, mas o candidato tem que ter mente que essas \u00e9 a pol\u00edtica que ele se alimenta. Eu n\u00e3o vou lamentar e nem incentivar #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/DaniloCursino/status/1037852516363460609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851617725476864, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 892203262757285889, "username": "c_Melges", "tweet": "@folha #bolsonaroesfaqueado #juizdefora #facada #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/qzs8zKFFAI", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#juizdefora,#facada,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/c_Melges/status/1037851617725476864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037849856935645185, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 112130126, "username": "flavialefevre", "tweet": "#facada Vejam a foto da faca nesta mat\u00e9ria do Estad\u00e3o. A legenda diz que a foto \u00e9 das redes sociais ... mas n\u00e3o tem uma gota de sangue  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,homem-que-atacou-bolsonaro-alegou-questoes-pessoais,70002491442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/flavialefevre/status/1037849856935645185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846918020378624, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 88309096, "username": "CSIGOR", "tweet": "Humm mais odio... isso mesmo... \ud83d\udc4d\ud83c\udffb #bolsonarotofora #facada  https://twitter.com/folha/status/1037804199914991616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonarotofora,#facada", "link": "https://twitter.com/CSIGOR/status/1037846918020378624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845813668524032, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 88309096, "username": "CSIGOR", "tweet": "Felizmente o agressor nao tinha uma arma de fogo n\u00e9 gente... #bolsonarotofora #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonarotofora,#facada", "link": "https://twitter.com/CSIGOR/status/1037845813668524032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844680694738946, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 112130126, "username": "flavialefevre", "tweet": "#facada Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira tem 5 perfis no Facebookst\u00e3o e continua atualizando v\u00e1rios deles at\u00e9 agora ... incr\u00edvel!!!", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/flavialefevre/status/1037844680694738946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844122093211650, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 15280766, "username": "Vanys", "tweet": "Tem facebuque\u00e2nus culpando a v\u00edtima pelo atentado... qdo conv\u00e9m vale dizer que a culpa \u00e9 da v\u00edtima.\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f#ForcaBolsonaro #facada #bolsonaroesfaqueado #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#facada,#bolsonaroesfaqueado,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Vanys/status/1037844122093211650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842755748282368, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 84205486, "username": "CamargoAnderson", "tweet": "#FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FACADA", "link": "https://twitter.com/CamargoAnderson/status/1037842755748282368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842263055970305, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3323322923, "username": "ilusaodeetica", "tweet": "Cad\u00ea o sangue? S\u00e9rio, a grande m\u00eddia (se bem intencionada) JAMAIS deixaria isso passar batido. Pensem bem... isso ta cheirando MUITO mal. #Facada #Bolsonaro pic.twitter.com/envyxZ9mFQ", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/ilusaodeetica/status/1037842263055970305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840401502232578, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3637366336, "username": "mendes_eduh", "tweet": "Boa noite para as meninxs que n\u00e3o levaram uma #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/mendes_eduh/status/1037840401502232578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837576105873408, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1016399799589974023, "username": "Allen38868484", "tweet": "Como apoiar um cara que d\u00e1 barrigada na faca dos outros? #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Allen38868484/status/1037837576105873408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837230268665856, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1036351453168914432, "username": "PalermoManuella", "tweet": "@felipeneto Kkkkkkk a GE te brinca mas o assunto \u00e9 s\u00e9rio kkKKK #facada #PULAPIRATABOLSONARIO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#PULAPIRATABOLSONARIO", "link": "https://twitter.com/PalermoManuella/status/1037837230268665856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipeneto"}
{"id": 1037836002709196806, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 728249446925008896, "username": "livrochaa", "tweet": "Quero ver as fantasias de Halloween de \"Bolsonaro esfaquedo\" #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/livrochaa/status/1037836002709196806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833663373881344, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 955386786682949632, "username": "NeroSalazar1334", "tweet": "Embora a #facada tenha rompido a al\u00e7a do intestino de Bolsonaro, o presidenci\u00e1vel passa bem, pois todo o conte\u00fado fecal de seu corpo se encontrava na cavidade cef\u00e1lica no momento do golpe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/NeroSalazar1334/status/1037833663373881344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831701244862465, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 240063567, "username": "leo_gomes_10", "tweet": "Sou contra qualquer ato de viol\u00eancia!N\u00e3o importa a sua prefer\u00eancia pol\u00edtica, o respeito ao pr\u00f3ximo tem que ser maior do que tudo isso!#chegadeodio #facada #juizdefora #crime #intoler\u00e2ncia #respeiteoproximo https://twitter.com/ricaperrone/status/1037784377856610304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#chegadeodio,#facada,#juizdefora,#crime,#intoler\u00e2ncia,#respeiteoproximo", "link": "https://twitter.com/leo_gomes_10/status/1037831701244862465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831264391389189, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1398733410, "username": "_principewall", "tweet": "A facada no Bolsonaro foi combinada para ele subir nas pesquisas, beijo tchau. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/_principewall/status/1037831264391389189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830617998782464, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 22789653, "username": "alenetto1", "tweet": "As elei\u00e7\u00f5es entraram na fase do mata mata #facada #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/alenetto1/status/1037830617998782464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829879444791296, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 221002976, "username": "biasintra", "tweet": "Mas que coincid\u00eancia o atentado ao candidato ser bem na Semana Da P\u00e1tria. Essa semana que representa valores bem retr\u00f3grados que o candidato ama exaltar! QUE COINCID\u00caNCIA!!! N\u00e9?????? Amanh\u00e3 nem ligo a tv! #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/biasintra/status/1037829879444791296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826421790572547, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 26647637, "username": "yakkosideratos", "tweet": "Demonstra\u00e7\u00e3o de defesa para seguran\u00e7as e policiais #kungfu #defesa #seguran\u00e7a #bolsonaro #jairbolsonaro #facada #faca #defesapessoal #policia #pol\u00edcia #policiafederal #policiacivil\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZqICshQdR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hewdczoy94s6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#kungfu,#defesa,#seguran\u00e7a,#bolsonaro,#jairbolsonaro,#facada,#faca,#defesapessoal,#policia,#pol\u00edcia,#policiafederal,#policiacivil", "link": "https://twitter.com/yakkosideratos/status/1037826421790572547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826293004464128, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1015225895911600128, "username": "Coelhoheddy", "tweet": "@andrezamatais @Estadao Nossa como pode em pleno 2018 pessoas normais te acesso a facas extremamente perigosos aonde est\u00e1 os DIREITOS HUMANOS e fiscaliza\u00e7\u00e3o dessa e outras pe\u00e7as cortantes ? #ForcaBolsonaro #facada #juizdefora @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/Coelhoheddy/status/1037826293004464128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,andrezamatais,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037826224448581635, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1015225895911600128, "username": "Coelhoheddy", "tweet": "@folha Nossa como pode em pleno 2018 pessoas normais te acesso a facas extremamente perigosos aonde est\u00e1 os DIREITOS HUMANOS e fiscaliza\u00e7\u00e3o dessa e outras pe\u00e7as cortantes ? #ForcaBolsonaro #facada #juizdefora @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/Coelhoheddy/status/1037826224448581635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037824818807234560, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1015225895911600128, "username": "Coelhoheddy", "tweet": "Nossa como pode em pleno 2018 pessoas normais te acesso a facas extremamente perigosos aonde est\u00e1 os DIREITOS HUMANOS e fiscaliza\u00e7\u00e3o dessa e outras pe\u00e7as cortantes ? #ForcaBolsonaro #facada #juizdefora @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/Coelhoheddy/status/1037824818807234560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037824204656324609, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 371959947, "username": "braraujo_23", "tweet": "E esta faca que a Renata est\u00e1 mostrando n\u00e3o tem sangue n\u00e3o? #JairBolsonaro #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/braraujo_23/status/1037824204656324609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823704242245633, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1631704292, "username": "heeydudaX", "tweet": "\"Vai logo antes que eu mude de id\u00e9ia\"#FacadaFake #facada  pic.twitter.com/Bt46qGlB9T", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#FacadaFake,#facada", "link": "https://twitter.com/heeydudaX/status/1037823704242245633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823477867266048, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 74148571, "username": "JoanneMota", "tweet": "Investiga\u00e7\u00e3o aponta NOVO AGRESSOR DE #Bozonaro #facada #MG pic.twitter.com/fOHm8a51kA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bozonaro,#facada,#MG", "link": "https://twitter.com/JoanneMota/status/1037823477867266048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822243634651136, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 903007824, "username": "guhstavo_silva7", "tweet": "Essa foto \u00e9 real? \ud83e\udd14 #Bolsonaro #bonoro #esfaquearamobolsonaro #facada  pic.twitter.com/6aVUFcBGbu", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#bonoro,#esfaquearamobolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/guhstavo_silva7/status/1037822243634651136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822232007983104, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1064682877, "username": "JeanAlkmim", "tweet": "#BrasilDizer que estupro \u00e9 incitado pela mulher, n\u00e3o pode!Dizer que o roupo \u00e9 por descuido nosso, n\u00e3o pode!Dizer que a #facada no candidato @jairbolsonaro \u00e9 incitado por ele, tamb\u00e9m n\u00e3o pode!Crime \u00e9 crime! E o criminoso tem que responder pelos atos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BrasilDizer,#facada", "link": "https://twitter.com/JeanAlkmim/status/1037822232007983104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037822133903282189, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 965035690416369664, "username": "GeiseCardoso4", "tweet": "Gente esse homem n\u00e3o tem sangue?? \ud83e\uddd0\ud83e\udd14#QueroDizerUmaCoiza #juizdefora #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoiza,#juizdefora,#facada", "link": "https://twitter.com/GeiseCardoso4/status/1037822133903282189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821666309619712, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1546473510, "username": "joaovfrazao", "tweet": "n\u00e3o to entendendo pq o bolsonaro fez esse show com uma facadinha sendo que ele quer liberar o porte de armas #facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/joaovfrazao/status/1037821666309619712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821431130861572, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1033099023907995653, "username": "rutwtferrr", "tweet": "quando vejo o pre\u00e7o do safado #facada  https://twitter.com/batelo09/status/1037793599692398592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/rutwtferrr/status/1037821431130861572", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820186857033729, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1631704292, "username": "heeydudaX", "tweet": "Mas filho voc\u00ea cantou direito?- cantei m\u00e3e - sai faquinha da barriga do bolsonaro #facada #FacadaFake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#FacadaFake", "link": "https://twitter.com/heeydudaX/status/1037820186857033729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820087753945088, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2881009165, "username": "reputation_boy", "tweet": "Okay, o Bolsonario levou uma facada... Mas algu\u00e9m sabe me dizer se a Faca ta bem?#bolsonaroesfaqueado #facada", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#facada", "link": "https://twitter.com/reputation_boy/status/1037820087753945088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819635612229633, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 74148571, "username": "JoanneMota", "tweet": "#NotaOficial - Facas Ginsu desmente boato de que \u201c\ud83d\udd2a usada em atentado seja de sua Edi\u00e7\u00e3o Premium 2018\u201d. #facada #Bonoro #Juizdefora #MG pic.twitter.com/lOp1CShkOy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NotaOficial,#facada,#Bonoro,#Juizdefora,#MG", "link": "https://twitter.com/JoanneMota/status/1037819635612229633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819448990859265, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 722176683801976836, "username": "leeeh2004", "tweet": "Sinto muito mas eu ri KKKKKKK #facada  pic.twitter.com/oQDQ778aqh", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/leeeh2004/status/1037819448990859265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819053648371714, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4845629075, "username": "leandroapabatis", "tweet": "Acabaram de soltar o nome do cara da faca no Bolsonaro e ele j\u00e1 tem mais de 20 perfis no FB.  \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0fSer\u00e1 que vem fake news por a\u00ed? #facada #GloboNews #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#GloboNews,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/leandroapabatis/status/1037819053648371714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818674118385666, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 161314885, "username": "tato_sabo", "tweet": "Queria agradecer aqui o militonto do PSOL por ter resolvido essa elei\u00e7\u00e3o por todos n\u00f3s...N\u00e3o d\u00e1 pra vencer os idiotas, eles s\u00e3o maioria. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaroesfaqueado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaroesfaqueado,#facada", "link": "https://twitter.com/tato_sabo/status/1037818674118385666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817470181167104, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1225380972, "username": "ChaIntrigueiro", "tweet": "\"J\u00e1 levou a facada, quer que eu fa\u00e7a o que?\" IMAGINA SE TODOS FOSSEM IGUAL A ELE?IMAGINA SE FOSSEMOS MOVIDO PELO \u00d3DIO? Mas n\u00e3o somos, seria f\u00e1cil escrever sobre isso na maneira como ele pensa, a lei do universo \u00e9 implac\u00e1vel, td que deseja p o pr\u00f3ximo volta um dia #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/ChaIntrigueiro/status/1037817470181167104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816640916860928, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1225380972, "username": "ChaIntrigueiro", "tweet": "Mandaram uma info sobre economia \ud83d\udcb0.  Ibovespa fecha em alta de 1,76% e d\u00f3lar cai 1% ap\u00f3s Bolsonaro sofrer facada. #facada https://www.infomoney.com.br/mercados/acoes-e-indices/noticia/7605089/ibovespa-acentua-alta-e-sobe-mais-de-1-apos-bolsonaro-sofrer-facada\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/ChaIntrigueiro/status/1037816640916860928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816273655291904, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1021846787848585218, "username": "AlencarGus", "tweet": "Vou me eleger deputado federal pra gritar o nome do esfaqueador do Bozonaro em alto em bom som numa se\u00e7\u00e3o plen\u00e1ria, ai veremos a como\u00e7\u00e3o que isso vai causar.#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/AlencarGus/status/1037816273655291904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816167216435201, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1070805600, "username": "3Jonnathan", "tweet": "E podem anotar a respeito do atentado a Jair Bolsonaro em Ju\u00edz de Fora: Voc\u00eas n\u00e3o ouvir\u00e3o o termo \"extrema-esquerda\". V\u00e3o chamar o cara de louco, de a favor de teorias da conspira\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o falaram que ele \u00e9 de extrema-esquerda. Se fosse o contr\u00e1rio...#ForcaBolsonaro #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/3Jonnathan/status/1037816167216435201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816114636566528, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 934484925394440193, "username": "gleytonRiquinh0", "tweet": "Essa #facada que o @jairbolsonaro recebeu com certeza foi mandada por algum outro pol\u00edtico! Mas mesmo assim bolsonaro vai vencer essas elei\u00e7\u00f5es #bolsonaroesfaqueado #bolsomito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolsonaroesfaqueado,#bolsomito", "link": "https://twitter.com/gleytonRiquinh0/status/1037816114636566528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037815966980366337, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 970262953676197889, "username": "fuckduh", "tweet": "ter dado uma #facada no bolsonaro foi a coisa mais estupida que ja fizeram na vida certeza que ele vai fazer uma propagando do caralho em cima de disso e isso vai ajudar a alavancar sua fama", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/fuckduh/status/1037815966980366337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815963771654144, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 58227083, "username": "Brunologia", "tweet": "Coisa mais triste de hoje foi ver o cara com a camisa do Nirvana carregando o Jair Bolsonaro #facada #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Brunologia/status/1037815963771654144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815469670060032, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2981778346, "username": "lucasagb1", "tweet": "#facada na poc  pic.twitter.com/oJk8Am5Vqn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/lucasagb1/status/1037815469670060032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815343635464192, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 58227083, "username": "Brunologia", "tweet": "Comprei um salgado hoje que foi a maior #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Brunologia/status/1037815343635464192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814509325479937, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2760541846, "username": "litost1889", "tweet": "O d\u00f3lar abaixou uns 5 centavos depois da #facada do Bolsonaro. Boa not\u00edcia pra pra quem t\u00e1 com a fatura prestes a fechar. Poderia ter mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/litost1889/status/1037814509325479937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814491071881216, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 892124532290576384, "username": "Vinyefly", "tweet": "Se n\u00e3o gostam do Bolsonaro \u00e9 so n\u00e3o votar nele, pra q tentar matar, so pro seu candidato que ta sem chance tentar ganhar? Eu apoio o bolsonaro, n\u00e3o concordo com o porte de arma, mas oq tentaram fazer hj foi a mais... #Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Vinyefly/status/1037814491071881216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814461686538240, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1034238359856656384, "username": "EduuFeitosa", "tweet": "Ent\u00e3o foi tudo armado e n\u00e3o tem sangue, todas as filmagens, todos os registros do maluco, a nota OFICIAL da Santa casa de #juizdefora, est\u00e3o todos envolvidos na arma\u00e7\u00e3o, hmmmmO povo anseia fortemente por uma conspira\u00e7\u00e3o. \ud83e\udd10#FacadaFakeO Bolsonaro#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#FacadaFakeO,#facada", "link": "https://twitter.com/EduuFeitosa/status/1037814461686538240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813764026974209, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 992599524710461440, "username": "sofalocomimagem", "tweet": "Prepare o estomago e passeie nos t\u00f3picos referentes a facada sofrida pelo Bolsonaro. \u00c9 desprez\u00edvel! E n\u00e3o fale que \u00e9 s\u00f3 a esquerda que faz isso. Quando a sra. Marisa faleceu, aconteceu o mesmo. Deepweb? N\u00e3o, essa \u00e9 face do Brasil. A pergunta fica: H\u00e1 esperan\u00e7a? #Bonoro #facada  pic.twitter.com/ib0cncv6JB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bonoro,#facada", "link": "https://twitter.com/sofalocomimagem/status/1037813764026974209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813153265057793, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 226804010, "username": "dvfrate", "tweet": "O agressor do Bolsonaro jogava CS, certeza. #Bolsonaro #facada #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dvfrate/status/1037813153265057793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813131999932417, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 728012473698242560, "username": "unicorniosazedo", "tweet": "Bandido bom nera bandido morto? #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/unicorniosazedo/status/1037813131999932417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813079298506752, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 14587010, "username": "rafaneves", "tweet": "Brasil, mais do que nunca, tornou-se uma bomba-rel\u00f3gio. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/rafaneves/status/1037813079298506752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812597410725888, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1021846787848585218, "username": "AlencarGus", "tweet": "Quantos capangas armados estavam ao lado do Bolsonaro? Ctz que pelo menos 1, e olha o que aconteceu... n\u00e3o se faz seguran\u00e7a na cintura bozo...#facada #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/AlencarGus/status/1037812597410725888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812029497720833, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2162735338, "username": "bichleer", "tweet": "s\u00f3 to aqui por causa dos memes dele #facada  pic.twitter.com/ymSN9N0nRt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/bichleer/status/1037812029497720833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810580726444033, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 71313866, "username": "Lucas_Gorgeous", "tweet": "Minha sogra falando sobre a #facada do #Bolsonada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/VH0mRVYhVi", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonada", "link": "https://twitter.com/Lucas_Gorgeous/status/1037810580726444033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810178098450434, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2621208609, "username": "eufalorapha", "tweet": "J\u00e1 q agora ele est\u00e1 fora de perigo, j\u00e1 sabe se tem meme da facada \ud83d\ude02\ud83d\ude02Bolsonaro bonoro #facada juiz de fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/eufalorapha/status/1037810178098450434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809992085237766, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1003788652080754688, "username": "wellingtongale5", "tweet": "jairmessiasbolsonaro @Bolsonaopressor @_wilaoo j.bolsonaropresidente @wellingtongale5 #facada #facadas #medico #sa\u00fade #cirugiaplastica #oracao em S\u00e3o Paulo, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZjAPJn_da/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fbaxjqi83hr6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#facadas,#medico,#sa\u00fade,#cirugiaplastica,#oracao", "link": "https://twitter.com/wellingtongale5/status/1037809992085237766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_wilaoo,wellingtongale5"}
{"id": 1037809728787804161, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 35342812, "username": "ecristian", "tweet": "Imagina se essa facada \u00e9 no @LulaOficial ??@GloboNews bugava!! @gcamarotti teria um ataque card\u00edaco #Bolsonaro17 #facada #juizdefora Agora \u00e9 primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/ecristian/status/1037809728787804161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,GloboNews,gcamarotti"}
{"id": 1037809354030964737, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 126309756, "username": "rubenlr", "tweet": "Cad\u00ea o #Twitter banindo os perfis que est\u00e3o comemorando a #Facada no Bolsonaro em #JuizDeFora?\u00c9 absurdo qualquer tipo de atentado a candidatos a presidente, seja de que lado forem. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Twitter,#Facada,#JuizDeFora,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/rubenlr/status/1037809354030964737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807961480028161, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 84205486, "username": "CamargoAnderson", "tweet": "S\u00f3 eu t\u00f4 achando que \u00e9 uma ficada pol\u00edtica?#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/CamargoAnderson/status/1037807961480028161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807921005060097, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 93192277, "username": "xdias", "tweet": "Quando eu estiver sendo atacado por minions... #facada #for\u00e7afaca pic.twitter.com/j4vpBdX8dA", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#facada,#for\u00e7afaca", "link": "https://twitter.com/xdias/status/1037807921005060097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807909697216512, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1009096795799085056, "username": "travanao", "tweet": "#facada \u00e9 verdade eu era a faca  pic.twitter.com/F6JQQna3k8", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/travanao/status/1037807909697216512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807719908925440, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 747514054802087937, "username": "caioc_goncalves", "tweet": "Folha de S\u00e3o Paulo: \u201cBolsonaro da barrigada em faca e machuca manifestante reprimido pela sociedade.\u201d #facada #Bolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/caioc_goncalves/status/1037807719908925440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807241041272832, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Veja o que falam os Presidenci\u00e1veis sobre ataque a Bolsonaro  https://distribuindovalor.com.br/1267/veja-o-que-falam-os-presidenciaveis-sobre-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #Facada #Juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#Facada,#Juizdefora", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037807241041272832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806877533499392, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1008706126366601220, "username": "eugrazzisena", "tweet": "Se o cara incita a viol\u00eancia em seus discursos ele \u00e9 um merda. Comemorar o que houve com ele te torna igual!#facada #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/eugrazzisena/status/1037806877533499392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806538520440832, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 226804010, "username": "dvfrate", "tweet": "Come\u00e7ou a fase de mata mata nas elei\u00e7\u00f5es 2018. #elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/dvfrate/status/1037806538520440832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806475740098561, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 307774911, "username": "fujiresan", "tweet": "sobre a tal #facada, [nem olhei a TL]:1) diz o ditado que quem semeia vento colhe tempestade, ent\u00e3o era meio que esperado.2) espero que ele melhore r\u00e1pido e n\u00e3o desista, pro bem da esquerda [explico dps].3) atentado contra candidato n\u00e3o pode ser tolerado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/fujiresan/status/1037806475740098561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805958569893888, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1010936336117878784, "username": "rafareuson", "tweet": "#facada  https://twitter.com/rafareuson/status/1034552137076932608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/rafareuson/status/1037805958569893888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805481253904385, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 881157321803673600, "username": "luiznotour17", "tweet": "Curioso que tanta gnt da paz, do amor e da toler\u00e2ncia que critica o Bolsonaro por sua viol\u00eancia, comemore o atentado. A verdade \u00e9 q as pessoas s\u00f3 s\u00e3o contra atos de viol\u00eancia nos quais as v\u00edtimas s\u00e3o elas mesmas, seus grupos ou suas ideias! #Facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/luiznotour17/status/1037805481253904385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805300127027200, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 100351013, "username": "leandrovoz", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 correndo risco de vida e a #facada o levou ao seguinte dilema:- Se morrer, vira mito- Se sobreviver, vira presidente (talvez no primeiro turno)#For\u00e7aBolsonaroSou contra qualquer viol\u00eancia f\u00edsica, exceto na forma da lei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#For\u00e7aBolsonaroSou", "link": "https://twitter.com/leandrovoz/status/1037805300127027200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805271614152705, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 946426025927430144, "username": "RuivoPablo", "tweet": "#facada Bolsonaro saindo do hospital  pic.twitter.com/6AExwq6HWK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/RuivoPablo/status/1037805271614152705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805180883034118, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3309385667, "username": "alineemihh", "tweet": "Gente do c\u00e9u essa #facada... pesad\u00edssimo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/alineemihh/status/1037805180883034118", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804763260366856, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 139854277, "username": "dsmarini", "tweet": "Isso esta cheirando a teoria do caos, mencionada pelo pai do comunismo que me recuso a falar o nome! #juizdefora #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#facada", "link": "https://twitter.com/dsmarini/status/1037804763260366856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804600928231424, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 960703783813697536, "username": "portaldascamera", "tweet": "Fonte 12v 5a Bivolt (Alimenta 05 c\u00e2meras)#PortalDasCameras #JuizDeFora #S\u00e3oPauloSP #InfinitMusic #Fonte #12v #5a #TalismaMusic #Ra\u00e7aNegra #Sol #Voltagem #Alimenta\u00e7\u00e3o #Anitta #Bonoro #Jair #OsPingosNosIs #StaEfigenia #Facada #BrasilUrgente #Minas #Scandal #OPredador #Expo pic.twitter.com/aW5OgDrHZK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PortalDasCameras,#JuizDeFora,#S\u00e3oPauloSP,#InfinitMusic,#Fonte,#12v,#5a,#TalismaMusic,#Ra\u00e7aNegra,#Sol,#Voltagem,#Alimenta\u00e7\u00e3o,#Anitta,#Bonoro,#Jair,#OsPingosNosIs,#StaEfigenia,#Facada,#BrasilUrgente,#Minas,#Scandal,#OPredador,#Expo", "link": "https://twitter.com/portaldascamera/status/1037804600928231424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804596687765504, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 991116502014230529, "username": "1mlkroots", "tweet": "Hj vimos esa lenda em a\u00e7\u00e3o  https://youtu.be/0waorTf77g8\u00a0#facada #facaak47", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#facaak47", "link": "https://twitter.com/1mlkroots/status/1037804596687765504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804596465491968, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 69117933, "username": "LigiaSantoos", "tweet": "A democracia esta indo de mal a pior e nada justifica a facada, foi um absurdo!  Mas j\u00e1 posso at\u00e9 imaginar o que o marketing do #Bolsonaro vai fazer com essa facada. Prevejo imagens da barriga com a cicatriz circulando e encabe\u00e7ando post's.   #facada #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/LigiaSantoos/status/1037804596465491968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804445969657862, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 43321767, "username": "rafaelvalenca", "tweet": "e esse treinamento ninja do agressor que a faca e nem o Bolsomito ficaram com sangue? #facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/rafaelvalenca/status/1037804445969657862", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804218764197888, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 205011784, "username": "tio_feels", "tweet": "Ouvi dizer que come\u00e7ou q fase mata mata das elei\u00e7\u00f5es #Bolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018 #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018,#facada", "link": "https://twitter.com/tio_feels/status/1037804218764197888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804148413095937, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 50711093, "username": "lia_denada", "tweet": "eu s\u00f3 acho que quem planta merda colhe bosta #facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/lia_denada/status/1037804148413095937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804000421314560, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 57741219, "username": "lucirdd", "tweet": "Magina se o cara q esfaqueou o bolsonaro estivesse com uma arma. Pesado heinnnn #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/lucirdd/status/1037804000421314560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803873283518466, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 309388166, "username": "darlanhelder", "tweet": "Esse acontecimento com o Bolsonaro me lembrou o caso de House Of Cards, quando o frank underwood leva um tiro #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/darlanhelder/status/1037803873283518466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803631314124805, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 204601947, "username": "Wellington0488", "tweet": "Se algu\u00e9m tinha o sonho de levar essas elei\u00e7\u00f5es do @jairbolsonaro pode tirar o cavalinho da chuva!#juizdefora #facada #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#facada,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Wellington0488/status/1037803631314124805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037803630395580417, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:01", "timezone": "CDT", "user_id": 379971998, "username": "vini_433", "tweet": "Queria ver se fosse um tiro, ainda mais porque o Bolsonaro defende a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de armas. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/vini_433/status/1037803630395580417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803624108359685, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:00", "timezone": "CDT", "user_id": 828433249865175040, "username": "BSvanci", "tweet": "A #facada do Jo\u00e3o Grilo tinha sangue pelo menos... #for\u00e7abolsonaro pic.twitter.com/Jvwg0Rs2ts", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/BSvanci/status/1037803624108359685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803589467627520, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1026469242823233537, "username": "reinaldo2929s", "tweet": "FORTES IMAGENS: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Juiz de Fora (MG)#facada  pic.twitter.com/Yjw2CoKqWV", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/reinaldo2929s/status/1037803589467627520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803552406753280, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 918611036856516610, "username": "Mel_porem_azedo", "tweet": "#facadaOutras pessoas:- gente bolsonaro morreu!Eu:- poxa eu s\u00f3 queria um emprego", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facadaOutras", "link": "https://twitter.com/Mel_porem_azedo/status/1037803552406753280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803358122328064, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 226804010, "username": "dvfrate", "tweet": "J\u00e1 tivemos um presidente sem dedo e com meio f\u00edgado. Agora corre o risco de ter um sem f\u00edgado algum. #facada #Bolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dvfrate/status/1037803358122328064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803228157566977, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 34433212, "username": "CarolLoRe", "tweet": "Responsavel pela #facada do jairmessiasbolsonaro  \u00e9 preso! #serialulista? #esquerda\u00e9capazdetudo Malditos #bandido O quadro de #jairbolsonaro #\u00e9grave  https://www.instagram.com/p/BnZgCYeBQ29/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3075imxvgg6w\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#serialulista,#esquerda\u00e9capazdetudo,#bandido,#jairbolsonaro,#\u00e9grave", "link": "https://twitter.com/CarolLoRe/status/1037803228157566977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803088453820419, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 367836537, "username": "elcleuber", "tweet": "#facada #Bolsonaro #LulaLivre #bbdebate #facadabolsanarox pic.twitter.com/025UIhrFnN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#LulaLivre,#bbdebate,#facadabolsanarox", "link": "https://twitter.com/elcleuber/status/1037803088453820419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802770638807040, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34433212, "username": "CarolLoRe", "tweet": "#atentado contra o #candidato jairmessiasbolsonaro  #facada no #abd\u00f4men #bolsonaro #esfaqueado operado. V\u00e3o tentar mata lo!!!!! #absurdo!!!  https://www.instagram.com/p/BnZcuHKhv21/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1clgamlufoac1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#atentado,#candidato,#facada,#abd\u00f4men,#bolsonaro,#esfaqueado,#absurdo", "link": "https://twitter.com/CarolLoRe/status/1037802770638807040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802543928233984, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "Vamos aguardar mais informa\u00e7\u00f5es e a investiga\u00e7\u00e3o.#NotToBolsonaro#facada#Bolsonaro#FreeDianeRwigara#FreeVictoireIngabire#PeoplePower#eleicoes2018 https://twitter.com/jckmidia/status/1037800631313084416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NotToBolsonaro,#facada,#Bolsonaro,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#PeoplePower,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1037802543928233984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802281993953281, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 100351013, "username": "leandrovoz", "tweet": "Eu ainda n\u00e3o decidi meu votoMas ao ver o tipo de pessoa que est\u00e1 comemorando a #facada no Jair Bolsonaro Come\u00e7a a influenciar diretamente no meu voto#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#facada,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrovoz/status/1037802281993953281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802213693960192, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 74292004, "username": "RicardoANovais", "tweet": "#facada#OlhaAFacaaaaaaAp\u00f3s levar facada, m\u00e9dicos informam que a barriga de Bolsonaro est\u00e1 desapontada. O ferimento n\u00e3o foi profundo porque a faca estava cega.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#OlhaAFacaaaaaaAp\u00f3s", "link": "https://twitter.com/RicardoANovais/status/1037802213693960192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802016217677824, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 751824219114180608, "username": "UsuarioFutebol", "tweet": "@ulissesmattos Realmente foi grave! #Bolsonaro #facada #exclusivo #hospital #Jair pic.twitter.com/XB5ryiLFAC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada,#exclusivo,#hospital,#Jair", "link": "https://twitter.com/UsuarioFutebol/status/1037802016217677824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ulissesmattos"}
{"id": 1037801906381512704, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 59299948, "username": "jackvieira1977", "tweet": "#3em1 fico PASMO de ver gente dando risada e acusando Esquerda!Hora de um pouco de RESPONSABILIDADE, de amadurecimento porra!Quanto absurdo se v\u00ea nessa internet! #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#3em1,#facada", "link": "https://twitter.com/jackvieira1977/status/1037801906381512704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801260903268352, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 56127180, "username": "pradonito", "tweet": "barriga do bolsonaro leva 6 pontos e com isso ele ultrapassa o lula nas pesquisas #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/pradonito/status/1037801260903268352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801019542052865, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2549152517, "username": "jckmidia", "tweet": "URGENTE: #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Brazil #JairBolsonaro #Bolsonaro #Ataque #Facada #MG https://twitter.com/helomendonca/status/1037799104380846081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Brazil,#JairBolsonaro,#Bolsonaro,#Ataque,#Facada,#MG", "link": "https://twitter.com/jckmidia/status/1037801019542052865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800888277131264, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 226804010, "username": "dvfrate", "tweet": "As imagens mostram que a facada foi de Direita. #Bolsonaro #facada #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dvfrate/status/1037800888277131264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800844308217858, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:57", "timezone": "CDT", "user_id": 44156404, "username": "willoferreira", "tweet": "Pelo visto, a pol\u00edcia mineira foi muito mais eficiente que a carioca e j\u00e1 achou o respons\u00e1vel pela #facada - o sr. Adelio Bispo de OliveiraQue tal o pessoal do RJ descobrir logo quem agiu pra matar Marielle Franco e Anderson Gomes?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/willoferreira/status/1037800844308217858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800677286789122, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 14999360, "username": "lucasm4rtins", "tweet": "And the Oscar for Outstanding Performance by a Male Actor in a Leading Role goes to... JAIR BOLSONARO for 'The Stab' (2018) #facada  pic.twitter.com/sTR1Ug98oF", "replies": 38, "retweets": 163, "likes": 372, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/lucasm4rtins/status/1037800677286789122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800631313084416, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2549152517, "username": "jckmidia", "tweet": "URGENTE :  #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Brazil #Bolsonaro #ataque #Facada  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037799162056794118\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Brazil,#Bolsonaro,#ataque,#Facada", "link": "https://twitter.com/jckmidia/status/1037800631313084416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800614938456064, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 996411728685658112, "username": "DNPSPFC", "tweet": "Quem faz Aqui paga Aqui , politicos de merda. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/DNPSPFC/status/1037800614938456064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800284045697025, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2903919645, "username": "brunannnogueira", "tweet": "eu t\u00f4 passando mal #facada  pic.twitter.com/oQjzSAwy9T", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/brunannnogueira/status/1037800284045697025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800223597314048, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 153954218, "username": "dbrtvs", "tweet": "Uma pessoa que estimula a viol\u00eancia, ser violentado de uma forma bruta \u00e9 muita ironia, sera que uma arma resolveria alguma coisa nessa situa\u00e7\u00e3o? #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/dbrtvs/status/1037800223597314048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800020974731266, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1283883612, "username": "brezaok", "tweet": "Encontraram o modelo da faca #facada  pic.twitter.com/pIBKJzxJPC", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/brezaok/status/1037800020974731266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799639100076032, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3299743484, "username": "julianaferraoe", "tweet": "Ta\u00ed a maior prova de que viol\u00eancia NUNCA \u00e9 bom, NUNCA \u00e9 necess\u00e1ria. Os eleitores do embuste est\u00e3o revoltados, e com raz\u00e3o. Tantos anos lutando pra democracia e vamos partir pra medidas desesperadas?Tem que vencer \u00e9 na urna. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/julianaferraoe/status/1037799639100076032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799637355323392, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3002250341, "username": "RafaelDeivson", "tweet": "Que ele repense em suas atividades de hoje em diante! O Bolsonaro #juizdefora #facada #edicao16 #URGENT #JairBolsonaro17 pic.twitter.com/5TcYrCsiER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#facada,#edicao16,#URGENT,#JairBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/RafaelDeivson/status/1037799637355323392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799468337438720, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1011440564196306945, "username": "DboraLbo1", "tweet": "#facada  pic.twitter.com/SoTAF0IqaP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/DboraLbo1/status/1037799468337438720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799425966518272, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 730931022599229440, "username": "eucarlasoares", "tweet": "Bxxxxxxx levou uma #facada >>> \u00c9 verdade esse bilete.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/eucarlasoares/status/1037799425966518272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799343217156096, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 954064423223775232, "username": "eunatane", "tweet": "#facada ser\u00e1 que agora o Bozonaro t\u00e1 agradecendo por n\u00e3o ser legalizado o porte de arma?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/eunatane/status/1037799343217156096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799322895740928, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 75932337, "username": "Taniarabello", "tweet": "Filho de Bolsonaro, Flavio Bolsonaro: \"Foi uma faca, mas poderia ter sido com uma arma\". Ent\u00e3o... Continuar\u00e3o a defesa pelo armamento da popula\u00e7\u00e3o? #juizdefora #Bolsonaro #Facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#Bolsonaro,#Facada", "link": "https://twitter.com/Taniarabello/status/1037799322895740928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799297578938368, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 996411728685658112, "username": "DNPSPFC", "tweet": "O cara levou uma facada I a bolsa de valores.O mundo ta perdido. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/DNPSPFC/status/1037799297578938368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798883814981633, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 379727096, "username": "RuyGine", "tweet": "Chega de discurso de \u00f3dio. Quem planta \u00f3dio colhe \u00f3dio. Se a revoga\u00e7\u00e3o do desarmamento estivesse vingente, a #facada poderia ter sido um tiroteio, e mais pessoas atingidas. Diga n\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia. #BrasilUnido #PAZ https://twitter.com/meirelles/status/1037796208176185350\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#facada,#BrasilUnido,#PAZ", "link": "https://twitter.com/RuyGine/status/1037798883814981633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798827577761793, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 170878145, "username": "Wandersgarcia", "tweet": "\"O Bolsonaro\" foi eleito hoje! Parab\u00e9ns BrsiIL#Facada Juiz de Fora Bonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/Wandersgarcia/status/1037798827577761793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798570219515904, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:55", "timezone": "CDT", "user_id": 996411728685658112, "username": "DNPSPFC", "tweet": "A faca passa bem. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/DNPSPFC/status/1037798570219515904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798546127368192, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3299743484, "username": "julianaferraoe", "tweet": "VIOL\u00caNCIA GERA VIOL\u00caNCIA. A gente escuta isso desde crian\u00e7a. Voc\u00eas esperavam o qu\u00ea? #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/julianaferraoe/status/1037798546127368192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798360315518976, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3299743484, "username": "julianaferraoe", "tweet": "Engra\u00e7ado que fazer piadinha em palanque amea\u00e7ando FUZILAR PETRALHA t\u00e1 liberado n\u00e9? Ningu\u00e9m \u00e9 a favor da viol\u00eancia, mas n\u00e3o faz sentido ficar chocado quando ela acontece contra algu\u00e9m que a incita. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/julianaferraoe/status/1037798360315518976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798066739392512, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1021735118266945536, "username": "Piadas24horas1", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado no abd\u00f4men nesse momento em Juiz de Fora/MG#Piadas24Horas #JairBolsonaro #Facada #AtoDeViol\u00eancia #PlantaoJovemPan #JuizDeFora #Jair #Temer #Bonoro #PubliPost #Bozo #OBolsonaro #3em1 #OsPingosNosIs #Serra #Lament\u00e1vel #Atentado #OverPost #JN #BrasilUrgente pic.twitter.com/2iNsQ8x1RR", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Piadas24Horas,#JairBolsonaro,#Facada,#AtoDeViol\u00eancia,#PlantaoJovemPan,#JuizDeFora,#Jair,#Temer,#Bonoro,#PubliPost,#Bozo,#OBolsonaro,#3em1,#OsPingosNosIs,#Serra,#Lament\u00e1vel,#Atentado,#OverPost,#JN,#BrasilUrgente", "link": "https://twitter.com/Piadas24horas1/status/1037798066739392512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797760479711232, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1026469242823233537, "username": "reinaldo2929s", "tweet": " https://www.causaoperaria.org.br/bolsonaro-reuniu-se-com-a-globo-no-comeco-da-semana-antes-do-suposto-atentado-de-hoje/\u00a0\u2026 \"Atentado\" #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/reinaldo2929s/status/1037797760479711232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797732289794051, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Pol\u00edcia Militar de Minas confirma identidade do suspeito de atentado a Jair Bolsonaro  https://distribuindovalor.com.br/1263/policia-militar-de-minas-confirma-identidade-do-suspeito-de-atentado-a-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026#Bolsonaro #Juizdefora #facada #Elei\u00e7\u00f5es2018 #noticias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Juizdefora,#facada,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#noticias", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037797732289794051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797683686264838, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:23", "timezone": "CDT", "user_id": 52229294, "username": "aisruth", "tweet": "Extremos, intoler\u00e2ncia dos dois lados. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/aisruth/status/1037797683686264838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797411387854849, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 859061467320115201, "username": "gremargus", "tweet": "Internet: ela n\u00e3o perdoa! #facada #JairMessiasBolsonaro pic.twitter.com/I0sHfucRu8", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gremargus/status/1037797411387854849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797345524699137, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:03", "timezone": "CDT", "user_id": 77884943, "username": "LucasRatto", "tweet": "\"\u00c9 intoler\u00e1vel a intoler\u00e2ncia dessa sociedade intolerante\" Temer, Michel#facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/LucasRatto/status/1037797345524699137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797248065851393, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 62770258, "username": "HoraBrNoticias", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro em Juiz de Fora \u00e9 identificado #facada  http://www.horabrasil.com.br/93922/quem-esfaqueou-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/HoraBrNoticias/status/1037797248065851393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797145171116032, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 730931022599229440, "username": "eucarlasoares", "tweet": "Melhor jogada de campanha: uma facada fake e nasce um novo m\u00e1rtir. Cabou tud\u00e3o. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/eucarlasoares/status/1037797145171116032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797097742000131, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 100351013, "username": "leandrovoz", "tweet": "O DESESPERO DELE SER ELEITO NO 1\u00b0 TURNO\u00c9 hipocrisia querer a morte de qualquer candidatoPosso detestar v\u00e1riosMAS JAMAIS VOU RIR DA MORTE DE ALGU\u00c9M - exceto bandidosA #facada no Jair Bolsonaro fez muito fascista enrustido de bom cidad\u00e3o sair do arm\u00e1rio#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/leandrovoz/status/1037797097742000131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796781566906374, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2400538824, "username": "F5Nando", "tweet": "Al\u00f4 @policiafederal liga nas palavras chaves :Tomara que morra;Tinha que ter dado um tiro; Espero que morra;Era pra ter sido um tiro na cabe\u00e7a;#For\u00e7aBolsonaro#facadaJair Bolsonaro", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#facadaJair", "link": "https://twitter.com/F5Nando/status/1037796781566906374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1037796735064727557, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 59299948, "username": "jackvieira1977", "tweet": "@Alexcruzeiro2 Quem dera fosse!Isso \u00e9 fruto dessa MERDA de flaflu que ali\u00e1s ele tb alimenta!Tem muito doido por a\u00ed!!Agora \u00e9 hora de RESPONSABILIDADE dos cabe\u00e7as das campanhas!#facada #VemComJoao30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/jackvieira1977/status/1037796735064727557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexcruzeiro2"}
{"id": 1037796614805577728, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2870805439, "username": "eddy_pdi", "tweet": "#facada se tornando real e simples num mundo que a campanha prega legaliza\u00e7\u00e3o do armamento \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/eddy_pdi/status/1037796614805577728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796350686101504, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 259675607, "username": "micoakdemiko", "tweet": "O Bolsonaro leva #facada em Juiz de Fora e gera coment\u00e1rios que mostram que o brasileiro apodreceu. Perdeu-se o bom senso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/micoakdemiko/status/1037796350686101504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796243433500679, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 35342812, "username": "ecristian", "tweet": "#facada #Bolsonaro #juizdefora D\u00f3 eu to \u00e9 com o estagi\u00e1rio do @odiodobem2 q vai ter q varar a noite trabalhando #Bolsonaro2018 Agora \u00e9 1o turno na cabe\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#juizdefora,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ecristian/status/1037796243433500679", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1037796136004845577, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 14448436, "username": "dorlydj", "tweet": "\u00c9 melhor jair estancando. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/dorlydj/status/1037796136004845577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796102374744064, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1012701477050044417, "username": "VerasMarquinhos", "tweet": "Engra\u00e7ado o #Bozonaro sofrer um atentado logo depois das pesquisas indicarem que ele nao ganha de nenhum candidato no 2\u00b0 turno e que a rejei\u00e7\u00e3o so aumenta.#politica #eleicoes2018 #bonozaro #bolsolixo #facada #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bozonaro,#politica,#eleicoes2018,#bonozaro,#bolsolixo,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/VerasMarquinhos/status/1037796102374744064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795946732519424, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 17091980, "username": "LylianConcellos", "tweet": "Brasileiros e brasileiras: os memes me matam! N\u00e3o se pode falar s\u00e9rio neztepa\u00edz ahahahaHAHAHAahahahaha #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/LylianConcellos/status/1037795946732519424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795886565400576, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2734994907, "username": "poucolindo", "tweet": "#FACADA nos RACISTAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FACADA", "link": "https://twitter.com/poucolindo/status/1037795886565400576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795803102883840, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 312862189, "username": "dezfps", "tweet": "\"Aiin Jair Bolsonaro armou tudo isso pra ganhar elei\u00e7\u00e3o\"  #facada \"Juiz de Fora\"  pic.twitter.com/emzTlsOZV3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/dezfps/status/1037795803102883840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795775806357504, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 59299948, "username": "jackvieira1977", "tweet": "Agora cabe ao Bolsonaro baixar a bola dos minions pq na boa, isso vai dar m*** se ele continuar com aquele comportamento que n\u00e3o ajuda EM NADA!E claro, melhoras pro cara!#VemComJoao30 #OndaLaranja #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30,#OndaLaranja,#facada", "link": "https://twitter.com/jackvieira1977/status/1037795775806357504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795749705211904, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 936043967707336704, "username": "acidgrrrrl", "tweet": "NERA A FAVOR DO PORTE DE ARMAS NERA #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/acidgrrrrl/status/1037795749705211904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795662287523841, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2652636196, "username": "itamarsouza75", "tweet": "Ser\u00e1 que a Maria do Ros\u00e1rio vai se prontificar pra defender o meliante que deu uma #facada no #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/itamarsouza75/status/1037795662287523841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795534566842368, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 713918770415321088, "username": "sabrina2002720", "tweet": "#facada O foda agora \u00e9 que no 1\u00b0 turno todo mundo vai votar nele s\u00f3 por peninha \ud83d\ude44 Tomaraa que ele n\u00e3o ganhe!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/sabrina2002720/status/1037795534566842368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795517697327105, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 44156404, "username": "willoferreira", "tweet": "S\u00f3 uma pergunta: como que chegaram no sr. Adelio Bispo de Oliveira como autor da #facada? Vi o nome dele e n\u00e3o sei de onde surgiu", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/willoferreira/status/1037795517697327105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795441277116416, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 113681071, "username": "MarlonMarcelino", "tweet": "Novo brinquedo da estrela #facada #For\u00e7aBolsonaro #Bolsonaro pic.twitter.com/2nHycEGzoV", "replies": 2, "retweets": 18, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "#facada,#For\u00e7aBolsonaro,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MarlonMarcelino/status/1037795441277116416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795409836564481, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1406286708, "username": "PeixotoWender", "tweet": "Pesquisem a tag #facada agora no twitter e ver\u00e3o a quantidade de discurso de \u00f3dio.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/PeixotoWender/status/1037795409836564481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795326923550722, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1406286708, "username": "PeixotoWender", "tweet": "@Guine_SPFC Pesquise a tag #facada agora no twitter e vai ver a quantidade de discurso de \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/PeixotoWender/status/1037795326923550722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guine_SPFC"}
{"id": 1037795181381214209, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 753552906033491968, "username": "MariPapst", "tweet": "#facada for\u00e7a presidente @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/MariPapst/status/1037795181381214209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794972303536128, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2856028701, "username": "ohilsdorf", "tweet": "Tudo bem gente era s\u00f3 brincadeira! Feliz dia do sexo!!! #FACADA @PolitzOficial pic.twitter.com/1FTtdnbvO9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FACADA", "link": "https://twitter.com/ohilsdorf/status/1037794972303536128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial"}
{"id": 1037794968075730945, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 312862189, "username": "dezfps", "tweet": "Deus ta no controle da situa\u00e7\u00e3o \"Juiz de Fora\"   #facada  pic.twitter.com/dqGOVbOmfF", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/dezfps/status/1037794968075730945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794811573665792, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 14448436, "username": "dorlydj", "tweet": "Oficialmente come\u00e7ou a fase de mata-mata nas elei\u00e7\u00f5es. #facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/dorlydj/status/1037794811573665792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794584540205058, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 449946332, "username": "jr_olweb", "tweet": "Nunca vi gente de direita dar facada em quem est\u00e1 do lado oposto... #facada", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/jr_olweb/status/1037794584540205058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794509088849920, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1026542417837805569, "username": "MaloFoy", "tweet": "Ah, mas a faca ta bem?#facada#juizdefora#Esfaquearamobolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#juizdefora,#Esfaquearamobolsonaro", "link": "https://twitter.com/MaloFoy/status/1037794509088849920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794300363517959, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 386301083, "username": "WeslleyFrar", "tweet": "Ok... S\u00f3 acredito quando eu ver o sangue na camisa AMARELA OK #facada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/WeslleyFrar/status/1037794300363517959", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794052865974272, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 875081605370523651, "username": "elinunesx", "tweet": "Est\u00e3o dizendo que \u00e9 montagem a facada do @jairbolsonaro cade o sangue? algu\u00e9m a\u00ed ja tem a mat\u00e9ria dos peritos de v\u00eddeo? #JairMessiasBolsonaro #JuizdeFora #facada #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#JuizdeFora,#facada,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/elinunesx/status/1037794052865974272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793941477904384, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1021735118266945536, "username": "Piadas24horas1", "tweet": "Aquela lapada na bunda pra ficar esperto.#Piadas24Horas #Lapada #TiozaoDoTheNoite #JuizDeFora #Jair #Bonoro #TheNoite #ZapZap #Facada #EsfaquearamBolsonaro #Serra #MichelTemer #DiguinhoCoruja #Minas #Bolzo #ViolaDavi #ChuchuBeleza #Hollywood #AmericasGotTalent #VideoCassetada pic.twitter.com/lPReEhglQx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Piadas24Horas,#Lapada,#TiozaoDoTheNoite,#JuizDeFora,#Jair,#Bonoro,#TheNoite,#ZapZap,#Facada,#EsfaquearamBolsonaro,#Serra,#MichelTemer,#DiguinhoCoruja,#Minas,#Bolzo,#ViolaDavi,#ChuchuBeleza,#Hollywood,#AmericasGotTalent,#VideoCassetada", "link": "https://twitter.com/Piadas24horas1/status/1037793941477904384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793845445124097, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1070805600, "username": "3Jonnathan", "tweet": "Esfaquearam Bolsonaro em Ju\u00edz de Fora. Adivinhem quem est\u00e1 culpando a v\u00edtima? Sim, a turma do lacre, a turma do \"mais amor, por favor\". Tem gente que merece viver na merda que o pa\u00eds virou...#facada #Bolsonaro pic.twitter.com/rAudvUCI3t", "replies": 5, "retweets": 26, "likes": 85, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/3Jonnathan/status/1037793845445124097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793681976242176, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 44156404, "username": "willoferreira", "tweet": "Lendo os coment\u00e1rios da #facada ao Jair Bolsonaro em Juiz de Fora  pic.twitter.com/4b9siY2ToH", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/willoferreira/status/1037793681976242176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793323346472960, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 242282207, "username": "Eliabe_Sete", "tweet": "#facada Agora \u00e9 s\u00f3 proibir a venda de facas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/Eliabe_Sete/status/1037793323346472960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793274034114561, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 991379027746283520, "username": "leonard52541155", "tweet": "#facada VAO TEQ AGUENTAR BOLSONARO PRESIDENTE AGORA CAMBADA DE ESQUERDINHA FILHA DE UMA PUTA DO CARALHOO SEUS MIMIMI DE BOSTA, VAI TEQ AGUENTA A ORDEM E PROGRESSO Q ESSA MERDA DE PAIS NAO TEM, SEUES  FILHO DA PUTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/leonard52541155/status/1037793274034114561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793242442596354, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 321527745, "username": "LucyEclipsada", "tweet": "Tenham certeza de uma coisa: esse ataque sofrido pelo #Bolsonaro s\u00f3 o far\u00e1 chegar mais r\u00e1pido at\u00e9 a presid\u00eancia da rep\u00fablica! #tragofatos #facada \ud83d\ude36  pic.twitter.com/m4HO1Gv2q2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#tragofatos,#facada", "link": "https://twitter.com/LucyEclipsada/status/1037793242442596354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793118974865409, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1070805600, "username": "3Jonnathan", "tweet": "\"Ain, mas a ideologia do cara. Mas ele...\" No Brasil se relativiza uma facada e acusa-se a v\u00edtima de um crime. Tem gente que merece viver na barb\u00e1rie que o Brasil se tornou mesmo. Campanhas eleitorais t\u00eam vaias, t\u00eam ovos sendo atirados. Facada \u00e9 outra hist\u00f3ria. \u00c9 crime. #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/3Jonnathan/status/1037793118974865409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793091086938117, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4786507852, "username": "TonyBuildsMc", "tweet": "Vish #Facada  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037121737719246848\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#Facada", "link": "https://twitter.com/TonyBuildsMc/status/1037793091086938117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792466404028416, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 93192277, "username": "xdias", "tweet": "For\u00e7as Faca! #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/xdias/status/1037792466404028416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791986567274496, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 19761640, "username": "MarcioCamargo", "tweet": "Bolsonaro vai ganhar uns pontos no abd\u00f4men e dezenas na apura\u00e7\u00e3o. Esquerda idiota!!!!! #facada #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MarcioCamargo/status/1037791986567274496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790996355002370, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 853820390484922368, "username": "Causianny", "tweet": "Ser\u00e1 que o nome do cara que deu a #facada no #Bolsonaro se chama Juiz? Pq pra dar um Fora t\u00e3o errado desse bicho....cad\u00ea a faca de a\u00e7ougueiro meu?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Causianny/status/1037790996355002370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790263652036608, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 321527745, "username": "LucyEclipsada", "tweet": "Gente, a que ponto chegamos com essa polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica que divide o pa\u00eds? Esfaquearam o #Bolsonaro \ud83d\ude31 Inacredit\u00e1vel esse tipo de coisa. Lament\u00e1vel simplesmente! #facada #JairBolsonaro https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LucyEclipsada/status/1037790263652036608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789954993254404, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 835898248426622976, "username": "amorim_formenta", "tweet": "O problema n\u00e3o esta na legaliza\u00e7\u00e3o da arma de fogo, e sim na maldade que cada um carrega dentro de si. Prova mais concreta que essa n\u00e3o temos. #Bolsonaro #Facada #JuizDeFora", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada,#JuizDeFora", "link": "https://twitter.com/amorim_formenta/status/1037789954993254404", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789238727766016, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:50", "timezone": "CDT", "user_id": 860565544638066688, "username": "peterfelpson", "tweet": "Se o porte de armas (que ele defende) fosse liberado, ele j\u00e1 estaria morto.#Bolsonaro #Facada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Facada", "link": "https://twitter.com/peterfelpson/status/1037789238727766016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788076603596800, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 353284357, "username": "gabriellenhare", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado e faca passa bem!#Juizdefora#Esfaquearamobolsonaro#facada", "replies": 22, "retweets": 53, "likes": 184, "location": "", "hashtags": "#Juizdefora,#Esfaquearamobolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/gabriellenhare/status/1037788076603596800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787925767958528, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 15174142, "username": "douglasfreitas", "tweet": "A m\u00e1xima de que viol\u00eancia gera mais viol\u00eancia vale para a #facada que #Bolsonaro acaba de levar em Juiz de Fora. Nada justifica atitudes que atentem contra a vida de outro cidad\u00e3o, por mais odiento que ele seja! N\u00e3o fa\u00e7am do \"mito\" um m\u00e1rtir. Respeitemo-nos! https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037783575200980993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/douglasfreitas/status/1037787925767958528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787240615895040, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1025375646896283656, "username": "amentelogica", "tweet": "Um pa\u00eds alienado que quer um presidi\u00e1rio como presidente! Um canditado n\u00e3o pode sofrer esse tipo de ataque! Vai contra qualquer ideologia e estado democratico de direito #JairMessiasBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#facada", "link": "https://twitter.com/amentelogica/status/1037787240615895040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786885760929792, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 193968854, "username": "acafmesmo", "tweet": "#bolsonaro #ataque #facada  https://twitter.com/JovemPanNews/status/1037786645523832832\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#ataque,#facada", "link": "https://twitter.com/acafmesmo/status/1037786885760929792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785205665353728, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 880611488922308609, "username": "McXuxuFC", "tweet": "@eumcxuxu #JairBolsonaro #Bolsonaro #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/McXuxuFC/status/1037785205665353728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eumcxuxu"}
