{"id": 1038449903553470464, "date": "2018-09-08", "time": "10:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 79457989, "username": "Renato_AM", "tweet": "@JanainaDoBrasil Vamos vencer no 1o Turno !Brasil acima de Tudo !Deus acima de Todos !  pic.twitter.com/HBnig2s1Z3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato_AM/status/1038449903553470464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038449441722851328, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 79457989, "username": "Renato_AM", "tweet": "@BonequinhadePo4 O Jogo continua !Vamos vencer no 1o turno  pic.twitter.com/w0KuuQtxGf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato_AM/status/1038449441722851328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonequinhadePo4"}
{"id": 1038407525148884992, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 932595510287982592, "username": "Daniel69770502", "tweet": "@goulart_lenita Vi muitos que iam subir no muro votando nesse do novo ou em algum partido pequeno no 1o turno e v\u00e3o votar nele, t\u00f4 entre as 2 maiores cidades de S\u00e3o Paulo, moro e estudando agora em Guarulhos, mas trabalho em S\u00e3o Paulo, apesar de esquerdismo enraizado periferias ser forte ainda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniel69770502/status/1038407525148884992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "goulart_lenita"}
{"id": 1038402356491309056, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 932595510287982592, "username": "Daniel69770502", "tweet": "@goulart_lenita \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24 essa facada que deram vai acabar ajudando eleger o Bolsonaro no 1o turno, muita gente que tava no muro vai ver que se fizeram isso \u00e9 pq tem medo do \u00fanico que pode mudar o sistema", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniel69770502/status/1038402356491309056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "goulart_lenita"}
{"id": 1038247622048403456, "date": "2018-09-07", "time": "21:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 81397061, "username": "wilkeroficial", "tweet": "@gleisi @ALLALuiz18 @alvesritasantos Os fascistas q eles tanto falam q s\u00f3 conhecem a lei da bala ainda protegeram o vagabundo esquerdista. Detalhe. Todos estavam armados. Entendeu a diferen\u00e7a? Ou precisa desenhar? Vai ser vit\u00f3ria no 1o. Turno . Agora sou Bolsonaro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilkeroficial/status/1038247622048403456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvesritasantos,ALLALuiz18,gleisi"}
{"id": 1038196129077317637, "date": "2018-09-07", "time": "17:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2515990576, "username": "NanciPerri", "tweet": "@SimoneLopesDin2 @noahshuster @BernadeteVeras O filho do Bolsonaro j\u00e1 disse de cara \u201cganhamos no 1o turno \u201c .... tamb\u00e9m n\u00e3o t\u00e1 certo n\u00e9 ? Mas torcemos pra ele ficar bom logo ! Foi um triste epis\u00f3dio .", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NanciPerri/status/1038196129077317637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernadeteVeras,noahshuster,SimoneLopesDin2"}
{"id": 1038191015595794432, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 95040961, "username": "camposforte", "tweet": "Os verdadeiros her\u00f3is do Brasil. Bolsonaro no 1o turno!  https://twitter.com/Smith_Hays/status/1038176093453398016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camposforte/status/1038191015595794432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170099356762112, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 65703250, "username": "psicoeliana", "tweet": "@belinha_Inez No 1o turno. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/psicoeliana/status/1038170099356762112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belinha_Inez"}
{"id": 1038154027933081612, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4908723605, "username": "cbarroscosta", "tweet": "@marinarossi @brunanarcizo Bom, ele volta para o final do 1o turno, ent\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbarroscosta/status/1038154027933081612", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunanarcizo,marinarossi"}
{"id": 1038147125392105473, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 88585201, "username": "RailGuirar", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o se preocupe, o filho do esfaqueado e Magno Malta j\u00e1 declararam a vit\u00f3ria do Bolsonaro no 1o turno, v\u00e3o aguardar resultado tranquilamente. Que Deus nos proteja deste mal ... Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RailGuirar/status/1038147125392105473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038146532447535104, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 173320139, "username": "neusamandrade", "tweet": "@catharinah16 @benepantera A foto \u00e9 fake sim, o fato de que era vermelhinho de dar medo \u00e9 vdd!O xuxu vai ter que remodelar a campanha, mas @jairbolsonaro ser\u00e1 eleito no 1o turno, escreve ai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neusamandrade/status/1038146532447535104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benepantera,catharinah16,jairbolsonaro"}
{"id": 1038146514030354433, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 88585201, "username": "RailGuirar", "tweet": "@MarinaSilva N\u00e3o se preocupe, o filho do esfaqueado e Magno Malta j\u00e1 declararam a vit\u00f3ria do Bolsonaro no 1o turno, v\u00e3o aguardar resultado tranquilamente. Que Deus nos proteja deste mal ...Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RailGuirar/status/1038146514030354433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038146036907364353, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 88585201, "username": "RailGuirar", "tweet": "@veramagalhaes @andreazzaeditor filho de Bolsonaro e Magno Malta j\u00e1 est\u00e3o dando como certa a vit\u00f3ria de Bolsonaro, no 1o turno, como se a facada fosse uma ben\u00e7\u00e3o pra campanha. Para eles o candidato deve aguardar tranquilo o resultado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RailGuirar/status/1038146036907364353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,andreazzaeditor"}
{"id": 1038133490389270528, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 900941641174757377, "username": "o__Batman", "tweet": "Lula usar o vel\u00f3rio da mulher para palanque pol\u00edtico. OkO filho do Bolsonaro celebrar a vida do pai e dizer que ele est\u00e1 firme pra ganhar no 1o. Turno. Nossa que horror s\u00f3 pensa na elei\u00e7\u00e3o, moleque,  e todo o mimimi de sempre.V\u00e3o chupar umas rolas, esquerdistas e isent\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o__Batman/status/1038133490389270528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114145504309250, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 160910872, "username": "Ricamconsult", "tweet": "Como atentado muda elei\u00e7\u00e3o?Bolsonaro tinha 8 segundos de TV.Agora, tem 24 horas. Isso o far\u00e1 reverter vantagem q Alckmin, Marina e Ciro tinham sobre ele no 2o turno?Tempo dir\u00e1.Ap\u00f3s morte de Eduardo Campos, muitos apostaram q Marina ganharia no 1o turno.Ela nem chegou ao 2o turno.  pic.twitter.com/LYVeaZU806", "replies": 100, "retweets": 94, "likes": 499, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricamconsult/status/1038114145504309250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113870219501570, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 872602602516754432, "username": "MinistryIbbc", "tweet": "@marco_bello Considerando ou n\u00e3o o ocorrido, Bolsonaro  ganharia est\u00e1 elei\u00e7\u00e3o em 1o turno certamente. \u00c9 preciso deixar de lado nossas lentes elitizada e medi\u00e1tica para entender o contexto do Brasil. Ou voc\u00ea reflete o contexto pelo olhar da hist\u00f3ria ou das minorias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MinistryIbbc/status/1038113870219501570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marco_bello"}
{"id": 1038113161285705728, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1025146103358992384, "username": "Alx_Technology", "tweet": "@MengaoNegro Conseguiu dormir ? Eu n\u00e3o dormi quase nada .Vamos juntos ! Vit\u00f3ria no 1o. turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alx_Technology/status/1038113161285705728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MengaoNegro"}
{"id": 1038104031720349697, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 806240522490802176, "username": "CintiaCardili", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o Santo Merendeiro, o Bolsonaro \u00e9 a nossa \u00fanica esperan\u00e7a, ele ser\u00e1 Presidente do Brasil e ser\u00e1 no 1o turno! Talquei! O Brasil n\u00e3o precisa mais de pol\u00edticos corruptos como vc. #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/CintiaCardili/status/1038104031720349697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038084092242419712, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1106249958, "username": "marantmenezes", "tweet": "@pauloap Essa \u00e9 a ordem de vota\u00e7\u00e3o no 1o. turno e minha cola aqui em SP: @jairbolsonaro (17), @joicehasselmann (1771), @JanainaDoBrasil (17317) e @majorolimpio (177). S\u00f3 n\u00e3o tenho ideia para o segundo senador e governador. Al\u00e9m de divulgar, vamos completar? #ForcaBolsonaro17 pic.twitter.com/YggF6FophD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/marantmenezes/status/1038084092242419712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap,jairbolsonaro,joicehasselmann,JanainaDoBrasil,majorolimpio"}
{"id": 1038082890905661442, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1106249958, "username": "marantmenezes", "tweet": "Turma, essa \u00e9 a ordem de vota\u00e7\u00e3o no 1o. turno e  j\u00e1 tenho meus votos aqui em SP: @jairbolsonaro (17), @joicehasselmann (1771), @JanainaDoBrasil (17317) e @majorolimpio (177). S\u00f3 n\u00e3o tenho ideia para o segundo senador e governador. Poderiam me ajudar? #ForcaBolsonaro17 pic.twitter.com/uixVpoBVcm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/marantmenezes/status/1038082890905661442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joicehasselmann,JanainaDoBrasil,majorolimpio"}
{"id": 1038078827367358464, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 53276697, "username": "marcoasa100", "tweet": "T\u00e3o falando que o atentado far\u00e1 o Bozo ganhar no 1o. Turno. Mas, foi t\u00e3o falso, t\u00e3o falso, que ele nem vai pro 2o. Turno \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoasa100/status/1038078827367358464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070378168500229, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54063471, "username": "fedelmondes", "tweet": "Doodle do Google em homenagem ao Dia da Independ\u00eancia do Brasil que, neste ano em especial, tamb\u00e9m delimita a marca de 30 dias para o 1o. turno das elei\u00e7\u00f5es. #GoogleDoodle https://g.co/doodle/92xkzg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GoogleDoodle", "link": "https://twitter.com/fedelmondes/status/1038070378168500229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038266828791808, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 117820023, "username": "BebelSherab", "tweet": "Um amigo que n\u00e3o tinha decidido seu candidato, ontem me disse: vc viu que tentaram matar Bolsonaro? Vamos eleger ele no 1o turno.#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/BebelSherab/status/1038038266828791808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030245092356097, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 857872255862415360, "username": "camargomizia", "tweet": "O @caioblinder n\u00e3o \u00e9 lixo, n\u00e3o. Neste pais de gente tosca, qlq verdade queima neur\u00f4nios. Que continuem atacando o Bolsonaro.... e v\u00e3o ver se nao ganha no 1o. Turno mesmo!Pensar que a Dilma esta em 1o lugar para o Senado por Minas.... paulistanos votando em D\u00f3ria... eta povinho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camargomizia/status/1038030245092356097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caioblinder"}
{"id": 1038029699073691649, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 806240522490802176, "username": "CintiaCardili", "tweet": "Vai ser no 1o turno simmmmmmm\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb  https://twitter.com/glam_saraya/status/1037913028363280385\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CintiaCardili/status/1038029699073691649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037969287858855937, "date": "2018-09-07", "time": "02:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2495162391, "username": "taekwonsp", "tweet": "\u00c9  n\u00f3s que temos o discurso de odio? #BolsonaroPresidente17  no 1o turno! #For\u00e7aBolsonaro #SextaDetremuraSDV #Elei\u00e7\u00f5es2018 #atentado https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#SextaDetremuraSDV,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#atentado", "link": "https://twitter.com/taekwonsp/status/1037969287858855937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875720175976448, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 963389118540582913, "username": "HassouzaHas", "tweet": "Agora mais do que nunca temos que trabalhar na campanha do Presidente Bolsonaro que o Brasil precisa e elegermos ele em 1o. Turno.Se recupere presidente e deixa que nos ja estamos trabalhando mais para te eleger no 1o turno e consertar este Pais.", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HassouzaHas/status/1037875720175976448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867566847406081, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 108620070, "username": "abeduschi", "tweet": "@CBNoficial N\u00e3o vai n\u00e3o @realsardenberg, ele vai ganhar no 1o. Turno, com urna fraudada inclusa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abeduschi/status/1037867566847406081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial,realsardenberg"}
{"id": 1037859185399091201, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 97537768, "username": "Mancha_Personal", "tweet": "@bacalhas Vamos eleger ele no 1o Turno!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mancha_Personal/status/1037859185399091201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bacalhas"}
{"id": 1037852766046244864, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1006338002015195136, "username": "BaccaroIvan", "tweet": "@hbredda Vai ter voto \u00fatil e migra\u00e7\u00e3o de votos... Bolsonaro  pode levar no 1o turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BaccaroIvan/status/1037852766046244864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda"}
{"id": 1037848908922347521, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 61008972, "username": "Boni_z", "tweet": "Assim...Tem um monte de gente que curte seu post,mas, n\u00e3o te seguem...Que porrrrr... \u00e9 essa???... N\u00e3o entendo!!! Qdo curto eu sigo carai...Ou nos unimosssss... ou perdemos...Agora \u00e9 a hora...Tem que ser no 1o turno #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/Boni_z/status/1037848908922347521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846201490653184, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 16301459, "username": "caiosenra", "tweet": "ja pode cravar q vai ser no 1o turno? #HouseOfBraza https://twitter.com/edmilsonpapo10/status/1037833895994109954\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HouseOfBraza", "link": "https://twitter.com/caiosenra/status/1037846201490653184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845586567987200, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 82435214, "username": "Elisjun", "tweet": "Suspeito? de agredir? N\u00e3o exame, bandido esfaqueou o candidato que vai vencer as elei\u00e7\u00f5es no 1o. turno.  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037797097746194433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elisjun/status/1037845586567987200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837161817694215, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:16", "timezone": "CDT", "user_id": 714550736319856640, "username": "BambiniJr", "tweet": "@jairbolsonaro @AcordouAcordou Infelizmente ... \ud83d\ude14 h\u00e1 um m\u00eas do 1o turno ele n\u00e3o consegue voltar a campanha ... foi muito grave ... importante ele se recuperar", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BambiniJr/status/1037837161817694215", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,jairbolsonaro"}
{"id": 1037835573157916673, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2495162391, "username": "taekwonsp", "tweet": "A #EsquerdaAssassina Nao vai conseguir assassinar o nosso candidato. 2014 NAO VAI SE REPETIR! Bolsonaro ser\u00e1 eleito no 1o Turno!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/taekwonsp/status/1037835573157916673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831467395633155, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1677721, "username": "NickEllis", "tweet": "Se o Bolzo ganhar a elei\u00e7\u00e3o no 1o ou 2o turno, voc\u00eas j\u00e1 sabem quem \u00e9 o maior culpado, o imbecil que esfaqueou ele hoje em JF. Nunca subestime o poder dos idiotas.", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NickEllis/status/1037831467395633155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798206380244997, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 167202334, "username": "th3jok3rbr", "tweet": "@jairbolsonaro @Miltonneves Bolsonaro Presidente 17 no 1o turno. Vamos mudar o Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th3jok3rbr/status/1037798206380244997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves,jairbolsonaro"}
{"id": 1037796243433500679, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 35342812, "username": "ecristian", "tweet": "#facada #Bolsonaro #juizdefora D\u00f3 eu to \u00e9 com o estagi\u00e1rio do @odiodobem2 q vai ter q varar a noite trabalhando #Bolsonaro2018 Agora \u00e9 1o turno na cabe\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#juizdefora,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ecristian/status/1037796243433500679", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1037794684469489664, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 262871415, "username": "jonatasamorimsp", "tweet": "Se precisar a Esquerda vai Matar.N\u00e3o vamos nos Intimidar.Agora seremos mais Unidos, mais Aguerridos.Vamos ganhar no 1o Turno. Vamos livrar o pa\u00eds destes Esquerdistas Doentes, Corruptos e Traidores do nosso Amado Brasil.#BolsonaroPresidente17#BrasilUnido#DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#BrasilUnido,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/jonatasamorimsp/status/1037794684469489664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794625220698113, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 111929944, "username": "claudiocesar09", "tweet": "#DireiraUnida mais do que nunca!Vai ter #BolsonaPresidente SIM e vai ser no 1oTurno poooooorraO Ex\u00e9rcito tem que entrar com tuuuuudo!Vai acabar a boquinha desses fdp ervas daninhas da sociedade  pic.twitter.com/LBoFwJLJEh", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#DireiraUnida,#BolsonaPresidente", "link": "https://twitter.com/claudiocesar09/status/1037794625220698113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792540261588993, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 900941641174757377, "username": "o__Batman", "tweet": "@Maropomo Agora \u00e9 ganhar no 1o. Turno pq estamos correndo s\u00e9rios riscos de termos um comunista presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o__Batman/status/1037792540261588993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maropomo"}
{"id": 1037790922115870720, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 328163429, "username": "GilPersil", "tweet": "@cabaredlana @roxmo Bolsonaro certamente n\u00e3o far\u00e1 mais campanha e agora vencer\u00e1 facilmente no 1o turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilPersil/status/1037790922115870720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,cabaredlana"}
{"id": 1037785924778778624, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 32591991, "username": "marco_bello", "tweet": "Se algu\u00e9m quis prejudic\u00e1-lo, acabou de ajudar a eleg\u00ea-lo. Muda completamente o panorama do 1o Turno das elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 70, "retweets": 114, "likes": 583, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco_bello/status/1037785924778778624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785918957146114, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 936598063963168768, "username": "JefersonAndreo2", "tweet": "@edmilsonpapo10 No 1o.turno.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JefersonAndreo2/status/1037785918957146114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037783640556687360, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 16563595, "username": "RodrigoToledo", "tweet": "@MauMeirelles No 1o turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoToledo/status/1037783640556687360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037781049588310016, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 36987943, "username": "brockhof", "tweet": "@FlavioBolsonaro FDPs! Cara agora que ele vai se eleger no 1o turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brockhof/status/1037781049588310016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037773125587492864, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 24309900, "username": "danilocarvalho", "tweet": "@schmuziger @pedro_fmelo Vou fazer pol\u00eamica e dizer que mesmo que ele n\u00e3o tivesse feito essa barberagem teria perdido igual. Lembram de 2012?O eleitorado tucano/petista paulistano sempre volta pra casa depois da campanha na TV, e o eleitorado no meio, que decide, joga pro 1o turno a prefer\u00eancia do 2o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilocarvalho/status/1037773125587492864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedro_fmelo,schmuziger"}
{"id": 1037763860076343297, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 200170703, "username": "as_sousa", "tweet": "Uma elei\u00e7\u00e3o mais que decidida. Voc\u00ea pode tem 2as op\u00e7\u00f5es.1a) Vota no Bolsonaro em 1o turno. 2a) Vota no Bolsonaro em 2o turno.~ cabe voc\u00ea escolher quantos dias quer ir as Urnas. (Simples assim)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/as_sousa/status/1037763860076343297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747872773623809, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 41361951, "username": "airnani", "tweet": "@PeixotoWender No final, est\u00e3o mordendo a isca!!Se h\u00e1 empate t\u00e9cnico pelo segundo lugar, v\u00e3o atacar uns aos outros, e @jairbolsonaro Ganhar\u00e1 no 1o turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airnani/status/1037747872773623809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PeixotoWender,jairbolsonaro"}
{"id": 1037746970323046401, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2163601862, "username": "lcrive", "tweet": "Curioso como est\u00e3o curtindo uma pesquisa que sempre \u00e9 questionada e dificilm/ bate c/os resultados. D\u00f3ria, diziam,disputaria 2o.turno em Sampa c/Haddad que perdeu logo no 1o.turno de lavada.Trump jamais ganharia e Bolsonaro jamais iria p/2o.turno.Prud\u00eancia, p/ n\u00e3o errarem de novo  https://twitter.com/P_droMenezes/status/1037485173896634371\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcrive/status/1037746970323046401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740245100494849, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 828764648266747909, "username": "Anarcoala", "tweet": "@_PietraCarvalho se o plano era ter um voto estrat\u00e9gico pra bonoro n\u00e3o ganhar 1o turno, isso parece mais um erro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anarcoala/status/1037740245100494849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_PietraCarvalho"}
{"id": 1037735719211610113, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4911012935, "username": "alexsanspacheco", "tweet": "@jeffs_araujo35 @filgmartin Algu\u00e9m vai chegar ao segundo turno com o Mito. E todos t\u00eam menor rejei\u00e7\u00e3o. Pesquisa de 2o. turno seria irrelevante agora apenas se fosse certo que o Mito pudesse ganhar no 1o. turno...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsanspacheco/status/1037735719211610113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,jeffs_araujo35"}
{"id": 1037722618504392704, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2163601862, "username": "lcrive", "tweet": "1o. disseram que Bolsonaro jamais iria para o 2o. turno e muito menos em 1o.lugar. Agora dizem que ele perder\u00e1. Entenderam? Querem imped\u00ed-lo de ganhar na marra. Usar\u00e3o os recursos mais sujos, como Alckimin est\u00e1 usando e MariaRos\u00e1rio,esquerdopata mentirosa contumaz.#LulaPresoSim https://twitter.com/da_direita/status/1037495690145026048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#LulaPresoSim", "link": "https://twitter.com/lcrive/status/1037722618504392704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705920137056256, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 975109290016104449, "username": "_jul777", "tweet": "@jairbolsonaro @AVENAoficial \u00c9 isso a\u00ed, vai ser no 1o turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jul777/status/1037705920137056256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037703939804811264, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 141426156, "username": "d1g0v", "tweet": "Sobre a Disputa presidencial creio que Bozonaro s\u00f3 leva se ganhar no 1o turno. Pra isso ele deve contar com manipula\u00e7\u00f5es e/ou erros NOT\u00d3RIOS da m\u00eddia e institutos de pesquisa que fazem diminuir o seu prest\u00edgio. Creio que h\u00e1 tudo isso, s\u00f3 n\u00e3o sei o quanto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d1g0v/status/1037703939804811264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700857377239041, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 111929944, "username": "claudiocesar09", "tweet": "N\u00f3s vamos ganhar essa! #DireitaUnida o Brasil decente c/ @jairbolsonaro e @MouraoVice no 1oTurno, somos soldados, agente de mudan\u00e7as para um pa\u00eds com altos valores morais, c\u00edvicos! Agora tudo depende de n\u00f3s, d\u00ea RT, escreva, mostre suas ideias! #BrasilAcimaDeTudoDeusAcimaDeTodos pic.twitter.com/SRG9Ky7Wth", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#BrasilAcimaDeTudoDeusAcimaDeTodos", "link": "https://twitter.com/claudiocesar09/status/1037700857377239041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MouraoVice"}
{"id": 1037698932711804928, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 932995128012234753, "username": "FlvioAREZENDET2", "tweet": "Quem sempre perde para os petralhas s\u00e3o os tucanos, voc\u00ea Santo conseguiu a fa\u00e7anha de diminuir sua vota\u00e7\u00e3o do 1o para o 2o turno contra o luladr\u00e3o. Pode apoiar o poste, o @jairbolsonaro vai derrotar todos vcs. https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037698050842615808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlvioAREZENDET2/status/1037698932711804928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037696456692510721, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3000085155, "username": "quelemario", "tweet": "No p\u00fablico deste cen\u00e1rio, Bolsonaro leva no 1o turno. https://revistagalileu.globo.com/Ciencia/Saude/noticia/2017/11/mil-brasileiros-tem-o-penis-amputado-todos-os-anos-por-falta-de-higiene.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=post\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quelemario/status/1037696456692510721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693478585741313, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61008972, "username": "Boni_z", "tweet": "@94Rodrigo08 @AnaBiapax Via ser no 1o turno...#DireitaSegueDireita #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DireitaSegueDireita,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Boni_z/status/1037693478585741313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaBiapax,94Rodrigo08"}
{"id": 1037691279155572737, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 975109290016104449, "username": "_jul777", "tweet": "@jairbolsonaro @Grfuracao @Smith_Hays @ildefonso68 @RejanePaiva \u00c9 isso a\u00ed, vai ser no 1o turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jul777/status/1037691279155572737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RejanePaiva,ildefonso68,Smith_Hays,Grfuracao,jairbolsonaro"}
{"id": 1037690681303687168, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 975109290016104449, "username": "_jul777", "tweet": "@Nogui23 @mcarmocaldas \u00c9 isso a\u00ed, vai ser no 1o turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jul777/status/1037690681303687168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcarmocaldas,Nogui23"}
{"id": 1037687834784743424, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1058338014, "username": "LilianRegiane1", "tweet": "@jeffs_araujo35 Talvez porque eles estejam percebendo que a parada corre o risco de ser resolvida j\u00e1 no 1o turno. Se depender dos motoristas de Uber, j\u00e1 pode entregar a faixa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LilianRegiane1/status/1037687834784743424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffs_araujo35"}
{"id": 1037680663770685440, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "N\u00e3o diria isso mas COM CERTEZA LULA  pelo resultado da pesquisa sem ele, GANHARIA NO 1O. TURNO. E o problema agora do @STF_oficial \u00e9 n\u00e3o SER HUMILHADO tendo um candidato preso eleito presidente , DEMONSTRA\u00c7\u00c3O que o POVO n\u00e3o acredita na sua culpa e NEM na  ISEN\u00c7\u00c3O do @STF_oficial https://twitter.com/rvianna/status/1037378717222400002\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037680663770685440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037678653960855552, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 895993316763996160, "username": "_heitorpecente", "tweet": "@Gi_Tricolor22 @CLamentaveis @SoySpfc @rubenal50938810 Ah para, eu to vendo choro de cearense? Os caras devem ter alzheimer do 1o turno, bando se hip\u00f3crita. Al\u00e9m de nem ter sido penalti no morumbi hahahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_heitorpecente/status/1037678653960855552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rubenal50938810,SoySpfc,CLamentaveis,Gi_Tricolor22"}
{"id": 1037655279909982208, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 768612467517845504, "username": "pelaquim_jr", "tweet": "Coliga\u00e7\u00e3o para \"unir\" o Brasil???? Voc\u00eas s\u00e3o a piada mais engra\u00e7ada na TV. Depois de 7 de outubro, quando #BolsonaroPresidente17 vencer no 1o turno, podem pedir emprego entre os roteiristas do ZORRA TOTAL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/pelaquim_jr/status/1037655279909982208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651214157180928, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 41361951, "username": "airnani", "tweet": "PESQUISA IBOPE pra prefeito de S\u00e3o Paulo (metade de setembro 2016)#EmPauta A\u00ed a @ECantanhede diz que n h\u00e1 chances da elei\u00e7\u00e3o ser decidia no 1o turno!! Kkkkkkkk  pic.twitter.com/fYJIZX9HCq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EmPauta", "link": "https://twitter.com/airnani/status/1037651214157180928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede"}
{"id": 1037539364123881473, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 732400751784398849, "username": "naotemqfikrico", "tweet": "@pdevechi Bem? 1o turno? Bolsonaro n\u00e3o conseguir\u00e1 os 50% + 1 necess\u00e1rios pra vencer... infelizmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemqfikrico/status/1037539364123881473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdevechi"}
{"id": 1037536358485700608, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1025458148675608577, "username": "fagneto94", "tweet": "@ob_soleta @vnnvkvrolinv \u00c9 que a possibilidade de Bolsonaro vencer no 1o turno e impedir isso vem antes de qualquer ideologia minha. Mas \u00e9 o meu caso e o meu desespero quanto ao cen\u00e1rio que se apresenta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagneto94/status/1037536358485700608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vnnvkvrolinv,ob_soleta"}
{"id": 1037529239917146112, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 804465228624855040, "username": "DaviBottini", "tweet": "\"Vencer o Bolsonaro no 1o turno, e depois as for\u00e7as do Lula no 2o turno.\" @EduardoJorge com ambi\u00e7\u00f5es elevadas.#GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/DaviBottini/status/1037529239917146112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037526971964686338, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3107981920, "username": "GladysCastanho", "tweet": "@cafecomferri @Ihamma_1 @pdevechi @ricardorapa9 Nao podemos pulverizar os votos no 1o. turno.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GladysCastanho/status/1037526971964686338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardorapa9,pdevechi,Ihamma_1,cafecomferri"}
{"id": 1037507176292601858, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 155296446, "username": "galdinolucass", "tweet": "PT perdeu meu voto. Vou de @cirogomes no 1o turno. Acho indispens\u00e1vel essa persist\u00eancia pela candidatura do @LulaOficial, mas n\u00e3o d\u00e1 pra achar que, mesmo que ele ou o @Haddad_Fernando ganhe, vai dar pra governar com o caos pol\u00edtico em que estamos.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galdinolucass/status/1037507176292601858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037504647941025797, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 131401034, "username": "b_toledoh", "tweet": "Para Alckmin, o alento \u00e9 que a pesquisa n\u00e3o reflete ainda o efeito da propaganda na TV, que come\u00e7ou h\u00e1 menos de uma semana. A rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro no 2o turno pode for\u00e7ar o antipetismo a aderir ao \u201cvoto \u00fatil\u201d no tucano na reta final do 1o turno. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/b_toledoh/status/1037504647941025797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504642584924161, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 131401034, "username": "b_toledoh", "tweet": "Pesquisa Ibope traz alento para Ciro Gomes e refor\u00e7a a pressa do PT em colocar logo Haddad na rua como presidenci\u00e1vel. De resto, o cen\u00e1rio \u00e9 est\u00e1vel: Bolsonaro continua na dianteira no 1o turno, mas a rejei\u00e7\u00e3o lhe custa competitividade no 2o turno. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/b_toledoh/status/1037504642584924161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493129283289095, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 59299948, "username": "jackvieira1977", "tweet": "@andreazzaeditor Pra mim ele pode ter o mesmo destino que imagino pro Doria no 2o turno (claro, dependendo com quem for) levar no 1o e apanhar FEIO no 2o pela rejei\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jackvieira1977/status/1037493129283289095", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037492352590467072, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:07", "timezone": "CDT", "user_id": 15493318, "username": "hmcpedro", "tweet": "@ivonepita @Douglasalguod1 Kkkkkk 1o. Turno... vou ate salvar pra voltar aqui. A aliena\u00e7\u00e3o de vcs! O cara \u00e9 o primeiro na pesquida de rejeitados em quem nunca votaria.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmcpedro/status/1037492352590467072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Douglasalguod1,ivonepita"}
