{"id": 1038455520817041408, "date": "2018-09-08", "time": "10:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 55022037, "username": "luizaerundina", "tweet": "MANH\u00c3 COM BOULOS \ud83c\udf3bNesta manh\u00e3 de s\u00e1bado estava junto de Luiza Erundina 5021 e outros parceiros de luta em mais uma edi\u00e7\u00e3o do Boulos na Laje, onde falamos sobre como tirar do poder aqueles que...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2131674873532083&id=198276680205255\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizaerundina/status/1038455520817041408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453837324058624, "date": "2018-09-08", "time": "10:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 983193918186639360, "username": "thiagoroqueiro", "tweet": "Pt e psol s\u00e3o a mesma merda... boulos fecal \u00e9 filhote do luladr\u00e3o.E pra variar, a globosta os apoia.Tem gente falando q Bolsonaro se vendeu, qd foi \u00e0quela reuni\u00e3o com o Jo\u00e3o Marinho... eu j\u00e1 acho q o Marinho implorou para o Bolsonaro n\u00e3o cobrar os impostos q a globosta deve.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoroqueiro/status/1038453837324058624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450870688595969, "date": "2018-09-08", "time": "10:35:55", "timezone": "CDT", "user_id": 28129964, "username": "fuviobalsalobre", "tweet": "@biasouza @cairobraga @leitecruz No in\u00edcio eu estava cogitando muito votar no Boulos, mas pelo andar das coisas bem... acho que meu voto ser\u00e1 \"melhor aproveitado\" indo para o Ciro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuviobalsalobre/status/1038450870688595969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leitecruz,cairobraga,biasouza"}
{"id": 1038447725929480192, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 28435798, "username": "marcosprestes", "tweet": "N\u00e3o d\u00e1 pra ter a pol\u00edtica econ\u00f4mica do Jo\u00e3o Amoedo @joaoamoedonovo e Gustavo Franco do Partido Novo @partidonovo30 com as pol\u00edticas sociais e de costumes progressistas do PSOL @psol50 com Guilherme Boulos @GuilhermeBoulos ?  #Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/marcosprestes/status/1038447725929480192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30,psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038444077128331264, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 41212727, "username": "_stfs", "tweet": "bom dia sonhei que o Shawn Mendes fazia boca de urna pro Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_stfs/status/1038444077128331264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443887902244864, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 295356864, "username": "tric0s", "tweet": "Por outro lado desde os boatos do Ciro se candidatar \u00e0 presid\u00eancia eu j\u00e1 pensava em votar nele e se o caralho da esquerda se unisse pra votar nele em vez de ficar botando f\u00e9 no triplex esquisito do PT ou NO FUCKING BOULOS a gente teria chancesT\u00e1 tudo confuso n\u00e3o sei o que fazer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tric0s/status/1038443887902244864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440872038342657, "date": "2018-09-08", "time": "09:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 189273182, "username": "weesleey1", "tweet": "Haddad e Manuela ou Boulos e Guajajara? Fico divida real...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/weesleey1/status/1038440872038342657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440748704776197, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 517180626, "username": "gilmarbritous", "tweet": "@mareparts \u00e9 de se pensar, viu, foi uma escolha dif\u00edcil. Na \u00f3tica em que eu e meu amigo analisamos, a Marina \u00e9 mais lawful, pq ela \u00e9 honesta e n\u00e3o viola as regras do jogo pol\u00edtico. O Boulos \u00e9 mais en\u00e9rgico, se passa por vezes como subversivo aos olhos do cidad\u00e3o comum (vide moradias)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilmarbritous/status/1038440748704776197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mareparts"}
{"id": 1038435160050548738, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 137341921, "username": "edcfco", "tweet": "Faltou o reitor incendi\u00e1rio da UFRJ, PSOL tem o famoso 'Toque de Merdas'. E tem gente que vota no Boulos, vai entender....  https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1038381351148367874\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edcfco/status/1038435160050548738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431345578598401, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 7036192, "username": "thiagorsr", "tweet": "Esta minha analise sobre o cen\u00e1rio em si e minha opini\u00e3o do que vai acontecer. Candidatos como Amoedo, Daciolo ou Boulos n\u00e3o devem ganhar nada com isso. Infelizmente (por conta do Boulos)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagorsr/status/1038431345578598401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429183595241473, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 815309481974366209, "username": "wanderleymuniz", "tweet": "@VEJA @MRL_LRM84 @ElimarquesCard1 As pessoas que se declaram de \"esquerda\" hoje s\u00e3o muito mais direcionadas a uma pol\u00edtica um pouco mais assistencial. Ningu\u00e9m quer montar uma URSS, uma Venezuela aqui. S\u00f3 o Boulos, mas ele \u00e9 maluco mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderleymuniz/status/1038429183595241473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ElimarquesCard1,MRL_LRM84,VEJA"}
{"id": 1038427088389382144, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4572668141, "username": "Eduardo230665", "tweet": "Consulte Interesse ao longo do tempo no Google Trends para Jair Bolsonaro, Ciro Gomes, Geraldo Alckmin, Marina Silva, Guilherme Boulos \u2014 Brasil, Nas \u00faltimas 4 horas -  https://g.co/trends/c5Jbt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo230665/status/1038427088389382144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426218893373441, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 43829783, "username": "ArqtoNatan", "tweet": "LULA \u00c9 HADDADLULA \u00c9 MANULULA \u00c9 BOULOSLULA \u00c9 CIRO Somos 150 milh\u00f5es de LULAs de Norte a Sul \u270a\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArqtoNatan/status/1038426218893373441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423391190085637, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 43028487, "username": "andradejpaulo", "tweet": "@luizaerundina Tudo a ver: Erundina j\u00e1 invadia propriedades antes de Boulos nascer...", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andradejpaulo/status/1038423391190085637", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizaerundina"}
{"id": 1038421877394419712, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 55022037, "username": "luizaerundina", "tweet": "A\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA NOVA HELI\u00d3POLIS A deputada Luiza Erundina come\u00e7ou o s\u00e1bado ao lado de Guilherme Boulos, visitando a @A\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria Nova Heli\u00f3polis. Estamos indo \u00e0 luta! #LuizaErundina5021 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\ud83c\udf3b", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#LuizaErundina5021", "link": "https://twitter.com/luizaerundina/status/1038421877394419712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405824094253062, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 256298928, "username": "vossoroca", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/PMxm0qLWkGo?a\u00a0 Glenn Greenwald entrevista Guilherme Boulos, pr\u00e9-candidato \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vossoroca/status/1038405824094253062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038401843037200385, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 978457754984730625, "username": "LuciFer47176828", "tweet": "@o_antagonista Imagine se o Lula, Dilma, Gleise, St\u00e9dile, MST, mtst< Boulos, come\u00e7arem a colher o que plantaram ....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuciFer47176828/status/1038401843037200385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038399733142904833, "date": "2018-09-08", "time": "07:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 19155430, "username": "jonasfederighi", "tweet": "Seguindo os passos dos professores Lula, Dilma, Boulos, Lindbergh...  https://twitter.com/folha/status/1038218118399713282\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonasfederighi/status/1038399733142904833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394425095979008, "date": "2018-09-08", "time": "06:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 18865285, "username": "MaraLuquet", "tweet": "GUILHERME BOULOS | ENCONTRO COM PRESIDENCI\u00c1VEIS  https://youtu.be/yDxQf-DMkWk\u00a0 via @YouTube", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaraLuquet/status/1038394425095979008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038372386800852992, "date": "2018-09-08", "time": "05:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 28129964, "username": "fuviobalsalobre", "tweet": "@leitecruz @cairobraga @biasouza Vou me meter RS...estou bem estudando a hip\u00f3tese de votar em Boulos, Ciro ou Haddad... mas hoje penso mais em um voto em qual dos tr\u00eas tem mais chances de derrotar o Bozo no 2\u00b0 turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuviobalsalobre/status/1038372386800852992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biasouza,cairobraga,leitecruz"}
{"id": 1038365173042565121, "date": "2018-09-08", "time": "04:55:23", "timezone": "CDT", "user_id": 50527070, "username": "lulukajapinha", "tweet": "Eu que n\u00e3o entendo a \"esquerda\", criar uma \"estrat\u00e9gia\" de votar num candidato que nem \u00e9 de esquerda, quando se tem Haddad e Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulukajapinha/status/1038365173042565121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038359959224897536, "date": "2018-09-08", "time": "04:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 750336778012426240, "username": "GuedesTomy", "tweet": "@manue99a @SchuldinerSieg Nada, normal onte apareceram 500 mil na minha...so que me deram muitos alvos: Lula, Gleisi, Gedel, Gilmar, Lewandoviski, Collor, Dirceu, Marinho, Juc\u00e1, Dilma ( essa vai pro frigor\u00edfico), Boulos, Manu...aiai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuedesTomy/status/1038359959224897536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,manue99a"}
{"id": 1038297171723018241, "date": "2018-09-08", "time": "00:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2716910248, "username": "AyranTomate", "tweet": "100% boulos \ud83e\udd6e  https://twitter.com/EduPrimitivo/status/1038077860060258309\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AyranTomate/status/1038297171723018241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038292960666890240, "date": "2018-09-08", "time": "00:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 62675339, "username": "BetoKin", "tweet": "@JoseMedeirosMT O nome j\u00e1 diz....quer dar um \"Boulos\" no pa\u00eds. Infelizmente a inteligencia n\u00e3o \u00e9 o forte da vermelhada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BetoKin/status/1038292960666890240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoseMedeirosMT"}
{"id": 1038288497277378560, "date": "2018-09-07", "time": "23:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2672333973, "username": "Jcarlosguima", "tweet": "@DaniloGentili Boulos..???...vc cheirou???O gordo do Danilo peidou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jcarlosguima/status/1038288497277378560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038281224652050432, "date": "2018-09-07", "time": "23:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 714205402746003457, "username": "crovislimone2", "tweet": "@DaniloGentili Boulos de Mortandela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crovislimone2/status/1038281224652050432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038275684739821568, "date": "2018-09-07", "time": "22:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 970054248611434496, "username": "SilvioSouzapsol", "tweet": "Para Presidente vote Guilherme Boulos 50 e Sonia Guajajara vice.Psol 50  https://www.instagram.com/p/Bnc2-DKAP8v/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9wt3mkbu9lm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioSouzapsol/status/1038275684739821568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271685021990912, "date": "2018-09-07", "time": "22:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2602050698, "username": "1subZero", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?a\u00a0 L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1subZero/status/1038271685021990912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038271043604033537, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 27143121, "username": "giovannisandes", "tweet": "Fica, vai ter Boulos!  pic.twitter.com/h5UswHnFTs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovannisandes/status/1038271043604033537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271029561446400, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:18", "timezone": "CDT", "user_id": 383964421, "username": "vicentegilberto", "tweet": "@jairbolsonaro @frieiradoneymar @AnaMLopesFotos @negopretto Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o anta que nem deve saber dos discursos de Z\u00e9 dirceu, Boulos, etc, Incitando a viol\u00eancia, e o canalha do Z\u00e9 Dirceu nem preso est\u00e1. Voc\u00ea deve ser viado mesmo, com essa cara de nen\u00e9m chupa saco.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicentegilberto/status/1038271029561446400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "negopretto,AnaMLopesFotos,frieiradoneymar,jairbolsonaro"}
{"id": 1038270237341364224, "date": "2018-09-07", "time": "22:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 34839736, "username": "aloisiolisboa", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018SBT, Folha e UOL sabatinam Guilherme BoulosOs detalhes com a rep\u00f3rter @jumaciel #SBTBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SBTBrasil", "link": "https://twitter.com/aloisiolisboa/status/1038270237341364224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jumaciel"}
{"id": 1038268954656104448, "date": "2018-09-07", "time": "22:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 848386817221177344, "username": "thediiih", "tweet": "@abiapedroso @lxitachi O \u00fanico candidato de esquerda (comunista ou socialista) atual eh o Boulos. Ciro eh centralista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thediiih/status/1038268954656104448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lxitachi,abiapedroso"}
{"id": 1038268608693059584, "date": "2018-09-07", "time": "22:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 34839736, "username": "aloisiolisboa", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018Temer comenta atentado contra Jair BolsonaroAcompanhe na reportagem de Solange Boulos #SBTBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SBTBrasil", "link": "https://twitter.com/aloisiolisboa/status/1038268608693059584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262926669479936, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 232918637, "username": "allvesmay_", "tweet": "smp que algu\u00e9m fala Guilherme Boulos eu penso em caf\u00e9 com boulos e dou uma risadinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesmay_/status/1038262926669479936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261743930236928, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 50791027, "username": "AlessandrAntiPT", "tweet": "@unicampoficial @Justiceiro_Sujo @hibus_katia @Helenaf21621737 Olha, vou te falar uma coisa: se Boulos fosse esfaqueado, eu n\u00e3o ia chorar, por\u00e9m, seria incapaz de falar uma coisa dessas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlessandrAntiPT/status/1038261743930236928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Helenaf21621737,hibus_katia,Justiceiro_Sujo,unicampoficial"}
{"id": 1038257962765230080, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3210729207, "username": "heracarIenosa", "tweet": "Boulos: a Eu: nossa arrasou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heracarIenosa/status/1038257962765230080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255600017256449, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 59018688, "username": "louchesi", "tweet": "@chicobarney Com a turminha do bem que ele convive \u00e9 Marina ou Ciro, s\u00f3 n\u00e3o cravo Boulos pq a\u00ed j\u00e1 \u00e9 dem\u00eancia....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louchesi/status/1038255600017256449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1038251141354672129, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 47784884, "username": "olexlee", "tweet": "do nada o Boulos  pic.twitter.com/R3Cc2bqjbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olexlee/status/1038251141354672129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241269913407488, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:02", "timezone": "CDT", "user_id": 273949896, "username": "vitor_mais1", "tweet": "@VEJA Verdade, discurso de \u00d3dio deGleisiBoulosManuBenedita da SilvaMauro Iasie cia.Todos disseram que pegariam em armas, incendiaram o pa\u00eds e teria sangue.Come\u00e7ou a revolu\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitor_mais1/status/1038241269913407488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038237714993348608, "date": "2018-09-07", "time": "20:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 869631248037294081, "username": "FilipeBruno0", "tweet": "@Ro_Moller @conexaopolitica Faltaram as declara\u00e7\u00f5es do Ciro e do Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeBruno0/status/1038237714993348608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,Ro_Moller"}
{"id": 1038237590208569345, "date": "2018-09-07", "time": "20:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 25417481, "username": "glaubermacario", "tweet": "@86andreherrera Acho que foi o mesmo que meteu a faca no Boulos  pic.twitter.com/L28IuAHcvN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaubermacario/status/1038237590208569345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "86andreherrera"}
{"id": 1038231918813343744, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 478122814, "username": "finchrlynch", "tweet": "e meu pai hoje que quase chorou pq ele fica falando q dependendo de quem for (ciro haddad boulos\u00bf) pro segundo turno ele vota no bozo e eu falei q me ofende como mulher serio ele quase choroupiscianos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/finchrlynch/status/1038231918813343744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229578119098368, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 799606692703043584, "username": "OmjVini", "tweet": "@joaovitorjv Apoia o Boulos j\u00e1 vi que gosta de invadir terras privadas e mandar todos que entram l\u00e1 pra fora a base de tiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OmjVini/status/1038229578119098368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaovitorjv"}
{"id": 1038227179799281664, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 109587795, "username": "annesuperduper", "tweet": "Pesquisa Sharp de inten\u00e7\u00e3o de votos.Reaja de acordo com a lista abaixo:Haddad/Manu - amei Ciro Gomes/Katia Abreu - joinha Boulos/Guajajara- hahahaMarina/Eduardo Jorge - uau Alckimn/Ana Am\u00e9lia - triste...  https://www.facebook.com/100000541363577/posts/2211726715522019/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annesuperduper/status/1038227179799281664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222563095261184, "date": "2018-09-07", "time": "19:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 25936000, "username": "ailtonamaral11", "tweet": "@p1ktvn uma frase de um cara q n\u00e3o tem nada a ver com a disputagleisi falando em como os \u00e2nimos podem acirrar e tornar dif\u00edcil o controleuma poesia de brechtbenedita citando a b\u00edbliaboulos usando uma figura de linguagem querendo dizer que levaria pessoas as ruas para protestar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtonamaral11/status/1038222563095261184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "p1ktvn"}
{"id": 1038219041968713729, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 49882831, "username": "aloarte", "tweet": "@alefrotabrasil Engra\u00e7ado que n\u00e3o vi nenhuma not\u00edcia; Amea\u00e7a contra a democracia no caso Lula; Amea\u00e7a ao patrim\u00f4nio no caso Boulos; Amea\u00e7a as mulheres no caso Ciro; Amea\u00e7a ao feto no caso Marina \u00e9 claro, Amea\u00e7a a merenda escolar no caso Alkimin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloarte/status/1038219041968713729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil"}
{"id": 1038216488929374208, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 195545514, "username": "xicomarinheiro", "tweet": "@folha @regisbraga1 Por que voc\u00ea n\u00e3o postou os discursos de Lula, Vagner Freitas, St\u00e9dile e Boulos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xicomarinheiro/status/1038216488929374208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regisbraga1,folha"}
{"id": 1038211341704679424, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 277061107, "username": "fabrizioalbuja", "tweet": "O que diria Boulos?Ahhh vamos invadir a f\u00e1brica da Tramontina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabrizioalbuja/status/1038211341704679424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038210685740695553, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 20955130, "username": "andreylafayet", "tweet": "Fico muito puto com a esquerda pq daria meu voto tanto para Marina, quanto p/ Haddad, Boulos e Ciro. Mas com essa divis\u00e3o toda \u00e9 imposs\u00edvel um deles ganhar :/", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreylafayet/status/1038210685740695553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208578681798656, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 905422297229656065, "username": "Laudemiro2011", "tweet": "@folha As falas do Guilherme Boulos abalam a psiqu\u00ea de milh\u00f5es de brasileiros nem por isso sa\u00edmos dando facada nas pessoas ....", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laudemiro2011/status/1038208578681798656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038207999871991809, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 242368750, "username": "ronaldinho97fm", "tweet": "@DaniloGentili Os \u00fanicos Boulos que admito s\u00e3o de fub\u00e1 e de chocolate kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldinho97fm/status/1038207999871991809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038202850722148352, "date": "2018-09-07", "time": "18:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 272067275, "username": "humoristarenato", "tweet": "Crime organizado est\u00e1 \"mais perto de Bras\u00edlia\" que nas favelas, diz Boulos  https://goo.gl/3GRh6z\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humoristarenato/status/1038202850722148352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199876474089472, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2154760794, "username": "AMont1968", "tweet": "@brasil247 KkkkkImagina... se ele encontrasse o Boulos e faria o mesmo...Vcs sao pateticos!!! E criminosos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AMont1968/status/1038199876474089472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1038199519207481345, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1332625422, "username": "thiugo", "tweet": "Boulos \u00e9 a cara do Pete de Friends  pic.twitter.com/cyQ1mZVkox", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiugo/status/1038199519207481345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195118669553670, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44390097, "username": "kducrazy", "tweet": "Deram uma facada no Boulos!!!  https://www.facebook.com/648072670/posts/10155789440992671/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kducrazy/status/1038195118669553670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194926591377408, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 57040824, "username": "SergiaMoro", "tweet": "@VEJA Discurso de \u00f3dio de quem? Do Lula?Da Gleisi?Da Benedita?Do Wadih Damous?Do Ciro Gomes?Do St\u00e9dile?Do Boulos?Da Dilma?Do Z\u00e9 Dirceu?", "replies": 11, "retweets": 59, "likes": 598, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SergiaMoro/status/1038194926591377408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038191106138275840, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 34839736, "username": "aloisiolisboa", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 TRANSFERIDO PARA HOSPITAL EM S\u00c3O PAULOPaciente est\u00e1 consciente e em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicasOs detalhes com a rep\u00f3rter Solange Boulos #SBTBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SBTBrasil", "link": "https://twitter.com/aloisiolisboa/status/1038191106138275840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190290069323777, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:28", "timezone": "CDT", "user_id": 36586416, "username": "brunocamarotto", "tweet": "@xicosa Boulos \u00e9 muito bom!  pic.twitter.com/oyTkIUT2KO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocamarotto/status/1038190290069323777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038185437599346688, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 834410781051650048, "username": "SuinoNojento", "tweet": "Bolsonaro \u00f1 morreu? \ud83d\ude24*ATEN\u00c7\u00c3O SENHORES PASSAGEIROS C/ DESTINO*1- Jean Wyllys2- Pablo Vittar3- Tico S. Cruz4- Preta Gil5- Mirian Leit\u00e3o6- Maria do Ros\u00e1rio7- Guilherme Boulos8- Jo\u00e3o Pedro Stedile9- Jos\u00e9 Rainha J\u00fanior10- Paulinho da for\u00e7a11- Luciano Hulk12- G. hoffmann  pic.twitter.com/algaFcPK8A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuinoNojento/status/1038185437599346688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184963122843648, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 28680843, "username": "Leo_Bertrani", "tweet": "tudo isso claro apoiado pela Rede Globo representada pela figura de  Fatima Bernardes que estava distribuindo santinhos do Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_Bertrani/status/1038184963122843648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179372774182913, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 970853383, "username": "mayaraaline10", "tweet": "Marielle fuzilada: Idai viol\u00eancia mata todo dia.Tiros na caravana do Lula: culpa dele.Lula com c\u00e2ncer: tomara que morra.Boulos amea\u00e7ado: sil\u00eancio.Bolsonaro esfaqueado: OH MEU DEUS N\u00c3O VIVEMOS MAIS NUM ESTADO DEMOCR\u00c1TICO AONDE A VIOL\u00caNCIA VAI PARAR?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayaraaline10/status/1038179372774182913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175844609519616, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1016750186297688064, "username": "MonitordoDebate", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018PostagensBoulos: 142 (12%), Alvaro Dias: 108 (9%), Sonia Bone Guajajara: 104 (9%), Manuela D'\u00c1vila: 97 (8%), Lula: 90 (8%)CompartilhamentosJo\u00e3o Amo\u00eado: 482.9m (27%), Bolsonaro: 432.5m (24%), Lula: 357.5m (20%), Fernando Haddad: 141.4m (8%), Ciro Gomes: 79.5m (4%  pic.twitter.com/98X35yB6WJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018PostagensBoulos", "link": "https://twitter.com/MonitordoDebate/status/1038175844609519616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171687743836162, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 32690744, "username": "sergioyariwake", "tweet": "Boulos foi um dos primeiros a atacar o governo depois do inc\u00eandio do Museu Nacional, e se calou ap\u00f3s a revela\u00e7\u00e3o do aparelhamento da UFRJ pelo PSOL.CHORA BRASIL!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioyariwake/status/1038171687743836162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038169540725755906, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 983193918186639360, "username": "thiagoroqueiro", "tweet": "@RenovaMidia @Marcooliinoo Sim... mas parece q o cara q atacou o Bolsonaro, \u00e9 militante do psol... Acho q o capacho, boulos fecal, est\u00e1 envolvido...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagoroqueiro/status/1038169540725755906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcooliinoo,RenovaMidia"}
{"id": 1038167262904164353, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 300316572, "username": "igorfdematos", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @DaltoQtheman @quefcu @AtosAmorim \u00c9 isso a\u00ed, vote no Ciro do SPC, ou no Alckmin ladr\u00e3o de merendas, ou no Boulos invasor de terras, ou no Haddad poste do lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorfdematos/status/1038167262904164353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AtosAmorim,quefcu,DaltoQtheman,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038163520154755078, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 136507908, "username": "allanmarcusds", "tweet": "Vc se lembra o que postou ou comentou por a\u00ed quando a Dona Marisa faleceu, quando Lula e Dilma foram diagnosticados com c\u00e2ncer? E os ataques a bala nas caravanas do Lula e do Boulos?Fascistas aqui n\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanmarcusds/status/1038163520154755078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162649639530500, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 15098708, "username": "hemurbach", "tweet": "@parmeristaxiita Eu fiz um de presidente e deu o Boulos. Minha cabe\u00e7a deu n\u00f3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hemurbach/status/1038162649639530500", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "parmeristaxiita"}
{"id": 1038161497023766528, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 41218121, "username": "raphan", "tweet": "V\u00e9i queria mesmo que o Boulos tivesse com hype, gostei mais das propostas dele :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphan/status/1038161497023766528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160822302924800, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 179987561, "username": "raphaelbolinho", "tweet": "O do meireles ele invoca o Mun-haaO boulos vem uma galera com foice na mao p cima do adversarioBozonazi ele tira uma faca do proprio abdome e taca no mano enquanto um monte de gente atras com armas atiraAmoedo cai um monte de moedas de ouro e camisa lacoste e soterra o mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelbolinho/status/1038160822302924800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154935320412160, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2199617348, "username": "juliano_mn", "tweet": "Se voc\u00ea n\u00e3o quer que coisas como o que aconteceu com o Bolsonaro continuem a acontecer vote em candidatos contra o armamento:Boulos, Marina, Haddad..Op\u00e7\u00f5es tem ;)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliano_mn/status/1038154935320412160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154026926321664, "date": "2018-09-07", "time": "14:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 36946528, "username": "alexandreblima", "tweet": "Parte II - SEGREGAR PARA CONQUISTAR: a t\u00e1tica do PTOu seja, SEGREGUE A NA\u00c7\u00c3O EM GRUPOS E DEIXE QUE OS SENTIMENTOS VENHAM \u00c0 TONA. Recomendo nheceu a t\u00e1tica que o Lula usou a vida toda? N\u00e3o \u00e9 a mesma de BOULOS, MARINA, CIRO ... Esse...  https://gab.ai/alexandreblima/posts/34407688\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreblima/status/1038154026926321664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153656640700416, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 28823747, "username": "_msantana", "tweet": "@jungmosung Quanto \u00e0 viol\u00eancia era bom saber se Dilma Boulos e Stedile, Dilma foi uma terrorista, a mesma \u00e9 facista? Boulos disse que o Brasil n\u00e3o teria paz e \u00faltimo disse que meteria fogo no Brasil, eles s\u00e3o facistas ou s\u00f3  quem diz combater a viol\u00eancia que \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_msantana/status/1038153656640700416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jungmosung"}
{"id": 1038153008255778818, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1000527400889876481, "username": "DrigoRuiz", "tweet": "@DaniloGentili Agora o Boulos vai at\u00e9 queimar a rosca de alegria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrigoRuiz/status/1038153008255778818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038135489763655680, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 62074994, "username": "rvilelaf", "tweet": "@oFernandoRocket @DanyelaLLopes A Marielle Franco \u00e9 Anderson foram assassinados. Um bolsonarista amea\u00e7ou com arma uma militante em frente ao comit\u00ea do Boulos. A caravana do Lula tomou tiros. Qual \u00e9 a parte que a direita \u00e9 paz e amor?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rvilelaf/status/1038135489763655680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanyelaLLopes,oFernandoRocket"}
{"id": 1038133444138725376, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4916362389, "username": "K4cique", "tweet": "@jairbolsonaro @EdGaarcia @BolsonaroPaulo e o boulos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K4cique/status/1038133444138725376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroPaulo,EdGaarcia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038132729332817921, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 306229030, "username": "feat_medve", "tweet": "@DaniloGentili Eu acho que nem o Boulos vai votar no Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feat_medve/status/1038132729332817921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038130853736538113, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55842576, "username": "vitorfurioso", "tweet": "@DaniloGentili Imposto \u00e9 Boulos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorfurioso/status/1038130853736538113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038129121430257665, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 91903990, "username": "freitasosmar", "tweet": "@xicosa Haddad e Boulos s\u00e3o do mesmo n\u00edvel e est\u00e3o preparados? Ser\u00e1 que existem mais duas vagas na cela?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasosmar/status/1038129121430257665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038127024580243456, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 79214741, "username": "SubjectHometown", "tweet": "@DaniloGentili @Mal_Informado @vitorLI86610393 Boulos = Bolos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SubjectHometown/status/1038127024580243456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitorLI86610393,Mal_Informado,DaniloGentili"}
{"id": 1038120857892278278, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 16475661, "username": "cairobraga", "tweet": "@biasouza @leitecruz de jeito nenhum! e eu nem citei a chapa Vera/Hertz (PSTU), que \u00e9 a \"mais \u00e0 esquerda\" das dispon\u00edveis. ent\u00e3o de maneira alguma to querendo dizer que quem n\u00e3o considera Boulos/Guajajara n\u00e3o \u00e9 de esquerda.(continua...)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cairobraga/status/1038120857892278278", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leitecruz,biasouza"}
{"id": 1038118821352140802, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 62074994, "username": "rvilelaf", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday Marielle e Anderson assassinados, tiros \u00e0 caravana de Lula, chicotadas em militantes no RS, amea\u00e7a com arma na frente do comit\u00ea do Boulos em S\u00e3o Paulo... Isso n\u00e3o conta? As fake news que o MBL espalhou sobre o tema n\u00e3o contam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rvilelaf/status/1038118821352140802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1038115167685562369, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3678803355, "username": "2018Henrique", "tweet": "@sandracantii Se for assim vamos todos invadir a casa do Boulos !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2018Henrique/status/1038115167685562369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandracantii"}
{"id": 1038114634933387264, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 977671323785879554, "username": "diegoasherere", "tweet": "Eu amo como o PSOL simplesmente anda com credibilidade ZERO ultimamente.\u00danicas pessoas que salvam s\u00e3o a S\u00e2mia Bonfim e o Guilherme Boulos.De resto, s\u00f3 ralo abaixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoasherere/status/1038114634933387264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114534169423872, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:26", "timezone": "CDT", "user_id": 959192137308000257, "username": "CancianMu", "tweet": "@reflectiondie Vc \u00e9 esquerdista. N\u00e3o importa quem \u00e9 Haddad, Ciro (que \u00e9 o melhor) , Boulos. N\u00e3o importa.Logo vc sendo esquerdista uma das maiores bandeiras \u00e9 o amor ao pr\u00f3ximo. Ent\u00e3o MENOS, o Bolsonaro \u00e9 um idiota mas ele n\u00e3o merecia uma facada. Como a DEFENSORA DE TRAFICANTE. N\u00e3o merecia...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CancianMu/status/1038114534169423872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reflectiondie"}
{"id": 1038112998659907584, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 953826319476944896, "username": "ShelterDarlon", "tweet": "@oiluiz oluiz, esse FDP agressor sempre elogiou a esquerda festiva.Tanto que, ele era, ou ainda \u00e9 filiado ao PSOL. Conclus\u00e3o: OBoulos tamb\u00e9m n\u00e3o estaria implicado nesse atentado? A PFdeve investigar, a fundo seus antecedentes criminais. Abra\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShelterDarlon/status/1038112998659907584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oiluiz"}
{"id": 1038112775111946240, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 775109448868196352, "username": "moneymakerbr", "tweet": "@sergiopardellas @tancredoeduardo PT n\u00e3o tem que bater em ningu\u00e9m no primeiro turno. A luta deles \u00e9 buscar a m\u00e1xima coleta do esp\u00f3lio de Lula para ir ao segundo turno.Estando l\u00e1 v\u00e3o precisar do apoio de Ciro, Marina, Boulos e a neutralidade de PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moneymakerbr/status/1038112775111946240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tancredoeduardo,sergiopardellas"}
{"id": 1038112036159410176, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3009432718, "username": "marvule", "tweet": "@berieux pensa em votar no Boulos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marvule/status/1038112036159410176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1038111504044883969, "date": "2018-09-07", "time": "12:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 25192901, "username": "leitecruz", "tweet": "@biasouza e eu tentando entender a coloca\u00e7\u00e3o de @cairobraga, s\u00f3 \u00e9 de esquerda quem vota no Boulos? \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leitecruz/status/1038111504044883969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biasouza,cairobraga"}
{"id": 1038110537521999872, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 710477810540879872, "username": "rcdmelhado", "tweet": "@DaniloGentili Depois dessa nem o Boulos vota mais nele mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcdmelhado/status/1038110537521999872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038110521327796230, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 953826319476944896, "username": "ShelterDarlon", "tweet": "@VillaMarcovilla Prof. Villa, de repente passou-me uma suspeita pela cabe\u00e7a: O fulano que atentou contra a vida do Jair Bolsonaro era, ou \u00e9, filiado ao PSOL.N\u00e3o estaria o Boulos impl\u00edcitamente ligado ao atentado? O assassinon\u00e3o teria outros comparsas? A PF tem o dever de investigar o caso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShelterDarlon/status/1038110521327796230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038109516158644225, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 148067384, "username": "lucas_pesan", "tweet": "Engra\u00e7ado o Boulos falando de viol\u00eancia KKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_pesan/status/1038109516158644225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107254917144578, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 36586416, "username": "brunocamarotto", "tweet": "@DaniloGentili Tamb\u00e9m curta Boulos  pic.twitter.com/mjJBUn9tOy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunocamarotto/status/1038107254917144578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038107030899359744, "date": "2018-09-07", "time": "11:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4080357651, "username": "RobertaKirsten", "tweet": "@xicosa AFF BOULOS, CIRO , HADDAD , JUNTANDO TUDO D\u00c1 DESGOSTO, S\u00c3O PREPARADOS SIM..PRA ROUBAR.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertaKirsten/status/1038107030899359744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038106769741029376, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 25617433, "username": "C4iO", "tweet": "BoulosCiroLula/HaddadN\u00e3o consigo me decidir  pic.twitter.com/hWITY5PjFP", "replies": 9, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/C4iO/status/1038106769741029376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106402491965440, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 16475661, "username": "cairobraga", "tweet": "s\u00f3 eu estou considerando votar em Boulos/Guajajara pra presid\u00eancia?s\u00f3 vejo as manas (que se dizem) de esquerda falando de Ciro/Katia e Haddad/Manuela, poxa vida.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cairobraga/status/1038106402491965440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105038080667650, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 15447400, "username": "targino", "tweet": "Ningu\u00e9m quer matar o Boulos porque ele serve mais a direita porque t\u00e1 vivo mesmo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/targino/status/1038105038080667650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103732683198464, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1034863847415443466, "username": "andresuino", "tweet": "@DaniloGentili @Helena23072002 Nem o Boulos vc nele. Ser\u00e1 s\u00f3 do Danilo hahahaha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andresuino/status/1038103732683198464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Helena23072002,DaniloGentili"}
{"id": 1038102830878543872, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2719071358, "username": "Serjaown", "tweet": "@colunadoestadao @Estadao nem precisqm se preocupar, Ciro, Marina, Alckmin e principalmente HADDAD e BOULOS tem tr\u00e2nsito livre no territorio do COMANDO VERMELHO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Serjaown/status/1038102830878543872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,colunadoestadao"}
{"id": 1038100548610867203, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14213711, "username": "DaniloGentili", "tweet": "Meu amigo a\u00ed me encourajou a assumir em quem vou votar. Quem me acompanha sabe que n\u00e3o \u00e9 segredo \u00e9 nem vai se surpreender : eu votarei no Boulos.  https://twitter.com/eduprimitivo/status/1038077860060258309\u00a0\u2026", "replies": 632, "retweets": 392, "likes": 5619, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloGentili/status/1038100548610867203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100320356892672, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 34453058, "username": "FA6NER", "tweet": "@euclarice Entre Boulos, Haddad e Ciro, vou votar naquele que se viabilizar durante a campanha. Apesar de serem bem diferentes, n\u00e3o tenho preconceito com nenhum deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FA6NER/status/1038100320356892672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1038099806068113408, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 953826319476944896, "username": "ShelterDarlon", "tweet": "Como voc\u00eas perceberam, o maluco que atacou o Jair \u00e9 um filiado ao PSOL. Ser\u00e1 que o Boulos n\u00e3o estaria por tr\u00e1s de toda essa trag\u00e9dia? A PF deve aprofundar sua investiga\u00e7\u00e3o. O Comunismo \u00e9, e sempre foi um deservi\u00e7o \u00e0 nossa p\u00e1tria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShelterDarlon/status/1038099806068113408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097018474913793, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 880424861608366082, "username": "c0rdelaranja", "tweet": "@luizinhopaes bolololo kkkkkkkk ai temos o boulos ne, q \u00e9 do mst", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c0rdelaranja/status/1038097018474913793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizinhopaes"}
{"id": 1038096948472045568, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 716698042284511232, "username": "gileno_ranna", "tweet": "@rodrigojfbarros No pr\u00f3ximo debate, o Boulos precisa fazer essa pergunta pra ele \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gileno_ranna/status/1038096948472045568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigojfbarros"}
{"id": 1038096896491962368, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1219596577, "username": "DEKTRICOLOR", "tweet": "@cynaramenezes @julianomedpsol N\u00e3o entendi. Isso \u00e9 informa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o opini\u00e3o. O fato d ser filiado por 7 anos ao PSOL deveria ser omitido? Se a filia\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi confirmada at\u00e9 pelo pr\u00f3prio partido, qual o motivo pra omitir tal fato? Se fosse um filiado do PSL q tivesse esfaqueado Boulos, a opini\u00e3o seria a mesma?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DEKTRICOLOR/status/1038096896491962368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol,cynaramenezes"}
{"id": 1038096610604077056, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 37519944, "username": "RaulBatista", "tweet": "@YouTube @alvarodias_ Depois de ontem vai ficar mais irrelevante que o Boulos. #ForcaBolsonaro #direitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#direitaUnida", "link": "https://twitter.com/RaulBatista/status/1038096610604077056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,YouTube"}
{"id": 1038094997940314113, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 16632084, "username": "cartacapital", "tweet": "Dos 13 candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, apenas Boulos e o PT falam em acabar com a domina\u00e7\u00e3o de r\u00e1dios e Tvs nas m\u00e3os de poucos.  http://bit.ly/2M3XswX\u00a0", "replies": 34, "retweets": 260, "likes": 724, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartacapital/status/1038094997940314113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088958171918336, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 16452829, "username": "celsonovaes", "tweet": "Uns t\u00eam medo da volta do PT, outros temem o Bolsonaro e ainda h\u00e1 quem tema o Ciro, Boulos...Tudo besteira...somos imortais...sobrevivemos \u00e0 Dilma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsonovaes/status/1038088958171918336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038088520538226690, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 528064884, "username": "ElianaDiGiacomo", "tweet": "@CarlosBolsonaro @Dorasil76578668 @CoutoNise Esse Boulos \u00e9 um desqualificado nem merece respostas, precisamos nos focar em manter a campanha do capit\u00e3o #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ElianaDiGiacomo/status/1038088520538226690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CoutoNise,Dorasil76578668,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038087866323283970, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 47109003, "username": "audienciasdatv", "tweet": "Pq para a imprensa Bolsonaro \u00e9 de extrema DIREITA, mas Boulos e a candidata do PSTU e PCdoB, por exemplo, n\u00e3o s\u00e3o de extrema ESQUERDA? // Querem passar a ideia que s\u00f3 h\u00e1 extremistas de um lado. E dizem que s\u00e3o imparciais e combatem fakenews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/audienciasdatv/status/1038087866323283970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083187946258433, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 103411969, "username": "LucasKell", "tweet": "FALOU LINDAMENTE POR 57 MINUTOS, Parab\u00e9ns Guilherme Boulos, que todos assistam a entrevista completa, animal, mandou muito  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasKell/status/1038083187946258433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079123552460802, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1027339779153833985, "username": "Carlos1Gimenes", "tweet": "@majorymelo Ele n\u00e3o \u00e9 a minha primeira op\u00e7\u00e3o desse campo dito progressista.Creio que h\u00e1 outro, Boulos, que levar\u00e1 at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias o programa de governo sem rabo preso e sem K\u00e1tia Abreu de vice,  mas uma ind\u00edgena ;).Creio que a aposta deve ser essa: programa+candidatoQue tal?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos1Gimenes/status/1038079123552460802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "majorymelo"}
{"id": 1038077284601786374, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 106862085, "username": "LedBass", "tweet": "Ao inv\u00e9s de sermos pessimistas, vamos lembrar de que aquilo foi o discurso dele pr\u00f3prio posto em pr\u00e1tica e que se fosse com o Ciro, Alckmin, Boulos, Haddad e qualquer um outro ele n\u00e3o iria se solidarizar e ainda iria achar um motivo pra criticarSejamos l\u00facidos, ok?  https://twitter.com/ivonepita/status/1038052527097438208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LedBass/status/1038077284601786374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072127495327745, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1900216244, "username": "pjgomide41", "tweet": "@UOL Boulos falando um boulo de merda, t\u00edpico dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pjgomide41/status/1038072127495327745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038071854077026304, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 762396712602337282, "username": "KlemSantos", "tweet": "@BolsonaroSP @policiafederal @JP50009288 @LuSilvaEY N\u00e3o importa o cara foi esfaqueado e vc xinga ele de lixo e quer respeito quando for falar de morte? Independente de quem levou facada Lula, ciro, marina, boulos, amoedo , dsciolo, alvaro nao importa a gente vive uma democracia s\u00f3 uma!! Pq a democracia do outro lado \u00e9 assasinar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KlemSantos/status/1038071854077026304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuSilvaEY,JP50009288,policiafederal,BolsonaroSP"}
{"id": 1038070691663409153, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 186980080, "username": "egregolini", "tweet": "@deltanmd N\u00e3o vi esta justa manifesta\u00e7\u00e3o no atentado contra Marielle e seu motorista, nem quando a caravana de Lula foi alvejada. Nem contra assistente de Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egregolini/status/1038070691663409153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deltanmd"}
{"id": 1038068678397448192, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 59222162, "username": "zeluizmartins", "tweet": "Curioso ouvir Boulos dizer que repudia viol\u00eancia como forma de fazer pol\u00edtica..Invadir propriedades alheias e destruir planta\u00e7\u00f5es \u00e9 o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeluizmartins/status/1038068678397448192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066879154319361, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 290269131, "username": "akasjohnny", "tweet": "mamariam o boulos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akasjohnny/status/1038066879154319361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063476500033537, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 36977175, "username": "RoneSantiago", "tweet": "@TonhoDrinks Ent\u00e3o o Boulos era playboyzinho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoneSantiago/status/1038063476500033537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TonhoDrinks"}
{"id": 1038062064554729473, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 45476301, "username": "marcioraz", "tweet": "@LeoLins @DaniloGentili Tem tamb\u00e9m os tiros na caravana do Lula, a amea\u00e7a no comit\u00ea do Boulos. Acho que esqueceu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioraz/status/1038062064554729473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,LeoLins"}
{"id": 1038060875968602113, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 327581966, "username": "Arealva2011", "tweet": "Supondo Bolsonaro com 1% nas pesquisas; as ideias q defende n\u00e3o teria a menor import\u00e2ncia. Veja que Boulos e candidatos do PSTU e afins, mais que pregar a desordem, a praticam, mas como tem tra\u00e7o nas pesquisas... Ou seja, o atentado visou alcan\u00e7ar a multid\u00e3o que apoia Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arealva2011/status/1038060875968602113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059768496238592, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 26341363, "username": "marcosazambuja", "tweet": "O Bispo desequilibrado que esfaqueou o Messias teria escolhido outro candidato como alvo?Teria pego Almoedo, Marina, Boulos, Alckmin...?Dif\u00edcil saber, mas o senso comum diz que n\u00e3o, que o escolhido foi o mais virulento e extremista dos candidatos.N\u00e3o existe almo\u00e7o gr\u00e1tis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosazambuja/status/1038059768496238592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059003081891840, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:47", "timezone": "CDT", "user_id": 83483245, "username": "crlsmell", "tweet": "Caros @meirelles, @geraldoalckmin e @alvarodias_ ent\u00e3o, para os senhores a v\u00edtima \u00e9 culpada! Informo que, abra\u00e7am a descerebrada de Dilma, os demais (Amoedo, Haddad e Boulos ) usaram da hipocrisia, ao inv\u00e9s da psicopatia em suas falas. Se tinham esperan\u00e7as de algo, digam adeus.  https://twitter.com/Gyovane_Santos/status/1037899256710012928\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crlsmell/status/1038059003081891840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meirelles,geraldoalckmin,alvarodias_"}
{"id": 1038057142639636480, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 760250209360379904, "username": "pvlvrx", "tweet": "brigado boulos  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1038054153317167105\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pvlvrx/status/1038057142639636480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055129235238912, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 407358736, "username": "perkeIe", "tweet": "agredir o boulos n\u00e3o \u00e9 atentado \u00e9 favor", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perkeIe/status/1038055129235238912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054320565100548, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2249491323, "username": "sarabuzo", "tweet": "ciro ou haddad ou ciro ou haddad ou boulos ou ciro ou haddad ou ciro ou marina ou haddad ou ciro ou haddad ou boulos ou ciro ou ciro ou haddad ou ciro ou haddad?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarabuzo/status/1038054320565100548", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053156364726272, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 760237410454306816, "username": "tudoqtoecoisa", "tweet": "Xiiii, agora deram uma facada no Boulos...  pic.twitter.com/JkOiWmZE8H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudoqtoecoisa/status/1038053156364726272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052902517059584, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 89056792, "username": "FioTristim", "tweet": "Guilherme Boulos disse ontem no JN que a viol\u00eancia n\u00e3o se justifica.Boulos, voc\u00ea \u00e9 s\u00f3 mais um hip\u00f3crita!  pic.twitter.com/VInk4JeFYr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FioTristim/status/1038052902517059584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038048796914184192, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "@o_antagonista Todos os partidos de esquerda, centro esquerda, lula, Dilma, Boulos, PSOL, PCdoB, Inclusive o PSDB e o Alckimin que espalha propaganda falsa incitando o \u00f3dio das pessoas contra Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1038048796914184192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038046781282701312, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 78333684, "username": "josavaglia", "tweet": "Eu amo o Boulos, cara com vis\u00e3o, de uma tacada s\u00f3 vai arrecadar dinheiro e reduzir o tr\u00e1fico.  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10156675677538832&id=667393831\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josavaglia/status/1038046781282701312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046098902970368, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 34366089, "username": "faustinone", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula  https://goo.gl/V6zMbS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faustinone/status/1038046098902970368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044233930878978, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2596750148, "username": "LdaCorra", "tweet": "@xicosa Boulos? T\u00e1 de brincadeira! S\u00f3 pode!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LdaCorra/status/1038044233930878978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1038043161585700865, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:50", "timezone": "CDT", "user_id": 122269079, "username": "ciclonauta", "tweet": "Bras\u00edlia News Urgente |Governo volta atr\u00e1s no Porte de Faca. Agora, qualquer cidad\u00e3o brasileiro que portar faca poder\u00e1 ser preso. Crian\u00e7as que usarem faquinhas para cortar Boulos Pullmann ser\u00e3o apreendidas e encaminhadas ao Conselho Culin\u00e1rio Tutelar.Obs.: e se fossem ARMAS?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ciclonauta/status/1038043161585700865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040719024373761, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 19874040, "username": "denisaraiva", "tweet": "Sobre o Bolsonaro, n\u00e3o tenho o que comentar! Agora sobre o \"Boulos\", s\u00f3 queria saber se \u00e9 de \"cenoura com chocolate\" ou \"prest\u00edgio gelado\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisaraiva/status/1038040719024373761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039239919845377, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:15", "timezone": "CDT", "user_id": 48782767, "username": "Silasrc", "tweet": "Eu tenho profundo desprezo pelo Boulos, Lula, Gleisi, Renan Calheiros e tantos outros e eu teria ficado muito preocupado e envergonhado  se algum desses tivesse tomado uma facada no meio de um com\u00edcio.  Uma coisa...  https://www.facebook.com/637948221/posts/10157671141198222/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silasrc/status/1038039239919845377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038516184371200, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@RodP13 @DrFernandoOrtiz Urgente, urgente. Guilherme Boulos tamb\u00e9m foi v\u00edtima de um ataque semelhante ao que vitimou o Bozo.  https://youtu.be/sW2KpiFT1cc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1038038516184371200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DrFernandoOrtiz,RodP13"}
{"id": 1038037566027702273, "date": "2018-09-07", "time": "07:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@EstranhoSemNome @VillaMarcovilla @jairbolsonaro ESSE VILA \u00c9 ATE INTELIGENTE MAS TEM HORAS QUE SE TORNA UM ANALFABETO COMO LULA,DILMA,BOULOS,MANUELA,JANDIRA FEGHALI E SOLTA MERDAS A TODO TEMPO O QUE UM LOUCO IRIA FAZER EM UMA PASSEATA? E PQE IRIA TENTAR MATAR O BOLSONARO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038037566027702273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstranhoSemNome,VillaMarcovilla,jairbolsonaro"}
{"id": 1038037010433355777, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 234622361, "username": "pmvits", "tweet": "@ConversaAfiada @katiymaia Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmvits/status/1038037010433355777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "katiymaia,ConversaAfiada"}
{"id": 1038036303445733377, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 108439036, "username": "narco_synthesis", "tweet": "Nem acordei e minha m\u00e3e falou que vai votar no BoulosBom dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/narco_synthesis/status/1038036303445733377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033965368705024, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:17", "timezone": "CDT", "user_id": 857872255862415360, "username": "camargomizia", "tweet": "@GloboNews O Boulos-filho era um jovem rico e, como tal, sem perspectivas. Um dia conheceu uma \"sem-teto\" e se apaixonou \"pela causa\". Desde ent\u00e3o se tornou um invasor de propriedade.Que hist\u00f3ria comovente! Ainda vai virar filme....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camargomizia/status/1038033965368705024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038033289695641600, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 857872255862415360, "username": "camargomizia", "tweet": "@GloboNews Mario Conti e seus convidados vermelhos e assemelhados....Sim sim... \u00e9 da mesma familia Boulos.Ou vcs n\u00e3o sabiam que o Boulos \u00e9 classe A++?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camargomizia/status/1038033289695641600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038032871401967616, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2600276424, "username": "FaaAugusto", "tweet": "@caioblinder @ECantanhede e SE ocorresse com Manuela ou Boulos ou Haddad seria o que?", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaaAugusto/status/1038032871401967616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ECantanhede,caioblinder"}
{"id": 1038032464927752192, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 164061293, "username": "marco_futebol", "tweet": "Na boa? Haddad e Boulos que se cuidem. O povo que apoia o candidato esfaqueado me parece bem mais sangu\u00edneo que o povo da esquerda ou os doidinhos como o que cometeu o ataque ontem.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco_futebol/status/1038032464927752192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038030603847954434, "date": "2018-09-07", "time": "06:45:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1129398092, "username": "maduluis", "tweet": "@jairbolsonaro @dilmabr @Desesquerdizada Ela se esquece das in\u00fameras vezes em que seu mestre Lula, o Stedile e o Boulos prometeram guerra e amea\u00e7aram a democracia? Quem colocou negros contra brancos, ricos contra pobres,...? Quem incitou essa \u201cguerra\u201d foi o PT. Acusam os outros daquilo que fazem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maduluis/status/1038030603847954434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,dilmabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038029126081413120, "date": "2018-09-07", "time": "06:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 47708441, "username": "AdrianaSRibeiro", "tweet": "@SaabBrasil @celloglee @Flavet Voltei a conversa, e o re\u00fane \u00e9 esse:Voc\u00ea disse: Boulos nunca ameacou ningu\u00e9m . Eu disse: N\u00e3o, ele n\u00e3o amea\u00e7a, ele faz, procura no Google. Ent\u00e3o, a pesquisa era pra Boulos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianaSRibeiro/status/1038029126081413120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flavet,celloglee,SaabBrasil"}
{"id": 1038027697316868096, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:23", "timezone": "CDT", "user_id": 47708441, "username": "AdrianaSRibeiro", "tweet": "@SaabBrasil @celloglee @Flavet Sim, Boulos foi preso, em flagrante, por conta de incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia. Em entrevistas, o pr\u00f3prio j\u00e1 confirmou que foi preso outros vezes. Em nenhum momento mandei procurar quantas vezes Bolsonaro foi preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianaSRibeiro/status/1038027697316868096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flavet,celloglee,SaabBrasil"}
{"id": 1038024872990068737, "date": "2018-09-07", "time": "06:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 47708441, "username": "AdrianaSRibeiro", "tweet": "@SaabBrasil @celloglee @Flavet N\u00e3o!!\u2019 Le direito...eu pedi buscar no Google que Boulos tamb\u00e9m incita a viol\u00eancia, tanto que j\u00e1 foi preso por isso. Assim, como Gleisi Hoffimann tamb\u00e9m incita a viol\u00eancia, entre outros...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianaSRibeiro/status/1038024872990068737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flavet,celloglee,SaabBrasil"}
{"id": 1038023405952491520, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 115771177, "username": "PittyCovit", "tweet": "\u00c9 fato que o amor de muitos se esfriar\u00e1, mas CABE A VOC\u00ca n\u00e3o deixar que isso se cumpra em sua vida! Na boa, o qu\u00ea estamos virando? Tem gente comemorando o atentado \u00e0 vida de algu\u00e9m. Poderia ser com qualquer um BONINHO, TEMER, LULA, BOULOS, ALCKMIN", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PittyCovit/status/1038023405952491520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018814301163520, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1006947257638424576, "username": "odrauderazan", "tweet": "@carlastrass Dessa toda m\u00eddia prefere esperar as investiga\u00e7\u00f5es a desfilar as hip\u00f3teses !? Da Marielle foram claros e acusaram tr\u00e1fico e mil\u00edcias . A\u00ed fica f\u00e1cil . Na hora de acusar os outros candidatos imprensa arrega! A quem interessa o l\u00edder morto? Alckmin Haddad e Boulos , n\u00e3o sai disso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odrauderazan/status/1038018814301163520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlastrass"}
{"id": 1038015213994487808, "date": "2018-09-07", "time": "05:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 98774346, "username": "RazuchiTV", "tweet": "ESFAQUEARAM O BOULOS!!1!  pic.twitter.com/ZbBcJ8Ke6K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RazuchiTV/status/1038015213994487808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014067204648960, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1006947257638424576, "username": "odrauderazan", "tweet": "@jose_neumanne Eu nem preciso pesquisar. Quem? PSOL do lunatico Boulos , PSDB do gelado Alckmin, PT do pupilas cabe\u00e7a de alfinete Haddad !!!! N\u00e3o sai disso !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odrauderazan/status/1038014067204648960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne"}
{"id": 1038009894992003073, "date": "2018-09-07", "time": "05:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2722858893, "username": "nandal207", "tweet": "@xicosa Haddad e Boulos hoje n\u00e3o lambem nem as botas do #Ciro12. Vejam a sabatina do Ciro \u00e0 Estad\u00e3o/FAAP da semana passada. O cara \u00e9 um monstro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/nandal207/status/1038009894992003073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037999529646333952, "date": "2018-09-07", "time": "04:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 54729271, "username": "fsflaquer", "tweet": "@Cardoso Tamb\u00e9m acho... mas que quadro tem o PSOL, hein? Daciolo, Boulos e esse cara... se fizerem um psicot\u00e9cnico acaba o partido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fsflaquer/status/1037999529646333952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037970018980573184, "date": "2018-09-07", "time": "02:45:11", "timezone": "CDT", "user_id": 238559880, "username": "brunogrzyb_", "tweet": "@MarquesZero @Jonatan_HXH @Porralf Se fosse com Sr Boulos, Sra Marina, sr Lula, essas suas teorias dos Power Rangers das fa\u00edscas seriam diferentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunogrzyb_/status/1037970018980573184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Porralf,Jonatan_HXH,MarquesZero"}
{"id": 1037931427801845762, "date": "2018-09-07", "time": "00:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 255247224, "username": "okotavio", "tweet": "@b0ulevard_ hoje eu faria o Boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/okotavio/status/1037931427801845762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "b0ulevard_"}
{"id": 1037931199501676544, "date": "2018-09-07", "time": "00:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 259591315, "username": "Gutti_21", "tweet": "\u201cDiscurso de \u00f3dio \u00e9 da direita\u201dNunca vi atentado a Lula, Dilma, Dirceu, Genu\u00edno, Marina Davila, Boulos e cia.A rec\u00edproca n\u00e3o \u00e9 verdadeira. N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que o inverso acontece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gutti_21/status/1037931199501676544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926155611979776, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@GuilhermeBoulos @GloboNews @GoldeBaltazar @LuizFlavioMenva Cara, dane-se o Boulos, quem est\u00e1 problematizando aqui \u00e9 voce. Fiz apenas um coment\u00e1rio ir\u00f4nico, respond\u00ed aos seus por falta do que fazer. Ya basta! Boa noite!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037926155611979776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFlavioMenva,GoldeBaltazar,GloboNews,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037921779338162177, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 130370034, "username": "Le_Cabrall", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Le_Cabrall/status/1037921779338162177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037917191390281733, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 125783099, "username": "acossados", "tweet": "Quais candidatos mais inteligentes,Marina,Boulos,Ciro Gomes ??? O candidato com o QI um pouco mais elevado ali,Alckmin,\u00e9 um covarde que foge do debate com Bolsonaro como o Dr\u00e1cula da cruz ! Mas na boa cara,voc\u00ea acha mesmo que \u00e9 o momento pra esse tipo de coment\u00e1rio sem no\u00e7\u00e3o ?  https://twitter.com/ramos_leandro/status/1037850038658105347\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acossados/status/1037917191390281733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916627558432768, "date": "2018-09-06", "time": "23:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 12344112, "username": "quagliato", "tweet": "O l\u00edder nas pesquisas t\u00e1 preso. O vice-l\u00edder foi esfaqueado. Se continuar assim, esse ano ainda chega a vez do Boulos.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quagliato/status/1037916627558432768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915510376226818, "date": "2018-09-06", "time": "23:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 73763862, "username": "JGMuniz", "tweet": "@xicosa, amigo, concordo em parte. Infelizmente n\u00e3o d\u00e1, ainda, para colocar o Boulos no mesmo patamar dos outros dois. Ciro e Haddad est\u00e3o um ou dois degraus acima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JGMuniz/status/1037915510376226818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037914631703027713, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 272108894, "username": "metapharstik", "tweet": "BOLSONARO ESTAVA DOPADO NO DEBATE (segundo o Boulos)  pic.twitter.com/poUpLxtIhi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/metapharstik/status/1037914631703027713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912646463434753, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 50791027, "username": "AlessandrAntiPT", "tweet": "@JooCarlosdosSa1 @Rgood68 Ent\u00e3o se eu encontrar algu\u00e9m com a camiseta do Boulos devo bater nela tamb\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlessandrAntiPT/status/1037912646463434753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rgood68,JooCarlosdosSa1"}
{"id": 1037912554415239168, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 69223042, "username": "o_colecionador", "tweet": "Eu n\u00e3o consigo ver o Boulos reclamando da \"viol\u00eancia\" sem ficar com nojinho.", "replies": 4, "retweets": 14, "likes": 87, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_colecionador/status/1037912554415239168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910312299708416, "date": "2018-09-06", "time": "22:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1022252330840928256, "username": "MagooSilvio", "tweet": "@AnaPaulaVolei Nem vai Ana Paula.....se fosse o Boulos o papa j\u00e1 estava orando!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MagooSilvio/status/1037910312299708416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037908512477720576, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 168180357, "username": "boni_geek", "tweet": "O pai do Boulos tem uma orat\u00f3ria muito melhor que a do filho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boni_geek/status/1037908512477720576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908107840684032, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@GloboNews Pai do pobre Boulos?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037908107840684032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037907832589438976, "date": "2018-09-06", "time": "22:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 62067890, "username": "renanaquino_", "tweet": "@MauMeirelles Algu\u00e9m precisa parar esse Boulos, ele fez essa  montagem no Paint", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanaquino_/status/1037907832589438976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037907634333122560, "date": "2018-09-06", "time": "22:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "Pai do Boulos , um dos melhores infectologistas do pa\u00eds, falando sobre vacinas na GNews  https://twitter.com/globonews/status/1037906930398838784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1037907634333122560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905515366572033, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 45447020, "username": "xicosa", "tweet": "Desconfiava, mas n\u00e3o sabia de tudo o qto esse Haddad era preparado. Rapaz, s\u00f3 Ciro e Boulos est\u00e3o \u00e0 altura.", "replies": 619, "retweets": 1264, "likes": 7694, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xicosa/status/1037905515366572033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904838963671040, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 73246501, "username": "victorgrinbaum", "tweet": "A \u00fanica coisa que se pode dizer neste momento s\u00e3o palavras que repudiem veementemente este atentado. E todos aqueles que est\u00e3o celebrando o ocorrido. N\u00e3o importa se a v\u00edtima foi Bolsonaro ou Boulos. O que importa \u00e9 o ato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorgrinbaum/status/1037904838963671040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903993886973952, "date": "2018-09-06", "time": "22:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 97570255, "username": "Sabrina_Gitana", "tweet": "@jose_simao @VitorHBatista Sou casada com Boulos e Haddad \u00e9 meu amante, j\u00e1 tive caso com Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sabrina_Gitana/status/1037903993886973952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorHBatista,jose_simao"}
{"id": 1037901261499187201, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 730788525306748928, "username": "meldyasbr", "tweet": "Acabaram de esfaquear o Boulos#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/Y6tD8nLL0t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/meldyasbr/status/1037901261499187201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898925120937984, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 255761336, "username": "blaerta", "tweet": "O mais divertido agora vai ser o Boulos tentando defender o partido dele contra todos nos debatesMas na real j\u00e1 tava assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blaerta/status/1037898925120937984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898479471931392, "date": "2018-09-06", "time": "22:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 90993573, "username": "luccasdefaria", "tweet": "@euclarice Clara, \u00e9 BOULOS, poxa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccasdefaria/status/1037898479471931392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037896611995770880, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 353425466, "username": "Marcolina36", "tweet": "@MBLivre @kimpkat MBL! AS PROPAGANDAS DO PSDB CONTRA O BOLSONARO ERAM MAIS VIOLENTAS QUE AS DO PR\u00d3PRIO PSOL E PT!! J\u00c1 QUE SABE QUE EST\u00c1 FORA DO JOGO, O PSDB EST\u00c1 FAZENDO O TESTA DE FERRO DA ESQUERDA, ATACANDO O BOLSONARO CEGAMENTE! ENQUANTO BOULOS, CONTINUA SENDO BOULOS E HADDAD VIRA ANDRADE PAZ!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcolina36/status/1037896611995770880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kimpkat,MBLivre"}
{"id": 1037896601170268160, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1026940390958616576, "username": "2008Melie", "tweet": "Sem querer polemizar o ocorrido, at\u00e9 porque eu sou absolutamente contra viol\u00eancia inclusive contra criminosos, mas se tivesse sido o Boulos esfaqueado?O que ser\u00e1 que Bolsonaro diria?\u201cPena da faca?\u201d Como disse em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia sofrida por Miriam Leit\u00e3o gr\u00e1vida na ditadura?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2008Melie/status/1037896601170268160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896146642001920, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 45447020, "username": "xicosa", "tweet": "Haddad, Ciro e Boulos. Quando tenho d\u00favida sempre pendo da menos esquerda pra m\u00e1xima esquerda. Q candidatos maravilhosos, como diria o locutor do futebol. Vixe, temos muito jogo pela frente!", "replies": 205, "retweets": 509, "likes": 3413, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xicosa/status/1037896146642001920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895554393690114, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 203734080, "username": "brunetizando", "tweet": "@blue_issues @PedroEleMesmo @guilherme_krol HAHAHAHAH boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunetizando/status/1037895554393690114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilherme_krol,PedroEleMesmo,blue_issues"}
{"id": 1037894758193082369, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 771741061, "username": "inocenciamanoel", "tweet": "Boulos diz que Bolsonaro estava \"dopado\" no debate da Band | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/boulos-diz-que-bolsonaro-estava-dopado-no-debate-da-band/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inocenciamanoel/status/1037894758193082369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893849262252032, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 21820541, "username": "rafadenari", "tweet": "Para que algumas coisas fiquem claras aqui vai minha \"cola\" eleitoral para 2018:Pres: Boulos e Sonia Guajajara - 50Gov: Prof\u00aa Lisete - 50Sen - Daniel Cara - 505Sen - Prof\u00aa Silvia Ferraro - 500Dep.Fed. - Mauricio Parisi - 2121Dep.Est - Ernesto Pichler - 21100", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafadenari/status/1037893849262252032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892419130454016, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 84435516, "username": "Ci_bele", "tweet": "@euclarice Vota no Boulos e S\u00f4nia Guajajara  https://revistamarieclaire.globo.com/Noticias/noticia/2018/09/sonia-guajajara-primeira-indigena-concorrer-ao-pleito-presidencial-quer-levar-defesa-do-meio-ambiente-ao-palacio-do-planalto.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ci_bele/status/1037892419130454016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037892072207003648, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 876960545336946688, "username": "anarchxx", "tweet": "Amanh\u00e3 rol\u00ea pra invas\u00e3o da casa do Boulos j\u00e1 que se colhe o q se planta, ele adora incitar invas\u00e3o em propriedade privada...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anarchxx/status/1037892072207003648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890404203552769, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 410275849, "username": "VulgoGepe", "tweet": "Iria ser uma festa se o esfaqueado fosse Boulos, Lula ou qualquer representante da esquerda. Cad\u00ea essa revolta dos eleitores do bozo no caso Marielle? As piadas quando a dona Marisa morreu, lembram? Os tiros nos \u00f4nibus do PT no RS e em MG. Tinha algu\u00e9m da trupe do mito revoltado?", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VulgoGepe/status/1037890404203552769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888167330938882, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 116534358, "username": "WilllAugusto", "tweet": "Eu todo. E mesmo assim ainda tem boulos. Pq assim no meu mundinho teria segundo turno entre boulos e Haddad mas de forma pr\u00e1tica t\u00f4 nessas. Ir no melhor q considero ou no que tem melhor chances?  https://twitter.com/euclarice/status/1037781156803092481\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WilllAugusto/status/1037888167330938882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886498010550272, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 819608068921196549, "username": "jeff13jo", "tweet": "@GuilhermeBoulos Parab\u00e9ns de novo Boulos! N\u00e3o t\u00e1 usando esse atentado como palanque pol\u00edtico!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeff13jo/status/1037886498010550272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037884233845551104, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 400861138, "username": "BrainStuff_", "tweet": "Algu\u00e9m chama o cara a\u00ed pra pedir desculpas por chamar o candidato dele de terrorista. Ap\u00f3s minha declara\u00e7\u00e3o a fam\u00edlia do Jair Bolsonaro, o Z\u00e9 Boulos me solta essa e me bloqueia ap\u00f3s declarar que o mesmo \u00e9 seguidor do m\u00eddia ninja e apoia o Boulos. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/BxJvsQMgwy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/BrainStuff_/status/1037884233845551104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883213807583238, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:15", "timezone": "CDT", "user_id": 149266630, "username": "Bauerstudiok", "tweet": "MAIS ATENTADO A FACADAS, AGORA FOI O BOULOS!!  https://www.facebook.com/bauer.fotografo/videos/2073383049349016/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bauerstudiok/status/1037883213807583238", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879312316284930, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 905835538573385728, "username": "PedroImhappy", "tweet": "@MelissaMoinhos U\u00e9 haha mas nem pode apoiar, contra Boulos, Ciro qualquer um, o que esse cara fez foi atentado, e n\u00e3o apoio pol\u00edtico babaca, apoio o \u00daNICO ENTRE ELES QUE PODE FAZER ALGOBjao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroImhappy/status/1037879312316284930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MelissaMoinhos"}
{"id": 1037878845251219457, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 36013445, "username": "pedrotric", "tweet": "@caiomaia Falo do Lula e consequentemente que Boulos \u00e9 melhor do que os 50 tons de Temer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrotric/status/1037878845251219457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiomaia"}
{"id": 1037877120012353536, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 913509018, "username": "hihiazombie", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @Maravelar Que ele \u00e9 racista, homof\u00f3bico e machista n\u00e3o s\u00f3 o Boulos que sabe, e nem gra\u00e7as a ele essa fama, mas sim pelos v\u00e1rias processos nas costas do candidato. N\u00e3o o apoio, mas me sinto muito triste por tamanha viol\u00eancia. Vamos parar de atacar e fazer teorias de conspira\u00e7\u00e3o.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hihiazombie/status/1037877120012353536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maravelar,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037875924585381889, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 368593195, "username": "alexjacopetti", "tweet": "Gente !!! Agora deram uma facada no Boulos \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31  https://www.facebook.com/alexander.louzada.jacopetti/videos/461039867736996/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexjacopetti/status/1037875924585381889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874102000910336, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 110151167, "username": "wknsouza", "tweet": "@guiacme Tava entro o Boulos e o Ciro. Decidi o Cir\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wknsouza/status/1037874102000910336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guiacme"}
{"id": 1037873500378284033, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 39138857, "username": "RogerioVilela", "tweet": "@Apolina82941177 velho, acho o mesmo do Boulos e Lula. nem por isso desejo facadas nele ou acharia legal. t juro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerioVilela/status/1037873500378284033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Apolina82941177"}
{"id": 1037873074874593280, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 434181981, "username": "gustavocroesy", "tweet": "COM\u00cdCIO DE BOULOS VAI TERMINAR EM TRAG\u00c9DIA ! FICA A DICA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavocroesy/status/1037873074874593280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872358558760961, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1107262136, "username": "favero14", "tweet": "@Luu_lu Muito engra\u00e7ado ver Boulos repudiando a viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/favero14/status/1037872358558760961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Luu_lu"}
{"id": 1037871510692802560, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2968883506, "username": "TitoAVM", "tweet": "Temer viralizando videozinhos, Bolsonaro esfaqueado, Lula impedido, Marinada \u00e9 nada, Alckmin coitado de mim, afinal quem vai dar cabo disso? Daciolo? V\u00e3o nos dar o Boulos? ando \u00e9 com muito Amo\u00eado do que pode ocorrer...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TitoAVM/status/1037871510692802560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868769559945216, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 274361028, "username": "diegosamcro", "tweet": "@OscarFilho Caralho mano.Nem o Boulos ou o Sakamoto falou esse tipo de merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegosamcro/status/1037868769559945216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037868548587225088, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 819608068921196549, "username": "jeff13jo", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sua atitude foi a mais legal disso tudo Boulos! N\u00e3o transformou o atentado em causa pol\u00edtica! Meus parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeff13jo/status/1037868548587225088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037867774180249600, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1030835674595950593, "username": "DuroLocus", "tweet": "@c44rlosonfire hoje eu fui de \"que absurdo o pessoal zoando, se fosse com o Boulos iam reclamar\" pra \"olha, vamo ver os memes que o cara n\u00e3o corre risco de vida\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuroLocus/status/1037867774180249600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "c44rlosonfire"}
{"id": 1037866279808524289, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 51825896, "username": "langerjr", "tweet": "@Estadao Acabei de ouvir o Boulos na tv falando q violencia \u00e9 inaceitavel. E o MST invade, quebra, toca fogo e destroi propriedade. Isso n\u00e3o \u00e9 violencia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/langerjr/status/1037866279808524289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037865223187849218, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 857827896982941697, "username": "ficanasuamano", "tweet": "esfaquearam o boulos tamb\u00e9m  pic.twitter.com/jyWRYI2iJr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ficanasuamano/status/1037865223187849218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865188966449153, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 39138857, "username": "RogerioVilela", "tweet": "Boulos dizendo que repudia a viol\u00eancia \u00e9 igual o F\u00e1bio J\u00fanior dizendo que repudia o casamento.", "replies": 5, "retweets": 65, "likes": 346, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerioVilela/status/1037865188966449153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864762082766851, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:56", "timezone": "CDT", "user_id": 447373774, "username": "MadameGriffin", "tweet": "estoy em duvida ... ciro \u00e9 otimo candidato, boulos tbm, lula(haddad) ent\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MadameGriffin/status/1037864762082766851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864484319178757, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2568410930, "username": "drvinagrephd", "tweet": "Vejam o n\u00edvel dessa desgra\u00e7ada. \"Curto o Boulos\".  https://twitter.com/euclarice/status/1037778053391364096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drvinagrephd/status/1037864484319178757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863437882335232, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 278729892, "username": "Guettalife", "tweet": "ESFAQUEARAM O BOULOS TBM  pic.twitter.com/eiAc5N3PAr", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guettalife/status/1037863437882335232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863280130355200, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1107262136, "username": "favero14", "tweet": "@Beto_palmerense Engra\u00e7ado \u00e9 ver Boulos repudiando a viol\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/favero14/status/1037863280130355200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Beto_palmerense"}
{"id": 1037862587625611269, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1034258042060201986, "username": "bmorgadoo", "tweet": "Boulos tamb\u00e9m foi atacado hoje. Segue imagem  pic.twitter.com/pt9iDegyMK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmorgadoo/status/1037862587625611269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861880457580545, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 102403598, "username": "MathRoodrigues", "tweet": "@naatmariotto @tamariate Boulos \u00e9 mt mais", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MathRoodrigues/status/1037861880457580545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamariate,naatmariotto"}
{"id": 1037861452630175745, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 248714748, "username": "barurso", "tweet": "\u00c9 fora de d\u00favidas que lula, dirceu, dilma e boulos est\u00e3o envolvidos com esta tentativa de assassinato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barurso/status/1037861452630175745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861318315925504, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 986078762382118912, "username": "MatheusAntnioA3", "tweet": "@tvfoco @recordtvoficial @maylaaraujoof @Nadjaapessoa @Rafailha @anapaularenault @fazendarecord @Filipeoficial95 Pra quem eu torceria??? O cara toma uma facada e voc\u00ea vem com enquete de caralho de A fazenda? Torceria pro Guilherme Boulos invadir essa porra...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusAntnioA3/status/1037861318315925504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Filipeoficial95,fazendarecord,anapaularenault,Rafailha,Nadjaapessoa,maylaaraujoof,recordtvoficial,tvfoco"}
{"id": 1037861120235720704, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 61084952, "username": "JUNIORF1", "tweet": "@C_VianaK E do Boulos ent\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JUNIORF1/status/1037861120235720704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "C_VianaK"}
{"id": 1037859976046366722, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43180661, "username": "_wsilva_", "tweet": "@jornalnacional E a campanha de Jo\u00e3o Amo\u00eado? Fala da Vera L\u00facia, Boulos e n\u00e3o dele? Eles est\u00e3o atr\u00e1s nas pesquisas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_wsilva_/status/1037859976046366722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037859580020228097, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 32252937, "username": "Leliscs", "tweet": "Guilherme Boulos: aEu:  pic.twitter.com/RSopyakQkY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leliscs/status/1037859580020228097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859278445572096, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 292458412, "username": "srodriguezrey", "tweet": "Es infumable lo impostado y mal actuado que habla Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srodriguezrey/status/1037859278445572096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857462337134592, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 52052587, "username": "nelson_1jr", "tweet": "Guilherme Boulos no #JornalNacional repudia qualquer tipo de viol\u00eancia... pic.twitter.com/96X9DD6Dxw", "replies": 1, "retweets": 21, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "#JornalNacional", "link": "https://twitter.com/nelson_1jr/status/1037857462337134592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856912128262144, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 882616179331878912, "username": "JaroslawSzepty1", "tweet": "Quase morri de rir, assistindo o ilustre candidato Boulos condenando veementemente qualquer tipo de viol\u00eancia na solu\u00e7\u00e3o de conflitos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaroslawSzepty1/status/1037856912128262144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855614817521665, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 178730189, "username": "opalucaslins", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm?cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opalucaslins/status/1037855614817521665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037855468465610754, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 54687886, "username": "mamoro81", "tweet": "Perguntas ao Boulos, ao Haddad, \u00e0 Marina e ao Ciro: \"A viol\u00eancia deve ser repudiada da pol\u00edtica... \" ok! E o MST? MTST? Celso Daniel ? Black Blocs?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamoro81/status/1037855468465610754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855236252200960, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 610523143, "username": "EuSouOSama", "tweet": "@CorrupcaoMemes @Francis96504914 E, detalhe, acho que voc\u00eas n\u00e3o sabem: o MST invade Latif\u00fandios, e n\u00e3o casas.  E outra, mesmo o MTST - que invade casas -, s\u00e3o s\u00f3 abandonadas ( afinal, temos mais casas abandonadas que pessoas sem casa no Brasil ).O Boulos n\u00e3o vai entrar na sua casa roubar seu PlayStation 7.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSouOSama/status/1037855236252200960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francis96504914,CorrupcaoMemes"}
{"id": 1037854574973997056, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 32218553, "username": "EduKBrown", "tweet": "O Boulos parece que t\u00e1 sempre lendo um tp n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduKBrown/status/1037854574973997056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854554119913473, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 69223042, "username": "o_colecionador", "tweet": "Guilherme Boulos dizendo q repudia qualquer forma de viol\u00eancia.A piada era essa.Vcs j\u00e1 pode rir agora.", "replies": 11, "retweets": 102, "likes": 536, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_colecionador/status/1037854554119913473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854392681222144, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 229135805, "username": "aranhasdohag", "tweet": "mas voc\u00eas viram que meteram a faca no boulos agora \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29  pic.twitter.com/NvJlWuGwNb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aranhasdohag/status/1037854392681222144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851698725830658, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1291500828, "username": "enosms1", "tweet": "Atacaram o Boulos tamb\u00e9m!!!!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb  pic.twitter.com/Wx5X4prweP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enosms1/status/1037851698725830658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851678953926656, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 8869532, "username": "enosms", "tweet": "Atacaram o Boulos tamb\u00e9m!!!!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb  pic.twitter.com/uSnGfL1Bze", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enosms/status/1037851678953926656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850723910868992, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 407358736, "username": "perkeIe", "tweet": "ACABARAM DE ESFAQUEAR O BOULOS  pic.twitter.com/XZmda6jGue", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perkeIe/status/1037850723910868992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850358880632832, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 90018138, "username": "arreguyju", "tweet": "Guilherme Boulos tamb\u00e9m suspendeu a agenda de amanh\u00e3", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arreguyju/status/1037850358880632832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850301951356928, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 67142351, "username": "RogerRaimundini", "tweet": "@Haddad_Fernando S\u00e9rio? Seu pai preso n\u00e3o pensa assim... seu irm\u00e3o mais novo, Boulos... tamb\u00e9m assim n\u00e3o pensa... Qui\u00e7\u00e1 seus amigos de partido. Quer enganar a quem candidato?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerRaimundini/status/1037850301951356928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037850255411343368, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 995425268499173377, "username": "omatheuslopes", "tweet": "Podiam fazer um debate s\u00f3 com a v\u00e1rzeaEymaelDacioloBoulosJo\u00e3o Goulart\u00a0Vera L\u00facia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheuslopes/status/1037850255411343368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849850887450624, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 69491430, "username": "MBaluli", "tweet": "@BlogdoNoblat @Andreoking @Diadorim012 Mesmo se for, n\u00e3o d\u00e1 em nada. Mais incita\u00e7\u00e3o \u00e0  viol\u00eancia  q Lula,  Stedile, Boulos e Gleisi cometeram? Fa\u00e7am vista grossa agora tbm e boa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MBaluli/status/1037849850887450624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Diadorim012,Andreoking,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037849159150317569, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 984230684473593857, "username": "yGu1lherme", "tweet": "@bailedajude \u201cEsquerda paz e amor\u201d mano Bolsonaro foi ESFAQUEADO e vcs realmente t\u00e3o fazendo piada com isso? Eu abomino qualquer forma de socialismo e afins mas nem por isso apoiaria esfaquearem o Guilherme Boulos. Ah, e acho que vcs t\u00e3o vendo muito filme do Tarantino. #For\u00e7aCapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/yGu1lherme/status/1037849159150317569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bailedajude"}
{"id": 1037848426132721667, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 794203, "username": "fioda", "tweet": "@naominaomichi bonoro \u00e9 sempre o Bolsonaro, Boulos quase ningu\u00e9m liga pra ele\u00c9 que esse povo nutella de esquerda do twitter tem medo de escrever corretamente pra \"evitar mention\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fioda/status/1037848426132721667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naominaomichi"}
{"id": 1037848377751416833, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 773942726400278530, "username": "andreshazam", "tweet": "@alefrotabrasil @SPD_33 @Thiago1998x N\u00e3o \u00e9 haha s\u00e3o de esquerda, vale lembrar que o Boulos criticou o PT na sabatina do Catraca, eu acho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreshazam/status/1037848377751416833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thiago1998x,SPD_33,alefrotabrasil"}
{"id": 1037847552501186560, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 856681734720684033, "username": "GabrielgomesHe3", "tweet": "@alvarodias_ N\u00e3o podemos deixar as vozes se multiplicarem com distor\u00e7\u00f5es. Em um ato de respeito ao candidato ferido, \u00c1lvaro Dias, Marina Silva, Boulos, Meirelles, Alckmin, Ciro e todos os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia devem juntos fazerem uma visita ao Bolsonaro em nome da n\u00e3o-viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielgomesHe3/status/1037847552501186560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037846493221322754, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 28958495, "username": "pauloap", "tweet": "O Boulos no hor\u00e1rio pol\u00edtico pedindo pro povo \"ir conversar com ele na internet\"to fora, vai querer invadir minha conta", "replies": 9, "retweets": 23, "likes": 236, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloap/status/1037846493221322754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846359355871233, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 197212679, "username": "lepevieira", "tweet": "Que programa do Boulos foi esse KKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lepevieira/status/1037846359355871233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846301130539014, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3665066783, "username": "rogarao_", "tweet": "@MBLivre !!!...Aten\u00e7\u00e3o...!!!Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado.Lular\u00e1pio \u00e9 inocente.O primeiro a pisar na lua foi o Boulos.Marina sobreviveu ao meteoro.Alkmin roubou as marmitas do Corinthians.Cabo Daciolo s\u00f3 anda de ceroula.Ciro Gomes tem nome no SPC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogarao_/status/1037846301130539014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037846164404613121, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 836946198024048640, "username": "DenisRibeiroOfi", "tweet": "N\u00e3o voto no cara...mas chega a ser absurdo...puta montagem rid\u00edcula..... Esse povo de esquerda sinceramente \u00e9 rid\u00edculo.. Porra foi um filiado do PSOL que deu a facada no cara cacete... Do Partido do Tal Boulos  https://twitter.com/itstheustheus/status/1037806470077849601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DenisRibeiroOfi/status/1037846164404613121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845337237544960, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3665066783, "username": "rogarao_", "tweet": "@AnaPaulaVolei !!!...Aten\u00e7\u00e3o...!!!Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado.Lular\u00e1pio \u00e9 inocente.O primeiro a pisar na lua foi o Boulos.Marina sobreviveu ao meteoro.Alkmin roubou as marmitas do Corinthians.Cabo Daciolo s\u00f3 anda de ceroula.Ciro Gomes tem nome no SPC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogarao_/status/1037845337237544960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037844615599206405, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 19874040, "username": "denisaraiva", "tweet": "Gente, acabaram de esfaquear o Boulos tamb\u00e9m! Vejam as imagens, imagens fort\u00edssimas!  https://www.facebook.com/densaraiva/videos/10215836086069357/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisaraiva/status/1037844615599206405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843534261481472, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14577254, "username": "Magnoski", "tweet": "@caiomaia \u00c9 o Boulos. Foi \"exagerado\". \u00c9 10, ele falou 20. Um pequeno exagero. O vi\u00e9s das checagens da Lupa \u00e9 pesado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Magnoski/status/1037843534261481472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caiomaia"}
{"id": 1037843122418593798, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 377770581, "username": "HenriqueTairon", "tweet": "Ahhhh e mais uma coisa que me enche o saco, se voc\u00ea \u00e9 contra um candidato, seja ele Lula, Bolsonaro, Ciro, Boulos e etc. Busque apoiar seu candidato e simplesmente n\u00e3o votar em quem n\u00e3o apoia, n\u00e3o precisa ficar dando ataque em rede social, \u00e9 chato, feio e ineficiente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqueTairon/status/1037843122418593798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842610252132353, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 24712661, "username": "mjandrade", "tweet": "Esfaquearam o Boulos em repres\u00e1lia, segue imagem!  pic.twitter.com/bOjAHeldcS", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjandrade/status/1037842610252132353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842461027168257, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 41886432, "username": "PROFRICKRIBEIRO", "tweet": "Esse \u00e9 meu presidente. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Boulos 50!  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037788898741702658\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PROFRICKRIBEIRO/status/1037842461027168257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841656458952705, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 974645813044547584, "username": "fabrcoelho", "tweet": "@geraldoalckmin Campanha suja usando partes de v\u00eddeo contra o Bolsonaro \u00e9 o que amor ????   t\u00e1 ganhando meia d\u00fazia de votos pra chegar perto do Haddad , Boulos, que apela\u00e7\u00e3o rasteira !!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabrcoelho/status/1037841656458952705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037841405517946881, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 95470816, "username": "sidartareis", "tweet": "@dariojjunior O resto lamentou da boca pra fora... principalmente o Boulos do PSOL E OS PETISTAS Acha que Ciro, Marina e Geraldo realmente lamentam...EU NAO ACREDITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidartareis/status/1037841405517946881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dariojjunior"}
{"id": 1037840648999714826, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 991270426637684737, "username": "EnquetesFutebas", "tweet": "Pessoal, segundo muitos filhos das putas, estamos autorizados a matar Stedile, Lula, Boulos, Ciro, por discurso de \u00f3dio. Somos superiores a isso, n\u00e3o nos calar\u00e3o jamais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnquetesFutebas/status/1037840648999714826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839714185895937, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47708441, "username": "AdrianaSRibeiro", "tweet": "@SaabBrasil @celloglee @MelhorWaifu Pois \u00e9...Boulos atirando roj\u00e3o em PM, Gleisi Hoffimann dizendo que vai matar se prenderem Lula, e o pr\u00f3rprio Lula amea\u00e7ando juiz e promotor \u00e9 tudo livre manifesta\u00e7\u00e3o de pensamento.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianaSRibeiro/status/1037839714185895937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MelhorWaifu,celloglee,SaabBrasil"}
{"id": 1037839517556899840, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "\u201cA viol\u00eancia n\u00e3o pode tomar o lugar do debate pol\u00edtico\u201d, diz Boulos sobre facada em Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/a-violencia-nao-pode-tomar-o-lugar-do-debate-politico-diz-boulos-sobre-facada-em-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037839517556899840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839090316656640, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 47708441, "username": "AdrianaSRibeiro", "tweet": "@SaabBrasil @celloglee Foi uma met\u00e1fora...met\u00e1fora j\u00e1 utilizada por Gleise, Boulos, Lula, entre outros.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianaSRibeiro/status/1037839090316656640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "celloglee,SaabBrasil"}
{"id": 1037837764597874689, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 552204818, "username": "CrisCampoi", "tweet": "Alckmin t\u00e1 me irritandoBolsonaro, num curto Ciro, um.coco Boulos, \ud83e\udd22Marina, prefiro a morteCabo Daciolo, melhor como pastorAmoedo, \ud83e\udd14T\u00f4 lascada pra votarFaz 25 anos que n\u00e3o voto, qd vou votar t\u00e1 essa merda!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisCampoi/status/1037837764597874689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836596614230016, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 80638516, "username": "Grifoj21", "tweet": "@adrianofotopro @malugaspar @ChrisCRFla @catarinensesim Meu sua vida deve ser triste, talvez se ele fosse um bandido tipo Lula ou Boulos talvez voc\u00ea estiver destilando toda a sua frustra\u00e7\u00e3o no Bolsonaro,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grifoj21/status/1037836596614230016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catarinensesim,ChrisCRFla,malugaspar,adrianofotopro"}
{"id": 1037836236159954945, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 122478981, "username": "AdilttonMartins", "tweet": "Esfaquearam o BOULOS  https://www.instagram.com/p/BnZvFW5g7lT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18a28kzf743r5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdilttonMartins/status/1037836236159954945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836035542200320, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 220020412, "username": "Devair_10", "tweet": "Guilherme Boulos \u00e9 um oportunista! Como pode um candidato que nunca teve um cargo p\u00fablico, querer disputar o cargo de presidente?! N\u00e3o \u00e9 a toa que aparece com 1% de inten\u00e7\u00e3o de voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Devair_10/status/1037836035542200320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835920190238721, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 434181981, "username": "gustavocroesy", "tweet": "QUERO VER SE BOULOS SABE CORRER! SE PREPARE .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavocroesy/status/1037835920190238721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835731434196994, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 169061333, "username": "Nill_Sfc", "tweet": "Vai se lascar, rapaz! De todos os candidatos voc\u00ea \u00e9 o \u00fanico que vejo atacando o Bolsonaro, nem Ciro, nem Boulos, nem Marina est\u00e3o nessa pilantragem que voc\u00ea est\u00e1, campanha SUJA! Vai se ferrar  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037791330104164352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nill_Sfc/status/1037835731434196994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834920146739201, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 56890279, "username": "JotaPeAlbano", "tweet": "Acabaram de tentar esfaquear o Boulos tbm!S\u00f3 n\u00e3o conseguiram pq ainda n\u00e3o tinha cantado o parab\u00e9ns!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JotaPeAlbano/status/1037834920146739201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834062856183808, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Em sabatina, Boulos aposta nas propostas do PSOL como projet  http://jornalggn.com.br/noticia/em-sabatina-boulos-aposta-nas-propostas-do-psol-como-projeto-de-futuro#.W5Gl2BGG4UQ.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037834062856183808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832721169608709, "date": "2018-09-06", "time": "17:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Boulos: viol\u00eancia e \u00f3dio n\u00e3o servem para o Brasil e nosso povo  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367933/Boulos-viol%C3%AAncia-e-%C3%B3dio-n%C3%A3o-servem-para-o-Brasil-e-nosso-povo.htm#.W5GklkKEM2g.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037832721169608709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831881419628544, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3376513630, "username": "s_biafigueiredo", "tweet": "mandaram o Mene do esfaquearam o Boulos no Zap e eu QUASE MORRI antes de abrir a mensagem e ver a foto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/s_biafigueiredo/status/1037831881419628544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830896605425664, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 15668927, "username": "alKhwaarizmii", "tweet": "@Pernetinha1 @_Mari_Ferreira_ Ah, n\u00e3o \u00e9 nem por isso. \u00c9 pq tem gente de esquerda (tipo eu) que acha o Haddad muito light, mas n\u00e3o vai votar no Boulos pq ele nem tem chance de ir ao 2\u00ba turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alKhwaarizmii/status/1037830896605425664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Mari_Ferreira_,Pernetinha1"}
{"id": 1037829636288380928, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:21", "timezone": "CDT", "user_id": 15668927, "username": "alKhwaarizmii", "tweet": "@Pernetinha1 @_Mari_Ferreira_ N\u00e3o \u00e9 maioria na empresa, mas uns 20% da empresa votariam no Boulos. N\u00e3o tem muito o que explicar. N\u00e3o seria necessariamente a melhor coisa pra empresa ou pros nossos trabalhos (a gente trabalha com financiamento do agroneg\u00f3cio). Mas tem gente aqui com uma vis\u00e3o mais igualit\u00e1ria", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alKhwaarizmii/status/1037829636288380928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Mari_Ferreira_,Pernetinha1"}
{"id": 1037829553509597185, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 45476301, "username": "marcioraz", "tweet": "@MBLivre Acho tudo um horror: a facada no Bozo, o assassinato de Marielle, os tiros na caravana do Lula, a amea\u00e7a no comit\u00ea do Boulos. A viol\u00eancia \u00e9 inimiga da democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioraz/status/1037829553509597185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037829009554518016, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3131820983, "username": "simao_carvalho", "tweet": "Esfaquearam o boulos tbm  pic.twitter.com/N9z4Pjq1My", "replies": 3, "retweets": 17, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simao_carvalho/status/1037829009554518016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827472270807041, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 95470816, "username": "sidartareis", "tweet": "Boulos @psolnacamara enfia seu pesar falso no ... desgracados!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sidartareis/status/1037827472270807041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psolnacamara"}
{"id": 1037827431523074048, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 60763267, "username": "IuriGabriel", "tweet": "Infelizmente o candidato Boulos tbm foi esfaqueado  pic.twitter.com/Z26zArWMTK", "replies": 14, "retweets": 124, "likes": 401, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IuriGabriel/status/1037827431523074048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826697389899777, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 39528724, "username": "arassink", "tweet": "@bttlborn Voc\u00eas est\u00e3o confundindo o modus operandi da esquerda com o que aconteceu. Nem todo mundo vive de mentira. At\u00e9 se fosse com o alienado do Boulos isso seria errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arassink/status/1037826697389899777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bttlborn"}
{"id": 1037826464505360384, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 802547542714093568, "username": "SpitfireAN", "tweet": "Voc\u00ea viu que deram uma facada no Boulos tamb\u00e9m?  pic.twitter.com/7LTikBrm8P", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SpitfireAN/status/1037826464505360384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826146958811138, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51522320, "username": "dlrsalles", "tweet": "@TheJuninho Beleza fera. Voc\u00ea tem raz\u00e3o. Ali\u00e1s acabaram de esfaquear o boulos.  pic.twitter.com/GZPveMHpqK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dlrsalles/status/1037826146958811138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheJuninho"}
{"id": 1037825717650776065, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:47", "timezone": "CDT", "user_id": 43009008, "username": "danielcosta41", "tweet": "Galera, deram uma facada no Boulos  pic.twitter.com/s6Y8N0qtRL", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielcosta41/status/1037825717650776065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825337755934720, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 67772538, "username": "MulherTamarindo", "tweet": "Cai na piadinha esfaquearam o BoulosQuase infartei", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MulherTamarindo/status/1037825337755934720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825252993196032, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 45818909, "username": "alcnol", "tweet": "Candidato que tem 3 vezes mais votos do que o Boulos tem que poder participar dos debates...  https://www.facebook.com/1848808228/posts/10209909478494121/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcnol/status/1037825252993196032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824317692760065, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 729507902667558912, "username": "CarolTheGreat_", "tweet": "PASSARAM A FACA NO BOULOS TAMB\u00c9M  pic.twitter.com/gsxpsNEDkK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolTheGreat_/status/1037824317692760065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823754158698497, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3318732639, "username": "luxpersal", "tweet": "BRASILEIROS/AS VAMOS ESMAGAR AESQUERDANAS URNAS!!!ESSA \u00c9 NOSSA FOR\u00c7A!!!ESSA \u00c9 NOSSA VEZ!!!AGORA N\u00c3O H\u00c1 + D\u00daVIDAS!!!S\u00c3O TODOS ASSASSINOS LULA + CIRO + BOULOS + ALCKMIN + H MEIRELLES + MARINA + AMOEDO!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luxpersal/status/1037823754158698497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822988706557952, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1035645983546331138, "username": "jupiterafa", "tweet": "Preciso decidir entre boulos e ciro pra votar. \u00c9 mais dif\u00edcil do que parece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jupiterafa/status/1037822988706557952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821246757588992, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 340480730, "username": "Danielgomes62", "tweet": "Poderia ser , Boulos, Ciro Gomes,Lula,pode ser quem for eu NUNCA desejaria que qualquer um deles fossem esfaqueados, esse \u00e9 o momento de voc\u00ea ver quem luta por justi\u00e7a e democracia e quem quer simplesmente a deprava\u00e7\u00e3o da sociedade. acho rid\u00edculo isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielgomes62/status/1037821246757588992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820825926361088, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 704365044834902016, "username": "kkjizeli", "tweet": "Queria votar no Boulos mas td mundo vai votar no Ciro ent\u00e3o vou votar nele p Bolsonaro n\u00e3o ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kkjizeli/status/1037820825926361088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820635358142465, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 70218594, "username": "Ajota_Oliveira", "tweet": "@CariocaOficial1 Show. Ent\u00e3o ele pode ser brother do Boulos ou do Daciolo. haha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ajota_Oliveira/status/1037820635358142465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CariocaOficial1"}
{"id": 1037819768387108864, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@realDonaldTrump @VEJA @ParisMatch @HuffPostLA @TvBandnews @GloboNews @Ezequiasns @FicorPedro @psol50 @psolnacamara @ptnacional @PCdoBnaCamara @jairbolsonaro @policiafederal BASTA APERTAR OS VIGARISTAS DO PSOL,PCDOB,JOSE DIRCEU E GUILHERME BOULOS E STEDILE PQE ELES JA TENTARAM MATAR 6 PESSOAS COM GREVE DE FOME E AGORA PEGARAM ESSE  OTARIO PARA MATAR O JAIR.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037819768387108864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FicorPedro,Ezequiasns,GloboNews,TvBandnews,HuffPostLA,ParisMatch,VEJA,realDonaldTrump,psol50,psolnacamara,ptnacional,PCdoBnaCamara,jairbolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1037819491000954880, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 64268565, "username": "lfpetrucelli", "tweet": "@geraldoalckmin Hahahaaaa.... o cara vai insistir em atacar o l\u00edder nas pesquisas. Enquanto isso Ciro e Marina deixam ele para atr\u00e1s. Daqui a pouco Amo\u00eado tamb\u00e9m ultrapassa. Se bobear, at\u00e9 Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfpetrucelli/status/1037819491000954880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037819395932925952, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 172084942, "username": "FT_Felipe", "tweet": "@joaoamoedonovo Nesse pa\u00eds sem leis... capaz do agressor se candidatar a presidente. Qlqr um pode. O Boulos q queimava pneu na rodovia t\u00e1 a\u00ed pra confirmar!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FT_Felipe/status/1037819395932925952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037818687879823360, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2451932478, "username": "LeRufus", "tweet": "Quer saber se aquele seu amiguinho (a) \u00e9 fake? Se tiver hoje algum tweet comemorando o atentando ao Bolsonaro (poderia ter sido contra Ciro, Alckmin, Boulos e demais candidatos) as chances de ser fake aumentam drasticamente. Pessoas do bem n\u00e3o comemoram desgra\u00e7as alheias.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeRufus/status/1037818687879823360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818006154473472, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 94401444, "username": "ilmarbrito", "tweet": "pqp esfaquearam o Boulos  pic.twitter.com/X1euQtCosN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ilmarbrito/status/1037818006154473472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817883424907264, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 12046212, "username": "fernandoferric", "tweet": "UrgenteFacada no Boulos tamb\u00e9m  https://media1.tenor.co/images/e9fe5adea8d7301057132b7f830a0fb4/tenor.gif?itemid=8407661\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandoferric/status/1037817883424907264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817081792811008, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 49502064, "username": "victorpassa", "tweet": "esfaquearam o boulos  pic.twitter.com/geFCGpfLtk", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorpassa/status/1037817081792811008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815418398932993, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 38045740, "username": "biavlmoura", "tweet": "@ovolumemorto o boulossauro \u00e9 uma mistura de boulos com bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biavlmoura/status/1037815418398932993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ovolumemorto"}
{"id": 1037814817506119682, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 973917500453916672, "username": "MemorialFCaffe", "tweet": "@boulos @GloboNews @gcamarotti @LageadoVerde Espera nada de jornalista n\u00e3oJornalista = merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MemorialFCaffe/status/1037814817506119682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LageadoVerde,gcamarotti,GloboNews,boulos"}
{"id": 1037813998895415296, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 953826319476944896, "username": "ShelterDarlon", "tweet": "@FlavioBolsonaro @clari2408 @ninguem_anyone O agressor, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, de 40 anos \u00e9 filiado ao PSOL e j\u00e1 est\u00e1 preso. Sendo assim, o mandante do crime foi o Boulos. O mesmo Boulos que invade pr\u00e9dios, fazendas, e bota fogo em propiedades privadas e governamentais. Cadeia nele tamb\u00e9m.  pic.twitter.com/aVZOgsp5qk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShelterDarlon/status/1037813998895415296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ninguem_anyone,clari2408,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037813847292370944, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1031862656821542912, "username": "Christi37254910", "tweet": "@alvarodias_ @Rosana_blue Acho q Boulos e PT est\u00e3o  por tr\u00e1s.. O bandido tem fotos no ato LulaLivre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Christi37254910/status/1037813847292370944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rosana_blue,alvarodias_"}
{"id": 1037812883328036865, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@SPD_33 @LulaOficial @ptnacional @JoseDIrceuPT @CNJ_oficial @STF_oficial @DefesaGovBr @exercitooficial @psol50 @PCdoBnaCamara @DeputadoFederal @cirogomes @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro OS VIGARISTAS E CORRUPTOS  COMO LULA,CIRO,GUILHERME BOULOS E JOSE DIRCEU  COM O STF AJUDANDO.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037812883328036865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,LulaOficial,ptnacional,JoseDIrceuPT,CNJ_oficial,STF_oficial,DefesaGovBr,exercitooficial,psol50,PCdoBnaCamara,DeputadoFederal,cirogomes,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037811163650777088, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 68319988, "username": "soorso", "tweet": "@MariaMa74336883 Amiga, Boulos disse que incendiaria o Brasil caso Lula fosse preso. Ciro disse que receberia Moro \u00e0 bala. Nada disso justificaria que eles sofressem um atentado. Pense melhor.\ud83d\ude10", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soorso/status/1037811163650777088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaMa74336883"}
{"id": 1037810629917270016, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 31089457, "username": "dorivalac", "tweet": "Obrasil do PSOL de Guilherme Boulos . at\u00e9 agora, alem da tentativa de matar Bolsonaro,  morte do cinegrafista da Band,  promoveu baderna e perda do Museu Nacional  pic.twitter.com/ATeTPPHtIs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dorivalac/status/1037810629917270016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807945260654592, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1000224409519616000, "username": "danigfavero", "tweet": "eu sobre boulos e ciro  https://twitter.com/FilipeTois/status/1037678000060477440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danigfavero/status/1037807945260654592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807628460740609, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2699830164, "username": "leokoei", "tweet": "@EtevaldoTeixei2 @Tarik_mohad @MatheusfRomero @bluepunko @DarlanWillian9 @SuzanaGomesofc @everaldo_139 @thecosta87 T\u00f4 passado com liberal defendendo mais impostos e mais interfer\u00eancia estatal. Liberalismo da zoeira? Boulos e Ciro est\u00e3o bem eficientes em persuadir direitistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leokoei/status/1037807628460740609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thecosta87,everaldo_139,SuzanaGomesofc,DarlanWillian9,bluepunko,MatheusfRomero,Tarik_mohad,EtevaldoTeixei2"}
{"id": 1037807345710112768, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 953826319476944896, "username": "ShelterDarlon", "tweet": "O agressor, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, de 40 anos \u00e9 filiado ao PSOL e j\u00e1 est\u00e1 preso. Sendo assim, o mandante do crime foi o Boulos. O mesmo Boulos do PSOL que invade pr\u00e9dios, fazendas, e bota fogo em propiedades privadas e governamentais. Cadeia nele tamb\u00e9m.  pic.twitter.com/Khm3zCWofH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShelterDarlon/status/1037807345710112768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806927017861120, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 19593634, "username": "revistaforum", "tweet": "Boulos: 'Viol\u00eancia n\u00e3o pode tomar lugar do debate pol\u00edtico'  http://bit.ly/2wRNSYe\u00a0", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/revistaforum/status/1037806927017861120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806204670697472, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 110461373, "username": "KABORGONOVI", "tweet": "@teresinhalopes @Bebethsss E o PT disse q p prender o Lula teria q derramar sangue, o Boulos disse q iria incendiar o Pa\u00eds por causa de Lula. E quem acabou de atacar \u00e9 petista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KABORGONOVI/status/1037806204670697472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bebethsss,teresinhalopes"}
{"id": 1037805752864395264, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "Por incr\u00edvel que pare\u00e7a o Boulos e o Haddad (ao menos nesses twits) foram os \u00fanicos que n\u00e3o tentaram tra\u00e7ar um paralelo com os discursos do Bonoro e viol\u00eancia.  pic.twitter.com/AeY1rkS5tp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037805752864395264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804261034414081, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4312477695, "username": "GustavoFormigaS", "tweet": "@g1 @bibssfirra @crf_fernandes96 @malurochad Cara, n\u00e3o importa se voc\u00ea n\u00e3o concorda ou n\u00e3o. N\u00e3o se pode querer decidir as coisas violentamente. N\u00e3o importa se \u00e9 tiro na caravana do Lula, amea\u00e7a ao Boulos ou facada no Bolsonaro. #Elei\u00e7\u00e3o\u00c9NoVoto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00e3o\u00c9NoVoto", "link": "https://twitter.com/GustavoFormigaS/status/1037804261034414081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malurochad,crf_fernandes96,bibssfirra,g1"}
{"id": 1037803095324090368, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 208880538, "username": "BelleVox", "tweet": "@anacronices Ser\u00e1 que Bolso est\u00e1 tentando se livrar do processo que perdeu pro Boulos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelleVox/status/1037803095324090368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1037801967400181765, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3324129065, "username": "Namuskita", "tweet": "Bem que podia ser o Boulos, n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Namuskita/status/1037801967400181765", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801916506550272, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 14115579, "username": "fixthemad", "tweet": "@VEJA Boulos, o museu e agora isso. O PSOL eh um c\u00e2ncer da mesma lavra que o PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fixthemad/status/1037801916506550272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037801446043992067, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 808878184829685760, "username": "Ricardo02040104", "tweet": "@MauMeirelles @jn__marcos Olha eu respondo por mim e pelos que sigo, todos s\u00e3o contra qualquer tipo de viol\u00eancia, \u00e9 preciso separar o joio do trigo, e os que sigo e est\u00e3o a\u00ed na m\u00eddia como, Lula, Haddad, Manuela, Boulos, Ciro n\u00e3o compactuam com qualquer tipo de viol\u00eancia e a repudiam veementemente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo02040104/status/1037801446043992067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jn__marcos,MauMeirelles"}
{"id": 1037801062135201792, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2401085727, "username": "IsmaelQueiroz3", "tweet": "@GuilhermeBoulos Novidade para vc? olha quem atentou ao Bolsonaro... \u00e9 da mesma quadrilha que vcs comunistas fazem parte... PT, PCdoB, PSOL... n\u00e3o \u00e9 Boulos???  pic.twitter.com/M2j4xb0SJj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelQueiroz3/status/1037801062135201792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037800079955058689, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 162233174, "username": "rerojass", "tweet": "Est\u00e1 nas suas m\u00e3os escolher, Bolsonaro, quem \u00e9 contra toda essa podrid\u00e3o, ou  Amoado, um PSOl ensaboado, Alckmin o retrato da podrid\u00e3o, Ou esperar o Cangaciro limpar seu nome, ou Haddad p te roubar ou Boulos p invadir sua casa? Ou Marina q quer q todos comam capim?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rerojass/status/1037800079955058689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799098697560065, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 36861304, "username": "Faccine", "tweet": "Lembram quando esfaquearam o Boulos?  pic.twitter.com/9tc5PDwTXq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faccine/status/1037799098697560065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798954296115200, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 758554118944333824, "username": "ricardoh_sp", "tweet": "@CorrupcaoMemes Automaticamente mais pontos que o Boulos e a Vera L\u00facia tbm KJKJKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoh_sp/status/1037798954296115200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CorrupcaoMemes"}
{"id": 1037796738394992641, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:38", "timezone": "CDT", "user_id": 799602709762637824, "username": "MatheusJose777", "tweet": "@Henrytado E o Boulos invadindo terras dos outros...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusJose777/status/1037796738394992641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Henrytado"}
{"id": 1037795771775631360, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 339433595, "username": "Natan_CRVG", "tweet": "Se at\u00e9 o Boulos reconhece que esse epis\u00f3dio foi completamente infeliz...  https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037788898741702658\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natan_CRVG/status/1037795771775631360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795195658616833, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 14677167, "username": "deldebbio", "tweet": "Bolsonaro levou 7 pontos pela facada... mais que o Boulos, Manuela, Haddad e Alckmim.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deldebbio/status/1037795195658616833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794954121302016, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@filgmartin Sendo que s\u00e3o eles que estimulam a viol\u00eancia. Ciro o comparou a Hitler, Marina, Alckmin, PT, Boulos. N\u00e3o est\u00e3o contra Bolsonaro, mas contra o povo brasileiro! Meu Deus, como pode serem t\u00e3o sujos? N\u00e3o tem como n\u00e3o ficar enojado!Que Deus guarde nosso soldado e conforte sua fam\u00edlia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1037794954121302016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037794495847378944, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "\u201cA viol\u00eancia n\u00e3o pode tomar o lugar do debate pol\u00edtico\u201d, diz Boulos sobre facada em Bolsonaro  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/a-violencia-nao-pode-tomar-o-lugar-do-debate-politico-diz-boulos-sobre-facada-em-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 8, "retweets": 28, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037794495847378944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793901422292992, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 431038400, "username": "vitimasBancoop", "tweet": "Boulos: \u201cA viol\u00eancia n\u00e3o se justifica\u201d[ S\u00d3 INVAS\u00c3O PACIFICA DA CASA DOS OUTROS N\u00c9?]", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitimasBancoop/status/1037793901422292992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793224318955520, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 134156485, "username": "NaldoValenca", "tweet": "Boulos  https://twitter.com/folha/status/1037792074656112647\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaldoValenca/status/1037793224318955520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793215846469638, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 119032434, "username": "Antonio_D_Rossi", "tweet": "Saindo da boca do Boulos essa afirma\u00e7\u00e3o vira piada. De muito mau gosto!  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037792657966346240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio_D_Rossi/status/1037793215846469638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793190684909571, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 55853362, "username": "xessikm", "tweet": "@cacocardassi A amea\u00e7a contra o Boulos e o tiro na caravana do Lula dessa mesma maneira?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xessikm/status/1037793190684909571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cacocardassi"}
{"id": 1037792656368259073, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 953813688674324480, "username": "marcosfsouto", "tweet": "Se um cara esfaqueasse agora o Boulos ou o Lula, eu nao comemoraria, e ainda acharia que o cara teria que pagar pelos seus crimes. E eu odeio o Boulos e nao gosto nem um pouco do Lula. Pra mim quem faz essas coisas nao \u00e9 um her\u00f3i, \u00e9 um perturbado psicol\u00f3gico.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosfsouto/status/1037792656368259073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792655638446086, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 872185838448381954, "username": "marcelavaleriob", "tweet": "@elpais_brasil S\u00e9rio, que candidato vai falar que acha super legal algu\u00e9m levar uma facada? Esse tipo de pronunciamento \u00e9 super desnecess\u00e1rio. N\u00e3o s\u00f3 do Boulos, de todos que est\u00e3o falando.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelavaleriob/status/1037792655638446086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil"}
{"id": 1037792382060822528, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 48908517, "username": "henrigama", "tweet": "Resumo das elei\u00e7\u00f5es:Lula impugnadoGeraldo e Haddad sabatinados por TemerBolsonaro esfaqueadoCiro limpa SPC e SerasaMarina, Boulos, Daciolo e Meireles n\u00e3o fedem nem cheiram.Esse Battle Royale das elei\u00e7\u00f5es ta ficando cada vez mais louco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrigama/status/1037792382060822528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792193086406656, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 981240443223662592, "username": "math_rn", "tweet": "@Breendins_ O que mais me assusta \u00e9 a galera comemorando, eu t\u00f4 tipo \"?????\". Porra, no meu caso eu tenho nojo do Boulos, mas nem por isso vou comemorar se o cara levar uma facada, \u00e9 quest\u00e3o de humanidade velho. Nossa, meu sangue t\u00e1 muito fervendo com essa hipocrisia mano", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/math_rn/status/1037792193086406656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Breendins_"}
{"id": 1037792186971168769, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 792077924719587328, "username": "beatrizcianci1", "tweet": "A\u00ed gente c\u00eas me desculpem mas falar que o BOULOS \u00e9 inteligente e preparado \u00e9 digno de risos.O cara lambe ningu\u00e9m mais que > MADURO <", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrizcianci1/status/1037792186971168769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792074656112647, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Sobre ataque a Bolsonaro, Boulos comenta diz que 'viol\u00eancia n\u00e3o se justifica'  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/tE30SellZM", "replies": 47, "retweets": 29, "likes": 244, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037792074656112647", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791280305201152, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2176351516, "username": "BertoIini", "tweet": "@danebayer No boulos a facada \u00e9 de baixo pra cima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BertoIini/status/1037791280305201152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danebayer"}
{"id": 1037791242476822528, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1031199053613281280, "username": "nathaliacam1", "tweet": "O ciro \u00e9 louco boulos \u00e9 psolhaddad n\u00e3o sei se vale o votoestamos sem candidatos \u00e9 isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathaliacam1/status/1037791242476822528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791197354500096, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 15391531, "username": "markitomesquita", "tweet": "Ctza que foi uma faca de boulos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/markitomesquita/status/1037791197354500096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791074075504640, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 187586079, "username": "gabrimafaldino", "tweet": "Ou a Globo deu repercuss\u00e3o pro bolsonarete que apontou arma pra mo\u00e7a do comit\u00ea de campanha do Boulos? Ou a cobertura de culpabilizar servidor p\u00fablico pelo Museu e livrar a cara de quem sugeriu o fechamento das universidades p\u00fablicas n\u00e3o s\u00e3o atos de profunda viol\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrimafaldino/status/1037791074075504640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791051300433920, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 390927317, "username": "PedroCerize", "tweet": "@andrea_englert @femisapien_z Nunca. Eu nao tenho raiva da Marina. Nao tenho raiva do Ciro. Nao tenho raiva do Boulos. LULA e Alckmin nao. esses eu tenho raiva. Mas mesmo assim, nao desejo que eles morrar assassinados. Voce esta mostrando sua face mais negra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroCerize/status/1037791051300433920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "femisapien_z,andrea_englert"}
{"id": 1037790808668336128, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 33299033, "username": "FernandoDSantos", "tweet": "@forastieri Tiros na caravana de Lula, amea\u00e7a com arma de fogo contra militante de Boulos, agora o fascista esfaqueado... N\u00e3o chega a surpreender com a politiza\u00e7\u00e3o do Judici\u00e1rio e a crise pol\u00edtica estimulada sob os interesses da grande m\u00eddia. Elei\u00e7\u00f5es no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 viraram o inferno \ud83d\udd25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoDSantos/status/1037790808668336128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "forastieri"}
{"id": 1037789289118138368, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 997188084763627523, "username": "20septe", "tweet": "A gente colhe o que planta! Elei\u00e7\u00e3o na base da viol\u00eancia \u00e9 assim! Lembram-se do ataque a tiros a campanha do Boulos? VIOL\u00caNCIA GERA VIOL\u00caNCIA  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/20septe/status/1037789289118138368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789225465401344, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 29189007, "username": "saccaro", "tweet": "Se fosse uma facada no Boulos, dava pra prever. S\u00f3 ver se cantaram parab\u00e9ns antes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saccaro/status/1037789225465401344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789189310427136, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 11564842, "username": "asantissp", "tweet": "E sim, eu repudiaria um atentado desses mesmo se fosse com o infeliz do Boulos, mesmo pq acho q ele tem q ser internado pro bem dele e n\u00e3o morto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asantissp/status/1037789189310427136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789151104577537, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1015383886187155456, "username": "barsoltinho", "tweet": "Boulos se fazendo de pleno sem pagar de vingativo eu amo ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barsoltinho/status/1037789151104577537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787895652855808, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 820863332555100160, "username": "Necron_Stars", "tweet": "ai n\u00e3o vou me surpreender se guilherme boulos ou qualquer comunista e ladr\u00e3o for eleito n\u00e3o vai durar 3 meses o brasil com eles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Necron_Stars/status/1037787895652855808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787532619067394, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 26672798, "username": "LeoMaia_", "tweet": "@LeilaGirassol me perdoa. boulos te amo nunca critiquei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoMaia_/status/1037787532619067394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaGirassol"}
{"id": 1037785805346037761, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 19034535, "username": "karinaandrade", "tweet": "Sobre Juiz de Fora: n\u00e3o quero saber se foi um tiro no Alckmin, uma pedrada no Boulos, Marina atropelada, ou atentado ao Amoedo. Viol\u00eancia \u00e9 viol\u00eancia, em qualquer caso, contra qualquer um. O brasileiro tem menos no\u00e7\u00e3o ainda que o pr\u00f3prio discurso do Bolsonaro...", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinaandrade/status/1037785805346037761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785505981706241, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 704255052, "username": "sofia_escolha", "tweet": "Boulos, Manuela, Tiburi deveriam assumir os calhordas que s\u00e3o e comemorar a tentativa de assassinato de Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofia_escolha/status/1037785505981706241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784984902352896, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:56", "timezone": "CDT", "user_id": 26672798, "username": "LeoMaia_", "tweet": "Se fosse pelo trocadilho seria melhor cortar o Boulos n\u00e9?", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoMaia_/status/1037784984902352896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784952597880843, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 876558652295061505, "username": "jpacheco_adv", "tweet": "'Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3', diz Boulos  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026 @UOLNoticias #UOL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#UOL", "link": "https://twitter.com/jpacheco_adv/status/1037784952597880843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037784592374218754, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 817504453586747393, "username": "JoaoPedroMol", "tweet": "assim, j\u00e1 meteram tiro no ve\u00edculo de campanha onde tava o lula e fizeram algo parecido com o boulos, viol\u00eancia contra candidato n\u00e3o \u00e9 in\u00e9dito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoPedroMol/status/1037784592374218754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784395824934912, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:35", "timezone": "CDT", "user_id": 44156404, "username": "willoferreira", "tweet": "Outro dia, o Boulos falou que um apoiador do Bolsonaro agrediu uma pessoa do PSOL. Perguntei como ele sabia que era um apoiador do Bolsonaro e n\u00e3o tive respostaQue prendam os respons\u00e1veis pela facada ao Jair em Juiz de Fora e quem agrediu os psolistas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willoferreira/status/1037784395824934912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783322292875264, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2525799913, "username": "Henrytado", "tweet": "Facada em Bolsonaro, Tiro na caravana do Lula, amea\u00e7as contra Boulos... O que que a gente t\u00e1 vivendo?", "replies": 77, "retweets": 1335, "likes": 3548, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henrytado/status/1037783322292875264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783132588650496, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3391283848, "username": "arrestedveras", "tweet": "@Youresopissed esses dias ouvi que boulos ganha horrores com as ocupa\u00e7\u00f5es eu me pergunto COMO", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrestedveras/status/1037783132588650496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Youresopissed"}
{"id": 1037781972779769859, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Boulos critica Haddad por \u2018beijar a m\u00e3o\u2019 de emedebistas: \u2018Masoquismo\u2019  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-critica-haddad-por-beijar-a-mao-de-emedebistas-masoquismo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037781972779769859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781553093529601, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Boulos: \u201cessa briga entre Temer e Alckmin, como dizia Qu\u00e9rcia sobre compadre, sempre sai a verdade\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-essa-briga-entre-temer-e-alckmin-como-dizia-quercia-sempre-sai-a-verdade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037781553093529601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781294648832000, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 16632084, "username": "cartacapital", "tweet": "Dos 13 candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, apenas Boulos e o PT falam em acabar com a domina\u00e7\u00e3o de r\u00e1dios e Tvs nas m\u00e3os de poucos.  http://bit.ly/2M3XswX\u00a0", "replies": 3, "retweets": 47, "likes": 142, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartacapital/status/1037781294648832000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780200459825152, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 876558652295061505, "username": "jpacheco_adv", "tweet": "Aos eleitores de Ciro,o Calmo;Marina,a\u00danicaCerta; Alckmin,o legume q governa;Bolsonaro\u2019Minha CovaMinhaVida;tipo Celso Russomano;Cabo Gl\u00f3ria de Deus;\u00c1lvaro Dias Fabio Jr;Henrique Meirelles,1\u00ba lugar no cora\u00e7\u00e3odas Professoras Prim\u00e1rias e Boulos,q Ama invas\u00f5es e Presidi\u00e1rios!Leiam!!!  pic.twitter.com/aIyxIQhglO", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpacheco_adv/status/1037780200459825152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779796141514752, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 85610616, "username": "gabrivrz", "tweet": "@MarcusPoente o que o boulos falou??? ai eu t\u00f4 entre ciro e haddaddy, \u00e9 que ciro tem a katia abreu n\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o sei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrivrz/status/1037779796141514752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusPoente"}
{"id": 1037779524161888258, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 812425168672980997, "username": "MarcusPoente", "tweet": "@gabrivrz Faz sentido, mas faz seus seguidores votarem no Ciro ou Haddad, porque o Boulos j\u00e1 falou merda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcusPoente/status/1037779524161888258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrivrz"}
{"id": 1037779375289188352, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 39816068, "username": "visaooeste", "tweet": "Candidato \u00e0 presid\u00eancia, Boulos quer legalizar a maconha -  https://www.visaooeste.com.br/candidato-a-presidencia-boulos-quer-legalizar-a-maconha/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/lr3tUbq1bQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/visaooeste/status/1037779375289188352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779275196325889, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 85610616, "username": "gabrivrz", "tweet": "@MarcusPoente minha filosofia \u00e9 essa: eu votaria no Boulos e, como sou digital influencer, faria todos os meus seguidores votarem e assim ele ganharia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrivrz/status/1037779275196325889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusPoente"}
{"id": 1037778787574853632, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 50395679, "username": "caleol", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/PMxm0qLWkGo?a\u00a0 Glenn Greenwald entrevista Guilherme Boulos, pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caleol/status/1037778787574853632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037778728896659456, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 45996075, "username": "_brunovinicius", "tweet": "@Jujuca1987 O Boulos \u00e9 um criminoso demagogo. Cidad\u00e3o de classe m\u00e9dia alta, lidera um movimento que comete inumeros crimes (contra propriet\u00e1rios e militantes). Segundo a constitui\u00e7\u00e3o a desapropria\u00e7\u00e3o de quaisquer esquipamentos \u00e9 feita pela justi\u00e7a e mediante pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_brunovinicius/status/1037778728896659456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987"}
{"id": 1037778448855523328, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 85610616, "username": "gabrivrz", "tweet": "se juntar todo mundo que t\u00e1 com medo de votar no Boulos porque acha que ele vai perder, ele ganha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrivrz/status/1037778448855523328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777437038440448, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 271743948, "username": "ricardodpsouza", "tweet": "@MBrasilOnline @conexaopolitica E Boulos \u00e9 um FDP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardodpsouza/status/1037777437038440448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,MBrasilOnline"}
{"id": 1037777244226289665, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 89783670, "username": "fepardal", "tweet": "Boulos defende legaliza\u00e7\u00e3o da maconha mas no caso de outras drogas apenas a descriminaliza\u00e7\u00e3o. Isso quer dizer que o tr\u00e1fico continua sendo crime e a pol\u00edcia seguir\u00e1 matando com a guerra \u00e0s drogas. E que n\u00e3o teremos autonomia de fato sobre nosso corpo. O que justifica isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fepardal/status/1037777244226289665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777096326766594, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:35", "timezone": "CDT", "user_id": 163993722, "username": "worldlilo", "tweet": "al\u00e9m do v\u00eddeo de 53 minutos do boulos que me fez perder o \u00f4nibus semana passada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/worldlilo/status/1037777096326766594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776863035318272, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 178427343, "username": "sylviatamie", "tweet": "@cecimarcon Imagina s\u00f3 se o Boulos usa essa no pr\u00f3ximo debate", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sylviatamie/status/1037776863035318272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cecimarcon"}
{"id": 1037776121251725312, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 574822902, "username": "OtaG02", "tweet": "Temer esse tipo de politica que Termer e boulos est\u00e3o fazendo jah esta claro no teatro das tesouros, documentario politico exibido pelo Brasil Paralelo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtaG02/status/1037776121251725312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774687969992710, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1037249102361382913, "username": "GuilhermeBrian", "tweet": "Se Guilherme Boulos assumir a presid\u00eancia do pa\u00eds e o povo invadir o Pal\u00e1cio da Alvorada, ir\u00e1 ser vandalismo, terrorismo ou apropria\u00e7\u00e3o de terra?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeBrian/status/1037774687969992710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773742066356224, "date": "2018-09-06", "time": "13:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 846396333409882112, "username": "sawloreis", "tweet": "pensei isso sobre o boulos hoje. Ta pra ganhar meu voto mas s\u00f3 na base do dedo na cara n\u00e3o sai do 1%  https://twitter.com/nadanovonofront/status/1037709030578442240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sawloreis/status/1037773742066356224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773603180371969, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:42", "timezone": "CDT", "user_id": 78216756, "username": "DaviSimon", "tweet": "@Yzzarch Gostaria de votar na Manu ou na Marina, mas as duas t\u00e3o amarradas em uns partidos/pessoas que fica dif\u00edcil de confiar. O Boulos manda super bem, gosto dele, mas eu acho que o momento dele n\u00e3o \u00e9 agora. Meireles e Alckmin nem precisa falar n\u00e9? E Bolsonaro nem \u00e9 op\u00e7\u00e3o. Resta o Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaviSimon/status/1037773603180371969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Yzzarch"}
{"id": 1037771779534737408, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1430583541, "username": "dazplantas", "tweet": "@tiagomarconi M\u00e1s a Katia, amigo, a Katia eh invi\u00e1vel quando vc pensa em quest\u00f5es humanistas e de meio ambiente. Isso que me mata. Marina entra na categoria boulos de \"a gente podia ir todos nela e bancar essa bucha, mas n\u00e3o vai rolar\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dazplantas/status/1037771779534737408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiagomarconi"}
{"id": 1037770418218840066, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1430583541, "username": "dazplantas", "tweet": "@tiagomarconi Por mim a gente ia todo mundo no boulos e pagava pra ver essa bucha, mas acho que n\u00e3o vai rolar. Dai tou pensando haddad porque ainda que eu consiga superar o Ciro, Katia abreu n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o. Marina apesar de menos alinhamento ideol\u00f3gico acho que vai na categoria \"boulos\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dazplantas/status/1037770418218840066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiagomarconi"}
{"id": 1037770049925406722, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 49090426, "username": "losthours", "tweet": "guilherme boulos o mais injusti\u00e7ado dos presidenci\u00e1veis :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/losthours/status/1037770049925406722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769300105457664, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1009113479377235968, "username": "AVissirini", "tweet": "@roxmo Ele tem medo que na pesquisa mostre ele com 4% de inten\u00e7\u00e3o de voto,empate t\u00e9cnico com Boulos !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AVissirini/status/1037769300105457664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037766397496119296, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 304804788, "username": "Yagoo_Z", "tweet": "Crime organizado est\u00e1 \"mais perto\" de Bras\u00edlia\" que nas favelas, diz Boulos  https://goo.gl/3GRh6z\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yagoo_Z/status/1037766397496119296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765822159171584, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 984487164523278336, "username": "yoshio_carlos", "tweet": "Ele s\u00f3 sabe invadir propriedade e cobrar aluguel de sem teto\u00c9 um bosta...um Boulos fecal  https://twitter.com/roxmo/status/1037745659972071424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshio_carlos/status/1037765822159171584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765336236482561, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 797506634465550337, "username": "eumiranday", "tweet": "Confiss\u00e3o: tenho um crush forte no Boulos #boulos Homi r\u00fastico barbudo leve barriguinha socialista. Ai que tes\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#boulos", "link": "https://twitter.com/eumiranday/status/1037765336236482561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765011941326854, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 27549488, "username": "PCKawano", "tweet": "@Arslima @souladegloria @mvicca @rodolforoque contando que n\u00e3o seja nem boulos, nem amoedo nem bolsonaro, t\u00e1 tudo tranquilo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PCKawano/status/1037765011941326854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodolforoque,mvicca,souladegloria,Arslima"}
{"id": 1037764659003187200, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 92629822, "username": "nancyafc", "tweet": "@roxmo Se tirar a caneta do Boulos, ele nem governa. Sua proposta de governo \u00e9 s\u00f3 dar canetada.\ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nancyafc/status/1037764659003187200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037764433374863361, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 22476271, "username": "Mikalins", "tweet": "Sem entrar em quest\u00f5es ideol\u00f3gicas: Boulos parece muito artificial ,da\u00ed fica com cara de mentira um discurso que deve ser verdadeiro. Como se ele fosse um ator ruim, n se apropria do texto . N entendo de politica mas de dire\u00e7\u00e3o de ator , verdade c\u00eanica entendo um pouquinho.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mikalins/status/1037764433374863361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762975975792641, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1430583541, "username": "dazplantas", "tweet": "@abrunagalvao Gosto muito do boulos com a sonia. Vc abandonou por questoes estrategicas ou ideologicas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dazplantas/status/1037762975975792641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abrunagalvao"}
{"id": 1037762473716318211, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 68815946, "username": "ercilio8art", "tweet": "#avanteboulos #boulos #bolos #bolas #invadireprosperar #tirode12 #vaitomanocu #vaitrabalharfdp #chupameupau #rebanhodefdp #abra\u00e7os https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/01/17/coordenador-do-mtst-guilherme-boulos-e-preso-pela-pm-em-reintegracao-em-sp.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#avanteboulos,#boulos,#bolos,#bolas,#invadireprosperar,#tirode12,#vaitomanocu,#vaitrabalharfdp,#chupameupau,#rebanhodefdp,#abra\u00e7os", "link": "https://twitter.com/ercilio8art/status/1037762473716318211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758941504184326, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 47688615, "username": "jornalhoje", "tweet": "Veja a agenda de candidatos \u00e0 Presid\u00eancia: Marina Silva (Rede):  http://tinyurl.com/y8kada95\u00a0; Geraldo Alckmin (PSDB):  http://tinyurl.com/yac28sfw\u00a0; Jair Bolsonaro (PSL):  http://tinyurl.com/ya3btvj4\u00a0; Ciro Gomes (PDT):  http://tinyurl.com/ybxl4xu9\u00a0; Guilherme Boulos (PSOL):  http://tinyurl.com/y7upek92\u00a0 pic.twitter.com/hxQIn9WAmL", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalhoje/status/1037758941504184326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758419464347648, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 67114170, "username": "esteladeluca", "tweet": "Que Lula, que Boulos o que? A esquerda brasileira gosta mesmo \u00e9 da K\u00e1tia Abreu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esteladeluca/status/1037758419464347648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756797447286785, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 70794783, "username": "IsaPriore", "tweet": "Gostaria que \u00e9 haddad, e boulos em segundo lugar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaPriore/status/1037756797447286785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755926101540864, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 700907093637931008, "username": "BiscoitoJon", "tweet": "@beatrxxz BOULOS!! Ou Haddad/Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiscoitoJon/status/1037755926101540864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beatrxxz"}
{"id": 1037755806400344064, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 700907093637931008, "username": "BiscoitoJon", "tweet": "@ixcrotoedu Pois \u00e9. V\u00e3o acabar dividindo o voto em Ciro e Haddad/Lula e isso vai cagar o rol\u00ea. Mas democracia funciona mais ou menos assim n\u00e9. Eu t\u00f4 com Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiscoitoJon/status/1037755806400344064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ixcrotoedu"}
{"id": 1037755218132385792, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1029009465163571201, "username": "iorandixx", "tweet": "Olha a merda que esse fdp do Boulos fala  pic.twitter.com/IDqW34DtE2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iorandixx/status/1037755218132385792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754616669253632, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 Verdade. Ditadura de sistemas socialistas que o Boulos defende s\u00f3 mataram 2 borboletas e 1 gato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037754616669253632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037751468592390146, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "Eduardo, mas vc t\u00e1 fugindo do oficial de justi\u00e7a no processo que Boulos move contra vc? Porra meu, posa com armas os caralhos e tem medo de oficial de justi\u00e7a?  https://twitter.com/bolsonarosp/status/1037750946770632707\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1037751468592390146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751069764460546, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 442009535, "username": "C226_", "tweet": "Nem o Boulos curtiu  https://twitter.com/folha/status/1037717820291903489\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/C226_/status/1037751069764460546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750540862672896, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 117862650, "username": "napassafaro", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @MichelTemer @aultimacronica n\u00e3o vejo a hora de Cir\u00e3o da Massa entrar pra  essa temporada como antagonista. Quero muito o Boulos tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/napassafaro/status/1037750540862672896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aultimacronica,MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037750465658871808, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 17848678, "username": "EdsonAran", "tweet": "Tem que escrever outra piada a\u00ed, bota esses marqueteiros pra trabalhar, Boulos!  https://twitter.com/guilhermeboulos/status/1037512830948466689\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonAran/status/1037750465658871808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749335470104576, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 149315532, "username": "_PietraCarvalho", "tweet": "@giovannacl98 @anecristina_ @JoaoMalarMassa Haddad, Ciro, Boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PietraCarvalho/status/1037749335470104576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoMalarMassa,anecristina_,giovannacl98"}
{"id": 1037749102820376576, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1009113479377235968, "username": "AVissirini", "tweet": "Alguma vez Boulos falou a verdade???  https://twitter.com/roxmo/status/1037745659972071424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AVissirini/status/1037749102820376576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748485884235776, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 70968651, "username": "Jorge_Colognesi", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/oQz-hWZ9aJ8?aCandidaturas\u00a0\u2026 2018 - Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorge_Colognesi/status/1037748485884235776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037748323615207424, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 75012761, "username": "boazjb", "tweet": "@roxmo O que falta \u00e9 o povo analisar o que pode ser feito e o que n\u00e3o \u00e9 permitido pela constitui\u00e7\u00e3o! BOULOS de merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boazjb/status/1037748323615207424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1037746703925960706, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 162233174, "username": "rerojass", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 mais rejeitado do que BOULOS? Kkkkk, o cara q pode invadir sua casa?  Kkkkkkk TA BOM IBOPE!1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83d\ude0e", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rerojass/status/1037746703925960706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746269119229955, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1235094152, "username": "GtsMagali", "tweet": "Boulos critica 'beija-m\u00e3o' de Haddad a caciques do MDB e diz que \u00e9 'caso de masoquismo'  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/boulos-critica-beija-mao-de-haddad-a-caciques-do-mdb-e-diz-que-e-quase-masoquismo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026ELe n\u00e3o entendeu q corrupto apoia corrupto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GtsMagali/status/1037746269119229955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745901513715713, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @dogalemaao @LeonMoser Na verdade o argumento de voc\u00eas \u00e9 sempre o mesmo em quem n\u00e3o vota com Lula (ou qualquer um que ele indicar), Boulos e Ciro.. Rentistas, banqueiros ou pobres e alienados de direita que querem ser sugados pelos detentores do capital.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1037745901513715713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,dogalemaao,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037744998593249282, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14347532, "username": "rochacbruno", "tweet": "@ubuntroll No podcast ele chamou isso de \"Negocia\u00e7\u00e3o\" - Eu queria ouvir o Boulos a repeito deste mesmo assunto, pois na quest\u00e3o ruralista parece ser o \u00fanico coerente.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rochacbruno/status/1037744998593249282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ubuntroll"}
{"id": 1037743777052598273, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 20361466, "username": "Roberto_SP", "tweet": "O Boulos \u00e9 o \u00fanico q mete a boca nos maraj\u00e1s do judici\u00e1rio, fala contra o recente aumento, auxilio moradia, etc. Esse cara vai dar trabalho em elei\u00e7\u00f5es futuras, mto mais se quem ganhar agora n\u00e3o atacar isso. Precisamos combater os privil\u00e9gios das corpora\u00e7\u00f5es, militares inclusive.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto_SP/status/1037743777052598273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743694420553730, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 24781968, "username": "Zaga_Silos", "tweet": "O Boulos e o Bolsonaro s\u00e3o g\u00eameos id\u00eanticos, prosperam na mediocridade demag\u00f3gica da venda de ilus\u00f5es... deprimente ainda existir permiss\u00e3o pra esse tipo de candidato que n\u00e3o contribuem em nada para o verdadeiro debate de ideias.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1037743694420553730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743350005358592, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 431038400, "username": "vitimasBancoop", "tweet": "Boulos ataca Haddad  https://www.oantagonista.com/?p=111284\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitimasBancoop/status/1037743350005358592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742168369184773, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Boulos critica Haddad por \u2018beijar a m\u00e3o\u2019 de emedebistas: \u2018Masoquismo\u2019  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-critica-haddad-por-beijar-a-mao-de-emedebistas-masoquismo/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037742168369184773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742067781443584, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 897872235163258880, "username": "RRiskowsky", "tweet": "@thaismayumi Eu posso ajudar, coloquem o Boulos numa jaula, como especie de socialista em extin\u00e7ao, vai atrair muitos visitantes !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RRiskowsky/status/1037742067781443584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaismayumi"}
{"id": 1037741541085925376, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 377016344, "username": "ef_barros", "tweet": "@GuilhermeBoulos O cara quer falar do Pinochet, mas n\u00e3o fala do Maduro (\u00e9 brother n\u00e9... a\u00ed vc ap\u00f3ia). 40k mortos, mas nas ditaduras socialistas todos morreram de gripe n\u00e9 Boulos.... o cara levanta cedo pensando na bosta que postar.... o pior \u00e9 ver esquerdinha leite com p\u00eara apoiando o invasor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ef_barros/status/1037741541085925376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037741261724241922, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 700907093637931008, "username": "BiscoitoJon", "tweet": "Eu vou votar no Boulos, meus camaradas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiscoitoJon/status/1037741261724241922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740920731578369, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 87503729, "username": "rochinha13", "tweet": "\"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula  http://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rochinha13/status/1037740920731578369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037740531315564544, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 57227782, "username": "PatriciaCrepald", "tweet": "- Alckmin sobre no trends depois do esculacho do Temer e j\u00e1 come\u00e7a a aparecer com outro tema que n\u00e3o seja merenda - Amoedo sobe entre meus amigos que sonham em ser ricos e famosos um dia - Boulos todo mundo gosta mas n\u00e3o vota", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriciaCrepald/status/1037740531315564544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739598045229058, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 200540205, "username": "douglasrbs", "tweet": "@delucca @navegante_negro Ciro Casa Civil, Marina Meio Ambiente e Boulos Agricultura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglasrbs/status/1037739598045229058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "navegante_negro,delucca"}
{"id": 1037739391773360128, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 159174420, "username": "nine_cher", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/8DJkjjFXSDc?aCom\u00a0\u2026\u00edcio Boulos PSOL - Largo da Batata - Tem que estudar mais!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nine_cher/status/1037739391773360128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037739359150198784, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 27800186, "username": "rodolphozippo", "tweet": "Boulos disse que fazer um aplicativo do SUS pro pov\u00e3o ver suas consultas e agendamentos. Vai tirar dinheiro de qual cu no PSOL pra bancar a infra, Dev e gest\u00e3o desse app?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodolphozippo/status/1037739359150198784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736735554379776, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 87285279, "username": "Leosfera", "tweet": "@_navez Eu quero uma pro Boulos tamb\u00e9m!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leosfera/status/1037736735554379776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_navez"}
{"id": 1037736139766030336, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 138871164, "username": "elisadelrey", "tweet": "Minha namorada e eu discordamos acerca de orienta\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. Apesar de eu tender mais pra esquerda, meu voto vai pro Ciro (que \u00e9 centr\u00e3o). E ela, apesar de ser centr\u00e3o, vai votar no Boulos (fucking esquerda).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elisadelrey/status/1037736139766030336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735433503944705, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1030835674595950593, "username": "DuroLocus", "tweet": "@konther Quando dai o video pro Boulos por conta do 50 tons de Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuroLocus/status/1037735433503944705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "konther"}
{"id": 1037734885769789446, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1037152208754823168, "username": "FabioTalhari", "tweet": "@diogomainardi Mas... como \u00e9 que Boulos arrumou todo esse dinheiro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioTalhari/status/1037734885769789446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1037733956987351041, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 36188185, "username": "janainagarcia", "tweet": "Crime organizado est\u00e1 \"mais perto\" de Bras\u00edlia\" que nas favelas, diz Boulos  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/crime-organizado-esta-mais-perto-de-brasilia-que-nas-favelas-diz-boulos.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janainagarcia/status/1037733956987351041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037730361965518848, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 33344307, "username": "jotapejorge", "tweet": "O Boulos tem 1% de inten\u00e7\u00e3o de voto. UM PORCENTO. Mas a gente para para ouvir qualquer besteira que sai da sua boca de sand\u00e1lia. Vai entender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotapejorge/status/1037730361965518848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729174088310785, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 976497319444131840, "username": "DialRforRaiq", "tweet": "Ta na hora do boulos aposentar a frase de efeito \"50 tons de temer\" j\u00e1 deu j\u00e1 par\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DialRforRaiq/status/1037729174088310785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726258434650113, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 271193950, "username": "notasurbanas", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 Olha, meu voto \u00e9 Boulos e Guajajara, mas essa piadinha de tioz\u00e3o do pav\u00ea j\u00e1 deu.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/notasurbanas/status/1037726258434650113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037725699493249024, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 310944676, "username": "willtapajero", "tweet": "No mundo crist\u00e3o em geral tem muita coisa comercial taxavel.Editoras, produtoras, f\u00e1bricas de produtos direcionados...Se dizer favor\u00e1vel a taxa\u00e7\u00e3o de igrejas faz Amoedo t\u00e3o liberal quanto Boulos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willtapajero/status/1037725699493249024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725355866574849, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1037152208754823168, "username": "FabioTalhari", "tweet": "@jose_neumanne Os seguidores da seita lulista est\u00e3o hidrof\u00f3bicos. \u00c9 um espet\u00e1culo. Boulos atacou Haddad. Lula j\u00e1 morreu, mas n\u00e3o assinou o testamento, legando a candidatura. Vai ser divertido quando a Crazy Hoffman recome\u00e7ar seus surtos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioTalhari/status/1037725355866574849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne"}
{"id": 1037724944761856000, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Boulos: \u201cessa briga entre Temer e Alckmin, como dizia Qu\u00e9rcia, sempre sai a verdade\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-essa-briga-entre-temer-e-alckmin-como-dizia-quercia-sempre-sai-a-verdade/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037724944761856000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723272417366016, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 42083409, "username": "Valderifs", "tweet": "@UOL Boulos, voc\u00ea \u00e9 invasor de terras. Nunca ouviu que a esquerda, atr\u00e1s de poder, \u00e9 poss\u00edvel matar mais de 100 milh\u00f5es de pessoas em 78 anos? Imagine ent\u00e3o fazer alian\u00e7a com partidos glut\u00f5es da pol\u00edtica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valderifs/status/1037723272417366016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037720354293202946, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 52052587, "username": "nelson_1jr", "tweet": "@psol50 Boulos n\u00e3o ganha nem pra s\u00edndico de pr\u00e9dio invadido por ele!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_1jr/status/1037720354293202946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1037720042526396416, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52052587, "username": "nelson_1jr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 hahahahahahahaa esse papo de 50 tons... boulos t\u00e1 apaixonado pelo temer!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_1jr/status/1037720042526396416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037719086703300608, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4172587277, "username": "MomentsBrasil", "tweet": "\u26a1\ufe0f Guilherme Boulos participou nesta quinta de sabatina promovida por UOL, Folha e SBT. O candidato do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia defendeu o direito de Lula ser candidato, mas fez cr\u00edticas ao PT. https://twitter.com/i/moments/1037718013653467136\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037719086703300608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718421717184513, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 45264406, "username": "ChrisRodriguezH", "tweet": "Tr\u00eas coisas:1. Faz mais sentido ele atacar o PT que atacar Bolsonaro;2. Haddad \u00e9 s\u00f3 um pau mandado do Lula. Se t\u00e1 beijando a m\u00e3o da quadrilha do MDB \u00e9 porque Lula mandou.3. O Boulos t\u00e1 se sentindo um pouco sozinho...Boulos ataca Haddad  https://www.oantagonista.com/?p=111284\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChrisRodriguezH/status/1037718421717184513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717929993924608, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 159640955, "username": "pattykirsche", "tweet": "@bicicreta @donadapensao Eu n\u00e3o votaria no Psol de forma alguma. A pr\u00f3pria candidatura do Boulos nesse momento \u00e9 contraproducente. S\u00f3 serve pra pulverizar a luta. E o hist\u00f3rico do PSOL \u00e9 de esquerda classe m\u00e9dia, sempre com a\u00e7\u00f5es que n\u00e3o levam a nada. Infelizmente n\u00e3o vejo nenhuma esperan\u00e7a ali.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pattykirsche/status/1037717929993924608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "donadapensao,bicicreta"}
{"id": 1037717820291903489, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Boulos critica 'beija-m\u00e3o' de Haddad a caciques do MDB e diz que \u00e9 'quase masoquismo'  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/boulos-critica-beija-mao-de-haddad-a-caciques-do-mdb-e-diz-que-e-quase-masoquismo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 42, "retweets": 51, "likes": 198, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037717820291903489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717108161896449, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 252710934, "username": "editoraboitempo", "tweet": "Boulos, o que ler nas elei\u00e7\u00f5es de 2018?:  http://youtu.be/4a_RBsye2q8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/editoraboitempo/status/1037717108161896449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037717040503631873, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 41859394, "username": "ViniciusSampa", "tweet": "\u00c9 c\u00f4modo culpar o reitor e isentar o Temer, diz Boulos sobre museu no Rio  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/e-comodo-botar-a-culpa-no-reitor-e-isentar-temer-diz-boulos-sobre-museu.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusSampa/status/1037717040503631873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716757492981760, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 91862439, "username": "MolaMolera", "tweet": "E eu n\u00e3o t\u00f4 nem falando que vou votar no Boulos. Eu mesmo tenho essa sensa\u00e7\u00e3o de que meu voto seria \"jogado fora\" se eu votasse nele, pensando que o que t\u00e1 em jogo \u00e9 o \"futuro do Brasil\" ser mais \u00e0 direita ou mais \u00e0 esquerda. [+]", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MolaMolera/status/1037716757492981760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716338385608709, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 17848678, "username": "EdsonAran", "tweet": "Eles se amam, bob\u00e3o. Deixa o casal ser feliz. \"Rela\u00e7\u00e3o PT e MDB \u00e9 caso de div\u00e3\", diz Boulos ao criticar Haddad e Lula  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 6, "retweets": 5, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonAran/status/1037716338385608709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037715808200413185, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 90963197, "username": "folha_poder", "tweet": "Boulos critica 'beija-m\u00e3o' de Haddad a caciques do MDB e diz que \u00e9 'quase masoquismo'  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/boulos-critica-beija-mao-de-haddad-a-caciques-do-mdb-e-diz-que-e-quase-masoquismo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha_poder/status/1037715808200413185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714058609401856, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 91862439, "username": "MolaMolera", "tweet": "A verdade \u00e9 que a esquerda tem medo da esquerda. N\u00f3s temos medo de apostar em Boulos e S\u00f4nia e preferimos transferir nossos votos pra KATIA ABREU e Ciro, ou pro Haddad, sabendo dos conchavos do PT (que inclusive tbm era amigo da Katia). A \u00fanica sa\u00edda \u00e0 esquerda \u00e9 Boulos/Sonia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MolaMolera/status/1037714058609401856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711356416466945, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 54270526, "username": "LuisAdorno", "tweet": "\"\u00c9 lament\u00e1vel a gente ver, como vi na semana passada, o Fernando Haddad indo l\u00e1 fazer 'beija m\u00e3o' para o Eun\u00edcio, para o Renan depois de tudo o que aconteceu. Parece que a rela\u00e7\u00e3o PT e PMDB virou caso de div\u00e3, caso de masoquismo\", afirmou Boulos.  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisAdorno/status/1037711356416466945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710290933227520, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2834739431, "username": "Gustavo_Tobias", "tweet": "@lamimaniaco Olha, acho que pr\u00f3ximo presidente pode ser Bolsonaro, Marina, Ciro ou Alckmin, mas tem tamb\u00e9m o Amoedo e o Boulos, mas esses est\u00e3o por fora. Mas claro, o pr\u00f3ximo presidente j\u00e1 est\u00e1 engatilhado ai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo_Tobias/status/1037710290933227520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lamimaniaco"}
{"id": 1037710126831026178, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 213633815, "username": "Fernando78s", "tweet": "@andrizek Eu entendo vc, acho que morrer metralhado, tem at\u00e9 um vi\u00e9s de mesericordia, agora quando Boulos falou que ia incendiar o Brasil, devido ao impeachment, ficou tudo certo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernando78s/status/1037710126831026178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrizek"}
{"id": 1037709831920992256, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 108328724, "username": "mnunes0502", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhIYY946Bc8?aSABATINA\u00a0\u2026 COM GUILHERME BOULOS - UOL/FOLHA/SBT - 06/09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mnunes0502/status/1037709831920992256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037708961183621120, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 131680246, "username": "AMSBorges", "tweet": "Defendendo os amiguinhos.\u00c9 c\u00f4modo culpar o reitor e isentar o Temer, diz Boulos sobre museu no Rio  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/e-comodo-botar-a-culpa-no-reitor-e-isentar-temer-diz-boulos-sobre-museu.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AMSBorges/status/1037708961183621120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037707326101381121, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "V\u00cdDEO \u2013 Guilherme Boulos \u00e9 sabatinado pelo UOL, Folha de S.Paulo e SBT  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/video-guilherme-boulos-e-sabatinado-pelo-uol-folha-de-s-paulo-e-sbt/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037707326101381121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705470088282113, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:58", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Apenas Lula e Boulos falam em reforma agr\u00e1ria no plano de governo - Portal Vermelho  http://www.vermelho.org.br/noticia/314771-1#.W5ExLSRFOhY.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037705470088282113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704966268497921, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "UOL sabatina Guilherme Boulos  https://www.ocafezinho.com/2018/09/06/uol-sabatina-guilherme-boulos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037704966268497921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703799668961285, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2389930539, "username": "Rico_Lora_Ronco", "tweet": "@UOLNoticias E onde estavam o reitor e o Boulos quando foram \"investidos\" aqueles $1.2 bilh\u00f5es na reforma do Maracan\u00e3? Cuidando da manuten\u00e7\u00e3o do museu?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rico_Lora_Ronco/status/1037703799668961285", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037703205981962241, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 46795350, "username": "vi_thomaz", "tweet": "Boulos parece um membro do LDRV #UOLnasUrnas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#UOLnasUrnas", "link": "https://twitter.com/vi_thomaz/status/1037703205981962241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702568502276097, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 327581966, "username": "Arealva2011", "tweet": "Boulos tem 14% de rejei\u00e7\u00e3o. Assim, se for para o 2\u00ba turno, ganha de todos os demais candidatos, menos de Jo\u00e3o Goulart Filho que tem s\u00f3 11%.  Pode isso Arnaldo? Aferir \"rejei\u00e7\u00e3o\" em plena disputa do 1\u00ba turno n\u00e3o \u00e9 contaminada pelas \"troca de farpas\" para estar no 2\u00ba turno?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arealva2011/status/1037702568502276097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702130335993856, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 32189106, "username": "EduhRocker", "tweet": "Poderia haver um Megazord Ciro-Marina-Haddad-Boulos pra enfrentar as for\u00e7as do mal (entende-se Bolso, Walkman e afins)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduhRocker/status/1037702130335993856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700410654388224, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 40283186, "username": "farahbucater", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/oQz-hWZ9aJ8?aCandidaturas\u00a0\u2026 2018 - Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farahbucater/status/1037700410654388224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037699534825185280, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33737845, "username": "PERESRUSKY", "tweet": "Ah Boulos\ud83d\ude0d\ud83d\ude18Depois do 50 tons de Temer ele me lan\u00e7a essa... \"Novo \u00e9 o PSDB Personalit\u00e9\" Hahaha\u2764  https://www.facebook.com/1539633743/posts/10217132732340648/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PERESRUSKY/status/1037699534825185280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699065910386691, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 18312050, "username": "latexlin", "tweet": "@CancerJack Eu vou votar no boulos e fazer isso \u270c\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/latexlin/status/1037699065910386691", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack"}
{"id": 1037698829968187392, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 36188185, "username": "janainagarcia", "tweet": "\u00c9 c\u00f4modo culpar o reitor e isentar o Temer, diz Boulos sobre museu no Rio  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/e-comodo-botar-a-culpa-no-reitor-e-isentar-temer-diz-boulos-sobre-museu.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janainagarcia/status/1037698829968187392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037698664934895617, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 16949542, "username": "tiagonepomuceno", "tweet": "@Jujuca1987 As 2 entrevistas do @ggreenwald no The Intercept com Boulos e Ciro s\u00e3o maravilhosas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagonepomuceno/status/1037698664934895617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987,ggreenwald"}
{"id": 1037698203431444480, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 59401065, "username": "silsilrock", "tweet": "SABATINA COM GUILHERME BOULOS, veja o que aconteceu em 47:32 durante a transmiss\u00e3o de @UOLNoticias. https://www.pscp.tv/w/bmEmuDYyMTU5MDB8MXZBeFJFeXdscVlKbBU2Y1bJNzWxwe_0W_tVdE6GoDTKhevnce5MmGE2O4c0?t=47m32s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silsilrock/status/1037698203431444480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037697071510368256, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 327581966, "username": "Arealva2011", "tweet": "Sinal vermelho aceso: segundo o Ibope Boulos e Jo\u00e3o Goulart Filho t\u00eam os menores \u00edndices de rejei\u00e7\u00e3o (13% e 11%). Assim, segundo boa parte da grande m\u00eddia, se um deles for para o 2\u00ba turno....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arealva2011/status/1037697071510368256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695531592704001, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 287193241, "username": "transqueerfem", "tweet": "Pausa na thread do 69 pra ver Boulos falando na sabatina <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/transqueerfem/status/1037695531592704001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695511325757440, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 38332305, "username": "GeraldoVilger", "tweet": "Rela\u00e7\u00e3o dentre os pol\u00edticos:-Alkimin atacando Bolsonaro;-Lula cogitando apoio a Alkimin;-Alkimin criticando Temer;-Temer desabando em cima do Alkmin;-Boulos defendendo Lula;-PT fazendo alian\u00e7as com o PMDB em todo pa\u00eds...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoVilger/status/1037695511325757440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695287870058497, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:30", "timezone": "CDT", "user_id": 24821144, "username": "maburini", "tweet": "Fico pensando se o pico da minha vida foi o dia que entrei num elevador com Boulos, Sakamoto, Jean Wyllys e esse ultimo pegou minha m\u00e3o pra reencenarmos o meme do namorado olhando pra outra mulher, zoando o PT", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maburini/status/1037695287870058497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694053360525314, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 217215709, "username": "rodrigoboiao", "tweet": "Tem como apoiar dois candidatos numa elei\u00e7\u00e3o? Kkkkkk. Boulos merece ganhar, mas o Ciro t\u00e1 ganhando meu apoio, kkkk#Ciro12  https://www.facebook.com/100001847616167/posts/2139078726163694/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/rodrigoboiao/status/1037694053360525314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694030400958464, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 58259090, "username": "O7h13", "tweet": "@mariscjj nossa o boulos kkkkk esse vo nem come\u00e7ar a falar q ta cedo pra passar esses nervoso !!!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O7h13/status/1037694030400958464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariscjj"}
{"id": 1037693168840585217, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 757553201428172800, "username": "MBSantiagojnr", "tweet": "@martini_seco // S\u00f3 o Boulos lembrou at\u00e9 agora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MBSantiagojnr/status/1037693168840585217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "martini_seco"}
{"id": 1037693096648212481, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 19349322, "username": "pdralex", "tweet": "N\u00e3o acho. Quero ganhar. Com a justi\u00e7a, n\u00e3o com remendo. E insisto: se n\u00e3o estivermos como ex\u00e9rcito esfarrapado nas ruas em 1\u00ba de janeiro, com Lula, Haddad ou Ciro ou Boulos, n\u00e3o governaremos. Ter\u00e1 sido tudo espuma.  https://twitter.com/carlatoscan/status/1037691843968937984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdralex/status/1037693096648212481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692302511226880, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 701437999347855363, "username": "alexandreigles3", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o cara que defende Venezuela, Cuba, Nicar\u00e1gua, Coreia do Norte..  boulos , vai a merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreigles3/status/1037692302511226880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037691220561195008, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 543761610, "username": "rik_cesar", "tweet": "@geraldoalckmin E voc\u00ea ainda tem coragem de ir contra o Bolsonaro? S\u00f3 bandido corrupto pode apoiar temer, Boulos, e Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rik_cesar/status/1037691220561195008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037690855153459201, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 36188185, "username": "janainagarcia", "tweet": "Ao vivo: Guilherme Boulos (PSOL) \u00e9 entrevistado por UOL, Folha e SBT  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/2018/09/06/sabatina-guilherme-boulos.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janainagarcia/status/1037690855153459201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037690555839533057, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 53070843, "username": "AriSpichencoff", "tweet": "@jampamatos O Boulos precisa de uma fono (quase todos eles na vdd). Ele fala tudo muito certo, n\u00e3o tem um ritmo legal, mais solto (tipo do Ciro). Parece que ele t\u00e1 lendo slides o tempo todo ahhaaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AriSpichencoff/status/1037690555839533057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jampamatos"}
{"id": 1037690438663065601, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 286706207, "username": "carlitos_csv", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhIYY946Bc8?aSABATINA\u00a0\u2026 COM GUILHERME BOULOS - UOL/FOLHA/SBT - 06/09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlitos_csv/status/1037690438663065601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037690233251418114, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 56836987, "username": "rpalermi", "tweet": "Queria um pa\u00eds governado por Ciro, Haddad e Boulos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rpalermi/status/1037690233251418114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689976568389633, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 57983628, "username": "mariscjj", "tweet": "@O7h13 eu n acho ele esquerdomacho, eu acho o boulos mto mais kkkkdjjjj pa\u00fara do caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariscjj/status/1037689976568389633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "O7h13"}
{"id": 1037688823961079809, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 866044737266077697, "username": "oatilaalmeida", "tweet": "Amigos, me ajudem: votar em Ciro - voto \u00fatil e no que melhor se apresentou - ou Boulos, que \u00e9 em quem mais acredito? #Boulos50 #Ciro12", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Boulos50,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/oatilaalmeida/status/1037688823961079809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688383596908544, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 44405822, "username": "hmaggi", "tweet": "@GuilhermeBoulos @marciolabre O boulos \u00e9 um filinho de papai...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmaggi/status/1037688383596908544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciolabre,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037687520979496960, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 543761610, "username": "rik_cesar", "tweet": "@ribeirobea @geraldoalckmin Ent\u00e3o o Boulos e Ciro seria \u00f3timo? Vc \u00e9 realimente defensor de bandidos e corruptos. Merendeiro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rik_cesar/status/1037687520979496960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,ribeirobea"}
{"id": 1037686708576374784, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2154760794, "username": "AMont1968", "tweet": "@GuilhermeBoulos Algu\u00e9m deve  escrever esses twts do Boulos. Ele n\u00e3o deve saber escrever a palavra \"trabalhador\"... o vagabundo nunca trabalhou...Assim \u00e9 f\u00e1cil odiar empresario...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AMont1968/status/1037686708576374784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037686662187413504, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:14", "timezone": "CDT", "user_id": 19066766, "username": "marcelograva", "tweet": "quando temer/alckmin/lula/boulos/ciro/bozo se acusam uns aos outros de ter rabo preso  pic.twitter.com/8sqbhguVD1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelograva/status/1037686662187413504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684610749083649, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 324029604, "username": "ju_jubexi", "tweet": "Aqui pro sudeste, especificamente o estado de sp, n tem candidatos ind\u00edgenas. S\u00f3 a S\u00f4nia Guajajara, mas com vice do Boulos. N sei se votarei no Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ju_jubexi/status/1037684610749083649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681383219646464, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2482642541, "username": "silviadvale", "tweet": "o ser humano ele tem que parar de promover os pol\u00edticos que n\u00e3o vale nem os peido que peida. vamo promover: ciro, haddad e boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviadvale/status/1037681383219646464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679962399166464, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4902464313, "username": "sanbdesaa", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @MarcosMascare @Garygaribaldi @joaosifronio Fazer uma elei\u00e7\u00e3o s\u00f3 com ladr\u00f5es,lulalau,Alkmin,Temer,Boulos de bosta,F Beira-mar,Marcola,Gleise,Linden,Radar,Renan,Cunha,Grazziotin,Jandirao,Geddel,Pimentel etc.....so os leda \u00e1 p\u00e1tria time de ladr\u00f5es p/burros votarem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanbdesaa/status/1037679962399166464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaosifronio,Garygaribaldi,MarcosMascare,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037678019102629888, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3494658142, "username": "Mariaga05428395", "tweet": "@Jujuca1987 @Gabriel_Groma Gabriel voc\u00ea est\u00e1 tentando dialogar com uma pessoa burra o suficiente pra votar no Boulos !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariaga05428395/status/1037678019102629888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gabriel_Groma,Jujuca1987"}
{"id": 1037674686937804802, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1027339779153833985, "username": "Carlos1Gimenes", "tweet": "Algu\u00e9m: \"O Temer isso, Ibope aquilo, futebol...\"Eu: \"10 horas! Boulos na sabatina UOL/SBT!\"@tcarran, acuda! https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037670974173470720\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos1Gimenes/status/1037674686937804802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tcarran"}
{"id": 1037673053965180930, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 52688198, "username": "adenmir_silva", "tweet": "@GuilhermeBoulos O Bolsonaro \u00e9 foda!! Agora o Boulos afirma que at\u00e9 os drogados ir\u00e3o votar em Bolsonaro por achar que ele \u00e9 um cara cabe\u00e7a! diz que Bolsonaro estava \u201cdopado\u201d no debate da Band  https://www.revistaforum.com.br/boulos-diz-que-bolsonaro-estava-dopado-no-debate-da-band/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adenmir_silva/status/1037673053965180930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,revistaforum"}
{"id": 1037672888273444864, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 56204396, "username": "Jefferson_Cunha", "tweet": "esse texto poderia ser lido por qualquer um, inclusive pelo Boulos kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jefferson_Cunha/status/1037672888273444864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672015346524161, "date": "2018-09-06", "time": "07:01:02", "timezone": "CDT", "user_id": 21169583, "username": "MariliaMoscou", "tweet": "@pedro_meira Pois \u00e9. Imagina se n\u00e3o tivessem passado essa cl\u00e1usula de barreira rid\u00edcula, e se nossa legisla\u00e7\u00e3o fosse realmente democr\u00e1tica em rela\u00e7\u00e3o a distribui\u00e7\u00e3o de fundos de campanha, tempo de TV, etc.? Boulos estaria beeem mais na frente.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariliaMoscou/status/1037672015346524161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedro_meira"}
{"id": 1037671487757582343, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 52579729, "username": "felipeh5", "tweet": "@sarahsm1les O Boulos tenta ser muito qualquer coisa,  tadinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeh5/status/1037671487757582343", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sarahsm1les"}
{"id": 1037670512028274689, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 20361466, "username": "Roberto_SP", "tweet": "@Arealva2011 Sim, Boulos tem 14% de rejei\u00e7\u00e3o. Algu\u00e9m acredita?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto_SP/status/1037670512028274689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arealva2011"}
{"id": 1037670470278107137, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:53", "timezone": "CDT", "user_id": 21169583, "username": "MariliaMoscou", "tweet": "Agora pensem Boulos com seu 1% e sem um cent\u00e9simo da grana de Amoedo. O trampo que \u00e9 fazer campanha de esquerda de fato, com um projeto popular de fato.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariliaMoscou/status/1037670470278107137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670271140982785, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3424775061, "username": "marcelonico2", "tweet": "Marina, Ciro e Boulos est\u00e3o preparadissimos.....  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037464154930655232\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelonico2/status/1037670271140982785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667795075559424, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 200963458, "username": "cleysonfc", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @julianoolivetti Ou porque Boulos n\u00e3o gosta de engana\u00e7\u00e3o. Revolu\u00e7\u00e3o laranja s\u00e3o os banqueiros governando o pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleysonfc/status/1037667795075559424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianoolivetti,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037667723738787840, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Para Boulos, sua candidatura \u00e9 'uma semente a ser colhida adiante'  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367845/Para-Boulos-sua-candidatura-%C3%A9-'uma-semente-a-ser-colhida-adiante'.htm#.W5ES8vK6efI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037667723738787840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666590484033536, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 851795853111152640, "username": "santos_gle", "tweet": "@J_LIVRES J\u00e1 dizia o pensador contempor\u00e2neo \"Boulos\" Alckmin faz parte dos 50 tons de Temer .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santos_gle/status/1037666590484033536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES"}
{"id": 1037665895303270401, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 14693436, "username": "estefanio", "tweet": "@blogdojosias @UOL @leobolfarini Pelo mesmo motivo que n\u00e3o inclu\u00edram Alvaro Dias, Boulos, Cabo Daciolo e Meirelles. Todos com menos de 4% de inten\u00e7\u00e3o de voto e fora dos 5 mais apontados", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estefanio/status/1037665895303270401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leobolfarini,UOL,blogdojosias"}
{"id": 1037664358858416129, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1914529256, "username": "RaposoDavi", "tweet": "1 - Depende muito. Minha fam\u00edlia e meus melhores amigos devem ir de Bolsonaro. Amigos da PUC e col\u00e9gios devem ir de Boulos ou Ciro.2 - Aparentemente as pessoas odeiam muito a Marina e o Bolsonaro. N\u00e3o entendo muito a raz\u00e3o da primeira, mas tudo bem\u2026  https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaposoDavi/status/1037664358858416129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664254445449216, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 984756319843471360, "username": "diegomages", "tweet": "Esse Guilherme Boulos \u00e9 uma piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegomages/status/1037664254445449216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661509042823169, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 155730707, "username": "RadarSPTV", "tweet": "Taxa de Rejei\u00e7\u00e3o #IBOPE:Os entrevistados n\u00e3o votariam de jeito nenhum:Bolsonaro: 44% Marina: 26%Haddad: 23%Alckmin: 22%Ciro: 20%Meirelles: 14%Daciolo: 14%Eymael: 14%Alvaro Dias: 13%Boulos: 13%Vera: 13%Amo\u00eado: 12%Jo\u00e3o Goulart: 11%Votaria em todos: 1%N\u00e3o sabe 10%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#IBOPE", "link": "https://twitter.com/RadarSPTV/status/1037661509042823169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659881485021184, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1034507933088968704, "username": "Contestador5", "tweet": "@GuilhermeBoulos Boulos 1% , aquele que bate em todo mundo mas n\u00e3o sai do lugar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Contestador5/status/1037659881485021184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037657668482002946, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2438858004, "username": "Sleeguer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sleeguer/status/1037657668482002946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037657622881681408, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1333015140, "username": "wendellcamisa10", "tweet": "@P_droMenezes Que bela an\u00e1lise e conclus\u00e3o! Me lembrou do Boulos falando do inc\u00eandio ou do Alckmin falando de despreparo. Realmente inovador seu post! Merece o Oscar da an\u00e1lise pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellcamisa10/status/1037657622881681408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037657220954181632, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:14", "timezone": "CDT", "user_id": 219948339, "username": "AntonioMetatron", "tweet": ".TOMA QUE O FILHO E TEU!!!Ningu\u00e9m quer ser pai de menino feio.ou *golpe feioKkkkkkkkkkk #HaddadPresidente13 #Ciro12 #boulos .  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente13,#Ciro12,#boulos", "link": "https://twitter.com/AntonioMetatron/status/1037657220954181632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656951889559552, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 8115162, "username": "jhonathan", "tweet": "Voc\u00eas a\u00ed crushando o Ciro, mas eu tenho que admitir que acho que o Boulos ~tem um certo charme~. (Estou falando de crush, n\u00e3o pol\u00edtica)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonathan/status/1037656951889559552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656900651962368, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Boulos sobre v\u00eddeo do presidente: \u201cn\u00f3s avisamos que Alckmin era um dos 50 tons de Temer\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-sobre-video-do-presidente-nos-avisamos-que-alckmin-era-um-dos-50-tons-de-temer/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037656900651962368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656564612714496, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Guilherme Boulos sobre Eduardo Bolsonaro: \u201c\u00e9 valent\u00e3o s\u00f3 quando est\u00e1 atr\u00e1s do teclado\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/guilherme-boulos-sobre-eduardo-bolsonaro-e-valentao-so-quando-esta-atras-do-teclado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037656564612714496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653068870045697, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 219948339, "username": "AntonioMetatron", "tweet": ".TOMA QUE O FILHO E TEU!!!Ningu\u00e9m quer ser pai de menino feio..*golpe feioKkkkkkkkkkk #HaddadPresidente13 #Ciro12 #boulos .  https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1037517857674944512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente13,#Ciro12,#boulos", "link": "https://twitter.com/AntonioMetatron/status/1037653068870045697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646811253628930, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 881587590788415488, "username": "juristarodrigos", "tweet": "@valoreconomico \u00c9 mas quem ser\u00e1 que fez acordo com o crime organizado? Quem ser\u00e1 que governa s\u00e3o Paulo a d\u00e9cadas e o metro nao sai do lugar, que nao apoia a pol\u00edcia que vendeu a alma at\u00e9 para o diabo? Est\u00e1 na sendo processado por crimes? Marina, boulos, Ciro? Tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juristarodrigos/status/1037646811253628930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1037646217336049664, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 64470565, "username": "lopeswall", "tweet": "Imagina que louco seria, pol\u00edticos como Boulos e Manu em toda esfera nacional, desde vereadores, at\u00e9 o presidente desse pa\u00eds!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lopeswall/status/1037646217336049664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645950704136194, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 85471648, "username": "Jebarrios", "tweet": "@manrigleia Sorrindo ainda, vai cir\u00e3o (se tivesse for\u00e7a at\u00e9 cogitaria Boulos, mas prefiro garantir Ciro no segundo turno \ud83e\udd1e)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jebarrios/status/1037645950704136194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manrigleia"}
{"id": 1037644791746621441, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 219948339, "username": "AntonioMetatron", "tweet": "#sobandidos #GeraldoAlckmin #Ciro12 #Marina18 #boulos #HaddadPresidente13 #CiroPresidente12 #eleicoes2018 #cadidatos https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sobandidos,#GeraldoAlckmin,#Ciro12,#Marina18,#boulos,#HaddadPresidente13,#CiroPresidente12,#eleicoes2018,#cadidatos", "link": "https://twitter.com/AntonioMetatron/status/1037644791746621441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629824213417985, "date": "2018-09-06", "time": "04:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 127522040, "username": "carol_bellinger", "tweet": "\u201cApenas Marina e Boulos trazem planos detalhados acerca de \u00edndios em seus programas de governo\u201d  https://twitter.com/proindio/status/1037372721204813824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_bellinger/status/1037629824213417985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629474500685825, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 248890506, "username": "brasil247", "tweet": "Para Boulos, sua candidatura \u00e9 'uma semente a ser colhida adiante'  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/367845/Para-Boulos-sua-candidatura-%C3%A9-'uma-semente-a-ser-colhida-adiante'.htm#.W5DvW8gJYs0.twitter\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 12, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasil247/status/1037629474500685825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037595086824071168, "date": "2018-09-06", "time": "01:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 21169583, "username": "MariliaMoscou", "tweet": "Isso.Eu s\u00f3 tiraria esse finalzinho sobre tornar o imposs\u00edvel poss\u00edvel, porque pra mim o engajamento no projeto e na campanha de Boulos n\u00e3o tem a ver exatamente com isso. Vejo essa ideia como meio abstrata.O que...  https://www.facebook.com/616283575/posts/10155872609018576/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariliaMoscou/status/1037595086824071168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037581195360567296, "date": "2018-09-06", "time": "01:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 45908423, "username": "portalvermelho", "tweet": "Poucos programas de governo, apresentados pelos presidenci\u00e1veis ao Tribunal Superior Eleitoral (TSE), abordam o tema agr\u00e1rio em sua complexidade. Somente os candidatos Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT) e Guillherme Boulos (PSOL) deixam...  http://www.vermelho.org.br/noticia/314771-1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvermelho/status/1037581195360567296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037569198048915456, "date": "2018-09-06", "time": "00:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 46726346, "username": "tom_xd", "tweet": "@anopheles_me No momento que a gente est\u00e1 vivendo a esquerda tem que estar mais unida, n\u00e3o d\u00e1 pra ir de Boulos do jeito que est\u00e1, mas n\u00e3o vou de Ciro no primeiro turno n\u00e3o, por\u00e9m quero questionar o pq a galera esta ignorando Katia Abreu como vice!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tom_xd/status/1037569198048915456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anopheles_me"}
{"id": 1037564683010629632, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:32", "timezone": "CDT", "user_id": 46726346, "username": "tom_xd", "tweet": "@arthurcoscer A sua resposta me trouxe mais claressa, faz sentido, o complicado ela receber o motosserra de outro inclusive da vice do Boulos anos atr\u00e1s e essa rela\u00e7\u00e3o de trabalho escravo e os familiares envolvidos, tem outras coisas mas n\u00e3o da pra text\u00e3o, mas t\u00f4 tentando entender melhor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tom_xd/status/1037564683010629632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurcoscer"}
{"id": 1037562502693965824, "date": "2018-09-05", "time": "23:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2538626598, "username": "_sccpalisson", "tweet": "Boulos \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o, nossa senhora, olha essa dic\u00e7\u00e3o que maravilha, esse idealismo, aiai  https://twitter.com/catracalivre/status/1037430204103319552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sccpalisson/status/1037562502693965824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558472584376320, "date": "2018-09-05", "time": "23:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 701437999347855363, "username": "alexandreigles3", "tweet": "@ivonepita Concordo, vai o boulos e o Meirelles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreigles3/status/1037558472584376320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivonepita"}
{"id": 1037557760509046784, "date": "2018-09-05", "time": "23:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 604093738, "username": "Diegoibanhez", "tweet": "@samara7days @Ghunnter Tamb\u00e9m gosto do Boulos, mas essa vai ser a elei\u00e7\u00e3o do voto \u00fatil, vou de Ciro pq \u00e9 o mais forte pra derrotar o Bozonaro!", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegoibanhez/status/1037557760509046784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ghunnter,samara7days"}
{"id": 1037551084804493312, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 234929398, "username": "renatoapcastro", "tweet": "@geraldoalckmin Quem o Boulos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoapcastro/status/1037551084804493312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037550009435283456, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 92279229, "username": "fabricioreviver", "tweet": "@geraldoalckmin Daqui a pouco o Boulos est\u00e1 te passando! Que vergonha alheia!\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabricioreviver/status/1037550009435283456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037549229688926208, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 477910110, "username": "N1ntyNinty", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @rik_cesar Se algu\u00e9m perguntar o que voc\u00ea acha de algum candidato, ele n\u00e3o vai passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a s\u00f3 porque \u00e9 de direita. Quer o mesmo compl\u00f4 da esquerda passando a m\u00e3o na cabe\u00e7a do Lula? Tipo Manuela, Ciro e Boulos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/N1ntyNinty/status/1037549229688926208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rik_cesar,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037547892356075520, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 16029711, "username": "borgesr", "tweet": "@williangraniero Concordo que seria outro mesmo, de prefer\u00eancia o Boulos que n\u00e3o coloca \u201ccentro\u201d na orienta\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/borgesr/status/1037547892356075520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williangraniero"}
{"id": 1037547528135340033, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4027269689, "username": "Felipe_Sousa93", "tweet": "@ajulysantos @joaoamoedonovo Boulos tem pouca rejei\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m, acho que votarei nele\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe_Sousa93/status/1037547528135340033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ajulysantos"}
{"id": 1037545428739391488, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1448055738, "username": "Caiiioo_SPFC", "tweet": "@citou_soberano Kkkkkkk queria ser fogo, mas a\u00ed s\u00f3 o Boulos e o Breno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caiiioo_SPFC/status/1037545428739391488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "citou_soberano"}
{"id": 1037545362758746112, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 232918637, "username": "allvesmay_", "tweet": "@lsfgks a melhor op\u00e7\u00e3o seria o boulos n\u00e9mas 2% de inten\u00e7\u00e3o de voto num ano que tem bonoro, >eu< prefiro n\u00e3o arriscar. Ai, eos caras que chegariam no segundo turno junto bosolniro (Alckmin, Marina e Ciro) o painho acaba sendo a op\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesmay_/status/1037545362758746112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsfgks"}
{"id": 1037543739886055429, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1448055738, "username": "Caiiioo_SPFC", "tweet": "Guilherme Boulos se revolta e bloqueia rua em frente a casa de Sid\u00e3o: \"Sua casa agora \u00e9 nossa\", disse Boulos.  pic.twitter.com/CtouOBw7Yu", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caiiioo_SPFC/status/1037543739886055429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541415667093505, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52912420, "username": "JPalvees", "tweet": "N\u00e3o gastem o voto com Haddad ou Boulos, eu suplico!!!  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037488505662963712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPalvees/status/1037541415667093505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541236247277569, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2630219974, "username": "isalazaro_", "tweet": "votar no Ciro mesmo tendo a Katia Abreu de vice ou votar no Boulos mesmo sabendo que existe -100% de chance dele passar pro segundo turno?", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isalazaro_/status/1037541236247277569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540535425282048, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 495462898, "username": "RafinhaTSM", "tweet": "@Ideias_Radicais @_vitoorrr Concordo, eu so acho q deveria ser minimo e bem administrado,e possivel? Nao sei, nunca tivemos alguem no perfil no Brasil.Podemos tentar? Sim, n vai ser o fim do mundo, pior q ta so com o Boulos heueheuehehhe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafinhaTSM/status/1037540535425282048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_vitoorrr,Ideias_Radicais"}
{"id": 1037537660062105601, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4831187363, "username": "JuceFerreira", "tweet": "Boulos simpatizo contigo mas sabemos que voc\u00ea n\u00e3o ser\u00e1 o pr\u00f3ximo presidente.Haddad voc\u00ea \u00e9 um lindo, adoro-te. Pode pintar uma ciclovia na minha casa sempre que quiser mas... O seu partido consegue mexer muito com o \u00e2nimo da galera. E  t\u00f4 querendo paz. Pelo menos por quatro anos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuceFerreira/status/1037537660062105601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537279512858624, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1034507933088968704, "username": "Contestador5", "tweet": "@GuilhermeBoulos Passa boi, passa boiada, Boulos ataca quase todo mundo ( menos o corrupto condenado preso em Curitiba) e mesmo assim n\u00e3o sai do 1%!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Contestador5/status/1037537279512858624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037536856173412352, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3788628863, "username": "svradateruchka", "tweet": "cereja do boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/svradateruchka/status/1037536856173412352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534498731249665, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 22849805, "username": "WikiMidiaBr", "tweet": "Boulos sobre v\u00eddeo do presidente: \u201cn\u00f3s avisamos que Alckmin era um dos 50 tons de Temer\u201d  https://ift.tt/2MTicg8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WikiMidiaBr/status/1037534498731249665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533650365997056, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1096632504, "username": "gabrieldcpoli", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/PMxm0qLWkGo?aGlenn\u00a0\u2026 Greenwald entrevista Guilherme Boulos, pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieldcpoli/status/1037533650365997056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037529420578340865, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3625496116, "username": "mariasvarias", "tweet": "@gaybiella boulos infelizmente n\u00e3o vai daMESMO e haddad queria mas n\u00e3o tem for\u00e7a nao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariasvarias/status/1037529420578340865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gaybiella"}
{"id": 1037528875381579776, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 256199567, "username": "peebarker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peebarker/status/1037528875381579776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037528781798486016, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2771801909, "username": "heyarabella", "tweet": "O quadro esquerdista atual \u00e9 composto por jovens universit\u00e1rios que passam seu tempo livre em barzinhos e no cco Ent\u00e3o assim, Ciro, Haddad ou Boulos anjos? Direita n\u00e3o se enquadra neste perfil  https://twitter.com/parpzx/status/1037005198747754497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heyarabella/status/1037528781798486016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526701042020354, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2389930539, "username": "Rico_Lora_Ronco", "tweet": "@pfnery Boulos defende previd\u00eancia ampla, geral e irrestrita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rico_Lora_Ronco/status/1037526701042020354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pfnery"}
{"id": 1037525553136459779, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 28377470, "username": "rafsonrafael", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo At\u00e9 o Boulos foi citado... estranho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafsonrafael/status/1037525553136459779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037524988641730560, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 796844545, "username": "and_alucard", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/and_alucard/status/1037524988641730560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037522045532364800, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 109432748, "username": "milermoura", "tweet": "@GuilhermeBoulos N gosto de vc mas concordo! Kkkkkkk So o Bolsonaro para salvar esse pa\u00eds mesmo!!! Mas n liga n\u00e3o Boulos, o Bolso ja disse que vai montar um predio so para vc ficar invadindo kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milermoura/status/1037522045532364800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037519642863054849, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 212310128, "username": "ZeLuiz_SP", "tweet": "Daronco vai dar p\u00eanalti para o SPFC? Mais f\u00e1cil o Boulos ser vice do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeLuiz_SP/status/1037519642863054849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519451632099335, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1010210315798228993, "username": "ReacaTiozao", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 Ali\u00e1s, parece que o Boulos s\u00f3 tem essa piadinha. Cada vez que tem debate j\u00e1 estamos fazendo at\u00e9 bol\u00e3o para ver qto tempo ele leva pra soltar a in\u00e9dita \"50 tons de Temer\" parece que invas\u00e3o \u00e9 uma piada s\u00f3 s\u00e3o especialidades do Boulos. Cidad\u00e3o desqualificado como disse o capit\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReacaTiozao/status/1037519451632099335", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037519302558183424, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1009266113438511105, "username": "xerloquis", "tweet": "@JosedamataDico A\u00ed vc v\u00ea o @geraldoalckmin com uma kombi com mais gente em cima do que andando, Boulos fazendo campanha com MST, Marina na floresta com 1/2 d\u00fazia literalmente...Ciro...nem se fale...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xerloquis/status/1037519302558183424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JosedamataDico,geraldoalckmin"}
{"id": 1037518077699792896, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3189450725, "username": "perryprismm", "tweet": "o Ciro tem mais chances de vencer do que o Boulos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perryprismm/status/1037518077699792896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517961702137858, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 202235369, "username": "nikollasmarxino", "tweet": "Eu n\u00e3o consigo compreender o que as pessoas tem na cabe\u00e7a p/ apoiar nomes como de Alckmin, Bolssolini, Jo\u00e3o Amoedo, Meirelles!!! pau no cu de Lula, Ciro, Boulos, Haddad... FODAM-SE! O ponto n\u00e3o \u00e9 esse. O brasileiro n\u00e3o tem uma m\u00ednima no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 a luta de classes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nikollasmarxino/status/1037517961702137858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516975801556993, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3670019717, "username": "lulacomfritas", "tweet": "Infelizmente o meu voto em Boulos vai ficar no cora\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lulacomfritas/status/1037516975801556993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516788488126464, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Boulos sobre v\u00eddeo do presidente: \u201cn\u00f3s avisamos que Alckmin era um dos 50 tons de Temer\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/boulos-sobre-video-do-presidente-nos-avisamos-que-alckmin-era-um-dos-50-tons-de-temer/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 41, "likes": 110, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037516788488126464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516652693336064, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68319988, "username": "soorso", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 Fala povo do 1% E a\u00ed, o Boulos me deu block pq perguntei onde ele trabalha. Pode perguntar isso n\u00e3o?\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soorso/status/1037516652693336064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037516415044075520, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 707163175192502272, "username": "shura_capri", "tweet": "@tah @Marciolopeste @motta1302 @reacamorena @Dan_S4N @AmericoJackk @raphaelscostarj @BrunoCoreaOfici O Haddad \u00e9 um pessimo gestor, \u00f1 Fez nada aqui em SP, o Boulos \u00e9 um retardado q gosta de incitar o \u00f3dio em pessoas humildes e carentes para us\u00e1-las d massas de manobra! Gra\u00e7as a Deus nenhum deles tem a m\u00ednima chance,a \u00f1 ser q rodem o programa Venezuela nas urnas eletr\u00f4nicas d novo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shura_capri/status/1037516415044075520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoCoreaOfici,raphaelscostarj,AmericoJackk,Dan_S4N,reacamorena,motta1302,Marciolopeste,tah"}
{"id": 1037515789950181376, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 144221532, "username": "_baranyi", "tweet": "@TeclinhaSAP @IuriGabriel po, n comparei na seriedade. tanto que depois botei o \"pra falar s\u00e9rio\". da manuela eu tenho antipatia s\u00f3. dentre os min\u00fasculos, fecho muito mais com boulos. a k\u00e1tia abreu \u00e9 a disgrama que eu preciso olhar pro lado", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_baranyi/status/1037515789950181376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IuriGabriel,TeclinhaSAP"}
{"id": 1037515725945143296, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2773394697, "username": "CayoHenrique08", "tweet": "@Jujuca1987 Fa\u00e7o das suas palavras as minhas! Exatamente igual em rela\u00e7\u00e3o a Boulos e Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CayoHenrique08/status/1037515725945143296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987"}
{"id": 1037515089585336320, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 810869799131738112, "username": "BrunoCoreaOfici", "tweet": "@tah @Marciolopeste @motta1302 @reacamorena @Dan_S4N @AmericoJackk @raphaelscostarj @shura_capri Voc\u00ea ta bem alinhado com o mbl mesmo kkkkkCara, quem, fora o Hadad e o boulos fala de cambio fixo? Congelar pre\u00e7os?Cara sai da bolha, estuda mais sobre os candidatos, voc\u00ea vai ver que est\u00e3o te enganando, ou voc\u00ea  fica com esse discurso estupido com uma realidade que nao vivemos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoCoreaOfici/status/1037515089585336320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shura_capri,raphaelscostarj,AmericoJackk,Dan_S4N,reacamorena,motta1302,Marciolopeste,tah"}
{"id": 1037514951303352320, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 102371205, "username": "flsluque", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 Em quem ser\u00e1 que o Boulos votou em 2010 e 2014?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flsluque/status/1037514951303352320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037514002937589762, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 34839736, "username": "aloisiolisboa", "tweet": "DESCASO COM PATRIM\u00d4NIO CULTURAL NO BRASILEm dez anos, cinco museus de S\u00e3o Paulo pegaram fogoA reportagem \u00e9 de Solange Boulos #SBTBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SBTBrasil", "link": "https://twitter.com/aloisiolisboa/status/1037514002937589762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513086155059201, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 725155600993234944, "username": "diegoquaglia2", "tweet": "@paranoidkrss ... Realmente por mais que eu veja coisas boas no Boulos votar nele pra mim \u00e9 jogar o voto no lixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoquaglia2/status/1037513086155059201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paranoidkrss"}
{"id": 1037513076734652421, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 519108023, "username": "Alexand43899611", "tweet": "@JairBolsonaros2 Esse cara me surpreendeu, consegue ser mais falso que o Boulos!!Cad\u00ea \u00e0 merenda das crian\u00e7as?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand43899611/status/1037513076734652421", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2"}
{"id": 1037512559824457728, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 383964421, "username": "vicentegilberto", "tweet": "@GuilhermeBoulos @brunoazc Em quem votar? Boulos, invade terreno e apoia Lula bandido. Geraldo rouba merenda de crian\u00e7a. Marina, ah, deixa pra l\u00e1. Tem que ter um doido l\u00e1 pra frear um pouco a roubalheira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicentegilberto/status/1037512559824457728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunoazc,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037512559547559936, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1517684882, "username": "pfvr_hellen", "tweet": "o cora\u00e7\u00e3o quer votar no boulosmas a raz\u00e3o manda votar no cirotriste", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfvr_hellen/status/1037512559547559936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511081533624320, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 26306694, "username": "raqcozer", "tweet": "continuando, inten\u00e7\u00e3o e voto e rejei\u00e7\u00e3o no fim de junhoalvaro dias 3%, 9%haddad 2%, 12%boulos 1%, 9%amoedo n\u00e3o pontuava, 8%hoje, inten\u00e7\u00e3o de voto e rejei\u00e7\u00e3oalvaro dias 3% (0), 13% (+4)haddad 6% (+4) 23% (+11)boulos 1% (0), 13% (+4) amoedo 3% (+3) 12% (+4)fonte: ibope", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raqcozer/status/1037511081533624320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509896353337344, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 20361466, "username": "Roberto_SP", "tweet": "Pesquisa IBOPE...Bolsonaro tem 44% de rejei\u00e7\u00e3o e Boulos tem 14%?!?! Essa rejei\u00e7\u00e3o numa elei\u00e7\u00e3o como essa n\u00e3o diz tanto. \u00c9 muito polarizado entra direita e esquerda, como nunca foi no Brasil redemocratizado. Ningu\u00e9m aguenta mais esquerda!! Direita vai vencer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto_SP/status/1037509896353337344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507570058121216, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 701437999347855363, "username": "alexandreigles3", "tweet": "@GDimenstein Cala a boca babaca!!! Vcs petistas adoram falar q v\u00e3o pegar em arma, boulos fala q vai botar fogo no pa\u00eds..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreigles3/status/1037507570058121216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GDimenstein"}
{"id": 1037506648171053056, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 725155600993234944, "username": "diegoquaglia2", "tweet": "@paranoidkrss ... Marina at\u00e9 (o Boulos eu n\u00e3o cogito jamais mas nada totalmente contra ele, \u00e9 s\u00f3 pelo momento, fica pra uma pr\u00f3xima rsrs), gostaria que toda a esquerda conseguisse reconhecer os m\u00e9ritos e a import\u00e2ncia do Lula sem se cegar e ser totalmente puxa-saco do lulismo, pro isso acho...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoquaglia2/status/1037506648171053056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paranoidkrss"}
{"id": 1037505937379143680, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 725155600993234944, "username": "diegoquaglia2", "tweet": "@paranoidkrss ... O PSOL. Vejo coisas muito boas em ambos. Tanto \u00e9 que tenho simpatia e gosto admito do Lula, do Haddad e at\u00e9 do Boulos, apesar de ver problemas neles e defeitos ineg\u00e1veis neles e no partidos deles, mas vejo coisas boas, qualidades e a simpatia continua. Mas isso \u00e9 algo meu...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoquaglia2/status/1037505937379143680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paranoidkrss"}
{"id": 1037502223541063682, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:20", "timezone": "CDT", "user_id": 16026110, "username": "rowlobo", "tweet": "ibope a esquerda tem 3 candidatos muito bons: haddad, ciro e boulos. numa emerg\u00eancia, temos a marina.\u00e9 inconceb\u00edvel entregar essa pra fascistada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rowlobo/status/1037502223541063682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501894086873088, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 18865285, "username": "MaraLuquet", "tweet": "GUILHERME BOULOS DIZ Q BOLSONARO ESTAVA DOPADO NO DEBATE  https://youtu.be/yDxQf-DMkWk\u00a0 via @YouTube", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaraLuquet/status/1037501894086873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037501783579475968, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 42747645, "username": "vilusa", "tweet": "O boulos podia sugerir fuzilar latifundiario pq latifundiario nem \u00e9 gente  https://twitter.com/DanAdjuto/status/1037443331540873217\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilusa/status/1037501783579475968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501407128178689, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 78211656, "username": "mandafss", "tweet": "Aquela pequena satisfa\u00e7\u00e3o de ver o Amoedo com o triplo de voto do Boulos. \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandafss/status/1037501407128178689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500922589528065, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Guilherme Boulos sobre Eduardo Bolsonaro: \u201c\u00e9 valent\u00e3o s\u00f3 quando est\u00e1 atr\u00e1s do teclado\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/guilherme-boulos-sobre-eduardo-bolsonaro-e-valentao-so-quando-esta-atras-do-teclado/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037500922589528065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500657215856640, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 931682875, "username": "samuel47312879", "tweet": "@UOLNoticias Pelas pesquisas baseadas em *adesivos em carros*, seguem resultados parciais das elei\u00e7\u00f5es 2018.                               Bolsonaro: 27%Vende-se: 23%Herbalife: 20%Hadad : - 1 %Boulos: sumiu o adesivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuel47312879/status/1037500657215856640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037500154390175747, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033833091905855489, "username": "SecondA10734230", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sr. Boulos, por favor. Baseado no seu expert no assunto. Qual seria a melhor porta contra arrombamentos? Em casa tenho dois port\u00f5es, um com cadeadl, outro com fechadura, duas portas de entrada, uma com tr\u00eas chaves tetras e outra com chave e dois trincos. Ser\u00e1 q \u00e9 suficiente? Obg.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SecondA10734230/status/1037500154390175747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037497556710903808, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 285832893, "username": "AleGBruno", "tweet": "@laurojardim Assessor de Imprensa do Boulos deve ser o segundo pior emprego do mundo.O primeiro \u00e9 fazer esta merda de gra\u00e7a...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AleGBruno/status/1037497556710903808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurojardim"}
{"id": 1037497534145540096, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3189450725, "username": "perryprismm", "tweet": "@perryncolds t\u00f4 dividido entre ele, Boulos ou Marina no primeiro turno \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perryprismm/status/1037497534145540096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perryncolds"}
{"id": 1037496003149160448, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3093156263, "username": "Matheus_1910_", "tweet": "Na parte do chuchu realmente me deu sono no entanto na parte do Boulos o sono passou e levantei correndo pra verificar se minha porta estava trancada\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/MarceloDireita/status/1037395086554923009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_1910_/status/1037496003149160448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495543587659777, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 14642390, "username": "biaregina", "tweet": "@thaissaura_ Sem condi\u00e7\u00f5es. Eu votaria feliz no Boulos, ou at\u00e9 no Haddad, mas t\u00e1 foda a turma do bozo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biaregina/status/1037495543587659777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaissaura_"}
{"id": 1037494771609161729, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 523549626, "username": "anatheemaa", "tweet": "a minha utopia se chama boulos presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anatheemaa/status/1037494771609161729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493511526993920, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 240738055, "username": "Gabi_dangerous", "tweet": "Ibope divulga o apocalipse!! #VaiDarPT, #CiroPresidente12 ou #Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VaiDarPT,#CiroPresidente12,#Boulos", "link": "https://twitter.com/Gabi_dangerous/status/1037493511526993920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492819437518848, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 240738055, "username": "Gabi_dangerous", "tweet": "@geraldoalckmin Para o bem do Brasil n\u00e3o votem e quem fala e de quem ele fala! #VaiDarPT,   #Boulos ou #CiroPresidente12 ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VaiDarPT,#Boulos,#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/Gabi_dangerous/status/1037492819437518848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037492136260919296, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 14577254, "username": "Magnoski", "tweet": "@joaoamoedonovo @impsardo Vou ganhar essa aposta. Tenho 3 caixas de cerveja no Jo\u00e3o contra o Boulos! Hahaha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Magnoski/status/1037492136260919296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "impsardo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037491978420797440, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 13124602, "username": "delucca", "tweet": "Vou repetir o que eu preciso falar sempre: nossos inimigos n\u00e3o s\u00e3o Ciro, Lula/Haddad, Marina ou Boulos.Nosso inimigo \u00e9 o Golpe e o Fascismo, nossos inimigos s\u00e3o Bolsonaro, Meirelles, Alckmin, \u00c1lvaro Dias.Vamos mirar na dire\u00e7\u00e3o certa, companheiros.", "replies": 77, "retweets": 669, "likes": 2801, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delucca/status/1037491978420797440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491790826418176, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 297181941, "username": "stelios4k", "tweet": "\u00c9 s\u00f3 criticar algo q boulos/lula/haddad/manuela/marina/ciro q vc vira eleitor do bolsonabo. Quando pararem de falar merda em 1o lugar e q entnder q existem pessoas q pensam um pouco mais, por favor n\u00e3o tentem atacar com o mesmo argumentinho burro e besta.  Pega mal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stelios4k/status/1037491790826418176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491050233966592, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 805518805623537665, "username": "ddddaanilo", "tweet": "Bom gente \u00e9 s\u00f3 colocar a pessoa certa no segundo turno que a gente se livra da praga fascista. T\u00e1 f\u00e1cil pois temos 3 op\u00e7\u00f5es: Haddad Ciro e Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddddaanilo/status/1037491050233966592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
