{"id": 1038452919723601920, "date": "2018-09-08", "time": "10:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@JornalDaGazeta O candidato do PT n\u00e3o ir\u00e1 poder participar do Debate,  o candidato Cabo Daciolo falou que n\u00e3o ir\u00e1 e mesmo assim n\u00e3o tem espa\u00e7o para o @joaoamoedonovo ?#GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #Jo\u00e3oNaTvGazeta pic.twitter.com/tZ1HG940Iy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038452919723601920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038424783254372358, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 762157370092953600, "username": "aninhaaconrad", "tweet": "@kjrsch Escolha um Cabo Daciolo pra mim foi o melhor de todos KAKAKAK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aninhaaconrad/status/1038424783254372358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kjrsch"}
{"id": 1038408486923714560, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 16455330, "username": "celsodossi", "tweet": "Voc\u00ea prefere ficar com o CABO DACIOLO nos montes por 21 dias ou com CACO CIOCLER no c\u00e9u por 7 segundos (if you know what I mean)?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsodossi/status/1038408486923714560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406901661421569, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 79496586, "username": "rilufra2003", "tweet": "@OravodeCaralho @Rebeca_SK O cabo Daciolo \u00e9 de esquerda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rilufra2003/status/1038406901661421569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rebeca_SK,OravodeCaralho"}
{"id": 1038395995971833858, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 276050857, "username": "OslecMac74", "tweet": "Em agosto eu escrevi sobre a #URSAL, que foi comentada pelo @CaboDaciolo . Na ocasi\u00e3o chamaram ele de louco. E me criticaram tamb\u00e9m. Depois do atentado ao presidente Bolsonaro, ainda pensam assim? http://politicosdobrazil.com/?p=2350\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#URSAL", "link": "https://twitter.com/OslecMac74/status/1038395995971833858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038389972611596288, "date": "2018-09-08", "time": "06:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 14463445, "username": "franfran", "tweet": "sem Bolsonaro e sem o cabo daciolo (que vai ficar em jejum sem debates) perdemos todo o fator entretenimento dos debates. vamos falar do qu\u00ea agora? de propostas?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franfran/status/1038389972611596288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038299385786974208, "date": "2018-09-08", "time": "00:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 261211302, "username": "De2011vargas", "tweet": "@PastorMalafaia @maxsilvaneves O Cabo Daciolo tamb\u00e9m foi filiado ao PSOL inclusive foi eleito deputado federal pelo PSOL. E da\u00ed? O que isto tem a ver?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/De2011vargas/status/1038299385786974208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maxsilvaneves,PastorMalafaia"}
{"id": 1038295658137112577, "date": "2018-09-08", "time": "00:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 51929736, "username": "fecaastro", "tweet": "Gente, eu t\u00f4 lendo as propostas do Cabo Daciolo e t\u00f4 rindo muito hahahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fecaastro/status/1038295658137112577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290688390123520, "date": "2018-09-07", "time": "23:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 269551769, "username": "yerushhalaim", "tweet": "n\u00e3o sei se quem faz mais jejum sou eu ou o cabo daciolo socorr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yerushhalaim/status/1038290688390123520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271685021990912, "date": "2018-09-07", "time": "22:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2602050698, "username": "1subZero", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?a\u00a0 L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1subZero/status/1038271685021990912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038266447917506560, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 85379556, "username": "LaertLima", "tweet": "Cabo Daciolo far\u00e1 jejum e ora\u00e7\u00f5es por 21 dias e n\u00e3o dar\u00e1 entrevistas  http://dlvr.it/QjVbYC\u00a0 pic.twitter.com/5UW58gIrZa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaertLima/status/1038266447917506560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245983178706944, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2294866771, "username": "falcaobranco72", "tweet": "Disse tudo,..  parab\u00e9ns pastor PauloCabo Daciolo presidente do Brasil para a honra e a Gl\u00f3ria do Senhor Jesus Cristo!  https://www.facebook.com/100003346555179/posts/1788814981240036/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falcaobranco72/status/1038245983178706944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240324320194560, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4020844563, "username": "pazuzula", "tweet": "\"o agressor foi filiado ao psol s\u00f3 pode ser de esquerda\"o cabo daciolo foi filiado ao psolo cara defende redu\u00e7\u00e3o de maioridade penalo cara fala merda homof\u00f3bicao cara inclusive defende o pr\u00f3prio daciolo que \u00e9 de direitaONDE ISSO \u00c9 SER DE ESQUERDA JUMENTO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pazuzula/status/1038240324320194560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237898338983937, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 24781968, "username": "Zaga_Silos", "tweet": "#DoeVida@cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @Haddad_Fernando @alvarodias_ @GuilhermeBoulos @meirelles @CaboDaciolo @joaoamoedonovo https://twitter.com/zaga_silos/status/1038228276454588417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DoeVida", "link": "https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1038237898338983937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,alvarodias_,GuilhermeBoulos,meirelles,CaboDaciolo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038231549127413763, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 24781968, "username": "Zaga_Silos", "tweet": "@cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @meirelles @CaboDaciolo @joaoamoedonovo https://twitter.com/zaga_silos/status/1038228276454588417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1038231549127413763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,meirelles,CaboDaciolo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038223128739102720, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@JornalDaGazeta Tanto o candidato do PT como o candidato Cabo Daciolo,  n\u00e3o ir\u00e3o participar do Debate, portanto pe\u00e7o que abram espa\u00e7o para o candidato @joaoamoedonovo do Partido Novo.#GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038223128739102720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038223125803159553, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 34005792, "username": "absjr", "tweet": "Aleuluia, Gloria a Deus! Salve Salve | Cabo Daciolo \u2018nos montes\u2019 por 21 dias  https://www.oantagonista.com/?p=111616\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/absjr/status/1038223125803159553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222225462185984, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 61786762, "username": "gracilianors", "tweet": "@CaboDaciolo U\u00e9, o sr n\u00e3o vai nos debates?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gracilianors/status/1038222225462185984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038221394688061440, "date": "2018-09-07", "time": "19:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 91257258, "username": "boqueteshow", "tweet": "Candidato(a) QUAL SUA PROPOSTA SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DOS JOGOS DE AZAR? @geraldoalckmin @jairbolsonaro @LulaOficial @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @alvarodias_ @joaoamoedonovo @CaboDaciolo @cirogomes @Eymaeloficial @meirelles @MarinaSilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boqueteshow/status/1038221394688061440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,LulaOficial,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,alvarodias_,joaoamoedonovo,CaboDaciolo,cirogomes,Eymaeloficial,meirelles,MarinaSilva"}
{"id": 1038220967875670016, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 483183365, "username": "napatrind", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia jejum de 21 dias por Bolsonaro  https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2018/09/07/interna_politica,987041/cabo-daciolo-a-anuncia-jejum-de-21-dias-por-bolsonaro.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/napatrind/status/1038220967875670016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216575529017344, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 247906316, "username": "americohistory", "tweet": "PRESIDENTE CABO DACIOLO CALUNIADO PELA GLOBO NEWS Q F\u00caZ ALUS\u00d5ES \u00c0 FACADA DE AD\u00c9LIO EM BOLSONARO:  http://youtu.be/UiX0Lzoj6dE?a\u00a0 via", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/americohistory/status/1038216575529017344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216453806272512, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@jairbolsonaro @seguroambiental @drmarllao Precisamos nos unir! Pessoal quem vota Eymael, Cabo Daciolo e Amoedo precisa se posicionar!! Eles somam votos v\u00e1lidos para o 1T com Bolsonaro de outra forma esses votos sabemos que ir\u00e3o dar a chance que a esquerda sonha!! #DireitaUnida", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1038216453806272512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drmarllao,seguroambiental,jairbolsonaro"}
{"id": 1038214249829425152, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2610378523, "username": "fotogra25619850", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/tphSioD-CQM?a\u00a0 CABO DACIOLO FOI RECEBIDO ASSIM NO AEROPORTO, A GLOBO N\u00c3O MOSTRA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fotogra25619850/status/1038214249829425152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038213526689603584, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 97232834, "username": "ikopela", "tweet": "@CaboDaciolo Am\u00e9m. Obrigada por fazer isso pelo pa\u00eds, Cabo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ikopela/status/1038213526689603584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038212836156235776, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 135756478, "username": "thiagodahora_", "tweet": ".@CaboDaciolo vai voltar para o retiro \"no monte\" e passar\u00e1 21 dias por l\u00e1. Provavelmente ele esteja com medo de que o ataque a @jairbolsonaro tenha sido uma obra arquitetada pelos Illuminati, e ele seja a pr\u00f3xima v\u00edtima. #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thiagodahora_/status/1038212836156235776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038211195373867008, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 962059482304954368, "username": "Leandroar01", "tweet": "@UOLNoticias S\u00f3 falta o Cabo Daciolo para dizer que foi a mando dos \"Iluminati\"... \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandroar01/status/1038211195373867008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038210693361676288, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1021490011810799616, "username": "FariajrdeDeus", "tweet": "Cabo Daciolo fala o que pensa, ele est\u00e1 conosco !:  http://youtu.be/cvAJt9xnCGM?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FariajrdeDeus/status/1038210693361676288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038205583441256448, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1681981154, "username": "_Franklys", "tweet": "@rickzao Cabo Daciolo para a honra e gloria do senhor Jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Franklys/status/1038205583441256448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rickzao"}
{"id": 1038204447195889666, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 565906097, "username": "carol_ayala1", "tweet": "Eu fico com um boy que \u00e9 cara do Cabo Daciolo \ud83d\ude48Mar t\u00e1 comendo direitinho,nada de jejuar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_ayala1/status/1038204447195889666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196860404609025, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 868579106652344322, "username": "Julixcma", "tweet": "Cabo Daciolo \u00e9 uma piada tanto para os crist\u00e3os quanto para os d+", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Julixcma/status/1038196860404609025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193199460884482, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 702312986, "username": "xkaiq", "tweet": "cabo daciolo na tv, esse eh meu candidato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xkaiq/status/1038193199460884482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189076560707584, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2411997241, "username": "bediffalways", "tweet": "@1973Ags @joaoamoedonovo @MarcusAdeSousa @_S_779 Infelizmente, o seu Bolsa, perde at\u00e9 do Cabo Daciolo no segundo turno... N\u00edvel de rejei\u00e7\u00e3o nunca antes visto... Vcs v\u00e3o conseguir meter o Ciro ou a Marina na presid\u00eancia... Justamente pq n\u00e3o raciocinam...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bediffalways/status/1038189076560707584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_S_779,MarcusAdeSousa,joaoamoedonovo,1973Ags"}
{"id": 1038187374365298689, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2411997241, "username": "bediffalways", "tweet": "@nhacnhac2017 @joaoamoedonovo @_S_779 Minion, se preocupa com o seu candidato... Que em segundo turno, perde at\u00e9 para o Cabo Daciolo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bediffalways/status/1038187374365298689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_S_779,joaoamoedonovo,nhacnhac2017"}
{"id": 1038174027540516865, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1012184857148043264, "username": "AdaltonFerreir9", "tweet": "@CaboDaciolo @capemga75 Coment\u00e1rio rid\u00edculo seu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdaltonFerreir9/status/1038174027540516865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capemga75,CaboDaciolo"}
{"id": 1038170765047357441, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 45649954, "username": "LeticiaFlaP", "tweet": "O Cabo Daciolo vai iniciar jejuns e ora\u00e7\u00f5es por DUAS SEMANAS. Sem debates, sem campanha, sem nada. Estou comovida.", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeticiaFlaP/status/1038170765047357441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168145071140864, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 49240704, "username": "Yvispascoa", "tweet": "@arigvotesbr Hein?! Esse pessoal t\u00e1 mais loko que o cabo Daciolo sobre  q URSAL HAHHAHAHA. Mas quem \u00e9 Mac Miller??  Cantor de que estilo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yvispascoa/status/1038168145071140864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arigvotesbr"}
{"id": 1038162377089445890, "date": "2018-09-07", "time": "15:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 934200477511835648, "username": "RealDavidNeres", "tweet": "@CaboDaciolo Contra tudo e contra todos! Vamos acabar com esses fan\u00e1ticos de merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDavidNeres/status/1038162377089445890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038162300627300352, "date": "2018-09-07", "time": "15:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 33085798, "username": "LeandroGouveia", "tweet": "Talvez seja importante perguntar por que Ad\u00e9lio saiu do PSOL, n\u00e3o por que entrou. Vide Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroGouveia/status/1038162300627300352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162001954930690, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 889214712956805120, "username": "CatracaInformar", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia jejum por 21 dias pelo pa\u00eds e por Bolsonaro  http://dlvr.it/QjTKCF\u00a0", "replies": 12, "retweets": 3, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatracaInformar/status/1038162001954930690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160685329461253, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33085798, "username": "LeandroGouveia", "tweet": "Ataque foi orquestrado pelo PT para tirar candidato da disputa.N\u00e3o, n\u00e3o. Foi pelo pr\u00f3prio PSL pra comover os eleitores.N\u00e3o, n\u00e3o.Foi pelo PSDB pra tirar o PT do segundo turno.N\u00e3o, n\u00e3o.Foi por um louco simpatizante do Cabo Daciolo.Escolha sua teoria.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroGouveia/status/1038160685329461253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160107186601985, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 179987561, "username": "raphaelbolinho", "tweet": "O especial do haddad voa varia bicicleta no adversarioO do ciro vem uma horda de cobradores desempregados pra cima do caraO do Cabo daciolo desce o proprio jesus e cricifica o manoMarina silva brota umas raiz do chao, prende a pessoa e obriga ela a faze emprestimo no itau", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelbolinho/status/1038160107186601985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159275313512449, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 61830697, "username": "ududsilva", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia volta ao 'monte' e convida eleitores a 'jejuarem pelo Brasil'  https://glo.bo/2NtnGOg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ududsilva/status/1038159275313512449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152129469460489, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 16455330, "username": "celsodossi", "tweet": "\"Cabo Daciolo anunciou que far\u00e1 um jejum de 21 dias e ficar\u00e1 \u201cnos montes\u201d, sem conceder entrevistas ou participar de debates\".Pode ficar 21 anos. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Who cares?N\u00e3o pontuou na \u00faltima pesquisa.Ou seja: n\u00e3o chegou a 1%. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsodossi/status/1038152129469460489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149907826270209, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 42264563, "username": "willgimenes", "tweet": "Esse @CaboDaciolo \u00e9 uma piada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willgimenes/status/1038149907826270209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038144280081182720, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 162448554, "username": "aezerati", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Um dos comentaristas da @GloboNews teve a coragem de sugerir que o criminoso era adepto do Cabo Daciolo. A esquerda \u00e9 absolutamente asquerosa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aezerati/status/1038144280081182720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038137474575421440, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 41414255, "username": "brunanarcizo", "tweet": "Cabo Daciolo declara jejum de 21 dias. \"Nesse per\u00edodo estarei nos montes\", diz ele.  https://twitter.com/CaboDaciolo/status/1038130953082757120\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunanarcizo/status/1038137474575421440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133228454989824, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 968943833856737280, "username": "andrevargasreal", "tweet": "23:59: kkkkkk cabo daciolo acredita em ursal, aposto que \u00e9 terraplanista e usa chap\u00e9u de alum\u00ednio00:00:  pic.twitter.com/TTxrQshdgJ", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrevargasreal/status/1038133228454989824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129598855356416, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 115705981, "username": "sfcdjalmasantos", "tweet": "@CaboDaciolo @mindincrisis T\u00eam medo de ser envenenado por algum Illuminati. \ud83d\ude04", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdjalmasantos/status/1038129598855356416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mindincrisis,CaboDaciolo"}
{"id": 1038128852504137728, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 115705981, "username": "sfcdjalmasantos", "tweet": "@CaboDaciolo @craudin_ \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdjalmasantos/status/1038128852504137728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "craudin_,CaboDaciolo"}
{"id": 1038126734871330818, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 83291594, "username": "MiriaFigueiredo", "tweet": "@o_antagonista #For\u00e7aBolsonaro#For\u00e7aCapit\u00e3o#For\u00e7aMITO#OremosPorJairBolsonaro Continua que t\u00e1 bonita sua postura @CaboDaciolo !!!  pic.twitter.com/sLkGhnwXnf", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o,#For\u00e7aMITO,#OremosPorJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiriaFigueiredo/status/1038126734871330818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,CaboDaciolo"}
{"id": 1038125230567448577, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 83291594, "username": "MiriaFigueiredo", "tweet": "Que linda postura do @CaboDaciolo  !!!#OremosPorJairBolsonaro https://twitter.com/o_antagonista/status/1038124483444387841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OremosPorJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiriaFigueiredo/status/1038125230567448577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038125206139822081, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 83615088, "username": "michele_miss", "tweet": "na boa,o Cabo Daciolo so vai pro monte e faz jejum... pra q uma pessoa dessas se candidatou mesmo?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michele_miss/status/1038125206139822081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125071439732736, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 72159299, "username": "rcandrade1973", "tweet": "@o_antagonista Ser\u00e1 que o Cabo Daciolo vai votar dia 07/10?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcandrade1973/status/1038125071439732736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038122412980809728, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 115705981, "username": "sfcdjalmasantos", "tweet": "Cuidado com os Illuminatis, @CaboDaciolo  https://twitter.com/g1politica/status/1038120250997452800\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdjalmasantos/status/1038122412980809728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038119057084637185, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 67458238, "username": "andreiaflx", "tweet": "@CaboDaciolo ol\u00e1 queria te dizer que deveria pensar como Ruth como ela atrav\u00e9s de suas ora\u00e7\u00f5es pode influenciar seu rei e mudar uma hist\u00f3ria! Ela fez isso em sil\u00eancio pense nisso meu irm\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreiaflx/status/1038119057084637185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038103360610742279, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1030835674595950593, "username": "DuroLocus", "tweet": "@negaome o que ele deve achar do Cabo Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuroLocus/status/1038103360610742279", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "negaome"}
{"id": 1038093717532536832, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 44156404, "username": "willoferreira", "tweet": "Bom, o General Mour\u00e3o (vice do Bolsonaro) disse que a culpa pelo atentado ao Jair Bolsonaro foi do PTO Adelio apoiava o Cabo DacioloA fake news n\u00e3o tem fim", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willoferreira/status/1038093717532536832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038078876394708993, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1007091858395279361, "username": "BabosaPerigosa", "tweet": "@CaboDaciolo @zenobio9 @RailinsJ @RodrigoPinho85 Obrigada pela explica\u00e7\u00e3o, mas mesmo assim acho anti higi\u00eanico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BabosaPerigosa/status/1038078876394708993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodrigoPinho85,RailinsJ,zenobio9,CaboDaciolo"}
{"id": 1038078578087395330, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1007091858395279361, "username": "BabosaPerigosa", "tweet": "@CaboDaciolo @zenobio9 @DoctorEletronic @RailinsJ CaraMeu ponto n\u00e3o \u00e9 ficar falando \"ai \u00e9 farsa pipipi popopo\" O que eu quero dizer \u00e9 que foi anti- \u00e9tico vazarem a foto dele e foi anti-higi\u00eanico examinarem sem luva", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BabosaPerigosa/status/1038078578087395330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RailinsJ,DoctorEletronic,zenobio9,CaboDaciolo"}
{"id": 1038078199710851073, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1007091858395279361, "username": "BabosaPerigosa", "tweet": "@CaboDaciolo @zenobio9 @RailinsJ @DoctorEletronic Um Ded\u00e3o \u00e9 uma coisaUma FACADA \u00e9 outraQue anti higi\u00eanicoEle podia ter pego uma infec\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BabosaPerigosa/status/1038078199710851073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DoctorEletronic,RailinsJ,zenobio9,CaboDaciolo"}
{"id": 1038076395086401536, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 15033164, "username": "casteladas", "tweet": "Se esse n\u00e3o for um processo eleitoral em processo de deteriora\u00e7\u00e3o, minha av\u00f3 \u00e9 o cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/casteladas/status/1038076395086401536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053829852446720, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 889276389551218690, "username": "abecede1dois", "tweet": "@RevistaISTOE @lapoderosa1360 @otaviocruz @silvaniasalomao O cabo daciolo foi expulso do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abecede1dois/status/1038053829852446720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvaniasalomao,otaviocruz,lapoderosa1360,RevistaISTOE"}
{"id": 1038053643503775744, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 889276389551218690, "username": "abecede1dois", "tweet": "@RevistaISTOE @silvaniasalomao @lapoderosa1360 @otaviocruz O cabo daciolo entrou no PSOL de para quedas, acho que s\u00f3 pq ele liderou a greve dos bombeiros o PSOL deve ter achado que o cara era de esquerda kkkkkkk se ferraram pq na c\u00e2mara o cara come\u00e7ou logo a falar de Deus e foi expulso do psol  pic.twitter.com/SR3aRV1wZi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abecede1dois/status/1038053643503775744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otaviocruz,lapoderosa1360,silvaniasalomao,RevistaISTOE"}
{"id": 1038050805524389888, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 137702503, "username": "sao163877", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia volta ao 'monte' e convida eleitores a 'jejuarem pelo Brasil'  https://glo.bo/2NoNURI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sao163877/status/1038050805524389888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050785555308544, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 137702503, "username": "sao163877", "tweet": "@jornalextra Cabo Daciolo anuncia volta ao 'monte' e convida eleitores a 'jejuarem...  https://glo.bo/2NhSGR9\u00a0 via @JornalExtra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sao163877/status/1038050785555308544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalextra"}
{"id": 1038042922132938752, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 14857050, "username": "Gavras", "tweet": "Ser\u00e1 que o pessoal que postou teorias conspirat\u00f3rias de facada fake j\u00e1 t\u00e1 envergonhado?O Bolsonaro \u00e9 ruim,  mas postar esse tipo de coisa faz voc\u00ea parecer o Cabo Daciolo.#paz #menosviol\u00eancia #democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#paz,#menosviol\u00eancia,#democracia", "link": "https://twitter.com/Gavras/status/1038042922132938752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031849501671426, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 116018620, "username": "oleomorato", "tweet": "@imprenca Ele elogia o Cabo Daciolo no facebook e nao tem posi\u00e7ao clara sobre o Lula. Tb ta errado isso a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleomorato/status/1038031849501671426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imprenca"}
{"id": 1038023801164976128, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 60200134, "username": "PorraPazin", "tweet": "pq os votos v\u00e3o dissipar ou pro amoedo, ou pro cabo daciolo, e os dois tem baixissima taxa de rejei\u00e7\u00e3o //pq ninguem sabe quem eles s\u00e3o//", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PorraPazin/status/1038023801164976128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013798043541505, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 17874034, "username": "pauloedu", "tweet": "@CaboDaciolo jejua e n\u00e3o emagrece deve ser um milagre reverso sei l\u00e1  https://twitter.com/jornalextra/status/1037913349927915520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloedu/status/1038013798043541505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037983058165739520, "date": "2018-09-07", "time": "03:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 829847670156095488, "username": "PassariAndre", "tweet": "@folha @Deusacimadetodo @TRIPLESIXTHEORY S\u00f3 pra lembrar para a pseudo desavisada: cabo Daciolo come\u00e7ou sua carreira pol\u00edtica pelo PSOL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PassariAndre/status/1037983058165739520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRIPLESIXTHEORY,Deusacimadetodo,folha"}
{"id": 1037942094193717248, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 771470857906642944, "username": "MsDSSNorton", "tweet": "@AdsumP @requiaopmdb @PauloVitorAlm11 @fatimaleaum @nesimachado 8 temporadas de The Walking Dead pra ensinar para o cidad\u00e3o como se mata zumbi... 3 temporadas de Hannibal para ensinar que uma peixeirada de cabo (Daciolo) a rabo (Amoebo) faria as tripas do individuo voarem para BH... Esse povo \u00e9 muito mal instru\u00eddo.  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MsDSSNorton/status/1037942094193717248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nesimachado,fatimaleaum,PauloVitorAlm11,requiaopmdb,AdsumP"}
{"id": 1037928828407037957, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 934200477511835648, "username": "RealDavidNeres", "tweet": "@CaboDaciolo @LeoFerr4 Estou falando isso ha tempos..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDavidNeres/status/1037928828407037957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeoFerr4,CaboDaciolo"}
{"id": 1037928606801031168, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 934200477511835648, "username": "RealDavidNeres", "tweet": "@CaboDaciolo Comunistas e Fascistas est\u00e3o se matando candidatos. E v\u00e3o matar o Brasil desse jeito. Nos salve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDavidNeres/status/1037928606801031168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037905300815335424, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 57068359, "username": "Paulinha_zinha", "tweet": "@aosfatos Eu vi que ele era f\u00e3 do Cabo Daciolo e compartilhava imagens crist\u00e3s, contra a ma\u00e7onaria e tb homof\u00f3bicas. https://twitter.com/duanneribeiro/status/1037799931740921857?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulinha_zinha/status/1037905300815335424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos"}
{"id": 1037897744147521536, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 40503599, "username": "rodoinside", "tweet": "@betosalesrio Estou esperando o v\u00eddeo para o Cabo Daciolo rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodoinside/status/1037897744147521536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "betosalesrio"}
{"id": 1037895825828003840, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1499899832, "username": "Gabrieeeeeelzin", "tweet": "O ir\u00f4nico \u00e9 que estou achando um monte de pessoas que zuavam as teorias da conspira\u00e7\u00e3o do Cabo Daciolo... #For\u00e7abolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gabrieeeeeelzin/status/1037895825828003840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885834656198660, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 151655866, "username": "hatesfor", "tweet": "@HolyJemba faroeste cabodaciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hatesfor/status/1037885834656198660", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HolyJemba"}
{"id": 1037884005327233025, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 20962688, "username": "helopait", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Presidento, n\u00e3o \u00e9 sair da linha essa coisa de jogar na cara que voc\u00ea e outra pessoa j\u00e1 dan\u00e7aram em carnavais passados? Achava que n\u00e3o era de bom tom essa recupera\u00e7\u00e3o de antigas intimidades. Cad\u00ea a eleg\u00e2ncia, presidento? Com o Cabo Daciolo rolou tamb\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helopait/status/1037884005327233025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037881553068670976, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 178743179, "username": "AlessandroErick", "tweet": "Surpresa. O assassino era eleitor do Cabo Daciolo e n\u00e3o dos candidatos que seriam os mais \u00f3bvios.  https://twitter.com/carapanarana/status/1037816536092876800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlessandroErick/status/1037881553068670976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879701895868416, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3294598613, "username": "mathh_nathan", "tweet": "esquerdista que est\u00e1 criando teoria da conspira\u00e7\u00e3o sobre o ataque a Bolsonaro est\u00e1 no mesmo n\u00edvel que Cabo Daciolo falando da URSAL, a \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que um \u00e9, pelo menos, engra\u00e7ado, o outro s\u00f3 \u00e9 lunatico mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathh_nathan/status/1037879701895868416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876579429490689, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 17620398, "username": "siamesedreamm", "tweet": "a mesma galera que t\u00e1 com altas teorias conspirat\u00f3rias \u00e9 a que tira sarro do cabo daciolo, que coisa n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siamesedreamm/status/1037876579429490689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871945877020673, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 861417095199895552, "username": "ZedaMooca1960", "tweet": "@Bob_Fernandes @folha @rafaeltosta O sujeito foi filiado ao PSOL e atualmente segue o Cabo Daciolo. Tem como ser mais ac\u00e9falo que isso? S\u00f3 achando Lula inocente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZedaMooca1960/status/1037871945877020673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaeltosta,folha,Bob_Fernandes"}
{"id": 1037869181956435968, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1023261468668645376, "username": "O_Iceberg", "tweet": "@Eymaeloficial @CaboDaciolo @jairbolsonaro @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando @BrnLng  https://oiceberg.com.br/calculadora/metodologia/\u00a0\u2026 ;)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Iceberg/status/1037869181956435968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrnLng,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,CaboDaciolo,Eymaeloficial"}
{"id": 1037867370327535618, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1007091858395279361, "username": "BabosaPerigosa", "tweet": "@CaboDaciolo @zenobio9 @RailinsJ Desde quando m\u00e9dico e enfermeiro trabalha sem luva?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BabosaPerigosa/status/1037867370327535618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RailinsJ,zenobio9,CaboDaciolo"}
{"id": 1037867277482426368, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 603220613, "username": "RobertoZezinho", "tweet": "Cabo Daciolo estava no monte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoZezinho/status/1037867277482426368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862193658834944, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2448122390, "username": "thiagorc32", "tweet": "PUTA QUE PARIU! AGORA QUE O CABO DACIOLO VAI FALAR PRA CARAI DA NOVA ORDEM MUNDIAL! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#AdelioBispodeOliveira #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/hDg4L1ndf8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#AdelioBispodeOliveira,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/thiagorc32/status/1037862193658834944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859419390963712, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 36764360, "username": "yurizurigo", "tweet": "Ele era do PSol e Cabo Daciolo tbm.S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer..  https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037858409209651200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurizurigo/status/1037859419390963712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855821869273088, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4572590068, "username": "luolivi2", "tweet": "Bonner no Jornal Nacional :\"Procuramos contato com Cabo Daciolo, (para comentar o ataque a Bolsonaro) e n\u00e3o obtivemos resposta\"Claro, ele deve estar orando       no monte  Gl\u00f3ria a Deus!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luolivi2/status/1037855821869273088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855143558033408, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1947833964, "username": "alineee_m", "tweet": "''N\u00f3s procuramos o candidato Cabo Daciolo mas n\u00e3o conseguimos contato''' SERASSE PROCURARAM NO MONTE?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineee_m/status/1037855143558033408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855063924989954, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 23602091, "username": "Esbagacador", "tweet": "pq que o cabo daciolo n\u00e3o foi encontrado? #jn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jn", "link": "https://twitter.com/Esbagacador/status/1037855063924989954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854952507547648, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 234632891, "username": "rd_roger", "tweet": "onde anda o Cabo Daciolo ?? nem o JN achou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rd_roger/status/1037854952507547648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854515528171520, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 15516718, "username": "FernandoLulaPT", "tweet": "\u00c9 da turma do @CaboDaciolo:  https://twitter.com/folha/status/1037854316026122240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoLulaPT/status/1037854515528171520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037853131181383680, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3000085155, "username": "quelemario", "tweet": "Minha solidariedade e pronta recupera\u00e7\u00e3o ao pol\u00eamico e contundente candidato Cabo Daciolo, que teria ficado abalad\u00edssimo com o ocorrido de hoje \u00e0 tarde e cogita voltar \u00e0 montanha.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quelemario/status/1037853131181383680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850909626327040, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 122790142, "username": "qwertybr", "tweet": "@akairingo_mkii Provavelmente um maluco mais cl\u00e1ssico, relatos que ele falou estar \"em miss\u00e3o de Deus\", tava apoiando no Face o Cabo Daciolo e parecia ter um \u00f3dio profundo \u00e0 ma\u00e7onaria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qwertybr/status/1037850909626327040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "akairingo_mkii"}
{"id": 1037847667391561728, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1012184857148043264, "username": "AdaltonFerreir9", "tweet": "@CaboDaciolo Parab\u00e9ns presidente esse e caminho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdaltonFerreir9/status/1037847667391561728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037846339953025024, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 775134080472080384, "username": "lipeme84", "tweet": "@TSEjusbr @psol50 @jairbolsonaro @jornalnacional @sereiaperigosa @aquilesdad @allisee9 Ent\u00e3o estamos de acordo, o fato dele defender o @CaboDaciolo n\u00e3o o exime de ser um comunista, inclusive ele deve apoiar o cabo devido ao perfil evang\u00e9lico de ambos e n\u00e3o por posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. O fato \u00e9 que o perfil dele \u00e9 comunista, que apare\u00e7a o atirador do sul e veremos. Abs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeme84/status/1037846339953025024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allisee9,aquilesdad,sereiaperigosa,jornalnacional,jairbolsonaro,psol50,TSEjusbr,CaboDaciolo"}
{"id": 1037846301130539014, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3665066783, "username": "rogarao_", "tweet": "@MBLivre !!!...Aten\u00e7\u00e3o...!!!Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado.Lular\u00e1pio \u00e9 inocente.O primeiro a pisar na lua foi o Boulos.Marina sobreviveu ao meteoro.Alkmin roubou as marmitas do Corinthians.Cabo Daciolo s\u00f3 anda de ceroula.Ciro Gomes tem nome no SPC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogarao_/status/1037846301130539014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037845337237544960, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3665066783, "username": "rogarao_", "tweet": "@AnaPaulaVolei !!!...Aten\u00e7\u00e3o...!!!Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado.Lular\u00e1pio \u00e9 inocente.O primeiro a pisar na lua foi o Boulos.Marina sobreviveu ao meteoro.Alkmin roubou as marmitas do Corinthians.Cabo Daciolo s\u00f3 anda de ceroula.Ciro Gomes tem nome no SPC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogarao_/status/1037845337237544960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037844362028351489, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 227914200, "username": "gabrieuv", "tweet": "RT @diefmendes quem mais a\u00ed vai votar no cabo daciolo?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieuv/status/1037844362028351489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diefmendes"}
{"id": 1037843189615484929, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3078538518, "username": "satanzani", "tweet": "O Facebook do cara deixa claro que o cara era um sequelado, que j\u00e1 foi filiado ao PSOL, elogiava o Cabo Daciolo, teorizava sobre ma\u00e7onaria e A\u00e9cio, disse que agiu a mando de Deus, etc.Enfim, um maluco que vai ser usado por um lado pra representar o outro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/satanzani/status/1037843189615484929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840620428189697, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 795319075341795328, "username": "valmirbaptista", "tweet": "@bobjackk @delucca Um evang\u00e9lico que falava sozinho e com Deus! No seu perfil tem alguma cr\u00edtica ao Cabo Daciolo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmirbaptista/status/1037840620428189697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,bobjackk"}
{"id": 1037839158256054272, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 866755038584205314, "username": "AgentURSAL", "tweet": "@MaurilioBarbosa Esse suspeito \u00e9 o Cabo Daciolo? Kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgentURSAL/status/1037839158256054272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaurilioBarbosa"}
{"id": 1037839127218204674, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "@folha @Deusacimadetodo @wendelmarlon @TRIPLESIXTHEORY Nessa \u00e9poca cabo Daciolo era do PSOL sua fudida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037839127218204674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRIPLESIXTHEORY,wendelmarlon,Deusacimadetodo,folha"}
{"id": 1037838159193759744, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4020844563, "username": "pazuzula", "tweet": "u\u00e9 foi o cabo Daciolo?  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pazuzula/status/1037838159193759744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837764597874689, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 552204818, "username": "CrisCampoi", "tweet": "Alckmin t\u00e1 me irritandoBolsonaro, num curto Ciro, um.coco Boulos, \ud83e\udd22Marina, prefiro a morteCabo Daciolo, melhor como pastorAmoedo, \ud83e\udd14T\u00f4 lascada pra votarFaz 25 anos que n\u00e3o voto, qd vou votar t\u00e1 essa merda!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisCampoi/status/1037837764597874689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836552418803722, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 766076461308608512, "username": "oieusouamiguell", "tweet": "(e quem se ferrar sao meus candidados do psol, como sempre, que se filiaram um partido MALUCO com gente MALUCA que se filiou no passado tipo o cabo daciolo e o cara da facada)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oieusouamiguell/status/1037836552418803722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835791286890497, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 116247695, "username": "Dudu", "tweet": "O acusado de ter esfaqueado o Bolsonaro parece sofrer dist\u00farbios psicol\u00f3gicos e ter uma vis\u00e3o conspirat\u00f3ria, confusa e delirante sobre pol\u00edtica, misturando anti-ma\u00e7onaria, comunismo, conservadorismo e etc. V\u00c3O PRENDER O CABO DACIOLO", "replies": 4, "retweets": 40, "likes": 163, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu/status/1037835791286890497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831099878174720, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 753382210078736385, "username": "Cap_Opressor", "tweet": "23:59 - \"ain , olha o Cabo Dac\u00edolo falando teoria conspirat\u00f3ria maluca, URSAL, kkkk\"00:00 - \"n\u00e3o, pq o atentado que resultou numa cirurgia no intestno e lesionou pulm\u00e3o e f\u00edgado foi forjado em conjunto com m\u00e9dicos reacion\u00e1rios\" (Leandro Cardin)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cap_Opressor/status/1037831099878174720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830648629813248, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 753382210078736385, "username": "Cap_Opressor", "tweet": "23:59 - \"ain , olha o Cabo Dac\u00edolo falando teoria conspirat\u00f3ria maluca, URSAL, kkkk\"00:00 - \"n\u00e3o, pq o atentado que resultou numa cirurgia no intestno e lesionou pulm\u00e3o e f\u00edgado foi forjado em conjunto ocm m\u00e9dicos reacion\u00e1rios\" (Leandro Cardin)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cap_Opressor/status/1037830648629813248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830447470981120, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 753382210078736385, "username": "Cap_Opressor", "tweet": "23:59 - \"ain , olha o Cabo Dac\u00edolo falando teoria conspirat\u00f3ria maluca, URSAL, kkkk\"00:00 - \"n\u00e3o, pq o atentado que resultou numa cirurgia no intestno e lesionou pulm\u00e3o e f\u00edgado foi forjado em conjunto ocm m\u00e9dicos reacion\u00e1rios\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cap_Opressor/status/1037830447470981120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828386788388865, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 804128724832632832, "username": "MLivanni", "tweet": "@folha esse porra e da turma do cabo Daciolo,doid\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLivanni/status/1037828386788388865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037828109163274240, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 61895705, "username": "hugokunzendorff", "tweet": "Bom agora que Bolsonaro realmente pode mitar e ir desta para uma melhor, lembram-se temos ainda O Bolsonaro gen\u00e9rico chamado #CaboDaciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CaboDaciolo", "link": "https://twitter.com/hugokunzendorff/status/1037828109163274240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826197571493889, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 119243984, "username": "OThiagoSanches", "tweet": "@Cardoso eleitor do cabo daciolo  pic.twitter.com/EdiPz02r1l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OThiagoSanches/status/1037826197571493889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037825726194565121, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 922933940490563586, "username": "SrtaLawyerBr17", "tweet": "@flaviomorgen Vc t\u00e1 louco? V\u00e1 se fuder! Cabo Daciolo teu cu! Se acontecer algo SER\u00c1 MOUR\u00c3O ENTENDEU?", "replies": 13, "retweets": 10, "likes": 171, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037825726194565121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037825338271834112, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 25995948, "username": "rapha_prado", "tweet": "Em tempo: a filia\u00e7\u00e3o \u00e9 fato, n\u00e3o vejo problema na divulga\u00e7\u00e3o. Vejo problema em 1) cobrar resposta do presidente do PSOL; 2) omitir no ti\u00edtulo que foi filiado at\u00e9 2014; 3) omitir as postagens sobre Cabo Daciolo - e questionar essa campanha, afinal, \u00e9 o pleito atual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rapha_prado/status/1037825338271834112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825192242937859, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 27578878, "username": "marioflanders", "tweet": "Algu\u00e9m j\u00e1 foi no monte avisar o cabo Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioflanders/status/1037825192242937859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824191465226240, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 130369359, "username": "spfelipealves", "tweet": "O que se sabe at\u00e9 agora \u00e9 que Ad\u00e9lio tinha problemas com a fam\u00edlia, j\u00e1 amea\u00e7ou a irm\u00e3 com faca, era muito religioso e isso mexeu com o psicol\u00f3gico dele. Acreditava em teorias conspirat\u00f3rias. Isso explica a simpatia dele pelo Cabo Daciolo.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spfelipealves/status/1037824191465226240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824131201474561, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 25995948, "username": "rapha_prado", "tweet": "Ao que tudo indica at\u00e9 agora, o agressor \u00e9 uma pessoa com problemas mentais. Nas redes sociais, tem postagens homof\u00f3bicas e elogiosas a Cabo Daciolo. Mas na reportagem da Folha, o que vale destaque na home \u00e9 isso:  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol.shtml\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rapha_prado/status/1037824131201474561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824044836507648, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 257226632, "username": "jhcabelo", "tweet": "@CaboDaciolo Toda autoridade \u00e9 instituida por Deus, se for davontade dEle que seja Bolsonaro, ser\u00e1! Se for Daciolo, ser\u00e1! Tudo depende do que pedimos \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhcabelo/status/1037824044836507648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037821831728848896, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 15516718, "username": "FernandoLulaPT", "tweet": "\"Povo de bem\" \u00e9 um conceito subjetivo. Prefiro pessoas psiquicamente equilibradas \u00e0s ditas \"de bem\" (como o Cabo Daciolo).  https://twitter.com/lauradilva/status/1037820564797317120\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoLulaPT/status/1037821831728848896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821619803176960, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 36215179, "username": "dafnesampaio", "tweet": "Uma vibe assim Cabo Daciolo n\u00e9  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/?doing_wp_cron=1536267996.1590080261230468750000\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dafnesampaio/status/1037821619803176960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821575519711232, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 18601589, "username": "VIOMUNDO", "tweet": "@VIOMUNDO Respons\u00e1vel por facada em Bolsonaro \u00e9 obcecado pela ma\u00e7onaria; em rede social, ele disse que o cabo Daciolo \u00e9 o \u00fanico presidenci\u00e1vel capaz de enfrent\u00e1-la  https://www.viomundo.com.br/politica/bolsonaro-levou-uma-facada-em-juiz-de-fora-diz-pm-um-suspeito-foi-preso.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 1, "retweets": 76, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VIOMUNDO/status/1037821575519711232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037820476821843970, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 701882780, "username": "carlo5tadeu", "tweet": "Pior que era mesmoCabo Daciolo, agora esse doido a\u00ed ... O que t\u00e1 rolando com essa galera que sai do PSOL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlo5tadeu/status/1037820476821843970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820454147371008, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 74202035, "username": "FefePavao", "tweet": "@folha O cara deu a facada pq \u00e9 LOUCO, s\u00f3 ver as postagens dele no facebook, completamente alucinado, a nivel Cabo daciolo, e n\u00e3o por \"ser comunista\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FefePavao/status/1037820454147371008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037820149766795264, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2838838281, "username": "CardosoBb8", "tweet": "Cabo Daciolo esfaqueia Bostonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoBb8/status/1037820149766795264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819765656629255, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2801170733, "username": "SantosSilvaDlc", "tweet": "@jaureguisodrunk @sptlghtedd @VvicCornio Mds, brasileiro ama uma conspira\u00e7\u00e3o, todos temos um Cabo Daciolo dentro de nos! #Ursal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ursal", "link": "https://twitter.com/SantosSilvaDlc/status/1037819765656629255", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VvicCornio,sptlghtedd,jaureguisodrunk"}
{"id": 1037819427495002112, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3740410395, "username": "kat_domician", "tweet": "Eu sei que t\u00e3o focando muito no Bolsonaro mas n\u00e3o vamos nos alienar, ainda tem outros candidatos com ideais bem parecidos com o dele. Por exemplo o Cabo Daciolo  pic.twitter.com/rx8SHbKrpv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kat_domician/status/1037819427495002112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818962442997761, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1898774090, "username": "ikauros97", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/8BJ72xog0Zc?a\u00a0 Representante de Direita Cabo Daciolo e Bolsonaro debate 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ikauros97/status/1037818962442997761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818565414592515, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 59237518, "username": "proclic", "tweet": "@ocafezinho @CaboDaciolo o senhor necessita medica\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/proclic/status/1037818565414592515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,ocafezinho"}
{"id": 1037818303719256065, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 126704138, "username": "photocriar", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/dDphYDwhNFA?aDeputado\u00a0\u2026 Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/photocriar/status/1037818303719256065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818023594401793, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Cabo Daciolo diz que vai orar pela sa\u00fade de Bolsonaro  http://bit.ly/2Nsh7eu\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/HCZ6w2cRoL", "replies": 32, "retweets": 49, "likes": 375, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037818023594401793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817326173937665, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2893854513, "username": "Nefazodona", "tweet": "Minha mae acaba de chama o Cabo Daciolo de Pizzaiolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nefazodona/status/1037817326173937665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815884813922304, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 77886821, "username": "UmJefQualquer", "tweet": "Um plot twist desses bicho? Estaqueador \u00e9 eleitor do Cabo Daciolo!  pic.twitter.com/EnS82J5mcj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmJefQualquer/status/1037815884813922304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813746725539840, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 11343952, "username": "leogodoy", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @hughohp @ClaudiaEleot @AngelaMartinsAM @DiegoQueiroz_ N\u00e3o foi passada pelos assessores. O hospital emitiu nota. N\u00e3o \u00e9 m\u00eddia isso, \u00e9 direto da boca da equipe m\u00e9dica. Agora vc pode entrar numa vibe Cabo Daciolo e achar que \u00e9 tudo uma grande conspira\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leogodoy/status/1037813746725539840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoQueiroz_,AngelaMartinsAM,ClaudiaEleot,hughohp,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813519591370755, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 92254269, "username": "kimjongdois", "tweet": "@flaviomorgen \u00c9 agora que Cabo Daciolo n\u00e3o desce mais monte os iluminatis come\u00e7aram os atentados !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kimjongdois/status/1037813519591370755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037812906052734976, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4028437456, "username": "danceofwinds", "tweet": "ih rapazPSOL precisa MESMO de um RH melhor, Cabo Daciolo, esse maluco conspiracionista tbm  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danceofwinds/status/1037812906052734976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812531472027653, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33085798, "username": "LeandroGouveia", "tweet": "Provavelmente orando no monte, Cabo Daciolo volta ao proc\u00eanio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroGouveia/status/1037812531472027653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812278807150594, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 499958017, "username": "starkflowers", "tweet": "\"Com tigo\" \"n\u00f3s convoque\" heuhauabauah NAO CREIO Q \u00c9 ELEITOR DO CABO DACIOLO  https://twitter.com/fuckinbellamy/status/1037810403634495489\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starkflowers/status/1037812278807150594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810883777503232, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 24693638, "username": "thadeu_sp", "tweet": "@MauMeirelles T\u00e1 cheio de post dele no FB criticando Dilma e Lula e vc me vem falar de esquerda. O cara \u00e9 f\u00e3 do Cabo Daciolo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thadeu_sp/status/1037810883777503232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037809784265891841, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1681981154, "username": "_Franklys", "tweet": "isso ai do bonabo ter tomado facada foi uma arma\u00e7\u00e3o pra tirar todo o foco do cabo Daciolo q iria salvar esse pa\u00eds para a honra e gloria do senhor Jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Franklys/status/1037809784265891841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808059819671552, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 842825373083729920, "username": "allisee9", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @sereiaperigosa @aquilesdad @lipeme84 O cara defendia o cabo daciolo tb, tem v\u00e1rios prints do perfil dele no facebook. N\u00e3o significa nada, n\u00e3o existiu s\u00f3 esse caso de viol\u00eancia do sul. Flw", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allisee9/status/1037808059819671552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lipeme84,aquilesdad,sereiaperigosa,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807653140025345, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 756548947888443392, "username": "EcoandoEVM", "tweet": "GloboNews vinculando criminoso ao cabo Daciolo s/ mostrar v\u00ednculo dele com PT! M\u00eddia fake!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EcoandoEVM/status/1037807653140025345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807550597660674, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 74225854, "username": "eed_sccp", "tweet": "Xiih est\u00e3o querendo jogar a culpa no cabo Daciolo agora kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eed_sccp/status/1037807550597660674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806500289372166, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 897238994945273856, "username": "AncalagonBolado", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @CeciliaRomao @theonlyLino @skalivv @figueira_news Ele quis dizer que o Cabo Daciolo tamb\u00e9m era filiado ao PSOL no passado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AncalagonBolado/status/1037806500289372166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "figueira_news,skalivv,theonlyLino,CeciliaRomao,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037804831719743489, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 36214794, "username": "KerhartVinicius", "tweet": "@lastdancx Tem muita gente que simplesmente n\u00e3o acredita no politico e acha que algu\u00e9m que fala mesmo \u00e9 algu\u00e9m que pode mudar as coisas. a candidatura do bolsonaro a 5 anos atr\u00e1s era uma piada. O cabo daciolo de hoje \u00e9 o Bolsonaro de amanh\u00e3. pq politica \u00e9 passatempo no Brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KerhartVinicius/status/1037804831719743489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lastdancx"}
{"id": 1037803710330662912, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 17503188, "username": "flaviomorgen", "tweet": "Se Bolsonaro n\u00e3o puder concorrer, \u00e9 Cabo Daciolo no primeiro turno para honra e gl\u00f3ria de Nosso Senhor Jesus Cristo.", "replies": 538, "retweets": 476, "likes": 4038, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037803710330662912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803674377113602, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4513824797, "username": "robinhonhonho", "tweet": "Adelio era f\u00e3 do @CaboDaciolo  pic.twitter.com/pdiSHFu56t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robinhonhonho/status/1037803674377113602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037803141629181957, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 191154291, "username": "Alef_chini", "tweet": "@folha @Deusacimadetodo @TRIPLESIXTHEORY Ele \u00e9 eleitor do Cabo Daciolo sim  pic.twitter.com/G0gEAEAHJ2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alef_chini/status/1037803141629181957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRIPLESIXTHEORY,Deusacimadetodo,folha"}
{"id": 1037802700900114432, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 857756985453924353, "username": "jusimoes74", "tweet": "@delucca @sramirezstan @LuisdeSousa95 O Cabo Daciolo, outro lun\u00e1tico tamb\u00e9m foi filiado ao Psol, isso n\u00e3o quer dizer nada. Foi inclusive expulso do partido. Um maluco pode inclusive se infiltrar em um partido. A Folha de S\u00e3o Paulo est\u00e1 sendo irrespons\u00e1vel com essa chamada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jusimoes74/status/1037802700900114432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuisdeSousa95,sramirezstan,delucca"}
{"id": 1037802224653660161, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 109325390, "username": "andrezadelgado", "tweet": "@folha Ele tava at\u00e9 esses dias na rede sociais falando sobre ma\u00e7onaria e o cabo Daciolo.\u00c9 malcaratismo isso a\u00ed folha", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezadelgado/status/1037802224653660161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037801985020444674, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 43570540, "username": "keylimepietra", "tweet": "MAS TBM POSTA COISAS A FAVOR DO CABO DACIOLO  https://twitter.com/comunistasuave/status/1037801768820908032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keylimepietra/status/1037801985020444674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801666614054912, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 27650384, "username": "fagnermorais", "tweet": "A conta do esfaqueador do Bolsonaro no Facebook \u00e9 n\u00edvel Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagnermorais/status/1037801666614054912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799703998554112, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 950332267, "username": "chadkkj", "tweet": "Esse Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira ta mais pra eleitor do cabo Daciolo do que do Lula, o cara \u00e9 piradinho em teorias conspirat\u00f3rias", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chadkkj/status/1037799703998554112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799289580384258, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 70169897, "username": "omateusbarboosa", "tweet": "@lucsmiguel Verdade, todo esse dedo no cu e gritaria fortalece ele. Bolsonaro \u00e9 feito do \u00f3dio dos brasileiros. Cabo Daciolo \u00e9 que sabe das coisas: a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 o amor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusbarboosa/status/1037799289580384258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucsmiguel"}
{"id": 1037794967526289408, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 22697770, "username": "harrytardado", "tweet": "O plot twist \u00e9 que o cara t\u00e1 mais pra Cabo Daciolo... L\u00e1 tem uns papos de Illuminati", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrytardado/status/1037794967526289408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794416340156419, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 170790973, "username": "danitegon", "tweet": "T\u00e1 certo o cabo daciolo de fazer retiro espiritual e jejum assim n\u00e3o corre risco sepah ele que ganha a elei\u00e7\u00e3o pq s\u00f3 vai sobrar ele vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danitegon/status/1037794416340156419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791491207380993, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2796575974, "username": "G0THP0SER", "tweet": "@MiticoPika cabo daciolo decreta guerra civil contra ursal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/G0THP0SER/status/1037791491207380993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiticoPika"}
{"id": 1037791272705118209, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 57011237, "username": "IgorLuiz__", "tweet": "Carai, o cara sem espa\u00e7o na tv ta tendo mt espa\u00e7o  internet por essas a\u00e7\u00f5es. Agora vai ficar interessante essa elei\u00e7\u00e3o. Quem ser\u00e1 que ganha?? Espero que o cabo daciolo esteja orando e bem. \ud83d\ude4f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorLuiz__/status/1037791272705118209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788727748296705, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 14514973, "username": "delira", "tweet": "segundo a GNews, o nome do cara que foi preso por esfaquear o Bolso \u00e9 Adelio Bispo de Oliveira. Achei apenas um no FB, e \u00e9 meio Cabo Daciolo feelings.  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?lst=1125106806%3A100004257606381%3A1536262909\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delira/status/1037788727748296705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788387183403008, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 33344307, "username": "jotapejorge", "tweet": "O esfaqueador, segundo o Globo News, chama-se Adelio Bispo dos Santos. Um Google mostra que ele n\u00e3o \u00e9 nem de esquerda, nem de direita, mas daqueles doidos de pedra n\u00edvel Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotapejorge/status/1037788387183403008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788314001129472, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 53724115, "username": "arthurtiveron", "tweet": "GENTE ATEN\u00c7\u00c3O!!!11 A facada no bolsonaro foi armada por ele pr\u00f3prio. A equipe dele contratou o cara que deu a facada. S\u00f3 pra ele posar de v\u00edtima e usar o epis\u00f3dio a favor dele. Repassem at\u00e9 chegar no cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurtiveron/status/1037788314001129472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787736235753472, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 66205227, "username": "JoeSujera", "tweet": "@jnglls @joaoinvictor @karlmarcox Se fosse o Cabo Daciolo n\u00e3o era superficial o corte em nome do senhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoeSujera/status/1037787736235753472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karlmarcox,joaoinvictor,jnglls"}
{"id": 1037786991356727302, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4028437456, "username": "danceofwinds", "tweet": "@disposablez se fosse o cabo daciolo seria topOS ILLUMINATIS ME DESCOBRIRAM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danceofwinds/status/1037786991356727302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "disposablez"}
{"id": 1037777608077922306, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 58224861, "username": "Darley_Santos", "tweet": "Cabo Daciolo se essa moda pega... Assistam  https://www.facebook.com/100001040194379/posts/2064497426928244/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Darley_Santos/status/1037777608077922306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776586852982785, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 25417481, "username": "glaubermacario", "tweet": "Cabo Daciolo \u00e9 a Britney 2007 da pol\u00edtica.", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaubermacario/status/1037776586852982785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771287014395904, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 53563252, "username": "maurihirata", "tweet": "Quero ver fazer pro Ciro Gomes, Cabo daciolo e pro @Eymaeloficial!! Isso se tiver coragem, claro. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurihirata/status/1037771287014395904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eymaeloficial"}
{"id": 1037770841134641157, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1033177215251501056, "username": "Pirullito2", "tweet": "VEM AI: Pr\u00f3ximo video do Temer:CABO DACIOLO...am\u00e9m Jesus  pic.twitter.com/fwbmDgxzga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pirullito2/status/1037770841134641157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767790692917250, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 940010492407504896, "username": "BellinEscobar", "tweet": "@chicobarney Neste momento, o Brasil todo est\u00e1 esperando pelo v\u00eddeo pro Cabo Daciolo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BellinEscobar/status/1037767790692917250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037760057251753985, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 247906316, "username": "americohistory", "tweet": "PRESIDENTE CABO DACIOLO 51 CONTRA O SISTEMA MALIGNO! PESQUISAS FRAUDULENTAS, M\u00cdDIA CORRUPTA!:  http://youtu.be/uwvqPue9DvQ?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/americohistory/status/1037760057251753985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037759237022277634, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3041919298, "username": "MatheusfRomero", "tweet": "@iJoaooo Achei que voc\u00ea estava aprendendo matem\u00e1tica com o Cabo Daciolo e o Ciro Gomes, pra ser sincero.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusfRomero/status/1037759237022277634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iJoaooo"}
{"id": 1037758779075584000, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 940010492407504896, "username": "BellinEscobar", "tweet": "@PatoCorporation Espera pra ver o v\u00eddeo pro Cabo Daciolo... esse sim, vai ser \u00e9pico! #TemerYoutuber", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#TemerYoutuber", "link": "https://twitter.com/BellinEscobar/status/1037758779075584000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation"}
{"id": 1037755566217736192, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 138597175, "username": "nanyhill", "tweet": "@rotchajunior hahah acho que \u00e9 hora do Cabo Daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanyhill/status/1037755566217736192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rotchajunior"}
{"id": 1037752289732308994, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 14579710, "username": "apyus", "tweet": "@CedeSilva A URSAL de Cabo Daciolo e o \"eles\" de Dilma | por @cedesilva https://buff.ly/2nwRniI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apyus/status/1037752289732308994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CedeSilva"}
{"id": 1037748435158487040, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 36802106, "username": "iedamarcondes", "tweet": "\"Caro Cabo Daciolo,Finit hic Deo.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iedamarcondes/status/1037748435158487040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747288469368832, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 13419722, "username": "jbanguela", "tweet": "Eymael \u00e9 o \u00fanico candidato que disputa minha aten\u00e7\u00e3o com o cabo Daciolo. O segundo turno vai ser dif\u00edcil de decidir meu voto entre eles.  https://twitter.com/lucas_rivas/status/1037744031508443137\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 2, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbanguela/status/1037747288469368832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744999431987200, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1589832150, "username": "carpano_1", "tweet": "CABO DACIOLO DECRETARA 7 DIAS DE ADORA\u00c7\u00c3O:  http://youtu.be/hLI6b8lfnCc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carpano_1/status/1037744999431987200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037744438217519104, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 196450448, "username": "mundodeandy", "tweet": "@MichelTemer Cabo Daciolo, acredite na verdade, s\u00f3 ela o libertar\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mundodeandy/status/1037744438217519104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037740822991712261, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 40503599, "username": "rodoinside", "tweet": "Por favor @MichelTemer, eu nunca te pedi nada, faz um v\u00eddeo pro @CaboDaciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodoinside/status/1037740822991712261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,CaboDaciolo"}
{"id": 1037739911342895104, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 89086811, "username": "PoesiaMobral", "tweet": "Mal posso esperar pelo v\u00eddeo de @MichelTemer dedicado ao Cabo Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoesiaMobral/status/1037739911342895104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037738539809742849, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 914710093, "username": "saosaoart", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @ronniesouzza86 @Marc2010 ou Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saosaoart/status/1037738539809742849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marc2010,ronniesouzza86,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736653509599232, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 51153188, "username": "leodefranca", "tweet": "quando sai o video do temer pro cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leodefranca/status/1037736653509599232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736197743943685, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 224285464, "username": "BrunoMalta__", "tweet": "O v\u00eddeo para o Cabo Daciolo ter\u00e1 mais tempo que todas as propagandas do Cabo somadas.  https://twitter.com/konther/status/1037735260677722112\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoMalta__/status/1037736197743943685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728927605772289, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 934200477511835648, "username": "RealDavidNeres", "tweet": "@YouTube @CaboDaciolo Pega tudo os comunista / facista que tem nessa Rocinha e manda pra fora do pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDavidNeres/status/1037728927605772289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,YouTube"}
{"id": 1037728844814409728, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 442399175, "username": "l_Cusato", "tweet": "@aboutbilbo Se aparecer o cabo daciolo vira loucura!! Kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_Cusato/status/1037728844814409728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aboutbilbo"}
{"id": 1037728279309045760, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 934200477511835648, "username": "RealDavidNeres", "tweet": "@CaboDaciolo Bora Bora Bora !!!!!!!! VAMO MEU CANDIDATO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDavidNeres/status/1037728279309045760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037723472112361475, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1875887166, "username": "huffpostbrasil", "tweet": "Assunto n\u00e3o \u00e9 abordado nos programas de governo de Geraldo Alckmin, Cabo Daciolo e Eymael. http://huffp.st/UwJF31g\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huffpostbrasil/status/1037723472112361475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718757144178689, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 907434839535747073, "username": "v_viruel", "tweet": "@suedeners Cabo Daciolo KKKKKKJJJJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_viruel/status/1037718757144178689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "suedeners"}
{"id": 1037708011286999040, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1430610692, "username": "lmassoline", "tweet": "@miblogestublog @aquelahrre A presidential candidate called Cabo Daciolo said that is a plain from the left to bring all the South America as one big country called URSAL under the communism. And that is like a super secret from the powerful ones. lols", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmassoline/status/1037708011286999040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aquelahrre,miblogestublog"}
{"id": 1037700430912995328, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 134777265, "username": "mbspieler", "tweet": "@elenalandau @AlbertoLage E o Cabo Daciolo n\u00e3o esta associado a Deus...fake tambem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbspieler/status/1037700430912995328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlbertoLage,elenalandau"}
{"id": 1037692595743457281, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 53070843, "username": "AriSpichencoff", "tweet": "@jampamatos Alooooo, pol\u00edticos! Me chama que eu vou (menos aquele que n\u00e3o podemos falar o nome)Queria ser fono do cabo Daciolo ahhahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AriSpichencoff/status/1037692595743457281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jampamatos"}
{"id": 1037692252028465152, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1589832150, "username": "carpano_1", "tweet": "ENTREVISTA CABO DACIOLO:  http://youtu.be/8zdkrT5QLYk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carpano_1/status/1037692252028465152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037690895707959296, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1589832150, "username": "carpano_1", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/8zdkrT5QLYk?aENTREVISTA\u00a0\u2026 CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carpano_1/status/1037690895707959296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037674863425536000, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 154230679, "username": "AdolphoUltimate", "tweet": "#Deputado Cabo Daciolo est\u00e1 ao vivo agora - #Daciolo_Presidente:  http://youtu.be/OE5ByMGsAmA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Deputado,#Daciolo_Presidente", "link": "https://twitter.com/AdolphoUltimate/status/1037674863425536000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037674403474141184, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 154230679, "username": "AdolphoUltimate", "tweet": "#Deputado Cabo Daciolo est\u00e1 ao vivo agora - #Daciolo_Presidente  https://gaming.youtube.com/c/WGBNerdsGeeksGamers/live\u00a0\u2026 via @YouTubeGaming", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Deputado,#Daciolo_Presidente", "link": "https://twitter.com/AdolphoUltimate/status/1037674403474141184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTubeGaming"}
{"id": 1037670748293218304, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 154230679, "username": "AdolphoUltimate", "tweet": "#Deputado Cabo Daciolo est\u00e1 ao vivo agora - #Daciolo_Presidente:  http://youtu.be/TEuD5BvTw9U?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Deputado,#Daciolo_Presidente", "link": "https://twitter.com/AdolphoUltimate/status/1037670748293218304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037665895303270401, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 14693436, "username": "estefanio", "tweet": "@blogdojosias @UOL @leobolfarini Pelo mesmo motivo que n\u00e3o inclu\u00edram Alvaro Dias, Boulos, Cabo Daciolo e Meirelles. Todos com menos de 4% de inten\u00e7\u00e3o de voto e fora dos 5 mais apontados", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estefanio/status/1037665895303270401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leobolfarini,UOL,blogdojosias"}
{"id": 1037659728212619266, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 26626391, "username": "KatiuskaWaleska", "tweet": "Ali\u00e1s, a pessoa que fizer uma edi\u00e7\u00e3o do Ciro Gomes negando veementemente ao cabo Daciolo que conhece a Ursal no debate, e depois mostrando que ele confirmou ter participado dela em v\u00e1rios eventos anteriores, ser\u00e1 meu her\u00f3i!  https://twitter.com/CegoRealDiamond/status/1037184756411256834\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KatiuskaWaleska/status/1037659728212619266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657668482002946, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2438858004, "username": "Sleeguer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sleeguer/status/1037657668482002946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037646457506095105, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 871502190963306501, "username": "O_FelipeMendes", "tweet": "Em reuniao secreta com Andres Sanchez, @ademirquintino defini demissao do tecnico do @Corinthians, para tirar Cuca do Santos num plano conspirat\u00f3rio entre eles, Rollo, Taveira, alien\u00edgenas e o Cabo Daciolo.", "replies": 10, "retweets": 20, "likes": 232, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_FelipeMendes/status/1037646457506095105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino,Corinthians"}
{"id": 1037561457192435713, "date": "2018-09-05", "time": "23:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2575532580, "username": "HUNN1EBAL", "tweet": "as vezes no sil\u00eancio da noite eu escuto o cabo daciolo falando GL\u00d3RIA em algum canto desconhecimento do meu quarto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HUNN1EBAL/status/1037561457192435713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561362132676608, "date": "2018-09-05", "time": "23:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2405575617, "username": "pfasosantos", "tweet": "@SnapBolsonaro Ele t\u00e1 desesperado porque vai ter menos votos que o Cabo Daciolo kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfasosantos/status/1037561362132676608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SnapBolsonaro"}
{"id": 1037548981600047104, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 102375208, "username": "igormullerm", "tweet": "Cabo Daciolo na fita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igormullerm/status/1037548981600047104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543620126142465, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 63000487, "username": "Viteco", "tweet": "Nem t\u00f4 preocupado se a vaga seria do Perri ou do Jean em uma eventual sa\u00edda do Sid\u00e3oPor mim podia colocar at\u00e9 o Cabo Daciolo que tava \u00f3timo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viteco/status/1037543620126142465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541467106017281, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1075499484, "username": "Derrotas_D", "tweet": "Acabei de ver uma eleitora assumida do Cabo Daciolo dizendo que vai votar nele \"porque temos que votar na pessoa certa pra impedir o Brasil de virar uma Venezuela\". Apoiei ela e disse que ele \u00e9 o \u00fanico que pode parar os planos da URSAL.Por isso eu amo a internet.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Derrotas_D/status/1037541467106017281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539973317230592, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 45282212, "username": "stebozza", "tweet": "@thais__ferrari CABO DACIOLO \u00c9 O NOME!!!!!!!! kkkkkkkkkkkeu acho isso tbm, mas nao creio que va acontecer hahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stebozza/status/1037539973317230592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thais__ferrari"}
{"id": 1037539175778664450, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 45282212, "username": "stebozza", "tweet": "quem \u00e9 o MONSTRO que rejeita o CABO DACIOLO????????????????  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037480588465332224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stebozza/status/1037539175778664450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531547459612672, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2543439318, "username": "CRUSONEVER", "tweet": "Ricardo Oliveira \u00e9 o cabo daciolo do futebol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRUSONEVER/status/1037531547459612672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529025508515841, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 39054648, "username": "FabioGuere", "tweet": "O melhor tecnico pro Corinthians agora seria o Cabo Daciolo... e com muito gloria deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioGuere/status/1037529025508515841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528875381579776, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 256199567, "username": "peebarker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peebarker/status/1037528875381579776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037524988641730560, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 796844545, "username": "and_alucard", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/and_alucard/status/1037524988641730560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037520252203085824, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 707163175192502272, "username": "shura_capri", "tweet": "@tah @Marciolopeste @motta1302 @reacamorena @Dan_S4N @BrunoCoreaOfici @AmericoJackk @raphaelscostarj Agora v\u00e3o te chamar de eleitor do Cabo Daciolo! Ignoram a exist\u00eancia de @georgesoros e dos Rockefeller, Gates E outros mega capitalistas a servi\u00e7o do caos mundial. Nem percebem q a esquerda \u00e9 usada para prover a bagun\u00e7a no mundo, com suas pautas de revolu\u00e7\u00e3o e \"progresso\"", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shura_capri/status/1037520252203085824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphaelscostarj,AmericoJackk,BrunoCoreaOfici,Dan_S4N,reacamorena,motta1302,Marciolopeste,tah,georgesoros"}
{"id": 1037519527582593024, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3000085155, "username": "quelemario", "tweet": "Deyverson tamb\u00e9m \u00e9 #CaboDaciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CaboDaciolo", "link": "https://twitter.com/quelemario/status/1037519527582593024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519448750612480, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 304756059, "username": "Cerdeira77", "tweet": "Deyverson \u00e9 filho do cabo Daciolo???", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cerdeira77/status/1037519448750612480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506640264802304, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 157238754, "username": "novoluciano", "tweet": "@PastorMalafaia Se bobear, Bolsonaro perde no segundo turno at\u00e9 para o Cabo Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoluciano/status/1037506640264802304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
