{"id": 1038460628652969984, "date": "2018-09-08", "time": "11:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 874012589927391234, "username": "LeiteLeliane", "tweet": "#joaonosdebates, cad\u00ea a isen\u00e7\u00e3o TV Gazeta? Convidou Boulos, Meirelles e Daciolo!! Pq n\u00e3o o Jo\u00e3o Amoedo??? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaonosdebates", "link": "https://twitter.com/LeiteLeliane/status/1038460628652969984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453404601868288, "date": "2018-09-08", "time": "10:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 725155600993234944, "username": "diegoquaglia2", "tweet": "Vale morrer?Mas entre os dois, acho que iria no Daciolo pelo efeito tragic\u00f4mico da coisa, mas iria com tristeza.No Alckmin n\u00e3o d\u00e1 de jeito nenhum. Sou de SP, e me sentiria um traidor votando nele. O cara \u00e9 um lixo. S\u00f3 n\u00e3o \u00e9 o pior candidato porque tem outro pior ainda ainda.  https://twitter.com/LekkoMr/status/1038441578665332739\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoquaglia2/status/1038453404601868288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452919723601920, "date": "2018-09-08", "time": "10:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@JornalDaGazeta O candidato do PT n\u00e3o ir\u00e1 poder participar do Debate,  o candidato Cabo Daciolo falou que n\u00e3o ir\u00e1 e mesmo assim n\u00e3o tem espa\u00e7o para o @joaoamoedonovo ?#GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #Jo\u00e3oNaTvGazeta pic.twitter.com/tZ1HG940Iy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038452919723601920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038438305937993728, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 59299948, "username": "jackvieira1977", "tweet": "Afinal de contas somos OBRIGADOS a ver aquele tal Daciolo participar de TODOS sem ter proposta ALGUMA, um sujeito que tem recusado sistematicamente TODOS os convites de sabatinas! #VemComJo\u00e3o30 @RedeGlobo @sbtjornalismo @CBNoficial @veramagalhaes @renataloprete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/jackvieira1977/status/1038438305937993728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,sbtjornalismo,CBNoficial,veramagalhaes,renataloprete"}
{"id": 1038431345578598401, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 7036192, "username": "thiagorsr", "tweet": "Esta minha analise sobre o cen\u00e1rio em si e minha opini\u00e3o do que vai acontecer. Candidatos como Amoedo, Daciolo ou Boulos n\u00e3o devem ganhar nada com isso. Infelizmente (por conta do Boulos)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagorsr/status/1038431345578598401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424783254372358, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:15", "timezone": "CDT", "user_id": 762157370092953600, "username": "aninhaaconrad", "tweet": "@kjrsch Escolha um Cabo Daciolo pra mim foi o melhor de todos KAKAKAK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aninhaaconrad/status/1038424783254372358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kjrsch"}
{"id": 1038408486923714560, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 16455330, "username": "celsodossi", "tweet": "Voc\u00ea prefere ficar com o CABO DACIOLO nos montes por 21 dias ou com CACO CIOCLER no c\u00e9u por 7 segundos (if you know what I mean)?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsodossi/status/1038408486923714560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406901661421569, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 79496586, "username": "rilufra2003", "tweet": "@OravodeCaralho @Rebeca_SK O cabo Daciolo \u00e9 de esquerda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rilufra2003/status/1038406901661421569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rebeca_SK,OravodeCaralho"}
{"id": 1038404772003569664, "date": "2018-09-08", "time": "07:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 22045033, "username": "leandrooduarte", "tweet": "@requiaopmdb Seria bom demais, Senador! Mas acho que o Daciolo Taxista t\u00e1 forte nesse p\u00e1reo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrooduarte/status/1038404772003569664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb"}
{"id": 1038395995971833858, "date": "2018-09-08", "time": "06:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 276050857, "username": "OslecMac74", "tweet": "Em agosto eu escrevi sobre a #URSAL, que foi comentada pelo @CaboDaciolo . Na ocasi\u00e3o chamaram ele de louco. E me criticaram tamb\u00e9m. Depois do atentado ao presidente Bolsonaro, ainda pensam assim? http://politicosdobrazil.com/?p=2350\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#URSAL", "link": "https://twitter.com/OslecMac74/status/1038395995971833858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038389972611596288, "date": "2018-09-08", "time": "06:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 14463445, "username": "franfran", "tweet": "sem Bolsonaro e sem o cabo daciolo (que vai ficar em jejum sem debates) perdemos todo o fator entretenimento dos debates. vamos falar do qu\u00ea agora? de propostas?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franfran/status/1038389972611596288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038336109560954881, "date": "2018-09-08", "time": "02:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 934200477511835648, "username": "RealDavidNeres", "tweet": "@folha Daciolo/Trump O resto dos sem vergonhas tremem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDavidNeres/status/1038336109560954881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038299385786974208, "date": "2018-09-08", "time": "00:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 261211302, "username": "De2011vargas", "tweet": "@PastorMalafaia @maxsilvaneves O Cabo Daciolo tamb\u00e9m foi filiado ao PSOL inclusive foi eleito deputado federal pelo PSOL. E da\u00ed? O que isto tem a ver?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/De2011vargas/status/1038299385786974208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maxsilvaneves,PastorMalafaia"}
{"id": 1038295658137112577, "date": "2018-09-08", "time": "00:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 51929736, "username": "fecaastro", "tweet": "Gente, eu t\u00f4 lendo as propostas do Cabo Daciolo e t\u00f4 rindo muito hahahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fecaastro/status/1038295658137112577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290688390123520, "date": "2018-09-07", "time": "23:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 269551769, "username": "yerushhalaim", "tweet": "n\u00e3o sei se quem faz mais jejum sou eu ou o cabo daciolo socorr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yerushhalaim/status/1038290688390123520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038283643473592325, "date": "2018-09-07", "time": "23:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 171986604, "username": "andromedakeops", "tweet": "@cirogomes Ser\u00e1 que o Daciolo vai? Quero saber mais sobre a URSAL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andromedakeops/status/1038283643473592325", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038274135766511616, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2771757958, "username": "spfcjau", "tweet": "Vou votar no Daciolo do Partido Patriota (PATRI) em homenagem ao Kim Patriota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spfcjau/status/1038274135766511616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271685021990912, "date": "2018-09-07", "time": "22:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2602050698, "username": "1subZero", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?a\u00a0 L\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1subZero/status/1038271685021990912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038267207422279681, "date": "2018-09-07", "time": "22:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 738487139692859392, "username": "soutoleaks", "tweet": "Caraio la vem o Daciolo jejuar e me pedir as parada tudo de novo  pic.twitter.com/1cj9Srv6cP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soutoleaks/status/1038267207422279681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266447917506560, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 85379556, "username": "LaertLima", "tweet": "Cabo Daciolo far\u00e1 jejum e ora\u00e7\u00f5es por 21 dias e n\u00e3o dar\u00e1 entrevistas  http://dlvr.it/QjVbYC\u00a0 pic.twitter.com/5UW58gIrZa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaertLima/status/1038266447917506560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266216434069504, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 47206566, "username": "ValCarnaval", "tweet": "@ZuiL Daciolo \u00e9 mito \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValCarnaval/status/1038266216434069504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZuiL"}
{"id": 1038261787357925378, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:34", "timezone": "CDT", "user_id": 735887396550631424, "username": "LucasKussa10", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasKussa10/status/1038261787357925378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038246638115086337, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 346174084, "username": "oqamanda", "tweet": "o daciolo n\u00e3o vai me decepcionar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oqamanda/status/1038246638115086337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245983178706944, "date": "2018-09-07", "time": "21:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2294866771, "username": "falcaobranco72", "tweet": "Disse tudo,..  parab\u00e9ns pastor PauloCabo Daciolo presidente do Brasil para a honra e a Gl\u00f3ria do Senhor Jesus Cristo!  https://www.facebook.com/100003346555179/posts/1788814981240036/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/falcaobranco72/status/1038245983178706944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240324320194560, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4020844563, "username": "pazuzula", "tweet": "\"o agressor foi filiado ao psol s\u00f3 pode ser de esquerda\"o cabo daciolo foi filiado ao psolo cara defende redu\u00e7\u00e3o de maioridade penalo cara fala merda homof\u00f3bicao cara inclusive defende o pr\u00f3prio daciolo que \u00e9 de direitaONDE ISSO \u00c9 SER DE ESQUERDA JUMENTO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pazuzula/status/1038240324320194560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038237898338983937, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 24781968, "username": "Zaga_Silos", "tweet": "#DoeVida@cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @Haddad_Fernando @alvarodias_ @GuilhermeBoulos @meirelles @CaboDaciolo @joaoamoedonovo https://twitter.com/zaga_silos/status/1038228276454588417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DoeVida", "link": "https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1038237898338983937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,alvarodias_,GuilhermeBoulos,meirelles,CaboDaciolo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038231549127413763, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 24781968, "username": "Zaga_Silos", "tweet": "@cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @meirelles @CaboDaciolo @joaoamoedonovo https://twitter.com/zaga_silos/status/1038228276454588417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1038231549127413763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,meirelles,CaboDaciolo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038223128739102720, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@JornalDaGazeta Tanto o candidato do PT como o candidato Cabo Daciolo,  n\u00e3o ir\u00e3o participar do Debate, portanto pe\u00e7o que abram espa\u00e7o para o candidato @joaoamoedonovo do Partido Novo.#GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038223128739102720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038223125803159553, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 34005792, "username": "absjr", "tweet": "Aleuluia, Gloria a Deus! Salve Salve | Cabo Daciolo \u2018nos montes\u2019 por 21 dias  https://www.oantagonista.com/?p=111616\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/absjr/status/1038223125803159553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222225462185984, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:22", "timezone": "CDT", "user_id": 61786762, "username": "gracilianors", "tweet": "@CaboDaciolo U\u00e9, o sr n\u00e3o vai nos debates?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gracilianors/status/1038222225462185984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038222104540401664, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3041919298, "username": "MatheusfRomero", "tweet": "@jairbolsonaro @seguroambiental @drmarllao @monikitacoradi Algu\u00e9m vota no Daciolo e no Eymael? Heuehrueh", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusfRomero/status/1038222104540401664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monikitacoradi,drmarllao,seguroambiental,jairbolsonaro"}
{"id": 1038221394688061440, "date": "2018-09-07", "time": "19:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 91257258, "username": "boqueteshow", "tweet": "Candidato(a) QUAL SUA PROPOSTA SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DOS JOGOS DE AZAR? @geraldoalckmin @jairbolsonaro @LulaOficial @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @alvarodias_ @joaoamoedonovo @CaboDaciolo @cirogomes @Eymaeloficial @meirelles @MarinaSilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boqueteshow/status/1038221394688061440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,LulaOficial,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,alvarodias_,joaoamoedonovo,CaboDaciolo,cirogomes,Eymaeloficial,meirelles,MarinaSilva"}
{"id": 1038220967875670016, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 483183365, "username": "napatrind", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia jejum de 21 dias por Bolsonaro  https://www.em.com.br/app/noticia/politica/2018/09/07/interna_politica,987041/cabo-daciolo-a-anuncia-jejum-de-21-dias-por-bolsonaro.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/napatrind/status/1038220967875670016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216575529017344, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 247906316, "username": "americohistory", "tweet": "PRESIDENTE CABO DACIOLO CALUNIADO PELA GLOBO NEWS Q F\u00caZ ALUS\u00d5ES \u00c0 FACADA DE AD\u00c9LIO EM BOLSONARO:  http://youtu.be/UiX0Lzoj6dE?a\u00a0 via", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/americohistory/status/1038216575529017344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216453806272512, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@jairbolsonaro @seguroambiental @drmarllao Precisamos nos unir! Pessoal quem vota Eymael, Cabo Daciolo e Amoedo precisa se posicionar!! Eles somam votos v\u00e1lidos para o 1T com Bolsonaro de outra forma esses votos sabemos que ir\u00e3o dar a chance que a esquerda sonha!! #DireitaUnida", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1038216453806272512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drmarllao,seguroambiental,jairbolsonaro"}
{"id": 1038214249829425152, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2610378523, "username": "fotogra25619850", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/tphSioD-CQM?a\u00a0 CABO DACIOLO FOI RECEBIDO ASSIM NO AEROPORTO, A GLOBO N\u00c3O MOSTRA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fotogra25619850/status/1038214249829425152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038213860916961280, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3309790685, "username": "Jpsn89", "tweet": "@eairenata Daciolo Gl\u00f3ria a Deus.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jpsn89/status/1038213860916961280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eairenata"}
{"id": 1038213526689603584, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 97232834, "username": "ikopela", "tweet": "@CaboDaciolo Am\u00e9m. Obrigada por fazer isso pelo pa\u00eds, Cabo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ikopela/status/1038213526689603584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038212836156235776, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 135756478, "username": "thiagodahora_", "tweet": ".@CaboDaciolo vai voltar para o retiro \"no monte\" e passar\u00e1 21 dias por l\u00e1. Provavelmente ele esteja com medo de que o ataque a @jairbolsonaro tenha sido uma obra arquitetada pelos Illuminati, e ele seja a pr\u00f3xima v\u00edtima. #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thiagodahora_/status/1038212836156235776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038211195373867008, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 962059482304954368, "username": "Leandroar01", "tweet": "@UOLNoticias S\u00f3 falta o Cabo Daciolo para dizer que foi a mando dos \"Iluminati\"... \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandroar01/status/1038211195373867008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038210836207230977, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3403383766, "username": "GuiCunhaR_", "tweet": "@sabris_souza fala pra ela votar no Daciolo, a incompet\u00eancia \u00e9 a mesma, mas pelo menos ele \u00e9 engra\u00e7ado #pas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/GuiCunhaR_/status/1038210836207230977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sabris_souza"}
{"id": 1038210693361676288, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1021490011810799616, "username": "FariajrdeDeus", "tweet": "Cabo Daciolo fala o que pensa, ele est\u00e1 conosco !:  http://youtu.be/cvAJt9xnCGM?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FariajrdeDeus/status/1038210693361676288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038210625892044800, "date": "2018-09-07", "time": "18:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1021490011810799616, "username": "FariajrdeDeus", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/cvAJt9xnCGM?aCabo\u00a0\u2026 Daciolo fala o que pensa, ele est\u00e1 conosco !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FariajrdeDeus/status/1038210625892044800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038205583441256448, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1681981154, "username": "_Franklys", "tweet": "@rickzao Cabo Daciolo para a honra e gloria do senhor Jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Franklys/status/1038205583441256448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rickzao"}
{"id": 1038204447195889666, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 565906097, "username": "carol_ayala1", "tweet": "Eu fico com um boy que \u00e9 cara do Cabo Daciolo \ud83d\ude48Mar t\u00e1 comendo direitinho,nada de jejuar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carol_ayala1/status/1038204447195889666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196860404609025, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 868579106652344322, "username": "Julixcma", "tweet": "Cabo Daciolo \u00e9 uma piada tanto para os crist\u00e3os quanto para os d+", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Julixcma/status/1038196860404609025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193199460884482, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 702312986, "username": "xkaiq", "tweet": "cabo daciolo na tv, esse eh meu candidato", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xkaiq/status/1038193199460884482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191524209733633, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 795319075341795328, "username": "valmirbaptista", "tweet": "@g1politica O planeta n\u00e3o ser\u00e1 mais o mesmo sem as entrevistas de Daciolo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmirbaptista/status/1038191524209733633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1038191178204688384, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:00", "timezone": "CDT", "user_id": 286706207, "username": "carlitos_csv", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/xSggB0e_o0w?aCabo\u00a0\u2026 Daciolo diz que somos monitorados 24 Horas por Dia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlitos_csv/status/1038191178204688384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038189076560707584, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2411997241, "username": "bediffalways", "tweet": "@1973Ags @joaoamoedonovo @MarcusAdeSousa @_S_779 Infelizmente, o seu Bolsa, perde at\u00e9 do Cabo Daciolo no segundo turno... N\u00edvel de rejei\u00e7\u00e3o nunca antes visto... Vcs v\u00e3o conseguir meter o Ciro ou a Marina na presid\u00eancia... Justamente pq n\u00e3o raciocinam...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bediffalways/status/1038189076560707584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_S_779,MarcusAdeSousa,joaoamoedonovo,1973Ags"}
{"id": 1038187374365298689, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2411997241, "username": "bediffalways", "tweet": "@nhacnhac2017 @joaoamoedonovo @_S_779 Minion, se preocupa com o seu candidato... Que em segundo turno, perde at\u00e9 para o Cabo Daciolo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bediffalways/status/1038187374365298689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_S_779,joaoamoedonovo,nhacnhac2017"}
{"id": 1038186739909754881, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2411997241, "username": "bediffalways", "tweet": "@Felippe_Hermes @zmenezes @gjosende Falou o gremista eleitor do Cabo URSAL Daciolo... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Achei que j\u00e1 tinha visto de tudo por aqui...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bediffalways/status/1038186739909754881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gjosende,zmenezes,Felippe_Hermes"}
{"id": 1038184441284386816, "date": "2018-09-07", "time": "16:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 142038210, "username": "whoalines", "tweet": "eu quero debates com o bozo e o daciolo!!!! sem eles n tem gra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whoalines/status/1038184441284386816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174027540516865, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1012184857148043264, "username": "AdaltonFerreir9", "tweet": "@CaboDaciolo @capemga75 Coment\u00e1rio rid\u00edculo seu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdaltonFerreir9/status/1038174027540516865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "capemga75,CaboDaciolo"}
{"id": 1038170765047357441, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 45649954, "username": "LeticiaFlaP", "tweet": "O Cabo Daciolo vai iniciar jejuns e ora\u00e7\u00f5es por DUAS SEMANAS. Sem debates, sem campanha, sem nada. Estou comovida.", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeticiaFlaP/status/1038170765047357441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168145071140864, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 49240704, "username": "Yvispascoa", "tweet": "@arigvotesbr Hein?! Esse pessoal t\u00e1 mais loko que o cabo Daciolo sobre  q URSAL HAHHAHAHA. Mas quem \u00e9 Mac Miller??  Cantor de que estilo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yvispascoa/status/1038168145071140864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arigvotesbr"}
{"id": 1038162377089445890, "date": "2018-09-07", "time": "15:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 934200477511835648, "username": "RealDavidNeres", "tweet": "@CaboDaciolo Contra tudo e contra todos! Vamos acabar com esses fan\u00e1ticos de merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDavidNeres/status/1038162377089445890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038162300627300352, "date": "2018-09-07", "time": "15:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 33085798, "username": "LeandroGouveia", "tweet": "Talvez seja importante perguntar por que Ad\u00e9lio saiu do PSOL, n\u00e3o por que entrou. Vide Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroGouveia/status/1038162300627300352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162001954930690, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:04", "timezone": "CDT", "user_id": 889214712956805120, "username": "CatracaInformar", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia jejum por 21 dias pelo pa\u00eds e por Bolsonaro  http://dlvr.it/QjTKCF\u00a0", "replies": 12, "retweets": 3, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatracaInformar/status/1038162001954930690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160685329461253, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33085798, "username": "LeandroGouveia", "tweet": "Ataque foi orquestrado pelo PT para tirar candidato da disputa.N\u00e3o, n\u00e3o. Foi pelo pr\u00f3prio PSL pra comover os eleitores.N\u00e3o, n\u00e3o.Foi pelo PSDB pra tirar o PT do segundo turno.N\u00e3o, n\u00e3o.Foi por um louco simpatizante do Cabo Daciolo.Escolha sua teoria.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroGouveia/status/1038160685329461253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160107186601985, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 179987561, "username": "raphaelbolinho", "tweet": "O especial do haddad voa varia bicicleta no adversarioO do ciro vem uma horda de cobradores desempregados pra cima do caraO do Cabo daciolo desce o proprio jesus e cricifica o manoMarina silva brota umas raiz do chao, prende a pessoa e obriga ela a faze emprestimo no itau", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelbolinho/status/1038160107186601985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159275313512449, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 61830697, "username": "ududsilva", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia volta ao 'monte' e convida eleitores a 'jejuarem pelo Brasil'  https://glo.bo/2NtnGOg\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ududsilva/status/1038159275313512449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153429326196737, "date": "2018-09-07", "time": "14:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 48858107, "username": "almoliv_wilton", "tweet": "@celsodossi Deveriam juntar o Daciolo e o Deltan Dallagnol. Podiam ficar l\u00e1 e n\u00e3o sair mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almoliv_wilton/status/1038153429326196737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "celsodossi"}
{"id": 1038152129469460489, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 16455330, "username": "celsodossi", "tweet": "\"Cabo Daciolo anunciou que far\u00e1 um jejum de 21 dias e ficar\u00e1 \u201cnos montes\u201d, sem conceder entrevistas ou participar de debates\".Pode ficar 21 anos. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Who cares?N\u00e3o pontuou na \u00faltima pesquisa.Ou seja: n\u00e3o chegou a 1%. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celsodossi/status/1038152129469460489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149907826270209, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 42264563, "username": "willgimenes", "tweet": "Esse @CaboDaciolo \u00e9 uma piada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willgimenes/status/1038149907826270209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038144280081182720, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 162448554, "username": "aezerati", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann Um dos comentaristas da @GloboNews teve a coragem de sugerir que o criminoso era adepto do Cabo Daciolo. A esquerda \u00e9 absolutamente asquerosa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aezerati/status/1038144280081182720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1038143461902430209, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 934200477511835648, "username": "RealDavidNeres", "tweet": "@Eae_Beleza Daciolo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDavidNeres/status/1038143461902430209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eae_Beleza"}
{"id": 1038142159780765696, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 387455743, "username": "pablo_mbt", "tweet": "@cynaramenezes @SergioTurco8 Mas Vc \u00e9 burro pra caralho hein? De onde vc tirou q a merda que aconteceu com ele vai fazer ele ganhar voto? N\u00e3o muda absolutamente nada, ele segue o mais rejeitado e s\u00f3 ganha do Daciolo no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablo_mbt/status/1038142159780765696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SergioTurco8,cynaramenezes"}
{"id": 1038137474575421440, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 41414255, "username": "brunanarcizo", "tweet": "Cabo Daciolo declara jejum de 21 dias. \"Nesse per\u00edodo estarei nos montes\", diz ele.  https://twitter.com/CaboDaciolo/status/1038130953082757120\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunanarcizo/status/1038137474575421440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135486152409088, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 64575515, "username": "Chantecler", "tweet": "@Boscardin Daciolo \u00e9 um oportunista. Nada mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chantecler/status/1038135486152409088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Boscardin"}
{"id": 1038134491464822784, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4847038815, "username": "GustavoGiroti", "tweet": "@luciocaramori @charlesnisz cab\u00e3o daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoGiroti/status/1038134491464822784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "charlesnisz,luciocaramori"}
{"id": 1038133228454989824, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 968943833856737280, "username": "andrevargasreal", "tweet": "23:59: kkkkkk cabo daciolo acredita em ursal, aposto que \u00e9 terraplanista e usa chap\u00e9u de alum\u00ednio00:00:  pic.twitter.com/TTxrQshdgJ", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrevargasreal/status/1038133228454989824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129598855356416, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 115705981, "username": "sfcdjalmasantos", "tweet": "@CaboDaciolo @mindincrisis T\u00eam medo de ser envenenado por algum Illuminati. \ud83d\ude04", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdjalmasantos/status/1038129598855356416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mindincrisis,CaboDaciolo"}
{"id": 1038128852504137728, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 115705981, "username": "sfcdjalmasantos", "tweet": "@CaboDaciolo @craudin_ \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdjalmasantos/status/1038128852504137728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "craudin_,CaboDaciolo"}
{"id": 1038126734871330818, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 83291594, "username": "MiriaFigueiredo", "tweet": "@o_antagonista #For\u00e7aBolsonaro#For\u00e7aCapit\u00e3o#For\u00e7aMITO#OremosPorJairBolsonaro Continua que t\u00e1 bonita sua postura @CaboDaciolo !!!  pic.twitter.com/sLkGhnwXnf", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o,#For\u00e7aMITO,#OremosPorJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiriaFigueiredo/status/1038126734871330818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,CaboDaciolo"}
{"id": 1038125230567448577, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 83291594, "username": "MiriaFigueiredo", "tweet": "Que linda postura do @CaboDaciolo  !!!#OremosPorJairBolsonaro https://twitter.com/o_antagonista/status/1038124483444387841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OremosPorJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MiriaFigueiredo/status/1038125230567448577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038125206139822081, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 83615088, "username": "michele_miss", "tweet": "na boa,o Cabo Daciolo so vai pro monte e faz jejum... pra q uma pessoa dessas se candidatou mesmo?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michele_miss/status/1038125206139822081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125071439732736, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 72159299, "username": "rcandrade1973", "tweet": "@o_antagonista Ser\u00e1 que o Cabo Daciolo vai votar dia 07/10?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcandrade1973/status/1038125071439732736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038123494863790081, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 149315532, "username": "_PietraCarvalho", "tweet": "@JoaoMalarMassa O Daciolo nos permite rir em meio \u00e0s facas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PietraCarvalho/status/1038123494863790081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoMalarMassa"}
{"id": 1038122412980809728, "date": "2018-09-07", "time": "12:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 115705981, "username": "sfcdjalmasantos", "tweet": "Cuidado com os Illuminatis, @CaboDaciolo  https://twitter.com/g1politica/status/1038120250997452800\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfcdjalmasantos/status/1038122412980809728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038119057084637185, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 67458238, "username": "andreiaflx", "tweet": "@CaboDaciolo ol\u00e1 queria te dizer que deveria pensar como Ruth como ela atrav\u00e9s de suas ora\u00e7\u00f5es pode influenciar seu rei e mudar uma hist\u00f3ria! Ela fez isso em sil\u00eancio pense nisso meu irm\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreiaflx/status/1038119057084637185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038114870183555072, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:46", "timezone": "CDT", "user_id": 974296443312922625, "username": "MathiasHahaha", "tweet": "@ancapball_br Daciolo nas montanhas \u00e9 uma inspira\u00e7\u00e3o, um \u00edcone. Vontade de usar chap\u00e9u de alum\u00ednio pra sempre em sua homenagem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MathiasHahaha/status/1038114870183555072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ancapball_br"}
{"id": 1038113760093855744, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "@cvborges @relances @cadelabaleia Daciolo que tamb\u00e9m j\u00e1 foi filiado ao PSOL?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1038113760093855744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cadelabaleia,relances,cvborges"}
{"id": 1038112453710757888, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 272565718, "username": "TonyII_1960", "tweet": "@RevistaISTOE @silvaniasalomao @lapoderosa1360 @abecede1dois @otaviocruz Daciolo \u00e9 um bosta engana trouxa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyII_1960/status/1038112453710757888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otaviocruz,abecede1dois,lapoderosa1360,silvaniasalomao,RevistaISTOE"}
{"id": 1038103360610742279, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1030835674595950593, "username": "DuroLocus", "tweet": "@negaome o que ele deve achar do Cabo Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuroLocus/status/1038103360610742279", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "negaome"}
{"id": 1038093717532536832, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 44156404, "username": "willoferreira", "tweet": "Bom, o General Mour\u00e3o (vice do Bolsonaro) disse que a culpa pelo atentado ao Jair Bolsonaro foi do PTO Adelio apoiava o Cabo DacioloA fake news n\u00e3o tem fim", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willoferreira/status/1038093717532536832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089256760049664, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 439268428, "username": "Mauzzzinho", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauzzzinho/status/1038089256760049664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038086503547760640, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 862438092774535168, "username": "LeoMorPed", "tweet": "@maiconkusterkkk @KaiqueSantiaKSP @tutileite @1gaju Mesmo assim, Daciolo n\u00e3o \u00e9 da direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoMorPed/status/1038086503547760640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1gaju,tutileite,KaiqueSantiaKSP,maiconkusterkkk"}
{"id": 1038079475500703745, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 27578878, "username": "marioflanders", "tweet": "@turcorj Qualquer outro, at\u00e9 o Daciolo tem projetos melhores.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioflanders/status/1038079475500703745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "turcorj"}
{"id": 1038078876394708993, "date": "2018-09-07", "time": "09:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1007091858395279361, "username": "BabosaPerigosa", "tweet": "@CaboDaciolo @zenobio9 @RailinsJ @RodrigoPinho85 Obrigada pela explica\u00e7\u00e3o, mas mesmo assim acho anti higi\u00eanico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BabosaPerigosa/status/1038078876394708993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodrigoPinho85,RailinsJ,zenobio9,CaboDaciolo"}
{"id": 1038078578087395330, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1007091858395279361, "username": "BabosaPerigosa", "tweet": "@CaboDaciolo @zenobio9 @DoctorEletronic @RailinsJ CaraMeu ponto n\u00e3o \u00e9 ficar falando \"ai \u00e9 farsa pipipi popopo\" O que eu quero dizer \u00e9 que foi anti- \u00e9tico vazarem a foto dele e foi anti-higi\u00eanico examinarem sem luva", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BabosaPerigosa/status/1038078578087395330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RailinsJ,DoctorEletronic,zenobio9,CaboDaciolo"}
{"id": 1038078199710851073, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1007091858395279361, "username": "BabosaPerigosa", "tweet": "@CaboDaciolo @zenobio9 @RailinsJ @DoctorEletronic Um Ded\u00e3o \u00e9 uma coisaUma FACADA \u00e9 outraQue anti higi\u00eanicoEle podia ter pego uma infec\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BabosaPerigosa/status/1038078199710851073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DoctorEletronic,RailinsJ,zenobio9,CaboDaciolo"}
{"id": 1038078130903085056, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 66971616, "username": "starlifenet", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/yJBdeYh4kIo?aCABO\u00a0\u2026 DACIOLO DECLARA GUERRA CONTRA OS ILLUMINATI E A NOVA ORDEM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starlifenet/status/1038078130903085056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038076856426213376, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 883704115305566210, "username": "FmSerafim", "tweet": "@claysonfelizola N\u00e3o esquecendo que Daciolo tamb\u00e9m foi filiado ao PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FmSerafim/status/1038076856426213376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claysonfelizola"}
{"id": 1038076395086401536, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 15033164, "username": "casteladas", "tweet": "Se esse n\u00e3o for um processo eleitoral em processo de deteriora\u00e7\u00e3o, minha av\u00f3 \u00e9 o cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/casteladas/status/1038076395086401536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063034575597568, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 27578878, "username": "marioflanders", "tweet": "@Dniels91 @Gustavo51284849 No facebook do doid\u00e3o ele fez campanha at\u00e9 pro Daciolo, disse que era o \u00fanico que poderia lutar com a ma\u00e7onaria.Ele pode ter sido filiado do PSOL mas acho que n\u00e3o representa as ideologias dos caras.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioflanders/status/1038063034575597568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustavo51284849,Dniels91"}
{"id": 1038060983682514944, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 49535010, "username": "victorcoimbra", "tweet": "@opedrocaruso @hyronfla @Duda_Mauricio @Vanessa_usako Seguidor do Daciolo \u00e9 o caralho sua mongoloide", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorcoimbra/status/1038060983682514944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vanessa_usako,Duda_Mauricio,hyronfla,opedrocaruso"}
{"id": 1038060913167937536, "date": "2018-09-07", "time": "08:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 297181941, "username": "stelios4k", "tweet": "@vera Na verdade merecemos realmente o Eymael ou o Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stelios4k/status/1038060913167937536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vera"}
{"id": 1038053829852446720, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 889276389551218690, "username": "abecede1dois", "tweet": "@RevistaISTOE @lapoderosa1360 @otaviocruz @silvaniasalomao O cabo daciolo foi expulso do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abecede1dois/status/1038053829852446720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silvaniasalomao,otaviocruz,lapoderosa1360,RevistaISTOE"}
{"id": 1038053643503775744, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 889276389551218690, "username": "abecede1dois", "tweet": "@RevistaISTOE @silvaniasalomao @lapoderosa1360 @otaviocruz O cabo daciolo entrou no PSOL de para quedas, acho que s\u00f3 pq ele liderou a greve dos bombeiros o PSOL deve ter achado que o cara era de esquerda kkkkkkk se ferraram pq na c\u00e2mara o cara come\u00e7ou logo a falar de Deus e foi expulso do psol  pic.twitter.com/SR3aRV1wZi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abecede1dois/status/1038053643503775744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otaviocruz,lapoderosa1360,silvaniasalomao,RevistaISTOE"}
{"id": 1038051714224545792, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 866755038584205314, "username": "AgentURSAL", "tweet": "@pablovillaca @cristinapatrus @Na_pcardoso Voc\u00ea est\u00e1 ironizando Ursal no seu nome, mas ao mesmo tempo est\u00e1 cogitando uma conspira\u00e7\u00e3o internacional kkkkkk mano, voc\u00eas d\u00e3o raz\u00e3o ao Daciolo, ao bolsoanro; tomara que Haddad ganha msm com essa milit\u00e2ncia hipocrita dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgentURSAL/status/1038051714224545792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Na_pcardoso,cristinapatrus,pablovillaca"}
{"id": 1038050805524389888, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 137702503, "username": "sao163877", "tweet": "Cabo Daciolo anuncia volta ao 'monte' e convida eleitores a 'jejuarem pelo Brasil'  https://glo.bo/2NoNURI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sao163877/status/1038050805524389888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038050785555308544, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 137702503, "username": "sao163877", "tweet": "@jornalextra Cabo Daciolo anuncia volta ao 'monte' e convida eleitores a 'jejuarem...  https://glo.bo/2NhSGR9\u00a0 via @JornalExtra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sao163877/status/1038050785555308544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalextra"}
{"id": 1038050436010393601, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1075499484, "username": "Derrotas_D", "tweet": "@mluizamoliveira @MgsVinicius Foi desligado do partido pelo desequil\u00edbrio, assim como Daciolo. E \"completamente partid\u00e1rio\" pra um cara que vivia falando de Ma\u00e7onaria e teorias da conspira\u00e7\u00e3o, \u00e9 at\u00e9 desonestidade da sua parte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Derrotas_D/status/1038050436010393601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MgsVinicius,mluizamoliveira"}
{"id": 1038046338179624960, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 866755038584205314, "username": "AgentURSAL", "tweet": "@pablovillaca @cristinapatrus @Na_pcardoso Gente, vcs sabem que est\u00e3o dando uma de Daciolo fazendo essas conspira\u00e7\u00f5es, n\u00e9? Todo mundo j\u00e1 confirmou o ocorrido, autoridades, m\u00eddia internacional, hospital, tudo. N\u00e3o sabemos mais que eles, \u00e9 desonesto da nossa parte fazer essas acusa\u00e7\u00f5es mau-car\u00e1ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgentURSAL/status/1038046338179624960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Na_pcardoso,cristinapatrus,pablovillaca"}
{"id": 1038042922132938752, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 14857050, "username": "Gavras", "tweet": "Ser\u00e1 que o pessoal que postou teorias conspirat\u00f3rias de facada fake j\u00e1 t\u00e1 envergonhado?O Bolsonaro \u00e9 ruim,  mas postar esse tipo de coisa faz voc\u00ea parecer o Cabo Daciolo.#paz #menosviol\u00eancia #democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#paz,#menosviol\u00eancia,#democracia", "link": "https://twitter.com/Gavras/status/1038042922132938752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042631207641089, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 18137629, "username": "caio_o_teixeira", "tweet": "@mknparreira Ex-filiado e todos os artigos que li sobre, o cara tava puto com o Lula, se alinhava ao Daciolo e estava louco do cu com a Ma\u00e7onaria (?). O que me chocou \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o \u00f3bvia e clara do Doria colocar isso na conta da \"esquerda\", como se fosse um atentado orquestrado", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caio_o_teixeira/status/1038042631207641089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mknparreira"}
{"id": 1038031849501671426, "date": "2018-09-07", "time": "06:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 116018620, "username": "oleomorato", "tweet": "@imprenca Ele elogia o Cabo Daciolo no facebook e nao tem posi\u00e7ao clara sobre o Lula. Tb ta errado isso a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oleomorato/status/1038031849501671426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imprenca"}
{"id": 1038030953296343040, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 17023567, "username": "renataemige", "tweet": "Se eu fosse do psol agora tava criando uma reuni\u00e3o pra discutir o tipo de militante que est\u00e3o atraindo. Primeiro o Daciolo, agora o doido da faca. Claramente para raio de maluco...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renataemige/status/1038030953296343040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023801164976128, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 60200134, "username": "PorraPazin", "tweet": "pq os votos v\u00e3o dissipar ou pro amoedo, ou pro cabo daciolo, e os dois tem baixissima taxa de rejei\u00e7\u00e3o //pq ninguem sabe quem eles s\u00e3o//", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PorraPazin/status/1038023801164976128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016866860654595, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 72429502, "username": "paulistaironico", "tweet": "@prosapolitica @jose_neumanne mas gente esse doido \u00e9 a cara do Daciolo kkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulistaironico/status/1038016866860654595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne,prosapolitica"}
{"id": 1038013798043541505, "date": "2018-09-07", "time": "05:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 17874034, "username": "pauloedu", "tweet": "@CaboDaciolo jejua e n\u00e3o emagrece deve ser um milagre reverso sei l\u00e1  https://twitter.com/jornalextra/status/1037913349927915520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloedu/status/1038013798043541505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1038005681385656320, "date": "2018-09-07", "time": "05:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 73643473, "username": "Marcio_A_Rosa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcio_A_Rosa/status/1038005681385656320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037999529646333952, "date": "2018-09-07", "time": "04:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 54729271, "username": "fsflaquer", "tweet": "@Cardoso Tamb\u00e9m acho... mas que quadro tem o PSOL, hein? Daciolo, Boulos e esse cara... se fizerem um psicot\u00e9cnico acaba o partido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fsflaquer/status/1037999529646333952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037983058165739520, "date": "2018-09-07", "time": "03:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 829847670156095488, "username": "PassariAndre", "tweet": "@folha @Deusacimadetodo @TRIPLESIXTHEORY S\u00f3 pra lembrar para a pseudo desavisada: cabo Daciolo come\u00e7ou sua carreira pol\u00edtica pelo PSOL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PassariAndre/status/1037983058165739520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRIPLESIXTHEORY,Deusacimadetodo,folha"}
{"id": 1037942094193717248, "date": "2018-09-07", "time": "00:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 771470857906642944, "username": "MsDSSNorton", "tweet": "@AdsumP @requiaopmdb @PauloVitorAlm11 @fatimaleaum @nesimachado 8 temporadas de The Walking Dead pra ensinar para o cidad\u00e3o como se mata zumbi... 3 temporadas de Hannibal para ensinar que uma peixeirada de cabo (Daciolo) a rabo (Amoebo) faria as tripas do individuo voarem para BH... Esse povo \u00e9 muito mal instru\u00eddo.  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MsDSSNorton/status/1037942094193717248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nesimachado,fatimaleaum,PauloVitorAlm11,requiaopmdb,AdsumP"}
{"id": 1037931187757608961, "date": "2018-09-07", "time": "00:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 102375208, "username": "igormullerm", "tweet": "@nicolipizorusso @porrabru Voc\u00ea \u00e9 a favor da direito ou da esquerda, n\u00e3o tem meio termo, fora o bolsa s\u00f3 resta o Daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igormullerm/status/1037931187757608961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "porrabru,nicolipizorusso"}
{"id": 1037928828407037957, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 934200477511835648, "username": "RealDavidNeres", "tweet": "@CaboDaciolo @LeoFerr4 Estou falando isso ha tempos..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDavidNeres/status/1037928828407037957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeoFerr4,CaboDaciolo"}
{"id": 1037928606801031168, "date": "2018-09-07", "time": "00:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 934200477511835648, "username": "RealDavidNeres", "tweet": "@CaboDaciolo Comunistas e Fascistas est\u00e3o se matando candidatos. E v\u00e3o matar o Brasil desse jeito. Nos salve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDavidNeres/status/1037928606801031168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037921668457537537, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 17083012, "username": "amarlua", "tweet": "@gersonnogueira @luizguiprado Sempre que pode, reafirmou ser a favor da tortura, matan\u00e7a, a favor das armas, relativiza o estupro, e admira torturador. N\u00e3o lamentou nenhuma viol\u00eancia contra Lula e sua fam\u00edlia. O que ser\u00e1 que ele est\u00e1 pensando sobre o seu agressor, que a m\u00eddia disse ser eleitor do Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarlua/status/1037921668457537537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizguiprado,gersonnogueira"}
{"id": 1037919677832462338, "date": "2018-09-06", "time": "23:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 8446282, "username": "rodrigosoares", "tweet": "@julianomedpsol N\u00e3o sei, mas deveria mudar para o partido olhar com mais carinho pra quem entra na legenda, n\u00e9? Daciolo, esse doido... Porra, n\u00e3o d\u00e1 pro PSOL ter tanta gente que claramente n\u00e3o tem identifica\u00e7\u00e3o com nada do que \u00e9 defendido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigosoares/status/1037919677832462338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianomedpsol"}
{"id": 1037918411114926080, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14577254, "username": "Magnoski", "tweet": "Deus mandou o Daciolo voltar pro monte porque aqui embaixo a chapa t\u00e1 quente", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Magnoski/status/1037918411114926080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915686218203136, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:17", "timezone": "CDT", "user_id": 15646300, "username": "betaodsouza", "tweet": "@Cardoso Engra\u00e7ado como ele tem um perfil que lembra o Daciolo, que tamb\u00e9m se filiou ao PSOL e tal...Obviamente que eles n\u00e3o tem qualquer liga\u00e7\u00e3o, s\u00f3 achei curioso mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betaodsouza/status/1037915686218203136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037905300815335424, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 57068359, "username": "Paulinha_zinha", "tweet": "@aosfatos Eu vi que ele era f\u00e3 do Cabo Daciolo e compartilhava imagens crist\u00e3s, contra a ma\u00e7onaria e tb homof\u00f3bicas. https://twitter.com/duanneribeiro/status/1037799931740921857?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulinha_zinha/status/1037905300815335424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aosfatos"}
{"id": 1037904605018038273, "date": "2018-09-06", "time": "22:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 57068359, "username": "Paulinha_zinha", "tweet": "@Lucas00Cardoso @andrxmuniz @CFCmaicon Ele compartilhava postagens do Daciolo e tb algumas postagens homof\u00f3bicas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulinha_zinha/status/1037904605018038273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CFCmaicon,andrxmuniz,Lucas00Cardoso"}
{"id": 1037903712147132417, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 10218672, "username": "tarsila", "tweet": "Religioso, f\u00e3 do daciolo, petista, psolista, esse cara a\u00ed d\u00e1 muni\u00e7\u00e3o para capitalizar basicamente em cima de qualquer pauta pol\u00edtica, e refor\u00e7a a minha tese de que as manifesta\u00e7\u00f5es de loucura s\u00e3o uma antena de zeitgeist", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarsila/status/1037903712147132417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897744147521536, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 40503599, "username": "rodoinside", "tweet": "@betosalesrio Estou esperando o v\u00eddeo para o Cabo Daciolo rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodoinside/status/1037897744147521536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "betosalesrio"}
{"id": 1037897307268829184, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 137341921, "username": "edcfco", "tweet": "Deus? Daciolo neles!!  https://twitter.com/ivamcabral/status/1037896552247902209\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edcfco/status/1037897307268829184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896116040294401, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 61364419, "username": "macacasmemordam", "tweet": "Podemos apelidar essas elei\u00e7\u00f5es de \"elei\u00e7\u00f5es Foucault\". Afinal, tem um candidato que est\u00e1 preso(Lula), um que est\u00e1 no hospital(Bolsonaro) e um que muitos acham que deveria estar em um hosp\u00edcio(Daciolo).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macacasmemordam/status/1037896116040294401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895825828003840, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1499899832, "username": "Gabrieeeeeelzin", "tweet": "O ir\u00f4nico \u00e9 que estou achando um monte de pessoas que zuavam as teorias da conspira\u00e7\u00e3o do Cabo Daciolo... #For\u00e7abolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gabrieeeeeelzin/status/1037895825828003840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895693128663040, "date": "2018-09-06", "time": "21:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 16121657, "username": "dgrcosta", "tweet": "@w40nsk1 @samanthapearson Daciolo did say someone would try to kill him. If only Bolso had the same spiritual connection...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dgrcosta/status/1037895693128663040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samanthapearson,w40nsk1"}
{"id": 1037887531600281605, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2936169231, "username": "Ricardo49rs", "tweet": "At\u00e9 que a ideia do Dac\u00edolo de subir aos montes n\u00e3o seria uma p\u00e9ssima ideia hj pq vou te contar heim... Alguns da esquerda comemorando. Direita louca acusando. Uns amea\u00e7ando... Pqp \ud83e\udd2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo49rs/status/1037887531600281605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885626899750912, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 820434967771676672, "username": "iLu4n", "tweet": "Meu deus Daciolo como presidente mas n o Raddad.Acabou sp #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/iLu4n/status/1037885626899750912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884005327233025, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 20962688, "username": "helopait", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Presidento, n\u00e3o \u00e9 sair da linha essa coisa de jogar na cara que voc\u00ea e outra pessoa j\u00e1 dan\u00e7aram em carnavais passados? Achava que n\u00e3o era de bom tom essa recupera\u00e7\u00e3o de antigas intimidades. Cad\u00ea a eleg\u00e2ncia, presidento? Com o Cabo Daciolo rolou tamb\u00e9m?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helopait/status/1037884005327233025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037881553068670976, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 178743179, "username": "AlessandroErick", "tweet": "Surpresa. O assassino era eleitor do Cabo Daciolo e n\u00e3o dos candidatos que seriam os mais \u00f3bvios.  https://twitter.com/carapanarana/status/1037816536092876800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlessandroErick/status/1037881553068670976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879701895868416, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3294598613, "username": "mathh_nathan", "tweet": "esquerdista que est\u00e1 criando teoria da conspira\u00e7\u00e3o sobre o ataque a Bolsonaro est\u00e1 no mesmo n\u00edvel que Cabo Daciolo falando da URSAL, a \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que um \u00e9, pelo menos, engra\u00e7ado, o outro s\u00f3 \u00e9 lunatico mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathh_nathan/status/1037879701895868416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879363402956800, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 999076341344538624, "username": "ulrich_eduardo", "tweet": "@leandroiamin @XadrezVerbal Riram tanto do Daciolo mas hoje, talvez, descobrimos que ele se parece bastante com o perfil do brasileiro m\u00e9dio (independente de ideologia politica).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ulrich_eduardo/status/1037879363402956800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XadrezVerbal,leandroiamin"}
{"id": 1037876579429490689, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 17620398, "username": "siamesedreamm", "tweet": "a mesma galera que t\u00e1 com altas teorias conspirat\u00f3rias \u00e9 a que tira sarro do cabo daciolo, que coisa n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siamesedreamm/status/1037876579429490689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875980570959872, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3015915869, "username": "extrememayke", "tweet": "@srdeabo Daciolo logo pirra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/extrememayke/status/1037875980570959872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srdeabo"}
{"id": 1037874746312994816, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 417744341, "username": "RobertoLimaGome", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoLimaGome/status/1037874746312994816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037873555994816512, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 27578878, "username": "marioflanders", "tweet": "@UOLNoticias Daciolo feelings", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioflanders/status/1037873555994816512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037871945877020673, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 861417095199895552, "username": "ZedaMooca1960", "tweet": "@Bob_Fernandes @folha @rafaeltosta O sujeito foi filiado ao PSOL e atualmente segue o Cabo Daciolo. Tem como ser mais ac\u00e9falo que isso? S\u00f3 achando Lula inocente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZedaMooca1960/status/1037871945877020673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaeltosta,folha,Bob_Fernandes"}
{"id": 1037871510692802560, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2968883506, "username": "TitoAVM", "tweet": "Temer viralizando videozinhos, Bolsonaro esfaqueado, Lula impedido, Marinada \u00e9 nada, Alckmin coitado de mim, afinal quem vai dar cabo disso? Daciolo? V\u00e3o nos dar o Boulos? ando \u00e9 com muito Amo\u00eado do que pode ocorrer...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TitoAVM/status/1037871510692802560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870851419385856, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 883024057, "username": "gisefelipo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gisefelipo/status/1037870851419385856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037869181956435968, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1023261468668645376, "username": "O_Iceberg", "tweet": "@Eymaeloficial @CaboDaciolo @jairbolsonaro @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando @BrnLng  https://oiceberg.com.br/calculadora/metodologia/\u00a0\u2026 ;)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Iceberg/status/1037869181956435968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrnLng,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,CaboDaciolo,Eymaeloficial"}
{"id": 1037868873159245826, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 39135229, "username": "VRGuerreiro", "tweet": "E da\u00ed que ele era filiado ao PSOL? O Daciolo tamb\u00e9m era.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VRGuerreiro/status/1037868873159245826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867375620775937, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 20297583, "username": "Concaps", "tweet": "Daciolo 2.0 A vingan\u00e7a divina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Concaps/status/1037867375620775937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867370327535618, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1007091858395279361, "username": "BabosaPerigosa", "tweet": "@CaboDaciolo @zenobio9 @RailinsJ Desde quando m\u00e9dico e enfermeiro trabalha sem luva?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BabosaPerigosa/status/1037867370327535618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RailinsJ,zenobio9,CaboDaciolo"}
{"id": 1037867277482426368, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 603220613, "username": "RobertoZezinho", "tweet": "Cabo Daciolo estava no monte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoZezinho/status/1037867277482426368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863299348656128, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2569894929, "username": "Rodslu", "tweet": "Pra me chamar de filho de papai que ganha tudo, primeiro trabalha o que eu trabalho pra falar merda @URSO_GRELHA . Flw ae daciolo da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodslu/status/1037863299348656128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "URSO_GRELHA"}
{"id": 1037863169572720641, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2569894929, "username": "Rodslu", "tweet": "@URSO_GRELHA vem me chamar de bolsominion na steam, e t\u00e1 pior que o daciolo com as teorias da conspira\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodslu/status/1037863169572720641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "URSO_GRELHA"}
{"id": 1037862198134145026, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:45", "timezone": "CDT", "user_id": 783376800, "username": "ZackAVG", "tweet": "krl o Daciolo mandou matar o Bonoro como assim  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037830844243759104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZackAVG/status/1037862198134145026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862193658834944, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2448122390, "username": "thiagorc32", "tweet": "PUTA QUE PARIU! AGORA QUE O CABO DACIOLO VAI FALAR PRA CARAI DA NOVA ORDEM MUNDIAL! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#AdelioBispodeOliveira #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/hDg4L1ndf8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#AdelioBispodeOliveira,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/thiagorc32/status/1037862193658834944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859419390963712, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 36764360, "username": "yurizurigo", "tweet": "Ele era do PSol e Cabo Daciolo tbm.S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer..  https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037858409209651200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurizurigo/status/1037859419390963712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859042855727105, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 76745119, "username": "AlanSousa01", "tweet": "Contei aqui que o 1\u00b0bloco teve 20 min. No 'repercute', aproximadamente 20' seg para os demais candidatos, com exce\u00e7\u00e3o de Daciolo, que n\u00e3o atendeu o JN.\u00d3bvio que a abordagem \u00e9 maior pelo fato em si, mesmo assim, a elei\u00e7\u00e3o, a partir de agora, toma um rumo totalmente diferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlanSousa01/status/1037859042855727105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857280430039040, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 165518887, "username": "JuniiorLeonn", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniiorLeonn/status/1037857280430039040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037856843773693952, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 170502290, "username": "mandstories", "tweet": "@Rento_Maldito A Pedra filosofal \u00e9 o Daciolo e sua B\u00edblia sagrada haha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandstories/status/1037856843773693952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rento_Maldito"}
{"id": 1037856454173188097, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1032651536395132928, "username": "0rand0mic0", "tweet": "@cydlos Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0rand0mic0/status/1037856454173188097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cydlos"}
{"id": 1037856320874012673, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 478135620, "username": "DiegoVerri", "tweet": "@Ilisp_org @Desesquerdizada O Daciolo tamb\u00e9m!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoVerri/status/1037856320874012673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,Ilisp_org"}
{"id": 1037855821869273088, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4572590068, "username": "luolivi2", "tweet": "Bonner no Jornal Nacional :\"Procuramos contato com Cabo Daciolo, (para comentar o ataque a Bolsonaro) e n\u00e3o obtivemos resposta\"Claro, ele deve estar orando       no monte  Gl\u00f3ria a Deus!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luolivi2/status/1037855821869273088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855170917531648, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 863038880, "username": "eitarapazz", "tweet": "@df_porto Se o Daciolo tava maluco j\u00e1 sem um atentado, imagina agora hahahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitarapazz/status/1037855170917531648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "df_porto"}
{"id": 1037855143558033408, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1947833964, "username": "alineee_m", "tweet": "''N\u00f3s procuramos o candidato Cabo Daciolo mas n\u00e3o conseguimos contato''' SERASSE PROCURARAM NO MONTE?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineee_m/status/1037855143558033408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855063924989954, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 23602091, "username": "Esbagacador", "tweet": "pq que o cabo daciolo n\u00e3o foi encontrado? #jn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jn", "link": "https://twitter.com/Esbagacador/status/1037855063924989954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854952507547648, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 234632891, "username": "rd_roger", "tweet": "onde anda o Cabo Daciolo ?? nem o JN achou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rd_roger/status/1037854952507547648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854838112051201, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 59301331, "username": "limaalef", "tweet": "N\u00e3o falaram com o Meirelles, veio por nota esseDaciolo deve estar no monte", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaalef/status/1037854838112051201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854515528171520, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 15516718, "username": "FernandoLulaPT", "tweet": "\u00c9 da turma do @CaboDaciolo:  https://twitter.com/folha/status/1037854316026122240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoLulaPT/status/1037854515528171520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037853131181383680, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3000085155, "username": "quelemario", "tweet": "Minha solidariedade e pronta recupera\u00e7\u00e3o ao pol\u00eamico e contundente candidato Cabo Daciolo, que teria ficado abalad\u00edssimo com o ocorrido de hoje \u00e0 tarde e cogita voltar \u00e0 montanha.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quelemario/status/1037853131181383680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852493152243712, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 282778750, "username": "sarahismo", "tweet": "@UOL @Iris35060042 Ele FOI (aten\u00e7\u00e3o ao tempo verbal) do PSOL at\u00e9 2014. Recentemente fez cr\u00edticas a pol\u00edticos que v\u00e3o de Lula a Bolsonaro (com exce\u00e7\u00e3o de Daciolo/PEN) e demonstrou certa afetividade pelo \u00faltimo, inclusive.Ao que tudo indica, o cara n\u00e3o gozava sequer de suas faculdades mentais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahismo/status/1037852493152243712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iris35060042,UOL"}
{"id": 1037850909626327040, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 122790142, "username": "qwertybr", "tweet": "@akairingo_mkii Provavelmente um maluco mais cl\u00e1ssico, relatos que ele falou estar \"em miss\u00e3o de Deus\", tava apoiando no Face o Cabo Daciolo e parecia ter um \u00f3dio profundo \u00e0 ma\u00e7onaria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qwertybr/status/1037850909626327040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "akairingo_mkii"}
{"id": 1037850255411343368, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 995425268499173377, "username": "omatheuslopes", "tweet": "Podiam fazer um debate s\u00f3 com a v\u00e1rzeaEymaelDacioloBoulosJo\u00e3o Goulart\u00a0Vera L\u00facia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omatheuslopes/status/1037850255411343368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847667391561728, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1012184857148043264, "username": "AdaltonFerreir9", "tweet": "@CaboDaciolo Parab\u00e9ns presidente esse e caminho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdaltonFerreir9/status/1037847667391561728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037846339953025024, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 775134080472080384, "username": "lipeme84", "tweet": "@TSEjusbr @psol50 @jairbolsonaro @jornalnacional @sereiaperigosa @aquilesdad @allisee9 Ent\u00e3o estamos de acordo, o fato dele defender o @CaboDaciolo n\u00e3o o exime de ser um comunista, inclusive ele deve apoiar o cabo devido ao perfil evang\u00e9lico de ambos e n\u00e3o por posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. O fato \u00e9 que o perfil dele \u00e9 comunista, que apare\u00e7a o atirador do sul e veremos. Abs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeme84/status/1037846339953025024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allisee9,aquilesdad,sereiaperigosa,jornalnacional,jairbolsonaro,psol50,TSEjusbr,CaboDaciolo"}
{"id": 1037846301130539014, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3665066783, "username": "rogarao_", "tweet": "@MBLivre !!!...Aten\u00e7\u00e3o...!!!Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado.Lular\u00e1pio \u00e9 inocente.O primeiro a pisar na lua foi o Boulos.Marina sobreviveu ao meteoro.Alkmin roubou as marmitas do Corinthians.Cabo Daciolo s\u00f3 anda de ceroula.Ciro Gomes tem nome no SPC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogarao_/status/1037846301130539014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037846084318572544, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 123354058, "username": "sbfrasson", "tweet": "@shin70 \u00c9 eleitor do Daciolo! Se a gente levar em conta que os dois j\u00e1 foram filiados ao PSOL ent\u00e3o, t\u00e1 a\u00ed a prova", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbfrasson/status/1037846084318572544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shin70"}
{"id": 1037845337237544960, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3665066783, "username": "rogarao_", "tweet": "@AnaPaulaVolei !!!...Aten\u00e7\u00e3o...!!!Bolsonaro n\u00e3o foi esfaqueado.Lular\u00e1pio \u00e9 inocente.O primeiro a pisar na lua foi o Boulos.Marina sobreviveu ao meteoro.Alkmin roubou as marmitas do Corinthians.Cabo Daciolo s\u00f3 anda de ceroula.Ciro Gomes tem nome no SPC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogarao_/status/1037845337237544960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037844978976870401, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 36764360, "username": "yurizurigo", "tweet": "\"Ain ele foi filiado ao PSOL\"At\u00e9 a\u00ed o daciolo tamb\u00e9m foi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurizurigo/status/1037844978976870401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844362028351489, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 227914200, "username": "gabrieuv", "tweet": "RT @diefmendes quem mais a\u00ed vai votar no cabo daciolo?", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieuv/status/1037844362028351489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diefmendes"}
{"id": 1037843189615484929, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3078538518, "username": "satanzani", "tweet": "O Facebook do cara deixa claro que o cara era um sequelado, que j\u00e1 foi filiado ao PSOL, elogiava o Cabo Daciolo, teorizava sobre ma\u00e7onaria e A\u00e9cio, disse que agiu a mando de Deus, etc.Enfim, um maluco que vai ser usado por um lado pra representar o outro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/satanzani/status/1037843189615484929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842868172255233, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3493611, "username": "OneLag", "tweet": "Ah, me mostraram que h\u00e1 um segundo post dele, de junho, perguntando quando Daciolo passaria a aparecer nas pesquisas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OneLag/status/1037842868172255233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842235360985088, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 59671174, "username": "eduhdj", "tweet": "\"KKKKKKKKKKKKKKKK URSAL, esse Daciolo \u00e9 doido mesmo n\u00e9\"\"Gente, esse atentado contra o Bonoro \u00c9 FAKE, EU JURO! A faca \u00e9 de mentira e os m\u00e9dicos tavam usando crocs!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduhdj/status/1037842235360985088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842077973995520, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 38468915, "username": "luaradamatta", "tweet": "@Vukurutu nois ta mo cristao nas comemora\u00e7oes ne daciolo mt influencer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luaradamatta/status/1037842077973995520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vukurutu"}
{"id": 1037840620428189697, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 795319075341795328, "username": "valmirbaptista", "tweet": "@bobjackk @delucca Um evang\u00e9lico que falava sozinho e com Deus! No seu perfil tem alguma cr\u00edtica ao Cabo Daciolo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmirbaptista/status/1037840620428189697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,bobjackk"}
{"id": 1037839549232283654, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3493611, "username": "OneLag", "tweet": "@barangurte @nicolaufuria @AlbertoCope @lilliumsong Foi o \u00fanico perfil dele citando daciolo o ano todo. Nao acho que da pra dizer que ele \u00e9 eleitor do cara s\u00f3 por causa disso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OneLag/status/1037839549232283654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilliumsong,AlbertoCope,nicolaufuria,barangurte"}
{"id": 1037839257744887813, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 40591415, "username": "elise_garcia", "tweet": "@arthur_bio_br E eu \u00e9 que sei? At\u00e9 onde eu vi o cara apoiava o DACIOLO.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elise_garcia/status/1037839257744887813", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthur_bio_br"}
{"id": 1037839158256054272, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 866755038584205314, "username": "AgentURSAL", "tweet": "@MaurilioBarbosa Esse suspeito \u00e9 o Cabo Daciolo? Kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AgentURSAL/status/1037839158256054272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaurilioBarbosa"}
{"id": 1037839127218204674, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "@folha @Deusacimadetodo @wendelmarlon @TRIPLESIXTHEORY Nessa \u00e9poca cabo Daciolo era do PSOL sua fudida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037839127218204674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRIPLESIXTHEORY,wendelmarlon,Deusacimadetodo,folha"}
{"id": 1037839022176038914, "date": "2018-09-06", "time": "18:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3493611, "username": "OneLag", "tweet": "@alicebiruta @Ajota_Oliveira seria interessante, mas pelo perfil dele, n\u00e3o d\u00e1 pra dizer que o cara era eleitor do daciolo nao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OneLag/status/1037839022176038914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ajota_Oliveira,alicebiruta"}
{"id": 1037838675378360320, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 71174650, "username": "Prixike", "tweet": "@DisseTeo @kellendxas @1845Dr Isso a\u00ed \u00e9 fake, j\u00e1 fizeram mais de 40 perfis, j\u00e1 botaram ele como filiado do pt e chefe da campanha da Dilma em Minas, mas o 1 perfil mostrava que ele era f\u00e3 do daciolo, atacava ma\u00e7onaria e praticamente todos os partidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Prixike/status/1037838675378360320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "1845Dr,kellendxas,DisseTeo"}
{"id": 1037838159193759744, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 4020844563, "username": "pazuzula", "tweet": "u\u00e9 foi o cabo Daciolo?  https://twitter.com/joaovitorjv/status/1037804547283005442\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pazuzula/status/1037838159193759744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838053904211969, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3493611, "username": "OneLag", "tweet": "A respeito do Daciolo, ali\u00e1s, ele escreveu (sic): \"Vamos ve quais s\u00e3o os planos e governo deste homen\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OneLag/status/1037838053904211969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837828456112129, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3493611, "username": "OneLag", "tweet": "N\u00e3o acho que d\u00e1 pra classificar o cara como um apoiador do Daciolo, mas de fato havia um \u00fanico post elogiando o pol\u00edtico, feito em fevereiro  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3/posts/1018233074995270?__xts__%5B0%5D=68.ARAlwqZBPVXHCnYrw6L4xSA3dCIGyO-sGZlINJqadhUe9tq6PhLtiPMFzF0xZlaGvK8Ro_35D7Gvue4p7cM1SY4FgnsHRFFae59izRbS23dPbns03M65KsRBRo5aaojbjMFtUiBrumg_-6zrxbR5HauZKvCazTnKxiXww5c3rmFEV7Rd04nHCA&__tn__=-R\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OneLag/status/1037837828456112129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837764597874689, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 552204818, "username": "CrisCampoi", "tweet": "Alckmin t\u00e1 me irritandoBolsonaro, num curto Ciro, um.coco Boulos, \ud83e\udd22Marina, prefiro a morteCabo Daciolo, melhor como pastorAmoedo, \ud83e\udd14T\u00f4 lascada pra votarFaz 25 anos que n\u00e3o voto, qd vou votar t\u00e1 essa merda!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisCampoi/status/1037837764597874689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837553041330176, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1005264033673564161, "username": "furryago", "tweet": "@imagonerrr ais\u00f3 os Bonoro e Daciolo na elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/furryago/status/1037837553041330176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imagonerrr"}
{"id": 1037836552418803722, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 766076461308608512, "username": "oieusouamiguell", "tweet": "(e quem se ferrar sao meus candidados do psol, como sempre, que se filiaram um partido MALUCO com gente MALUCA que se filiou no passado tipo o cabo daciolo e o cara da facada)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oieusouamiguell/status/1037836552418803722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836546748166144, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 880780936568242177, "username": "Nabarreto777", "tweet": "@folha @wendelmarlon @VetoKobi @rizomaria82 @TRIPLESIXTHEORY Daciolo foi do PSOL...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nabarreto777/status/1037836546748166144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRIPLESIXTHEORY,rizomaria82,VetoKobi,wendelmarlon,folha"}
{"id": 1037835956689268736, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 52641865, "username": "deivesoi", "tweet": "@jovi_ribeiro @andrezadelgado Daciolo que foi do PSOL, esse lixo que esfaqueou o Bolsonaro que tamb\u00e9m era do PSOL. Junto com todos os esquerdista s\u00e3o um bando de pessoas militantes sem vergonha!Estava esquecendo, patymaionese vc tamb\u00e9m!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deivesoi/status/1037835956689268736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrezadelgado,jovi_ribeiro"}
{"id": 1037835791286890497, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 116247695, "username": "Dudu", "tweet": "O acusado de ter esfaqueado o Bolsonaro parece sofrer dist\u00farbios psicol\u00f3gicos e ter uma vis\u00e3o conspirat\u00f3ria, confusa e delirante sobre pol\u00edtica, misturando anti-ma\u00e7onaria, comunismo, conservadorismo e etc. V\u00c3O PRENDER O CABO DACIOLO", "replies": 4, "retweets": 40, "likes": 163, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu/status/1037835791286890497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833914340007937, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 139537222, "username": "Amorim_zao", "tweet": "@ttmionzinho Do nada aparece um monte de doente mental disc\u00edpulos do Daciolo aqui com suas teorias da conspira\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amorim_zao/status/1037833914340007937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ttmionzinho"}
{"id": 1037831099878174720, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 753382210078736385, "username": "Cap_Opressor", "tweet": "23:59 - \"ain , olha o Cabo Dac\u00edolo falando teoria conspirat\u00f3ria maluca, URSAL, kkkk\"00:00 - \"n\u00e3o, pq o atentado que resultou numa cirurgia no intestno e lesionou pulm\u00e3o e f\u00edgado foi forjado em conjunto com m\u00e9dicos reacion\u00e1rios\" (Leandro Cardin)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cap_Opressor/status/1037831099878174720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830648629813248, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 753382210078736385, "username": "Cap_Opressor", "tweet": "23:59 - \"ain , olha o Cabo Dac\u00edolo falando teoria conspirat\u00f3ria maluca, URSAL, kkkk\"00:00 - \"n\u00e3o, pq o atentado que resultou numa cirurgia no intestno e lesionou pulm\u00e3o e f\u00edgado foi forjado em conjunto ocm m\u00e9dicos reacion\u00e1rios\" (Leandro Cardin)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cap_Opressor/status/1037830648629813248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830447470981120, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 753382210078736385, "username": "Cap_Opressor", "tweet": "23:59 - \"ain , olha o Cabo Dac\u00edolo falando teoria conspirat\u00f3ria maluca, URSAL, kkkk\"00:00 - \"n\u00e3o, pq o atentado que resultou numa cirurgia no intestno e lesionou pulm\u00e3o e f\u00edgado foi forjado em conjunto ocm m\u00e9dicos reacion\u00e1rios\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cap_Opressor/status/1037830447470981120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829887397126145, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2330949535, "username": "Maufalavigna", "tweet": "@BLOGDOMENON @ODesculpe Mais do que esperado. Arma\u00e7\u00e3o tem que ter o laranja certo. E, pelo olhar equilibrado, \u00e9 irm\u00e3o do Daciolo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maufalavigna/status/1037829887397126145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ODesculpe,BLOGDOMENON"}
{"id": 1037828682692415493, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 50028052, "username": "DraxlerAntonio", "tweet": "@Gus_Moreira @macunaimaz @JoelAlexandreM @CrisMenshova @TheGodFather_75 @AraciPatriota @BrunoSilvagp @0_marcia @aruthcao @GloboNews @A_Flavinha_A @SPD_33 Seria, no m\u00ednimo, irrespons\u00e1vel da parte deles se atribu\u00edssem ao criminoso motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtico-partid\u00e1ria. O cara foi filiado ao PSOL e declara apoio a Daciolo contra os ma\u00e7ons. Nada de concreto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DraxlerAntonio/status/1037828682692415493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,A_Flavinha_A,GloboNews,aruthcao,0_marcia,BrunoSilvagp,AraciPatriota,TheGodFather_75,CrisMenshova,JoelAlexandreM,macunaimaz,Gus_Moreira"}
{"id": 1037828386788388865, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 804128724832632832, "username": "MLivanni", "tweet": "@folha esse porra e da turma do cabo Daciolo,doid\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLivanni/status/1037828386788388865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037827669205950465, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 628695369, "username": "arranjo_a", "tweet": "O cara que esfaqueou era tipo o clone das sombras do Daciolo... e vcs a\u00ed rindo do poder do Deus Vivo ahuhauuhahu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arranjo_a/status/1037827669205950465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826883214290945, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "A mesma galera que ri do Daciolo e chama ele de maluco por causa das teorias, escreve isso aqui.  https://twitter.com/operattack/status/1037784106275356675\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037826883214290945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826288474619905, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 52959962, "username": "claudiogonz", "tweet": "@UOLNoticias @deivesoi Daciolo tamb\u00e9m foi filiado ao PSOL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiogonz/status/1037826288474619905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "deivesoi,UOLNoticias"}
{"id": 1037826197571493889, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:42", "timezone": "CDT", "user_id": 119243984, "username": "OThiagoSanches", "tweet": "@Cardoso eleitor do cabo daciolo  pic.twitter.com/EdiPz02r1l", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OThiagoSanches/status/1037826197571493889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037826107322626050, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 15648552, "username": "FelipeShingo", "tweet": "@groselhices S\u00f3 acredito em Daciolo, n\u00e3o me venha com FAKE NEWS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeShingo/status/1037826107322626050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "groselhices"}
{"id": 1037825726194565121, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 922933940490563586, "username": "SrtaLawyerBr17", "tweet": "@flaviomorgen Vc t\u00e1 louco? V\u00e1 se fuder! Cabo Daciolo teu cu! Se acontecer algo SER\u00c1 MOUR\u00c3O ENTENDEU?", "replies": 13, "retweets": 10, "likes": 171, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037825726194565121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037825483302420482, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 15648552, "username": "FelipeShingo", "tweet": "Ordem de Deus e Ex-Filiado ao PSOL. DACIOLO CONSPIRACY INTENSIFIES https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/?doing_wp_cron=1536267996.1590080261230468750000\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeShingo/status/1037825483302420482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825338271834112, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 25995948, "username": "rapha_prado", "tweet": "Em tempo: a filia\u00e7\u00e3o \u00e9 fato, n\u00e3o vejo problema na divulga\u00e7\u00e3o. Vejo problema em 1) cobrar resposta do presidente do PSOL; 2) omitir no ti\u00edtulo que foi filiado at\u00e9 2014; 3) omitir as postagens sobre Cabo Daciolo - e questionar essa campanha, afinal, \u00e9 o pleito atual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rapha_prado/status/1037825338271834112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825192242937859, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 27578878, "username": "marioflanders", "tweet": "Algu\u00e9m j\u00e1 foi no monte avisar o cabo Daciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioflanders/status/1037825192242937859", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825070050238472, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 50028052, "username": "DraxlerAntonio", "tweet": "@OrganizadAntiPT Pelo que vi ele foi filiado ao PSOL e o \u00fanico carinho demonstrado foi ao Pastor Daciolo. Por essas e outras, hora de pacificar o pa\u00eds: #Geraldo45#OmaisPreparado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Geraldo45,#OmaisPreparado", "link": "https://twitter.com/DraxlerAntonio/status/1037825070050238472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OrganizadAntiPT"}
{"id": 1037825031072612353, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 52503080, "username": "victorhvgo", "tweet": "Primeiro o Temer X Alckmin e agora Daciolo X Bozo.Que semana pra direita, senhores...  https://twitter.com/ivancapelli/status/1037813106897051648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorhvgo/status/1037825031072612353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824570567348225, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2257293060, "username": "PedroWhatev3r", "tweet": "S\u00f3 assistindo o pessoal que zoou o Daciolo com a hist\u00f3ria da URSAL acreditando na conspira\u00e7\u00e3o da facada \"fake\" que o Bolsonaro recebeu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroWhatev3r/status/1037824570567348225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824191465226240, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 130369359, "username": "spfelipealves", "tweet": "O que se sabe at\u00e9 agora \u00e9 que Ad\u00e9lio tinha problemas com a fam\u00edlia, j\u00e1 amea\u00e7ou a irm\u00e3 com faca, era muito religioso e isso mexeu com o psicol\u00f3gico dele. Acreditava em teorias conspirat\u00f3rias. Isso explica a simpatia dele pelo Cabo Daciolo.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spfelipealves/status/1037824191465226240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824131201474561, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 25995948, "username": "rapha_prado", "tweet": "Ao que tudo indica at\u00e9 agora, o agressor \u00e9 uma pessoa com problemas mentais. Nas redes sociais, tem postagens homof\u00f3bicas e elogiosas a Cabo Daciolo. Mas na reportagem da Folha, o que vale destaque na home \u00e9 isso:  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol.shtml\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rapha_prado/status/1037824131201474561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824044836507648, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 257226632, "username": "jhcabelo", "tweet": "@CaboDaciolo Toda autoridade \u00e9 instituida por Deus, se for davontade dEle que seja Bolsonaro, ser\u00e1! Se for Daciolo, ser\u00e1! Tudo depende do que pedimos \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhcabelo/status/1037824044836507648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037823872681304064, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1030835674595950593, "username": "DuroLocus", "tweet": "@samjovana \"Mas o daciolo era do PSOL\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuroLocus/status/1037823872681304064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samjovana"}
{"id": 1037823623376068609, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2994597562, "username": "Renan__Gregorio", "tweet": "O pessoal que falava de teoria da conspira\u00e7\u00e3o do Daciolo\u00c9 a mesma que t\u00e1 fazendo teoria da conspira\u00e7\u00e3o que a facada \u00e9 fake kkkkkkkkk  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renan__Gregorio/status/1037823623376068609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821831728848896, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 15516718, "username": "FernandoLulaPT", "tweet": "\"Povo de bem\" \u00e9 um conceito subjetivo. Prefiro pessoas psiquicamente equilibradas \u00e0s ditas \"de bem\" (como o Cabo Daciolo).  https://twitter.com/lauradilva/status/1037820564797317120\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoLulaPT/status/1037821831728848896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821619803176960, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 36215179, "username": "dafnesampaio", "tweet": "Uma vibe assim Cabo Daciolo n\u00e9  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/?doing_wp_cron=1536267996.1590080261230468750000\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dafnesampaio/status/1037821619803176960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821575519711232, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 18601589, "username": "VIOMUNDO", "tweet": "@VIOMUNDO Respons\u00e1vel por facada em Bolsonaro \u00e9 obcecado pela ma\u00e7onaria; em rede social, ele disse que o cabo Daciolo \u00e9 o \u00fanico presidenci\u00e1vel capaz de enfrent\u00e1-la  https://www.viomundo.com.br/politica/bolsonaro-levou-uma-facada-em-juiz-de-fora-diz-pm-um-suspeito-foi-preso.html\u00a0\u2026 via @viomundo", "replies": 1, "retweets": 76, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VIOMUNDO/status/1037821575519711232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VIOMUNDO"}
{"id": 1037820879298879501, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 67423254, "username": "diegonas", "tweet": "At\u00e9 o Daciolo est\u00e1 orando pelo Bolsonaro!  https://twitter.com/CaboDaciolo/status/1037814997118857216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegonas/status/1037820879298879501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820635358142465, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:35", "timezone": "CDT", "user_id": 70218594, "username": "Ajota_Oliveira", "tweet": "@CariocaOficial1 Show. Ent\u00e3o ele pode ser brother do Boulos ou do Daciolo. haha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ajota_Oliveira/status/1037820635358142465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CariocaOficial1"}
{"id": 1037820476821843970, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 701882780, "username": "carlo5tadeu", "tweet": "Pior que era mesmoCabo Daciolo, agora esse doido a\u00ed ... O que t\u00e1 rolando com essa galera que sai do PSOL?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlo5tadeu/status/1037820476821843970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820454147371008, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 74202035, "username": "FefePavao", "tweet": "@folha O cara deu a facada pq \u00e9 LOUCO, s\u00f3 ver as postagens dele no facebook, completamente alucinado, a nivel Cabo daciolo, e n\u00e3o por \"ser comunista\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FefePavao/status/1037820454147371008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037820149766795264, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2838838281, "username": "CardosoBb8", "tweet": "Cabo Daciolo esfaqueia Bostonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoBb8/status/1037820149766795264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819765656629255, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2801170733, "username": "SantosSilvaDlc", "tweet": "@jaureguisodrunk @sptlghtedd @VvicCornio Mds, brasileiro ama uma conspira\u00e7\u00e3o, todos temos um Cabo Daciolo dentro de nos! #Ursal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ursal", "link": "https://twitter.com/SantosSilvaDlc/status/1037819765656629255", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VvicCornio,sptlghtedd,jaureguisodrunk"}
{"id": 1037819427495002112, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3740410395, "username": "kat_domician", "tweet": "Eu sei que t\u00e3o focando muito no Bolsonaro mas n\u00e3o vamos nos alienar, ainda tem outros candidatos com ideais bem parecidos com o dele. Por exemplo o Cabo Daciolo  pic.twitter.com/rx8SHbKrpv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kat_domician/status/1037819427495002112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818962442997761, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1898774090, "username": "ikauros97", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/8BJ72xog0Zc?a\u00a0 Representante de Direita Cabo Daciolo e Bolsonaro debate 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ikauros97/status/1037818962442997761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818565414592515, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 59237518, "username": "proclic", "tweet": "@ocafezinho @CaboDaciolo o senhor necessita medica\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/proclic/status/1037818565414592515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,ocafezinho"}
{"id": 1037818303719256065, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 126704138, "username": "photocriar", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/dDphYDwhNFA?aDeputado\u00a0\u2026 Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/photocriar/status/1037818303719256065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037818092422868994, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 964819993, "username": "mgrubli", "tweet": "@bbcbrasil @Da_Silva341 o agressor vai votar no Daciolo kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgrubli/status/1037818092422868994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Da_Silva341,bbcbrasil"}
{"id": 1037818023594401793, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Cabo Daciolo diz que vai orar pela sa\u00fade de Bolsonaro  http://bit.ly/2Nsh7eu\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/HCZ6w2cRoL", "replies": 32, "retweets": 49, "likes": 374, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037818023594401793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817326173937665, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2893854513, "username": "Nefazodona", "tweet": "Minha mae acaba de chama o Cabo Daciolo de Pizzaiolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nefazodona/status/1037817326173937665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817261048963074, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 341790987, "username": "luquinhas10_", "tweet": "daciolo stan  https://twitter.com/g1/status/1037816747783532544\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luquinhas10_/status/1037817261048963074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816608964661249, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 282778750, "username": "sarahismo", "tweet": "@BlogdoNoblat @rsilvaac @Usurio72932515 Que Deus aben\u00e7oe o tal cidad\u00e3o de bem adepto ao Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahismo/status/1037816608964661249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Usurio72932515,rsilvaac,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037816033195827200, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3493611, "username": "OneLag", "tweet": "@GrThalles jura que tem post apoiando o daciolo?? vc tem um link?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OneLag/status/1037816033195827200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrThalles"}
{"id": 1037815884813922304, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 77886821, "username": "UmJefQualquer", "tweet": "Um plot twist desses bicho? Estaqueador \u00e9 eleitor do Cabo Daciolo!  pic.twitter.com/EnS82J5mcj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmJefQualquer/status/1037815884813922304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815844091383809, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1030835674595950593, "username": "DuroLocus", "tweet": "At\u00e9 o DACIOLO falou  https://twitter.com/CaboDaciolo/status/1037814997118857216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuroLocus/status/1037815844091383809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815541988302848, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 168180357, "username": "boni_geek", "tweet": "@danilotreta Ele tem posts com o Daciolo tb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boni_geek/status/1037815541988302848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danilotreta"}
{"id": 1037815198109913094, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 38946238, "username": "Hikarun___", "tweet": "incr\u00edvel como tem tanta gente acreditando cegamente nesse tweet.E pensar que at\u00e9 ontem a gente estava rindo das brisas do Daciolo..  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hikarun___/status/1037815198109913094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815136252248064, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 16591504, "username": "vivianevivis", "tweet": "Daciolo feelings  https://piaui.folha.uol.com.br/apos-esfaquear-bolsonaro-agressor-dizia-cumprir-ordem-de-deus/?doing_wp_cron=1536267996.1590080261230468750000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivianevivis/status/1037815136252248064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814990542196737, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 17023567, "username": "renataemige", "tweet": "@Mikalins Eleitor do Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renataemige/status/1037814990542196737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mikalins"}
{"id": 1037814658084876288, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 121624066, "username": "1albuquerque", "tweet": "O cara era um daciolo, mano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1albuquerque/status/1037814658084876288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814410805424128, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 11202332, "username": "franchini", "tweet": "E voc\u00eas riram do Daciolo quando ele correu para as montanhas com medo de morrer", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franchini/status/1037814410805424128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813804745351169, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 17047488, "username": "AlexTMS", "tweet": "@ivancapelli Onde viu que ele apoia o Daciolo? N\u00e3o estou duvidando, s\u00f3 fiquei curioso mesmo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexTMS/status/1037813804745351169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivancapelli"}
{"id": 1037813746725539840, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 11343952, "username": "leogodoy", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @hughohp @ClaudiaEleot @AngelaMartinsAM @DiegoQueiroz_ N\u00e3o foi passada pelos assessores. O hospital emitiu nota. N\u00e3o \u00e9 m\u00eddia isso, \u00e9 direto da boca da equipe m\u00e9dica. Agora vc pode entrar numa vibe Cabo Daciolo e achar que \u00e9 tudo uma grande conspira\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leogodoy/status/1037813746725539840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoQueiroz_,AngelaMartinsAM,ClaudiaEleot,hughohp,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813519591370755, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 92254269, "username": "kimjongdois", "tweet": "@flaviomorgen \u00c9 agora que Cabo Daciolo n\u00e3o desce mais monte os iluminatis come\u00e7aram os atentados !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kimjongdois/status/1037813519591370755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037813086948937728, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 17464784, "username": "donafernanda", "tweet": "Ent\u00e3o foi o daciolo que botou pra n\u00f3is beber \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donafernanda/status/1037813086948937728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812906052734976, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4028437456, "username": "danceofwinds", "tweet": "ih rapazPSOL precisa MESMO de um RH melhor, Cabo Daciolo, esse maluco conspiracionista tbm  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danceofwinds/status/1037812906052734976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812531472027653, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33085798, "username": "LeandroGouveia", "tweet": "Provavelmente orando no monte, Cabo Daciolo volta ao proc\u00eanio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroGouveia/status/1037812531472027653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812343873458176, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 70218594, "username": "Ajota_Oliveira", "tweet": "@alicebiruta @OneLag Voc\u00eas culpando o PT e o PSOL qnd na verdade o cara era militante do Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ajota_Oliveira/status/1037812343873458176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OneLag,alicebiruta"}
{"id": 1037812278807150594, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:23", "timezone": "CDT", "user_id": 499958017, "username": "starkflowers", "tweet": "\"Com tigo\" \"n\u00f3s convoque\" heuhauabauah NAO CREIO Q \u00c9 ELEITOR DO CABO DACIOLO  https://twitter.com/fuckinbellamy/status/1037810403634495489\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/starkflowers/status/1037812278807150594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811720331378692, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 88230087, "username": "caiobtncrt", "tweet": "DACIOLO  https://twitter.com/brunobonsanti/status/1037809477511262208\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobtncrt/status/1037811720331378692", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811318353526785, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:34", "timezone": "CDT", "user_id": 434299671, "username": "htviana", "tweet": "No fim, o Daciolo estava certo em ficar no monte, pq l\u00e1 os ma\u00e7ons n\u00e3o iriam peg\u00e1-lo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htviana/status/1037811318353526785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810883777503232, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 24693638, "username": "thadeu_sp", "tweet": "@MauMeirelles T\u00e1 cheio de post dele no FB criticando Dilma e Lula e vc me vem falar de esquerda. O cara \u00e9 f\u00e3 do Cabo Daciolo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thadeu_sp/status/1037810883777503232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037810638863716352, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 44761623, "username": "Lorhien", "tweet": "O cara \u00e9 babaca? \u00c9Um puta Imbecil? \u00c9Segunda pior op\u00e7\u00e3o para presidente (Daciolo vence)? \u00c9\u00c9 t\u00e3o burro que n\u00e3o entende nem o que perguntam nas entrevistas? \u00c9Mas dar facada no cara \u00e9 demais, n\u00e9 minha gente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorhien/status/1037810638863716352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810145248661505, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 950332267, "username": "chadkkj", "tweet": "@pablovillaca \u00e9 o q eu disse, o cara pende mais pro daciolo do que qualquer um kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chadkkj/status/1037810145248661505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037809784265891841, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1681981154, "username": "_Franklys", "tweet": "isso ai do bonabo ter tomado facada foi uma arma\u00e7\u00e3o pra tirar todo o foco do cabo Daciolo q iria salvar esse pa\u00eds para a honra e gloria do senhor Jesus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Franklys/status/1037809784265891841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808430449418241, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1025608282461880320, "username": "saulooliveiraof", "tweet": "#Daciolo fala a verdade! #Bolsonaro foi atacado pelo medo que eles tem de mudan\u00e7a! Mas, n\u00e3o parar\u00e3o! N\u00f3s somos um fen\u00f4meno e vamos endireitar o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Daciolo,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/saulooliveiraof/status/1037808430449418241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808281627058176, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 246034612, "username": "fierymind", "tweet": "H\u00e1 muito tempo a Imprensa deixou de fazer jornalismo pra fazer Milit\u00e2ncia Ideol\u00f3gica. A p\u00e1gina do cara \u00e9 de um um t\u00edpico pateta da linhagem \"\u00c9 g\u00f3pi\" e \"Fora Temi\". Mas pelo fato de estar do mesmo lado, eles fazem vista grossa. Vai sobrar pro Daciolo.  https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037799617902063617\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fierymind/status/1037808281627058176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808059819671552, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 842825373083729920, "username": "allisee9", "tweet": "@jairbolsonaro @jornalnacional @sereiaperigosa @aquilesdad @lipeme84 O cara defendia o cabo daciolo tb, tem v\u00e1rios prints do perfil dele no facebook. N\u00e3o significa nada, n\u00e3o existiu s\u00f3 esse caso de viol\u00eancia do sul. Flw", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allisee9/status/1037808059819671552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lipeme84,aquilesdad,sereiaperigosa,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807653140025345, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 756548947888443392, "username": "EcoandoEVM", "tweet": "GloboNews vinculando criminoso ao cabo Daciolo s/ mostrar v\u00ednculo dele com PT! M\u00eddia fake!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EcoandoEVM/status/1037807653140025345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807581409026052, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:43", "timezone": "CDT", "user_id": 59353150, "username": "felipec4stro", "tweet": "@berieux Sim, um fake constru\u00eddo por quem entende. Enfim, \u00e9 um chute. Mas mesmo que o perfil seja verdadeiro, eu acho muito prematuro tirar verdades em cima disso e rotular. Ele pode ser petista, pode ser psolista, pode ser eleitor do Dac\u00edolo. Pode ser tudo e pode n\u00e3o ser nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipec4stro/status/1037807581409026052", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux"}
{"id": 1037807550597660674, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 74225854, "username": "eed_sccp", "tweet": "Xiih est\u00e3o querendo jogar a culpa no cabo Daciolo agora kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eed_sccp/status/1037807550597660674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806500289372166, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 897238994945273856, "username": "AncalagonBolado", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @CeciliaRomao @theonlyLino @skalivv @figueira_news Ele quis dizer que o Cabo Daciolo tamb\u00e9m era filiado ao PSOL no passado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AncalagonBolado/status/1037806500289372166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "figueira_news,skalivv,theonlyLino,CeciliaRomao,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037806404080422913, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 64868472, "username": "DaniloBenaglia", "tweet": "@flaviomorgen N\u00e3o piada \u00e9 serio mesmo, ter\u00e1 q ser o Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniloBenaglia/status/1037806404080422913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037806182189162497, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 170502290, "username": "mandstories", "tweet": "E o plano de governo do Daciolo que o t\u00edtulo \u00e9 \"Plano de governo para a na\u00e7\u00e3o da col\u00f4nia Brasileira\"Me senti dentro de The Handmaid's Tale, mani", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandstories/status/1037806182189162497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806089088192512, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 67778641, "username": "ALuizCosta", "tweet": "@cyrusafa O estilo dele parece ser o mesmo do Daciolo  https://twitter.com/SilMarq/status/1037803305664167939\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALuizCosta/status/1037806089088192512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cyrusafa"}
{"id": 1037805914110218242, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1030835674595950593, "username": "DuroLocus", "tweet": "O CARA ERA MILITANTE DO DACIOLO  https://twitter.com/gutomoraes/status/1037804068641624066\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuroLocus/status/1037805914110218242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805627400237057, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 109325390, "username": "andrezadelgado", "tweet": "@flaviomorgen o daciolo tmb era u\u00e9. qualquer pessoa pode se filiar ao psol.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezadelgado/status/1037805627400237057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037805492951810048, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 109325390, "username": "andrezadelgado", "tweet": "@jovi_ribeiro coloca ai arrombado que tem de ma\u00e7onaria, tem at\u00e9 em apoio ao Daciolo. assim fica facil n\u00e9.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezadelgado/status/1037805492951810048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jovi_ribeiro"}
{"id": 1037804831719743489, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 36214794, "username": "KerhartVinicius", "tweet": "@lastdancx Tem muita gente que simplesmente n\u00e3o acredita no politico e acha que algu\u00e9m que fala mesmo \u00e9 algu\u00e9m que pode mudar as coisas. a candidatura do bolsonaro a 5 anos atr\u00e1s era uma piada. O cabo daciolo de hoje \u00e9 o Bolsonaro de amanh\u00e3. pq politica \u00e9 passatempo no Brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KerhartVinicius/status/1037804831719743489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lastdancx"}
{"id": 1037804788703027201, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 88230087, "username": "caiobtncrt", "tweet": "RAPAZ, O CARA SER F\u00c3 DO DACIOLO \u00c9 UM PLOT TWIST DO CACETE  https://twitter.com/gutomoraes/status/1037804068641624066\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobtncrt/status/1037804788703027201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804483722534913, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 14505113, "username": "duanneribeiro", "tweet": "@flaviomorgen o Ad\u00e9lio tamb\u00e9m curtia o Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duanneribeiro/status/1037804483722534913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037804019241107458, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 168180357, "username": "boni_geek", "tweet": "@r0cc0 olha o FB dele \u00e9 s\u00f3 coisa sem no\u00e7\u00e3o, ma\u00e7onaria, Daciolo, Lula Livre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boni_geek/status/1037804019241107458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "r0cc0"}
{"id": 1037803710330662912, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 17503188, "username": "flaviomorgen", "tweet": "Se Bolsonaro n\u00e3o puder concorrer, \u00e9 Cabo Daciolo no primeiro turno para honra e gl\u00f3ria de Nosso Senhor Jesus Cristo.", "replies": 538, "retweets": 476, "likes": 4038, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037803710330662912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803674377113602, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4513824797, "username": "robinhonhonho", "tweet": "Adelio era f\u00e3 do @CaboDaciolo  pic.twitter.com/pdiSHFu56t", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robinhonhonho/status/1037803674377113602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037803141629181957, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 191154291, "username": "Alef_chini", "tweet": "@folha @Deusacimadetodo @TRIPLESIXTHEORY Ele \u00e9 eleitor do Cabo Daciolo sim  pic.twitter.com/G0gEAEAHJ2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alef_chini/status/1037803141629181957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRIPLESIXTHEORY,Deusacimadetodo,folha"}
{"id": 1037802700900114432, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 857756985453924353, "username": "jusimoes74", "tweet": "@delucca @sramirezstan @LuisdeSousa95 O Cabo Daciolo, outro lun\u00e1tico tamb\u00e9m foi filiado ao Psol, isso n\u00e3o quer dizer nada. Foi inclusive expulso do partido. Um maluco pode inclusive se infiltrar em um partido. A Folha de S\u00e3o Paulo est\u00e1 sendo irrespons\u00e1vel com essa chamada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jusimoes74/status/1037802700900114432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuisdeSousa95,sramirezstan,delucca"}
{"id": 1037802286129537025, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 41292330, "username": "SilMarq", "tweet": "E encontrei 2 postagens a favor do Daciolo (na sequ\u00eancia)  https://twitter.com/shin70/status/1037798217436590080\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilMarq/status/1037802286129537025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802224653660161, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 109325390, "username": "andrezadelgado", "tweet": "@folha Ele tava at\u00e9 esses dias na rede sociais falando sobre ma\u00e7onaria e o cabo Daciolo.\u00c9 malcaratismo isso a\u00ed folha", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezadelgado/status/1037802224653660161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037801985020444674, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 43570540, "username": "keylimepietra", "tweet": "MAS TBM POSTA COISAS A FAVOR DO CABO DACIOLO  https://twitter.com/comunistasuave/status/1037801768820908032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keylimepietra/status/1037801985020444674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801666614054912, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 27650384, "username": "fagnermorais", "tweet": "A conta do esfaqueador do Bolsonaro no Facebook \u00e9 n\u00edvel Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagnermorais/status/1037801666614054912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800898288934912, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 804128724832632832, "username": "MLivanni", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao o doido e da turma do Daciolo, falando em ma\u00e7onaria e conspira\u00e7\u00e3oMALUC\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLivanni/status/1037800898288934912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037800666775937025, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 168123737, "username": "rosawillian", "tweet": "@DeAraujoAndre Inclusive lembrei de Daciolo ao ler o perfil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosawillian/status/1037800666775937025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeAraujoAndre"}
{"id": 1037799931740921857, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 14505113, "username": "duanneribeiro", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, o suposto culpado por esfaquear Bolsonaro, \u00e9 conspiracionista (a ma\u00e7onaria estaria tomando o controle). Compartilha Daciolo e En\u00e9ias. Defende o fim do estado laico e um estado crist\u00e3o. D\u00e1 mostras de homofobia.  pic.twitter.com/oIVDwx0IIZ", "replies": 4, "retweets": 103, "likes": 146, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duanneribeiro/status/1037799931740921857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799840590311424, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 145073974, "username": "benicchio_", "tweet": "Aparentemente o autor da facada era eleitor do Daciolo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/benicchio_/status/1037799840590311424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799703998554112, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 950332267, "username": "chadkkj", "tweet": "Esse Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira ta mais pra eleitor do cabo Daciolo do que do Lula, o cara \u00e9 piradinho em teorias conspirat\u00f3rias", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chadkkj/status/1037799703998554112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799327773716481, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 67772538, "username": "MulherTamarindo", "tweet": "Eu sei q querem classificar direita e esquerda mas ele postava desde foto de gente com camiseta lula livre a defesa ao dacioloNo meio de VASTA literatura conspirat\u00f3ria anti ma\u00e7omParece q a \u00fanica ideologia dele \u00e9 daquelas q se curam com rem\u00e9dios", "replies": 12, "retweets": 196, "likes": 749, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MulherTamarindo/status/1037799327773716481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799289580384258, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 70169897, "username": "omateusbarboosa", "tweet": "@lucsmiguel Verdade, todo esse dedo no cu e gritaria fortalece ele. Bolsonaro \u00e9 feito do \u00f3dio dos brasileiros. Cabo Daciolo \u00e9 que sabe das coisas: a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 o amor.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omateusbarboosa/status/1037799289580384258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucsmiguel"}
{"id": 1037798598338129921, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 934200477511835648, "username": "RealDavidNeres", "tweet": "@pefabiodemelo Apoie o DACIOLO padre..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDavidNeres/status/1037798598338129921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pefabiodemelo"}
{"id": 1037795807267774465, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1028423449952309248, "username": "Wellxan", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wellxan/status/1037795807267774465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037795152654413825, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 22697770, "username": "harrytardado", "tweet": "Bem que o Daciolo deu a letra que tentariam matar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrytardado/status/1037795152654413825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794967526289408, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 22697770, "username": "harrytardado", "tweet": "O plot twist \u00e9 que o cara t\u00e1 mais pra Cabo Daciolo... L\u00e1 tem uns papos de Illuminati", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/harrytardado/status/1037794967526289408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794416340156419, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 170790973, "username": "danitegon", "tweet": "T\u00e1 certo o cabo daciolo de fazer retiro espiritual e jejum assim n\u00e3o corre risco sepah ele que ganha a elei\u00e7\u00e3o pq s\u00f3 vai sobrar ele vivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danitegon/status/1037794416340156419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794207887450113, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 877563700965715969, "username": "lucasdinheiro", "tweet": "agora nos proximo debate o daciolo vai trazer uma conspira\u00e7\u00e3o mt foda sobre oq aconteceu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasdinheiro/status/1037794207887450113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792382060822528, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 48908517, "username": "henrigama", "tweet": "Resumo das elei\u00e7\u00f5es:Lula impugnadoGeraldo e Haddad sabatinados por TemerBolsonaro esfaqueadoCiro limpa SPC e SerasaMarina, Boulos, Daciolo e Meireles n\u00e3o fedem nem cheiram.Esse Battle Royale das elei\u00e7\u00f5es ta ficando cada vez mais louco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrigama/status/1037792382060822528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791491207380993, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2796575974, "username": "G0THP0SER", "tweet": "@MiticoPika cabo daciolo decreta guerra civil contra ursal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/G0THP0SER/status/1037791491207380993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiticoPika"}
{"id": 1037791272705118209, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 57011237, "username": "IgorLuiz__", "tweet": "Carai, o cara sem espa\u00e7o na tv ta tendo mt espa\u00e7o  internet por essas a\u00e7\u00f5es. Agora vai ficar interessante essa elei\u00e7\u00e3o. Quem ser\u00e1 que ganha?? Espero que o cabo daciolo esteja orando e bem. \ud83d\ude4f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorLuiz__/status/1037791272705118209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789325851865094, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 14607280, "username": "pedrodmfs", "tweet": "23:59 \"Kkkk URSAL Nova Ordem Mundial ai que maluco esse daciolo\"00:00 \"T\u00e1 com cara de arma\u00e7\u00e3o essa facada hein\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrodmfs/status/1037789325851865094", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788727748296705, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 14514973, "username": "delira", "tweet": "segundo a GNews, o nome do cara que foi preso por esfaquear o Bolso \u00e9 Adelio Bispo de Oliveira. Achei apenas um no FB, e \u00e9 meio Cabo Daciolo feelings.  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?lst=1125106806%3A100004257606381%3A1536262909\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delira/status/1037788727748296705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788387183403008, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 33344307, "username": "jotapejorge", "tweet": "O esfaqueador, segundo o Globo News, chama-se Adelio Bispo dos Santos. Um Google mostra que ele n\u00e3o \u00e9 nem de esquerda, nem de direita, mas daqueles doidos de pedra n\u00edvel Cabo Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotapejorge/status/1037788387183403008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788314001129472, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 53724115, "username": "arthurtiveron", "tweet": "GENTE ATEN\u00c7\u00c3O!!!11 A facada no bolsonaro foi armada por ele pr\u00f3prio. A equipe dele contratou o cara que deu a facada. S\u00f3 pra ele posar de v\u00edtima e usar o epis\u00f3dio a favor dele. Repassem at\u00e9 chegar no cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurtiveron/status/1037788314001129472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787736235753472, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 66205227, "username": "JoeSujera", "tweet": "@jnglls @joaoinvictor @karlmarcox Se fosse o Cabo Daciolo n\u00e3o era superficial o corte em nome do senhor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoeSujera/status/1037787736235753472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karlmarcox,joaoinvictor,jnglls"}
{"id": 1037786991356727302, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4028437456, "username": "danceofwinds", "tweet": "@disposablez se fosse o cabo daciolo seria topOS ILLUMINATIS ME DESCOBRIRAM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danceofwinds/status/1037786991356727302", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "disposablez"}
{"id": 1037785955107852288, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1035307574013427712, "username": "n33zzy", "tweet": "Daciolo j\u00e1 tinha avisado, tudo culpa dos illuminatis  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/n33zzy/status/1037785955107852288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780161834377216, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 100373231, "username": "servelobr", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/servelobr/status/1037780161834377216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037779040306753536, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4706351601, "username": "gabrielkombato", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielkombato/status/1037779040306753536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037778452760420352, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2364627179, "username": "danveloso07", "tweet": "Melhor op\u00e7\u00e3o? N\u00e3o, mas \u00e9 a \u00fanica! BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danveloso07/status/1037778452760420352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037777608077922306, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 58224861, "username": "Darley_Santos", "tweet": "Cabo Daciolo se essa moda pega... Assistam  https://www.facebook.com/100001040194379/posts/2064497426928244/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Darley_Santos/status/1037777608077922306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777017138163712, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 291952006, "username": "JeffBalboa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffBalboa/status/1037777017138163712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037776586852982785, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 25417481, "username": "glaubermacario", "tweet": "Cabo Daciolo \u00e9 a Britney 2007 da pol\u00edtica.", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaubermacario/status/1037776586852982785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772891369156609, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 57495210, "username": "thuintter", "tweet": "@alicebiruta Daciolo no Monte \u00e9 dos spinoffs mais divertidos de House of Cunha.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thuintter/status/1037772891369156609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alicebiruta"}
{"id": 1037771287014395904, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 53563252, "username": "maurihirata", "tweet": "Quero ver fazer pro Ciro Gomes, Cabo daciolo e pro @Eymaeloficial!! Isso se tiver coragem, claro. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurihirata/status/1037771287014395904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eymaeloficial"}
{"id": 1037770841134641157, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1033177215251501056, "username": "Pirullito2", "tweet": "VEM AI: Pr\u00f3ximo video do Temer:CABO DACIOLO...am\u00e9m Jesus  pic.twitter.com/fwbmDgxzga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pirullito2/status/1037770841134641157", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767790692917250, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 940010492407504896, "username": "BellinEscobar", "tweet": "@chicobarney Neste momento, o Brasil todo est\u00e1 esperando pelo v\u00eddeo pro Cabo Daciolo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BellinEscobar/status/1037767790692917250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney"}
{"id": 1037765672246235136, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 29178137, "username": "wesleyfsantana", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleyfsantana/status/1037765672246235136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037764327393161216, "date": "2018-09-06", "time": "13:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 54457339, "username": "mmmdaniel", "tweet": "se as figuras da pol\u00edtica BR fossem chefes de RPGTemer - High Priest DrakkulaiBozo - Copper Ball of HateCiro - Knight-General CyrodinnMarina - Archdruid AmazzuLula - Lul'liv, King of ThievesAmoedo - Ammonedh, the Mummy King Daciolo - Dac, the Fanatic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmmdaniel/status/1037764327393161216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763359037444096, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 61537213, "username": "autorjosuesouza", "tweet": "\u00c9 t\u00e3o bom ver a Castanhona levar uma aula de economia. E Amoedo se achando Novo, n\u00e9? Ele \u00e9 o Daciolo, sei l\u00e1, n\u00e9? Melhor n\u00e3o contrariar... Pode agravar o quadro.  https://www.facebook.com/1367041901/posts/10212535313722303/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/autorjosuesouza/status/1037763359037444096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762911349948416, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 60943601, "username": "anriquee", "tweet": "@lucashelfs se rolar v\u00eddeo pro daciolo eu voto no meirelles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anriquee/status/1037762911349948416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucashelfs"}
{"id": 1037760057251753985, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 247906316, "username": "americohistory", "tweet": "PRESIDENTE CABO DACIOLO 51 CONTRA O SISTEMA MALIGNO! PESQUISAS FRAUDULENTAS, M\u00cdDIA CORRUPTA!:  http://youtu.be/uwvqPue9DvQ?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/americohistory/status/1037760057251753985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037759237022277634, "date": "2018-09-06", "time": "12:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3041919298, "username": "MatheusfRomero", "tweet": "@iJoaooo Achei que voc\u00ea estava aprendendo matem\u00e1tica com o Cabo Daciolo e o Ciro Gomes, pra ser sincero.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusfRomero/status/1037759237022277634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iJoaooo"}
{"id": 1037758779075584000, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:48", "timezone": "CDT", "user_id": 940010492407504896, "username": "BellinEscobar", "tweet": "@PatoCorporation Espera pra ver o v\u00eddeo pro Cabo Daciolo... esse sim, vai ser \u00e9pico! #TemerYoutuber", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#TemerYoutuber", "link": "https://twitter.com/BellinEscobar/status/1037758779075584000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PatoCorporation"}
{"id": 1037755566217736192, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 138597175, "username": "nanyhill", "tweet": "@rotchajunior hahah acho que \u00e9 hora do Cabo Daciolo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nanyhill/status/1037755566217736192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rotchajunior"}
{"id": 1037755517064630272, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 40503599, "username": "rodoinside", "tweet": "@xicosa Eu j\u00e1 at\u00e9 pedi, eu s\u00f3 queria que ele mandasse um v\u00eddeo pro Daciolo. Vai que tem resposta? Eu ia adorar rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodoinside/status/1037755517064630272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa"}
{"id": 1037754636348747776, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 261439276, "username": "kadoo_dias", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kadoo_dias/status/1037754636348747776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037752289732308994, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 14579710, "username": "apyus", "tweet": "@CedeSilva A URSAL de Cabo Daciolo e o \"eles\" de Dilma | por @cedesilva https://buff.ly/2nwRniI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apyus/status/1037752289732308994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CedeSilva"}
{"id": 1037749798206615552, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:07", "timezone": "CDT", "user_id": 146055903, "username": "lukefys", "tweet": "caralho mas o daciolo \u00e9 muito mais chaotic evil que o bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukefys/status/1037749798206615552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748435158487040, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 36802106, "username": "iedamarcondes", "tweet": "\"Caro Cabo Daciolo,Finit hic Deo.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iedamarcondes/status/1037748435158487040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747503800627201, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 80158572, "username": "kadshadow", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kadshadow/status/1037747503800627201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037747393607827456, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 95708248, "username": "DuoDesignWeb", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuoDesignWeb/status/1037747393607827456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037747288469368832, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 13419722, "username": "jbanguela", "tweet": "Eymael \u00e9 o \u00fanico candidato que disputa minha aten\u00e7\u00e3o com o cabo Daciolo. O segundo turno vai ser dif\u00edcil de decidir meu voto entre eles.  https://twitter.com/lucas_rivas/status/1037744031508443137\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 2, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbanguela/status/1037747288469368832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746330012139521, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 25417481, "username": "glaubermacario", "tweet": "@anacronices Filho da K\u00e1tia Abreu parece filho do Daciolo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 95, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glaubermacario/status/1037746330012139521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1037744999431987200, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1589832150, "username": "carpano_1", "tweet": "CABO DACIOLO DECRETARA 7 DIAS DE ADORA\u00c7\u00c3O:  http://youtu.be/hLI6b8lfnCc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carpano_1/status/1037744999431987200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037744438217519104, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:49", "timezone": "CDT", "user_id": 196450448, "username": "mundodeandy", "tweet": "@MichelTemer Cabo Daciolo, acredite na verdade, s\u00f3 ela o libertar\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mundodeandy/status/1037744438217519104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037744146084253696, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 78267069, "username": "will_floyd", "tweet": "@MichelTemer quero video pro Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/will_floyd/status/1037744146084253696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037743768701677569, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:09", "timezone": "CDT", "user_id": 8983832, "username": "marcorigobelli", "tweet": "Eu mal posso esperar pelo v\u00eddeo do Temer pro Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcorigobelli/status/1037743768701677569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740822991712261, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 40503599, "username": "rodoinside", "tweet": "Por favor @MichelTemer, eu nunca te pedi nada, faz um v\u00eddeo pro @CaboDaciolo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodoinside/status/1037740822991712261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,CaboDaciolo"}
{"id": 1037739911342895104, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 89086811, "username": "PoesiaMobral", "tweet": "Mal posso esperar pelo v\u00eddeo de @MichelTemer dedicado ao Cabo Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoesiaMobral/status/1037739911342895104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037739148956692481, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3385339324, "username": "edman_rm", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1P3hMq7Lzn0?aCABO\u00a0\u2026 DACIOLO PROTOCOLA AGORA NO TSE PEDIDO PARA VOTO EM C\u00c9DULA J\u00c1 PARA AS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edman_rm/status/1037739148956692481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037738539809742849, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 914710093, "username": "saosaoart", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @ronniesouzza86 @Marc2010 ou Cabo Daciolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saosaoart/status/1037738539809742849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marc2010,ronniesouzza86,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037738212960231426, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1003758059997540352, "username": "EsquerdaFora", "tweet": "@onyxlorenzoni @Francischini_ @Biakicis @CarlosBolsonaro @flaviomorgen @BolsonaroSP @joicehasselmann @jairbolsonaro @LauerTraining O pior que tem um 2.0 chamado Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EsquerdaFora/status/1037738212960231426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LauerTraining,jairbolsonaro,joicehasselmann,BolsonaroSP,flaviomorgen,CarlosBolsonaro,Biakicis,Francischini_,onyxlorenzoni"}
{"id": 1037736653509599232, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 51153188, "username": "leodefranca", "tweet": "quando sai o video do temer pro cabo daciolo", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leodefranca/status/1037736653509599232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736197743943685, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 224285464, "username": "BrunoMalta__", "tweet": "O v\u00eddeo para o Cabo Daciolo ter\u00e1 mais tempo que todas as propagandas do Cabo somadas.  https://twitter.com/konther/status/1037735260677722112\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoMalta__/status/1037736197743943685", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735991786663937, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2452956150, "username": "Dark_Hirkey", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dark_Hirkey/status/1037735991786663937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037735059774615552, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2452956150, "username": "Dark_Hirkey", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dark_Hirkey/status/1037735059774615552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037731741065244674, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1589832150, "username": "carpano_1", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/hLI6b8lfnCc?aCABO\u00a0\u2026 DACIOLO DECRETARA 7 DIAS DE ADORA\u00c7\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carpano_1/status/1037731741065244674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037730081437704192, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 118787869, "username": "Marcos1637", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos1637/status/1037730081437704192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037728927605772289, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 934200477511835648, "username": "RealDavidNeres", "tweet": "@YouTube @CaboDaciolo Pega tudo os comunista / facista que tem nessa Rocinha e manda pra fora do pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDavidNeres/status/1037728927605772289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,YouTube"}
{"id": 1037728844814409728, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 442399175, "username": "l_Cusato", "tweet": "@aboutbilbo Se aparecer o cabo daciolo vira loucura!! Kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_Cusato/status/1037728844814409728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aboutbilbo"}
{"id": 1037728383910563842, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 364052545, "username": "IsaiassLiins", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaiassLiins/status/1037728383910563842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037728279309045760, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 934200477511835648, "username": "RealDavidNeres", "tweet": "@CaboDaciolo Bora Bora Bora !!!!!!!! VAMO MEU CANDIDATO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealDavidNeres/status/1037728279309045760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo"}
{"id": 1037727340682534912, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 95966522, "username": "fvguima", "tweet": "\"entre Ciro e Marina\"velho, como podetipo assimcomo pode algu\u00e9m cogitar essa \"escolha\"entre Haddad e Ciro eu voto no Haddad entre DACIOLO e Ciro eu voto no DACIOLO", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fvguima/status/1037727340682534912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723472112361475, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1875887166, "username": "huffpostbrasil", "tweet": "Assunto n\u00e3o \u00e9 abordado nos programas de governo de Geraldo Alckmin, Cabo Daciolo e Eymael. http://huffp.st/UwJF31g\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huffpostbrasil/status/1037723472112361475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718757144178689, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 907434839535747073, "username": "v_viruel", "tweet": "@suedeners Cabo Daciolo KKKKKKJJJJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_viruel/status/1037718757144178689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "suedeners"}
{"id": 1037718469611991040, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 36046240, "username": "Andreilson07", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreilson07/status/1037718469611991040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037712871046574080, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3385339324, "username": "edman_rm", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edman_rm/status/1037712871046574080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037709262582034432, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 329345089, "username": "RafaConfere", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaConfere/status/1037709262582034432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037708011286999040, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1430610692, "username": "lmassoline", "tweet": "@miblogestublog @aquelahrre A presidential candidate called Cabo Daciolo said that is a plain from the left to bring all the South America as one big country called URSAL under the communism. And that is like a super secret from the powerful ones. lols", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lmassoline/status/1037708011286999040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aquelahrre,miblogestublog"}
{"id": 1037703609281142784, "date": "2018-09-06", "time": "09:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 893884526350528516, "username": "AllanBitMiner", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AllanBitMiner/status/1037703609281142784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037700430912995328, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 134777265, "username": "mbspieler", "tweet": "@elenalandau @AlbertoLage E o Cabo Daciolo n\u00e3o esta associado a Deus...fake tambem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbspieler/status/1037700430912995328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlbertoLage,elenalandau"}
{"id": 1037697727558119424, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 317503615, "username": "TerezaCorrano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TerezaCorrano/status/1037697727558119424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037696801980260353, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 339962101, "username": "meg_fsilva", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=HPkLuntOdLw&u=%2Fwatch%3Fv%3DrmXkbe7fZnY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meg_fsilva/status/1037696801980260353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696609163862016, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 33737845, "username": "PERESRUSKY", "tweet": "Ibope mostra LADO, pesquisa sem LULA, e HADDAD com 6%apenas e \u00fanico q perde para o bolzo no 2 turno. Ent\u00e3o at\u00e9 Daciolo ganharia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PERESRUSKY/status/1037696609163862016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694707399180288, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 247753214, "username": "neiandjesus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neiandjesus/status/1037694707399180288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037692749301129216, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 566353331, "username": "filipecypriano", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=mHc2Sx7Qxbc&u=%2Fwatch%3Fv%3DrmXkbe7fZnY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipecypriano/status/1037692749301129216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692730686636032, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 630672066, "username": "CanalCOLTY", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalCOLTY/status/1037692730686636032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037692595743457281, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 53070843, "username": "AriSpichencoff", "tweet": "@jampamatos Alooooo, pol\u00edticos! Me chama que eu vou (menos aquele que n\u00e3o podemos falar o nome)Queria ser fono do cabo Daciolo ahhahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AriSpichencoff/status/1037692595743457281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jampamatos"}
{"id": 1037692252028465152, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1589832150, "username": "carpano_1", "tweet": "ENTREVISTA CABO DACIOLO:  http://youtu.be/8zdkrT5QLYk?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carpano_1/status/1037692252028465152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037691027157671941, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3680977528, "username": "TheRock1608", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheRock1608/status/1037691027157671941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037690895707959296, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1589832150, "username": "carpano_1", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/8zdkrT5QLYk?aENTREVISTA\u00a0\u2026 CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carpano_1/status/1037690895707959296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037689475839787008, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 22256228, "username": "marsx", "tweet": "@stereosaur AHUAUOUSDHOHADGAODG seu irm\u00e3o no daciolo????!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marsx/status/1037689475839787008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stereosaur"}
{"id": 1037687795047981056, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:44", "timezone": "CDT", "user_id": 329989861, "username": "carolinastary", "tweet": "@stereosaur muito! encontrar um eleitor do Daciolo tamb\u00e9m me surpreendeu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolinastary/status/1037687795047981056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stereosaur"}
{"id": 1037687085912731649, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 374201182, "username": "paguiaroficial", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paguiaroficial/status/1037687085912731649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037686985358540800, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 382287830, "username": "REINALDOFLIMA2", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REINALDOFLIMA2/status/1037686985358540800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037685923322974208, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1026973243423551488, "username": "prclaudio_paulo", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prclaudio_paulo/status/1037685923322974208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037680836349292544, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4878821675, "username": "relampagorison", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/relampagorison/status/1037680836349292544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037680788932706304, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 304512310, "username": "louishenriq", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?a\u00a0 BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/louishenriq/status/1037680788932706304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037679051064926209, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 840903082800230400, "username": "flaviofs2", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviofs2/status/1037679051064926209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037678098991308801, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1019566801527730176, "username": "OsRevendo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsRevendo/status/1037678098991308801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037674863425536000, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 154230679, "username": "AdolphoUltimate", "tweet": "#Deputado Cabo Daciolo est\u00e1 ao vivo agora - #Daciolo_Presidente:  http://youtu.be/OE5ByMGsAmA?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Deputado,#Daciolo_Presidente", "link": "https://twitter.com/AdolphoUltimate/status/1037674863425536000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037674467881885697, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 913715144085172224, "username": "Erikaaz14956054", "tweet": "BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erikaaz14956054/status/1037674467881885697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037674403474141184, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 154230679, "username": "AdolphoUltimate", "tweet": "#Deputado Cabo Daciolo est\u00e1 ao vivo agora - #Daciolo_Presidente  https://gaming.youtube.com/c/WGBNerdsGeeksGamers/live\u00a0\u2026 via @YouTubeGaming", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Deputado,#Daciolo_Presidente", "link": "https://twitter.com/AdolphoUltimate/status/1037674403474141184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTubeGaming"}
{"id": 1037670748293218304, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 154230679, "username": "AdolphoUltimate", "tweet": "#Deputado Cabo Daciolo est\u00e1 ao vivo agora - #Daciolo_Presidente:  http://youtu.be/TEuD5BvTw9U?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Deputado,#Daciolo_Presidente", "link": "https://twitter.com/AdolphoUltimate/status/1037670748293218304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037670097500815361, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:24", "timezone": "CDT", "user_id": 110989625, "username": "Tiiaguiiinhoo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tiiaguiiinhoo/status/1037670097500815361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037665895303270401, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 14693436, "username": "estefanio", "tweet": "@blogdojosias @UOL @leobolfarini Pelo mesmo motivo que n\u00e3o inclu\u00edram Alvaro Dias, Boulos, Cabo Daciolo e Meirelles. Todos com menos de 4% de inten\u00e7\u00e3o de voto e fora dos 5 mais apontados", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estefanio/status/1037665895303270401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leobolfarini,UOL,blogdojosias"}
{"id": 1037665841381302272, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 437567419, "username": "luanglasser", "tweet": "@oalexolivieri + O outro coment\u00e1rio \u00e9 algo que ouvi no anticast. Alckmin+PSDB provavelmente v\u00e3o bater forte no Bozo nas campanhas, pra roubar votos dele. E a parcela bozominion mais radical poss\u00edvel---meeeente v\u00e1 tender por Daciolo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanglasser/status/1037665841381302272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oalexolivieri"}
{"id": 1037665790571380736, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 836489688, "username": "LeandroAffonso2", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroAffonso2/status/1037665790571380736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037662535636398081, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "Confira o novo v\u00eddeo de Diego Rox Oficial: BOLSONARO? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!  https://youtu.be/rmXkbe7fZnY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037662535636398081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662525175652353, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 556455716, "username": "danghetti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danghetti/status/1037662525175652353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037661509042823169, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 155730707, "username": "RadarSPTV", "tweet": "Taxa de Rejei\u00e7\u00e3o #IBOPE:Os entrevistados n\u00e3o votariam de jeito nenhum:Bolsonaro: 44% Marina: 26%Haddad: 23%Alckmin: 22%Ciro: 20%Meirelles: 14%Daciolo: 14%Eymael: 14%Alvaro Dias: 13%Boulos: 13%Vera: 13%Amo\u00eado: 12%Jo\u00e3o Goulart: 11%Votaria em todos: 1%N\u00e3o sabe 10%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#IBOPE", "link": "https://twitter.com/RadarSPTV/status/1037661509042823169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660099332866048, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 882994609319804928, "username": "FaireGameplays", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rmXkbe7fZnY?aBOLSONARO\u00a0\u2026? DACIOLO? AMO\u00caDO OU LULA's? FIM DE PAPO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FaireGameplays/status/1037660099332866048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037659728212619266, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 26626391, "username": "KatiuskaWaleska", "tweet": "Ali\u00e1s, a pessoa que fizer uma edi\u00e7\u00e3o do Ciro Gomes negando veementemente ao cabo Daciolo que conhece a Ursal no debate, e depois mostrando que ele confirmou ter participado dela em v\u00e1rios eventos anteriores, ser\u00e1 meu her\u00f3i!  https://twitter.com/CegoRealDiamond/status/1037184756411256834\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KatiuskaWaleska/status/1037659728212619266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657668482002946, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2438858004, "username": "Sleeguer", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sleeguer/status/1037657668482002946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037657503104950273, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 31468329, "username": "amandaramalhos", "tweet": "@programapanico @Eng_BrunoB Daciolo cancelou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandaramalhos/status/1037657503104950273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eng_BrunoB,programapanico"}
{"id": 1037653610119749632, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3791481317, "username": "Eng_BrunoB", "tweet": "@programapanico @amandaramalhos Po, publiquem a agenda da Sabatina aos candidatos a presid\u00eancia a\u00ed Amanda ! Ter\u00e7a foi top c o Amo\u00eado! Lembro q o Emilio falou dia 25 Bolso, dia 20 Alckmin... Hj \u00e9 o Daciolo? Perdido aqui kkk Bjoo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eng_BrunoB/status/1037653610119749632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "programapanico,amandaramalhos"}
{"id": 1037646457506095105, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 871502190963306501, "username": "O_FelipeMendes", "tweet": "Em reuniao secreta com Andres Sanchez, @ademirquintino defini demissao do tecnico do @Corinthians, para tirar Cuca do Santos num plano conspirat\u00f3rio entre eles, Rollo, Taveira, alien\u00edgenas e o Cabo Daciolo.", "replies": 10, "retweets": 20, "likes": 232, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_FelipeMendes/status/1037646457506095105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino,Corinthians"}
{"id": 1037635521508528128, "date": "2018-09-06", "time": "04:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 372569755, "username": "MbFacilitylog", "tweet": "Ser\u00e1 q ele ganha do Daciolo?!?!  https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037481267007250432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MbFacilitylog/status/1037635521508528128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037569862955151360, "date": "2018-09-06", "time": "00:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 59457446, "username": "odeiomundo", "tweet": "@SPapaiano SER ZUADO PELO BOLSO, CIRO, DACIOLO, OK, \u00c9 DISPUTA... MAS LEVAR ESCOVADA, UMA TORADA NO BUTICO DESSA... DO TEMER... QUE NAO FALA NAO FEDE E NAO CHEIRA A NADA... SINCERAMENTE, MELHOR PEDIR PRA IR CAGAR E NAO VOLTAR MAIS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odeiomundo/status/1037569862955151360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPapaiano"}
{"id": 1037563011454648320, "date": "2018-09-05", "time": "23:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 15447400, "username": "targino", "tweet": "Daciolo  pic.twitter.com/maoHVwtxnY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/targino/status/1037563011454648320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561457192435713, "date": "2018-09-05", "time": "23:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2575532580, "username": "HUNN1EBAL", "tweet": "as vezes no sil\u00eancio da noite eu escuto o cabo daciolo falando GL\u00d3RIA em algum canto desconhecimento do meu quarto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HUNN1EBAL/status/1037561457192435713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561362132676608, "date": "2018-09-05", "time": "23:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2405575617, "username": "pfasosantos", "tweet": "@SnapBolsonaro Ele t\u00e1 desesperado porque vai ter menos votos que o Cabo Daciolo kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfasosantos/status/1037561362132676608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SnapBolsonaro"}
{"id": 1037553181897773056, "date": "2018-09-05", "time": "23:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 28058385, "username": "edilsonteixeira", "tweet": "Tremenda sacanagem com o povo tanto tempo entre um debate e outro. Parece que faz um s\u00e9culo daquela carcada da Marina, da cola na m\u00e3o do Bolsonaro, do fen\u00f4meno Daciolo (j\u00e1 em sua segunda vers\u00e3o), enfim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilsonteixeira/status/1037553181897773056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548981600047104, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 102375208, "username": "igormullerm", "tweet": "Cabo Daciolo na fita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igormullerm/status/1037548981600047104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543620126142465, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 63000487, "username": "Viteco", "tweet": "Nem t\u00f4 preocupado se a vaga seria do Perri ou do Jean em uma eventual sa\u00edda do Sid\u00e3oPor mim podia colocar at\u00e9 o Cabo Daciolo que tava \u00f3timo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viteco/status/1037543620126142465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541467106017281, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1075499484, "username": "Derrotas_D", "tweet": "Acabei de ver uma eleitora assumida do Cabo Daciolo dizendo que vai votar nele \"porque temos que votar na pessoa certa pra impedir o Brasil de virar uma Venezuela\". Apoiei ela e disse que ele \u00e9 o \u00fanico que pode parar os planos da URSAL.Por isso eu amo a internet.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Derrotas_D/status/1037541467106017281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540837805248512, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 78767059, "username": "prissguerrero1", "tweet": "O Temer pistolando foi a coisa mais inesperada da noite.  As elei\u00e7\u00f5es no Brasil assumiram mesmo o caos como bandeira. Vale tudo nessa dan\u00e7a do poder. E eu achando que a entrevista do Daciolo no jornal hoje q tinha sido surpreendente:", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prissguerrero1/status/1037540837805248512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539973317230592, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 45282212, "username": "stebozza", "tweet": "@thais__ferrari CABO DACIOLO \u00c9 O NOME!!!!!!!! kkkkkkkkkkkeu acho isso tbm, mas nao creio que va acontecer hahaha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stebozza/status/1037539973317230592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thais__ferrari"}
{"id": 1037539175778664450, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 45282212, "username": "stebozza", "tweet": "quem \u00e9 o MONSTRO que rejeita o CABO DACIOLO????????????????  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037480588465332224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stebozza/status/1037539175778664450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536645686411266, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 67130400, "username": "IstJao", "tweet": "@rodrigosoares Acho que vai t\u00e1 bem fragmentado, vai ter gente indo de Alvaro por causa da Lava Jato, vai ter retardado indo de partido Novo pq gosta de banco e vai ter os maluco que v\u00e3o de Daciolo ctz. Quem sabe Alckmin n\u00e9, tem mto tempo de Tv, isso \u00e9 vantagem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IstJao/status/1037536645686411266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigosoares"}
{"id": 1037531547459612672, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2543439318, "username": "CRUSONEVER", "tweet": "Ricardo Oliveira \u00e9 o cabo daciolo do futebol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRUSONEVER/status/1037531547459612672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529025508515841, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 39054648, "username": "FabioGuere", "tweet": "O melhor tecnico pro Corinthians agora seria o Cabo Daciolo... e com muito gloria deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioGuere/status/1037529025508515841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528875381579776, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 256199567, "username": "peebarker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peebarker/status/1037528875381579776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037524988641730560, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 796844545, "username": "and_alucard", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ryZgPpnUWtc?aL\u00a0\u00c9O LINS - BOLSONARO, Boulos e claro CABO DACIOLO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/and_alucard/status/1037524988641730560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037520252203085824, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 707163175192502272, "username": "shura_capri", "tweet": "@tah @Marciolopeste @motta1302 @reacamorena @Dan_S4N @BrunoCoreaOfici @AmericoJackk @raphaelscostarj Agora v\u00e3o te chamar de eleitor do Cabo Daciolo! Ignoram a exist\u00eancia de @georgesoros e dos Rockefeller, Gates E outros mega capitalistas a servi\u00e7o do caos mundial. Nem percebem q a esquerda \u00e9 usada para prover a bagun\u00e7a no mundo, com suas pautas de revolu\u00e7\u00e3o e \"progresso\"", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shura_capri/status/1037520252203085824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphaelscostarj,AmericoJackk,BrunoCoreaOfici,Dan_S4N,reacamorena,motta1302,Marciolopeste,tah,georgesoros"}
{"id": 1037519448750612480, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 304756059, "username": "Cerdeira77", "tweet": "Deyverson \u00e9 filho do cabo Daciolo???", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cerdeira77/status/1037519448750612480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506640264802304, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:53", "timezone": "CDT", "user_id": 157238754, "username": "novoluciano", "tweet": "@PastorMalafaia Se bobear, Bolsonaro perde no segundo turno at\u00e9 para o Cabo Daciolo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novoluciano/status/1037506640264802304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037501761458720773, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 37735038, "username": "mottacl", "tweet": "@EdsonAran Pelo menos isso. Este Sr. \u00e9 um completo descompensado, talvez s\u00f3 MENOS pior que o DACIOLO....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mottacl/status/1037501761458720773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdsonAran"}
{"id": 1037494894917500928, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3149693320, "username": "hugoRafabrito", "tweet": "@Alexand92041935 @BlackTretas @marciowabel O foda \u00e9 essas urnas eletr\u00f4nicas, O Daciolo protocolou um pedido para o @TSEjusbr  voltar o voto em c\u00e9dula, deveriamos apoiar isso, pois n\u00e3o v\u00e3o ter desculpas em rela\u00e7\u00e3o a custo pq n\u00e3o vai ter!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugoRafabrito/status/1037494894917500928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciowabel,BlackTretas,Alexand92041935,TSEjusbr"}
