{"id": 1038465871436566528, "date": "2018-09-08", "time": "11:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 52021006, "username": "luiz_kbcao", "tweet": "Melhor s\u00e3o esses urubus que ficam atr\u00e1s dos candidatos quando est\u00e3o dando entrevistas hahahahahahah as caras s\u00e3o as melhores.... #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/luiz_kbcao/status/1038465871436566528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038465664904847360, "date": "2018-09-08", "time": "11:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52021006, "username": "luiz_kbcao", "tweet": "Henrique Meirelles t\u00e1 s\u00f3 o p\u00f3 da rabiola n\u00e9 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/luiz_kbcao/status/1038465664904847360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038465553390882816, "date": "2018-09-08", "time": "11:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 985935146703638528, "username": "luizmoreiraf", "tweet": "#brasil #Politica @eleicoes2018 #Economia #mercadodetrabalhoAlgum governante tem coragem, vontade e for\u00e7a suficientes para fazer isso? H\u00e1 algu\u00e9m que esteja disposto a colocar seus interesses particulares de lado e ser um l\u00edder capaz de conduzir as pessoas pelo exemplo? pic.twitter.com/J6T72pmoH2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasil,#Politica,#Economia,#mercadodetrabalhoAlgum", "link": "https://twitter.com/luizmoreiraf/status/1038465553390882816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eleicoes2018"}
{"id": 1038464392877236225, "date": "2018-09-08", "time": "11:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 177439183, "username": "NilsonTeacher", "tweet": "#Direita #Esquerda #Centro #elei\u00e7oes2018  pic.twitter.com/Z6Bw8eUfrN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Direita,#Esquerda,#Centro,#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/NilsonTeacher/status/1038464392877236225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462709380067328, "date": "2018-09-08", "time": "11:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Candidatos falam em hor\u00e1rio eleitoral sobre atentado contra Bolsonaro  https://bit.ly/2O0dQQX\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/AXQ0ceJH86", "replies": 9, "retweets": 2, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038462709380067328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461709617426432, "date": "2018-09-08", "time": "11:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 25090292, "username": "juflescano", "tweet": "#doria #dorianao #psdbnao#doriacondenado #psdb #eleicoes2018  https://twitter.com/juflescano/status/1037653423884328960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#doria,#dorianao,#psdbnao,#doriacondenado,#psdb,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/juflescano/status/1038461709617426432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461483238215681, "date": "2018-09-08", "time": "11:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3428443095, "username": "lilli_balboa", "tweet": "Pesquisa a presidencia online.Essa n\u00e3o tem fraude!Vamos votar pra ver que esta na frente!  https://pt.surveymonkey.com/r/W85R38F\u00a0#eleicoes2018 #For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/lilli_balboa/status/1038461483238215681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460910866706432, "date": "2018-09-08", "time": "11:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1020038674556256256, "username": "vinipesilva", "tweet": "Para quem apoia discurso de \u00f3dio! #eleicoes2018 #brasil pic.twitter.com/liAEuvNY3N", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#brasil", "link": "https://twitter.com/vinipesilva/status/1038460910866706432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460790959992835, "date": "2018-09-08", "time": "11:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2219538484, "username": "luigiwis", "tweet": "#elei\u00e7oes2018  pic.twitter.com/A7KKWFtfY9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/luigiwis/status/1038460790959992835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038455559161303041, "date": "2018-09-08", "time": "10:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 55366483, "username": "simaopedro_SP", "tweet": "\"Antes do Einstein veio o SUS. Antes dos m\u00e9dicos de grife vieram os que recebem pela tabela do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. Foram eles que salvaram a vida de um Jair Bolsonaro esfaqueado e exangue\" Texto da revista Piau\u00ed.  #SimaoPedro13555 #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://bit.ly/2NxweUl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SimaoPedro13555,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/simaopedro_SP/status/1038455559161303041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449297287786496, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 773271182753824768, "username": "juniorjbn", "tweet": "Quer mesmo falar de pol\u00edtica? Que tal se informar!  http://divulgacandcontas.tse.jus.br/divulga/#/estados/2018/2022802018/BR/candidatos\u00a0\u2026 #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/juniorjbn/status/1038449297287786496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448840955908096, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 173930175, "username": "agnaldoalex", "tweet": " http://agnaldo1966.blogspot.com/2018/09/quase-um-martir.html?m=1\u00a0\u2026 BOLSONARO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro2018 #eleicoes2018 #Facada #globonews #GNEleicoes2018 #direitoshumanos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro2018,#eleicoes2018,#Facada,#globonews,#GNEleicoes2018,#direitoshumanos", "link": "https://twitter.com/agnaldoalex/status/1038448840955908096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447725929480192, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 28435798, "username": "marcosprestes", "tweet": "N\u00e3o d\u00e1 pra ter a pol\u00edtica econ\u00f4mica do Jo\u00e3o Amoedo @joaoamoedonovo e Gustavo Franco do Partido Novo @partidonovo30 com as pol\u00edticas sociais e de costumes progressistas do PSOL @psol50 com Guilherme Boulos @GuilhermeBoulos ?  #Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/marcosprestes/status/1038447725929480192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30,psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038447701262835713, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 149831242, "username": "zedeabel", "tweet": "Filho publica foto de Bolsonaro sentado e fazendo gesto de arma  http://bit.ly/2oO7LvP\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060 em Hospital Israelita Albert Einstein  https://www.instagram.com/p/BneFMawgwbOqc59QW1t9Qm99tmsLXUoLCN9CZM0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=q3fcu7rmxnyt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/zedeabel/status/1038447701262835713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446863769378822, "date": "2018-09-08", "time": "10:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "V\u00eddeo de Doria dizendo que Bolsonaro est\u00e1 no 2\u00ba turno gera mal entre tucanos #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://bit.ly/2Qf38Y7\u00a0", "replies": 34, "retweets": 17, "likes": 85, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038446863769378822", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038446290751971328, "date": "2018-09-08", "time": "10:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 270127202, "username": "willianleal_", "tweet": "Eu n\u00e3o ia votar no Bolsonaro, mas depois desse atentado eu vou continuar n\u00e3o votando porque uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra. #bolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/willianleal_/status/1038446290751971328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445651808411650, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 106175018, "username": "JovemPanNews", "tweet": "@TwitterBrasil @Estadao #Elei\u00e7\u00f5es2018: Domingo (09), \u00e0s 18h, a Jovem Pan - em parceria com @estadao, @tvgazetaoficial e @twitterbrasil - promove debate com candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Acompanhe ao vivo aqui! pic.twitter.com/aao0XPiVwz", "replies": 8, "retweets": 6, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1038445651808411650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,TwitterBrasil"}
{"id": 1038445357477371905, "date": "2018-09-08", "time": "10:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Filho publica foto de Bolsonaro sentado e fazendo gesto de arma  https://bit.ly/2oO7LvP\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/0tTa2nhorr", "replies": 642, "retweets": 254, "likes": 1300, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038445357477371905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038444288366051329, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1035931118103670785, "username": "arruda_jessy", "tweet": "Esse \u00e9 o nosso Brasil, mas ainda d\u00e1 tempo de mudar, 2018 esta nos dando essa esperan\u00e7a \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\u270c#eleicoes2018 #PorVocePorTodos pic.twitter.com/HCrilbiO7W", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#PorVocePorTodos", "link": "https://twitter.com/arruda_jessy/status/1038444288366051329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038442317366140928, "date": "2018-09-08", "time": "10:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1012006103088066561, "username": "Heida_Woo", "tweet": "Voc\u00ea sabe quais as fun\u00e7\u00f5es do Presidente da Rep\u00fablica?Confira no v\u00eddeo do TSE as atribui\u00e7\u00f5es e responsabilidades do presidente.#heidawoo #eleicoes2018  pic.twitter.com/ec2BKPjAIY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#heidawoo,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Heida_Woo/status/1038442317366140928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436387958255616, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1634438574, "username": "lclaudiovianna", "tweet": "Com o nosso futuro Ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia @Astro_Pontes#bolsonaro2018#bolsonaro#bolsonaropresidente jairmessiasbolsonaro #eleicoes2018 em Hospital Israelita Albert Einstein  https://www.instagram.com/p/BneAC_0gtJV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=n9p9mi5ksoh3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018,#bolsonaro,#bolsonaropresidente,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/lclaudiovianna/status/1038436387958255616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Astro_Pontes"}
{"id": 1038434840767545347, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 412646541, "username": "quelliassis", "tweet": "Apenas... O Brasil est\u00e1 doente!#eleicoes2018  pic.twitter.com/U0AjBaCWfk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/quelliassis/status/1038434840767545347", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431435437178880, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 890293163876810757, "username": "alckmistas", "tweet": "Vamos refletir em que Pa\u00eds queremos viver daqui a alguns anos..VOTO \u00c9 COISA S\u00c9RIA.#SOMOSTODOSALCKMISTAS #preparadoparaobrasil #OsAlckmistasChegaram #geraldopresidente #eleicoes2018 em\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd9phdHaEb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1chwrzbb4dqu9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SOMOSTODOSALCKMISTAS,#preparadoparaobrasil,#OsAlckmistasChegaram,#geraldopresidente,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/alckmistas/status/1038431435437178880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431378122174466, "date": "2018-09-08", "time": "09:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 473771541, "username": "claudenorbcs", "tweet": "#Eleicoes2018 Os candidatos @jdoriajr (@Rede45) e @marciofrancagov (@PSBNacional40) escondem o presidenci\u00e1vel @geraldoalckmin no hor\u00e1rio eleitoral na tv ! https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/doria-e-marcio-franca-escondem-alckmin-em-programa-de-tv.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/claudenorbcs/status/1038431378122174466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdoriajr,Rede45,marciofrancagov,PSBNacional40,geraldoalckmin"}
{"id": 1038430369463369734, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 865572576759869441, "username": "Ailtommota", "tweet": "Aguardo ansiosamente pelas notas do Comit\u00ea Internacional de Direitos Humanos da ONU e de outras lideran\u00e7as internacionais repudiando o atentado  contra a democracia no processo eleitoral brasileiro.#ONU #G1 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #ArquivoBBC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ONU,#G1,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#ArquivoBBC", "link": "https://twitter.com/Ailtommota/status/1038430369463369734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429448704585729, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1634438574, "username": "lclaudiovianna", "tweet": "Eu queria falar muita coisa,mas o meu vice presidente j\u00e1 falou tudo!generalmouraooficial #generalmourao#bolsonaro2018#bolsonaropresidente#eleicoes2018#bolsonaro em S\u00e3o Paulo,\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnd85KHAMKQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1689yn6xkwh6x\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#generalmourao,#bolsonaro2018,#bolsonaropresidente,#eleicoes2018,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/lclaudiovianna/status/1038429448704585729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038429246543290368, "date": "2018-09-08", "time": "09:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 55366483, "username": "simaopedro_SP", "tweet": "Debate sobre educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e cidadania no Jd Damasceno. Participo com o @pauloteixeira13, deputado federal e candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o, deste debate cheio de jovens. Muito bom ver essa vontade de participar da pol\u00edtica e mudar a realidade.#eleicoes2018 #SimaoPedro13555 pic.twitter.com/4sS29543CE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#SimaoPedro13555", "link": "https://twitter.com/simaopedro_SP/status/1038429246543290368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloteixeira13"}
{"id": 1038428054043930624, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 est\u00e1vel e j\u00e1 poder\u00e1 se sentar, diz boletim  https://bit.ly/2CwEaRq\u00a0#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/b6vu6RP457", "replies": 70, "retweets": 21, "likes": 164, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038428054043930624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424598289760256, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1005160131032764417, "username": "alanebento", "tweet": "Li as propostas dos nossos candidatos a presid\u00eancia. Continuou perdida. N\u00e3o sei em quem voto. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/alanebento/status/1038424598289760256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422080017063937, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 709444574708699136, "username": "CaioMCarneiro", "tweet": "Elei\u00e7\u00f5es Gerais e uma d\u00favida persiste: quais ser\u00e3o os reais impactos da Reforma Eleitoral de 2015? Traz 3 figuras: (i) o Fundo Especial para Financiamento de Campanhas, (ii) a possibilidade de \"vaquinhas online\" e (iii) mudan\u00e7as nas regras de propaganda eleitoral #eleicoes2018  pic.twitter.com/Bmpr9eCafo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CaioMCarneiro/status/1038422080017063937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419530018705410, "date": "2018-09-08", "time": "08:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 55404313, "username": "whateversonc", "tweet": "FYI #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1038075905975963648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/whateversonc/status/1038419530018705410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417905405362176, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 737879759988883456, "username": "ligeirinho2018", "tweet": "Muitos candidatos  usando e abusando do tema '' Deficientes '' para captar votos  #AcordaBrasil . Alguns est\u00e3o l\u00e1 e pouco ou nada fizeram #eleicoes2018 Abram os olhos !  pic.twitter.com/w8yp4jcXoX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AcordaBrasil,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/ligeirinho2018/status/1038417905405362176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417534561726465, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 55366483, "username": "simaopedro_SP", "tweet": "Quer conversar comigo? Saber tudo o que est\u00e1 rolando na nossa campanha? Me chama no whats \ud83d\ude09 #Sim\u00e3oPedro13555 #eleicoes2018  pic.twitter.com/89fTUpTZNG", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Sim\u00e3oPedro13555,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/simaopedro_SP/status/1038417534561726465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407422572994560, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 55366483, "username": "simaopedro_SP", "tweet": "Bom dia pessoal!S\u00e1bado \u00e9 dia de que? De andar muito pela cidade e  conversar com movimentos e pessoas para mostrar porque eu quero voltar para a assembleia estadual. Durante o dia vou fazer algumas transmiss\u00f5es para falar mais. Vem com a gente! #eleicoes2018 #simaopedro13555 pic.twitter.com/iZO72SWWtD", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#simaopedro13555", "link": "https://twitter.com/simaopedro_SP/status/1038407422572994560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407393686839296, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "Tem capit\u00e3o que pretende fazer do Brasil um quartelO povo n\u00e3o bate contin\u00eanciaNem tem saudades de Tom & RavelE quer sempre um civil na Presid\u00eancia.NotToBolsonaro#FreeDianeRwigara#FreeVictoireIngabire#eleicoes2018#UOLnasUrnas pic.twitter.com/RBz6AFpHfE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#eleicoes2018,#UOLnasUrnas", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1038407393686839296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406712103981056, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 898455830244339712, "username": "yuripatrickpf", "tweet": "@geraldoalckmin #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Geraldo45 #AlckminPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Geraldo45,#AlckminPresidente", "link": "https://twitter.com/yuripatrickpf/status/1038406712103981056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1038406370402418688, "date": "2018-09-08", "time": "07:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 45955887, "username": "milinha89", "tweet": "Amanh\u00e3 a candidata ao Governo Professora Lisete vai estar no Embu das Artes !Se liga pessoal !As 9h l\u00e1 no Sto Eduardo ! #MudaPolitica#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/100000450351521/posts/2605006976190955/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#MudaPolitica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/milinha89/status/1038406370402418688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404266501828608, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 200170703, "username": "as_sousa", "tweet": "#ForcaBolsonaro - #eleicoes2018 \ud83c\udf43  pic.twitter.com/hkdL5iIgqK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/as_sousa/status/1038404266501828608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402373511729152, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1844639426, "username": "atofalando", "tweet": "RT CardosoLocutor: E tenho dito! Vamos usar a cabe\u00e7a para pensar... #CHEGA #Eleicoes2018 #Brqzil #NaoReelejaNinguem  https://www.instagram.com/p/BndsB1InLpg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qvwysqb3efkz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CHEGA,#Eleicoes2018,#Brqzil,#NaoReelejaNinguem", "link": "https://twitter.com/atofalando/status/1038402373511729152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401821855936518, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1038396149345001472, "username": "avatacansada", "tweet": "Se foi grupo, s\u00f3 pode ter sido o EI. Daqui a pouco eles assumem...#AtentadoBolsonaro #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/avatacansada/status/1038401821855936518", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397625043693568, "date": "2018-09-08", "time": "07:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 394932891, "username": "MOBILIDADECOTIA", "tweet": "Uma Sociedade de #Zombadores ,e sem cultura e #educa\u00e7\u00e3o gera pessoas #Zumbis #Papagaios e #Abestadadas#Elei\u00e7\u00f5es2018#Brasil #Futuro #FaltaAmorAoProximo pic.twitter.com/oAFYxwMO1d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Zombadores,#educa\u00e7\u00e3o,#Zumbis,#Papagaios,#Abestadadas,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Brasil,#Futuro,#FaltaAmorAoProximo", "link": "https://twitter.com/MOBILIDADECOTIA/status/1038397625043693568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038396571203850240, "date": "2018-09-08", "time": "07:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 106175018, "username": "JovemPanNews", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018: Quer participar do debate com os presidenci\u00e1veis da #GazetaEstadaoJP? Envie uma pergunta sobre sa\u00fade, seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o, economia ou corrup\u00e7\u00e3o e ela pode ser respondida ao vivo, durante do debate. Domingo (09), \u00e0s 18h, aqui no Twitter da JP. pic.twitter.com/hp7lKdvr1J", "replies": 25, "retweets": 5, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1038396571203850240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395677636788225, "date": "2018-09-08", "time": "06:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2225672773, "username": "albertpatrick07", "tweet": "Albert Patrick@albertpatrick07#eleicoes2018  pic.twitter.com/Hb77TNYV00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/albertpatrick07/status/1038395677636788225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albertpatrick07"}
{"id": 1038395438511075328, "date": "2018-09-08", "time": "06:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 200170703, "username": "as_sousa", "tweet": "#ForcaBolsonaro - #eleicoes2018 \ud83c\udf43  pic.twitter.com/RUOxIMl9MS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/as_sousa/status/1038395438511075328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393207321780224, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 47967946, "username": "23pps", "tweet": "#Elei\u00e7oes2018  pic.twitter.com/BHDwEafUnM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/23pps/status/1038393207321780224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393153278160897, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1030536864346910721, "username": "JManuel1922", "tweet": "#eleicoes2018 #eleicoes #deputadofederal #deputados #joao #joaomanuel pic.twitter.com/YtcVmpsVnR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#eleicoes,#deputadofederal,#deputados,#joao,#joaomanuel", "link": "https://twitter.com/JManuel1922/status/1038393153278160897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392364606349312, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:26", "timezone": "CDT", "user_id": 75633159, "username": "CardosoLocutor", "tweet": "E tenho dito! Vamos usar a cabe\u00e7a para pensar... #CHEGA #Eleicoes2018 #Brqzil #NaoReelejaNinguem  https://www.instagram.com/p/BndsB1InLpg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qvwysqb3efkz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CHEGA,#Eleicoes2018,#Brqzil,#NaoReelejaNinguem", "link": "https://twitter.com/CardosoLocutor/status/1038392364606349312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391507949182976, "date": "2018-09-08", "time": "06:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 275839677, "username": "joaomanuel20", "tweet": "#eleicoes2018 #deputados #deputadofederal #joaomanuel pic.twitter.com/OVdDggkHpt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#deputados,#deputadofederal,#joaomanuel", "link": "https://twitter.com/joaomanuel20/status/1038391507949182976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038390132842352640, "date": "2018-09-08", "time": "06:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "Atentado?!Menos genteO agressor \u00e9 um dementeS\u00f3 o da Tonelero em 54 foi comprovado#NotToBolsonaro#FreeDianeRwigara#FreeVictoireIngabire#eleicoes2018#UOLnasUrnas pic.twitter.com/nXQOz5lnY8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NotToBolsonaro,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#eleicoes2018,#UOLnasUrnas", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1038390132842352640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038384297894391809, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1010237825500016646, "username": "femmemaravilho1", "tweet": "#femmemaravilhosa  Conhe\u00e7a a nossa loja virtual copie e cole o link  http://femmemaravilhosa.lua.net\u00a0#modafeminina #modamasculina #vipcar #modaevangelica #fashion #moda #elei\u00e7\u00f5es2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BndoW_9B3T-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=136f8eli8lbhi\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#femmemaravilhosa,#modafeminina,#modamasculina,#vipcar,#modaevangelica,#fashion,#moda,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/femmemaravilho1/status/1038384297894391809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038381434711375876, "date": "2018-09-08", "time": "06:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Ataque a Jair Bolsonaro faz presidenci\u00e1veis mudarem tom das campanhas  http://bit.ly/2NUELgL\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/soH1igff4n", "replies": 15, "retweets": 3, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038381434711375876", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378103213621248, "date": "2018-09-08", "time": "05:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o aos vermes amea\u00e7adores vamos denunciar qualquer post do g\u00eanero pode enviar direct que vamos postar.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo\u2026  https://www.instagram.com/p/BndljBolsq0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1st5qbq3nxswv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038378103213621248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376847699046400, "date": "2018-09-08", "time": "05:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/Bndk-U-Fjeu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1eso6fnksdwf7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038376847699046400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038373884045746176, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "General Augusto Heleno culpa m\u00eddia por atentado a Bolsonaro e pede calma  http://bit.ly/2QeBHxI\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/DbsdCJKilY", "replies": 103, "retweets": 71, "likes": 566, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038373884045746176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038369661765799936, "date": "2018-09-08", "time": "05:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 394932891, "username": "MOBILIDADECOTIA", "tweet": "Al\u00f4 @TSEjusbr @MPF_eleitoral @TRESPjusbr Explica a\u00ed pra nois o que Faz o Voto Nulo e o Voto em Branco.@avozdobrasil#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/fvPMe8x0Dh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MOBILIDADECOTIA/status/1038369661765799936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,MPF_eleitoral,TRESPjusbr,avozdobrasil"}
{"id": 1038366452192034816, "date": "2018-09-08", "time": "05:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4878447094, "username": "wradiobrasil", "tweet": "Aplicativos prometem ajudar eleitores a escolher em quem votar  https://goo.gl/LFLsxG\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/wradiobrasil/status/1038366452192034816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038366333719719937, "date": "2018-09-08", "time": "05:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Ap\u00f3s atentado, Alckmin retira propagandas no r\u00e1dio que atacam Bolsonaro  http://bit.ly/2NsfqxR\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/lXDkPCZHBa", "replies": 28, "retweets": 7, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038366333719719937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038343638483460096, "date": "2018-09-08", "time": "03:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2621208609, "username": "eufalorapha", "tweet": "Ei coisinha se lembra a 4 anos atr\u00e1s em quem voc\u00ea votou pra deputado e senador \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d triste n\u00e9 #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/eufalorapha/status/1038343638483460096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038278115460571137, "date": "2018-09-07", "time": "23:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "General patriota foi o Serpa, Ele deu um contragolpe no Figueiredo Peitou toda a linha-dura sem medoFazendo da democracia a sua metaImagem: Alesp#NotToBolsonaro#FreeDianeRwigara#FreeVictoireIngabire#Eleicoes2018#UOLnasUrnas pic.twitter.com/HEOtJA9f9x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#NotToBolsonaro,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#Eleicoes2018,#UOLnasUrnas", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1038278115460571137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275607849824261, "date": "2018-09-07", "time": "22:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 402419789, "username": "RodrigoWelcker", "tweet": "@costamauricio #Lisete50 #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lisete50,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/RodrigoWelcker/status/1038275607849824261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "costamauricio"}
{"id": 1038275053530636288, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:17", "timezone": "CDT", "user_id": 156446998, "username": "BelZinidarsis", "tweet": "#Geraldo45 #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1038167536381177857\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Geraldo45,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/BelZinidarsis/status/1038275053530636288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038271164349657088, "date": "2018-09-07", "time": "22:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 22157406, "username": "carolinabarmell", "tweet": "Mulheres, escolham suas candidatas!!!#mulherquevotaemmulher http://www.campanhademulher.org\u00a0#campanhademulher #eleicoes2018 #mulheresnopoder @CampanhaMulher", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mulherquevotaemmulher,#campanhademulher,#eleicoes2018,#mulheresnopoder", "link": "https://twitter.com/carolinabarmell/status/1038271164349657088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CampanhaMulher"}
{"id": 1038270617487896576, "date": "2018-09-07", "time": "22:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 22157406, "username": "carolinabarmell", "tweet": "N\u00f3s, mulheres da M\u00eddia NINJA, convidamos voc\u00eas para fazer parte da revolu\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o, que s\u00f3 ser\u00e1 se for feminista. http://www.campanhademulher.org\u00a0#campanhademulher #eleicoes2018 #mulheresnopoder @CampanhaMulher", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#campanhademulher,#eleicoes2018,#mulheresnopoder", "link": "https://twitter.com/carolinabarmell/status/1038270617487896576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CampanhaMulher"}
{"id": 1038268508948324352, "date": "2018-09-07", "time": "22:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 42073938, "username": "ebnzeus", "tweet": "Respostas do Temer ao Geraldo Alckmin #Elei\u00e7oes2018  https://www.facebook.com/1519548875/posts/10216717444158033/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/ebnzeus/status/1038268508948324352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262312430444544, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 34779125, "username": "jnascim", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018: Pesquisa @xpinvestimentos (3-5/Setembro):\u2013 @jairbolsonaro 20\u2013 @Haddad_Fernando 14\u2013 @cirogomes 10\u2013 @MarinaSilva 8\u2013 @geraldoalckmin 8\u2013 @joaoamoedonovo 4\u2013 @alvarodias_ 4\u2013 @meirelles 2\u2013 Brancos / Nulos 22\u2013 \u00d1 sabem 6(Fonte: @Poder360  https://static.poder360.com.br/2018/09/br-presidente-ipespe-3-5.set_.2018.pdf\u00a0\u2026) pic.twitter.com/nxox2Dp52W", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jnascim/status/1038262312430444544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xpinvestimentos,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,alvarodias_,meirelles,Poder360"}
{"id": 1038262148718370816, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 402419789, "username": "RodrigoWelcker", "tweet": "Sr. Jair Bolsonaro como sempre pregando o \u00f3dio contra o povo brasileiro. #AcordaBrasil #BolsonaroN\u00c2O #SouMarina18 #Marina18 #eleicoes2018  pic.twitter.com/E1g9oxmsjK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AcordaBrasil,#BolsonaroN\u00c2O,#SouMarina18,#Marina18,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/RodrigoWelcker/status/1038262148718370816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258351031955456, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 34779125, "username": "jnascim", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018: Dois momentos da entrevista de General Mour\u00e3o no #CentralDasElei\u00e7\u00f5es da @GloboNews:\u2013 \u201cJ\u00e1 aconteceu em outros pa\u00edses. Por que n\u00e3o?\u201d, sobre a hip\u00f3tese de autogolpe no Brasil\u2013 \u201cHer\u00f3is tamb\u00e9m matam\u201d, se referindo a Brilhante Ustra pic.twitter.com/hmOKlUKPTS", "replies": 2, "retweets": 17, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#CentralDasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/jnascim/status/1038258351031955456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038257857177767936, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 34433212, "username": "CarolLoRe", "tweet": "@GloboNews Pondera\u00e7\u00e3o aos senhores! Acho absurdo essa insunua\u00e7ao ao candidato @jairbolsonaro  Pensem se os Sres n\u00e3o tem parcela no atentado???? Querem o qu\u00ea? Mudem a forma de entrevistar. Talvez colaborem com o Brasil! #cansada #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#cansada,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CarolLoRe/status/1038257857177767936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038256212989693952, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BncuHSYl_gb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ep0butu5c19n\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038256212989693952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256178000809984, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BncuBAllkjt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hw8c2r2e247u\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038256178000809984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255790644183045, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "@PaulWilliamsMP, I congratulate you for standing against a dictatorship that has existed for more than 30 years.  The protection and military aid that democratic countries provide to these dictatorships is too totally unacceptable.#FreeUganda#Eleicoes2018  https://twitter.com/PaulWilliamsMP/status/1037385422580731904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FreeUganda,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1038255790644183045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PaulWilliamsMP"}
{"id": 1038255674818486272, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "generalmouraooficial #eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnct30ZlqFF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17a6j8xnv3h3s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038255674818486272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255659102482432, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "generalmouraooficial #eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BnctxDlFJeh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=sepetyldrt94\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038255659102482432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255374493728769, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "generalmouraooficial #eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BnctrqhlEFD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=178yrb8tk234g\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038255374493728769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255101104861185, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "generalmouraooficial #eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnctk98BiDY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xgvhz91mxlna\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038255101104861185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254594806009857, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "generalmouraooficial #eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BnctBuzlOv6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18jiod5b4fk8z\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038254594806009857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253799775690753, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "generalmouraooficial #eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BncsjlHFXe3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3olj36ibtfou\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038253799775690753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252752487559168, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "generalmouraooficial #eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BncrfaRFGIr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ycyznz0q8fl5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038252752487559168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251991112314881, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3064945113, "username": "limagoulartadv", "tweet": "General Mour\u00e3o surpreendendo na @GloboNews, bom humor e apresenta\u00e7\u00e3o clara de suas posi\u00e7\u00f5es. Confesso que n\u00e3o esperava por isso. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/HtG2jE6zWp", "replies": 4, "retweets": 19, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/limagoulartadv/status/1038251991112314881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038251878587543552, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 130914476, "username": "reys_1", "tweet": "Repostas r\u00e1pidas e inteligentes mesmo nos momentos onde falta imparcialidade de alguns jornalistas presentes #GNEleicoes2018#MouraoNaGNews#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018,#MouraoNaGNews,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/reys_1/status/1038251878587543552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251844353634304, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 79831599, "username": "rglioche", "tweet": "Para quem esperava uma metralhadora de besteiras e descalabros, a modera\u00e7\u00e3o, \"ingenuidade\" e pragmatismo das respostas do General Mour\u00e3o na #CentralDasElei\u00e7\u00f5es pode ser um espanto. Se sai muito bem o candidato a vice na chapa de Bolsonaro #eleicoes2018 #Mour\u00e3oNaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#eleicoes2018,#Mour\u00e3oNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/rglioche/status/1038251844353634304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251356774117376, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1844639426, "username": "atofalando", "tweet": "RT marcello_maa: uma boa mostra da seguran\u00e7a em sp sao os cemiterios publicos de sp todos eles tem muitas estatuas portas de jazigos furtadas \u00e9 escandaloso vc visitar um cemiterio e se deparar com tamanho descaso #eleicoes2018 #n\u00e3oreelejaninguem #foracorruptos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#n\u00e3oreelejaninguem,#foracorruptos", "link": "https://twitter.com/atofalando/status/1038251356774117376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250747803197441, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 57010438, "username": "CarolCampello", "tweet": "Minha sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 que Bolsonaro e Mour\u00e3o s\u00e3o tipo Spartacus. Est\u00e3o prontos para gritar e correr pra frente \u201cmatando\u201d quem estiver atrapalhando o caminho deles. #MouraoNaGNews #CentraldasElei\u00e7\u00f5es #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews,#CentraldasElei\u00e7\u00f5es,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CarolCampello/status/1038250747803197441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249419655847937, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "generalmouraooficial #eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BncqPXbFdgo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12fcpdfjzler8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038249419655847937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247432453320705, "date": "2018-09-07", "time": "21:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "generalmouraooficial #eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BncqDTLFeD_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17ylbghdlsbp5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038247432453320705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246759607230464, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "generalmouraooficial #eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BncpvN7FjPo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rbtwv3bbdoqx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038246759607230464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246294848978946, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 36761127, "username": "webdiario", "tweet": "M\u00e1rcio Fran\u00e7a \u00e9 o candidato preferido dos prefeitos da regi\u00e3o #eleicoes2018 #elei\u00e7\u00f5es #PSB #politica #regi\u00e3o  https://goo.gl/JMZgVE\u00a0 pic.twitter.com/bU1XfuhW1u", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#elei\u00e7\u00f5es,#PSB,#politica,#regi\u00e3o", "link": "https://twitter.com/webdiario/status/1038246294848978946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241674311421952, "date": "2018-09-07", "time": "20:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 130914476, "username": "reys_1", "tweet": "Bor\u00e1 v\u00ea  #MouraoNaGNews #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/reys_1/status/1038241674311421952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232738829086723, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1001957752753803265, "username": "KufaAdvocacia", "tweet": "Denuncie! Compra de voto n\u00e3o! Campanha do MPSP. #elei\u00e7\u00f5es2018 #kufaadvocacia #KufaInforma #KufaCompartilha  https://www.instagram.com/p/BncjKN_jxUj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17vo4zgg1n9po\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#kufaadvocacia,#KufaInforma,#KufaCompartilha", "link": "https://twitter.com/KufaAdvocacia/status/1038232738829086723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231156804775936, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 78786671, "username": "marcello_maa", "tweet": "uma boa mostra da seguran\u00e7a em sp sao os cemiterios publicos de sp todos eles tem muitas estatuas portas de jazigos furtadas \u00e9 escandaloso vc visitar um cemiterio e se deparar com tamanho descaso #eleicoes2018 #n\u00e3oreelejaninguem #foracorruptos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#n\u00e3oreelejaninguem,#foracorruptos", "link": "https://twitter.com/marcello_maa/status/1038231156804775936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229858801864704, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2262146172, "username": "Melloallmeida", "tweet": "Pol\u00edcia Federal quer agressor de Bolsonaro em pres\u00eddio federal  http://bit.ly/2O1CQY4\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/qafc7YocFV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Melloallmeida/status/1038229858801864704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229198165475328, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 770481850733256708, "username": "ZeRenato_OSLima", "tweet": "Da elimina\u00e7\u00e3o dos pagamentos PSDB embutidos na planilhas de custo de obras das Empreiteiras-Concession\u00e1rias falta recalcular o pre\u00e7o de ped\u00e1gios nas rodovias de S.Paulo.#CiroPresidente12#eleicoes2018#FUP #BdF #MPF #FCPA #PDT http://jornalggn.com.br/blog/jose-renato-o-sampaio-lima/eliminacao-do-suborno-sobre-concessionarias-vai-reduzir-os-precos-dos-pedagios-no-estado-de-spau#.Wp3NPdhnj0A.twitter\u00a0\u2026 pic.twitter.com/EukMU1yTiw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12,#eleicoes2018,#FUP,#BdF,#MPF,#FCPA,#PDT", "link": "https://twitter.com/ZeRenato_OSLima/status/1038229198165475328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228832266924035, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 135756478, "username": "thiagodahora_", "tweet": "Sabe aquele seu tio sem gra\u00e7a tentando ser \"antenado e zoer\u00e3o\" no WhatsApp? \u00c9 o @meirelles nas redes sociais. #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thiagodahora_/status/1038228832266924035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meirelles"}
{"id": 1038223650820960262, "date": "2018-09-07", "time": "19:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 67042497, "username": "fabifbbr", "tweet": "Prestem aten\u00e7\u00e3o amigos! Vamos votar com essa consci\u00eancia \ud83d\udc47\ud83c\udffb, o \u00fanico candidato que se prop\u00f4s a isto \u00e9 Jair Bolsonaro! #Elei\u00e7oes2018  https://twitter.com/adrijrrj74/status/1038221722821033985\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/fabifbbr/status/1038223650820960262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222767798276096, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2615465533, "username": "jeffalmeida1984", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018#For\u00e7aBolsonaro#7deSetembro https://twitter.com/DaniloGentili/status/1038216135869693952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aBolsonaro,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/jeffalmeida1984/status/1038222767798276096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222463019241472, "date": "2018-09-07", "time": "19:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 39181038, "username": "aline_guilherme", "tweet": "Um candidato preso, o outro esfaqueado, o presidente \u00e9 golpista, o senador manda matar primo e continua senador,  tsc tsc...o \u00faltimo que sair apague a luz \ud83d\udca1 #Brasil #fail #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#fail,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/aline_guilherme/status/1038222463019241472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218138607923201, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:08", "timezone": "CDT", "user_id": 135756478, "username": "thiagodahora_", "tweet": "Por que a bolsa subiu e o d\u00f3lar caiu ap\u00f3s a not\u00edcia do atentado a @jairbolsonaro? @thaisheredia explicou tudo direitinho l\u00e1 no 'Dinheiro na Conta', no @CanalMyNews\u200b.  https://goo.gl/vTzd3i\u00a0 #Eleicoes2018  pic.twitter.com/VwHwVIoz5J", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thiagodahora_/status/1038218138607923201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,thaisheredia,CanalMyNews"}
{"id": 1038215827684769792, "date": "2018-09-07", "time": "19:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 66159648, "username": "Vanadutra", "tweet": "Mais uma semana terminando e j\u00e1 sabe, n\u00e9? #VanessaDutra4505 #Mulheresnapol\u00edtica #elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\ud83d\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Centro De S\u00e3o Paulo  https://www.instagram.com/p/BncbvM_A-f6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=sx8civh5qtx3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VanessaDutra4505,#Mulheresnapol\u00edtica,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Vanadutra/status/1038215827684769792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215723598921728, "date": "2018-09-07", "time": "19:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 55000483, "username": "raquel_heringer", "tweet": "N\u00e3o confio em candidatos que tingem o cabelo. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/raquel_heringer/status/1038215723598921728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214868913082368, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@GloboNews @AndreiaSadi Acredito que vcs da Globo tem que ser mais altivos e incisivos com os candidatos,  ontem o xarope do haddad s\u00f3 faltou mandar vcs calarem a boca. #ondalaranja #EuVotoJo\u00e3oAmoedo30#Elei\u00e7\u00f5es2018@joaoamoedonovo@partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ondalaranja,#EuVotoJo\u00e3oAmoedo30,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1038214868913082368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,GloboNews,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038214131936108549, "date": "2018-09-07", "time": "18:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1213906273, "username": "njg00", "tweet": "#MaisDi\u00e1logoMenosAgress\u00e3o #eleicoes2018 @sensacionalista  Arte contra \u00f3dio. Batizei esse \"\u00bfmeme?\" de \"Um pa\u00eds sofre com uma luta sem vencedor.\" pic.twitter.com/wbt3Adg6HY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MaisDi\u00e1logoMenosAgress\u00e3o,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/njg00/status/1038214131936108549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sensacionalista"}
{"id": 1038213509753053185, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 85012277, "username": "marcosjuscie", "tweet": "O Hor\u00e1rio pol\u00edtico \u00e9 uma vergonha alheia atr\u00e1s da outra!Sem contar os caras-de-paus!#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/marcosjuscie/status/1038213509753053185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212836156235776, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 135756478, "username": "thiagodahora_", "tweet": ".@CaboDaciolo vai voltar para o retiro \"no monte\" e passar\u00e1 21 dias por l\u00e1. Provavelmente ele esteja com medo de que o ataque a @jairbolsonaro tenha sido uma obra arquitetada pelos Illuminati, e ele seja a pr\u00f3xima v\u00edtima. #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thiagodahora_/status/1038212836156235776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaboDaciolo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038211409010679809, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BncZfsrlPCY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=71gkw5krg7xx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038211409010679809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207442029555712, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:37", "timezone": "CDT", "user_id": 100351013, "username": "leandrovoz", "tweet": "A facada no Jair Bolsonaro e a pris\u00e3o do Lula ...J\u00e1 empregaram mais do que os 2 anos de governo Michel .S\u00f3 se fala nisso.A m\u00eddia e os jornalistas agradecem.Ah...E parab\u00e9ns, pelo seu governo @MichelTemer. rs#ForcaBolsonaro#Facada#LulaInelegivel#Temer#eleicoes2018  pic.twitter.com/G1VNNXk8c8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Facada,#LulaInelegivel,#Temer,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/leandrovoz/status/1038207442029555712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1038204928827826182, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Fala de Bolsonaro sobre quilombolas teria \"abalado de forma avassaladora a psiqu\u00ea do agressor\", diz defesa   http://bit.ly/2NV7DFL\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/JnxTcdGFEk", "replies": 309, "retweets": 137, "likes": 307, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038204928827826182", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204291805315073, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Voc\u00ea colhe o que voc\u00ea planta', diz governador da Bahia sobre Bolsonaro  http://bit.ly/2QcJ8FF\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/R2GPCVdvwE", "replies": 538, "retweets": 90, "likes": 593, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038204291805315073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204261308555264, "date": "2018-09-07", "time": "18:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 65977970, "username": "Prisaca", "tweet": "Sobre o Bozonaro eu N\u00c3O voto nele jamais , desejo melhoras . Mas vendo as redes sociais e vendo que tem gente que acredita em arma\u00e7\u00e3o , ah n\u00e3o a\u00ed \u00e9 demais , eu n\u00e3o acredito , e os m\u00e9dicos ??? Mesmo achando ele um Bossal n\u00e3o acredito \ud83d\ude2c #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Prisaca/status/1038204261308555264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203353820528642, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3021556996, "username": "VillaMarcovilla", "tweet": "Assista na \u00edntegra o programa \"Pra cima deles\" com a participa\u00e7\u00e3o do Prof. Villa.#MarcoAntonioVilla #Elei\u00e7oes2018 #GraveAtentadoBolsonaro #Intolerancia #Democracia #Brasil https://youtu.be/aYNBbz2rQV8\u00a0", "replies": 44, "retweets": 8, "likes": 127, "location": "", "hashtags": "#MarcoAntonioVilla,#Elei\u00e7oes2018,#GraveAtentadoBolsonaro,#Intolerancia,#Democracia,#Brasil", "link": "https://twitter.com/VillaMarcovilla/status/1038203353820528642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202559062831108, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54670309, "username": "Vishfefa", "tweet": "E m\u00f4les... n\u00e3o tem guerra NENHUMA por aqui!! As coisas devem e v\u00e3o ser resolvidas nas urnas!!! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Vishfefa/status/1038202559062831108", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201653957156864, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1014177793331073024, "username": "AmericoJackk", "tweet": "Que entrevista boa, pqp!Todo mundo deveria assistir. https://youtu.be/Y_aTI2oXeBk\u00a0@TeamCiroGomes@BrunoCoreaOfici@ojgallo@CastroLuanna@Ciro2018@CiroGomesRN@Ferreira67Paulo@CiraodoCerrado@cirao_do@PDT_Nacional @Haddad_Fernandopode copiar@michelli_sar#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/AmericoJackk/status/1038201653957156864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TeamCiroGomes,BrunoCoreaOfici,ojgallo,CastroLuanna,Ciro2018,CiroGomesRN,Ferreira67Paulo,CiraodoCerrado,cirao_do,PDT_Nacional,michelli_sar"}
{"id": 1038200798461800450, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BncUwW-FaDy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12ayopxdlm9w8\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038200798461800450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200231354163201, "date": "2018-09-07", "time": "17:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 22916814, "username": "taisuto", "tweet": "Realmente ap\u00f3s atentando o candidato tem mais tempo de TV que o Geraldo Alckmin. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/taisuto/status/1038200231354163201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199207222550528, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1008538642560831488, "username": "JuhKenia", "tweet": "Eu sei q \u00e9 chato e atrapalha a programa\u00e7\u00e3o normal da TV.. mas \u00e9 uma das principais maneiras de ver e analisar as propostas de cada um.. depois n reclama.. eu tenho 17 anos e assisto essa droga.. e tenho minhas opinioes #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/folha/status/1038173573179953152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JuhKenia/status/1038199207222550528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038198149893050368, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2493526258, "username": "CleideBaslio", "tweet": "Galerinha, uma coisa que o governo atual nos ensinou \u00e9 ficar de olho no vice! #eleicoes2018 #LulaHaddadManu13 #CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#LulaHaddadManu13,#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/CleideBaslio/status/1038198149893050368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195460815704064, "date": "2018-09-07", "time": "17:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1030536864346910721, "username": "JManuel1922", "tweet": "#eleicoes2018 #depfederal pic.twitter.com/8H8M0O60Xw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#depfederal", "link": "https://twitter.com/JManuel1922/status/1038195460815704064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193188438253569, "date": "2018-09-07", "time": "17:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Irm\u00e3o diz que h\u00e1 quatro anos recomendou tratamento para agressor de Bolsonaro  http://bit.ly/2CxROUe\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/HobxGJNE7x", "replies": 103, "retweets": 41, "likes": 139, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038193188438253569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192585620316161, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55366483, "username": "simaopedro_SP", "tweet": "A fam\u00edlia das irm\u00e3s Ant\u00f4nia, Cida, Cl\u00e1udia e Rosana me recebeu para uma conversa sobre habita\u00e7\u00e3o popular. Elas ajudaram a organizar o movimento de moradia Filhos da Terra, no Ja\u00e7an\u00e3, Zona Norte.#SimaoPedro13555 #Eleicoes2018  pic.twitter.com/mUTeL9VamC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SimaoPedro13555,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/simaopedro_SP/status/1038192585620316161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192564921425921, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Horas antes de atentado, Bolsonaro gravou v\u00eddeo de Ano Novo judaico  http://bit.ly/2MY4AjJ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/j5DKpEwNsc", "replies": 31, "retweets": 46, "likes": 233, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038192564921425921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192163761348610, "date": "2018-09-07", "time": "17:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1016388531458060288, "username": "profbruno3", "tweet": "Depois de tudo fica a pergunta:Que horas vai ser a beatifica\u00e7\u00e3o do Bolsonaro?#Bolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/profbruno3/status/1038192163761348610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188721030549505, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "\"Quero fazer uma cr\u00edtica \u00e0 grande m\u00eddia: parem de insistir nesses r\u00f3tulos contra ele. Fica insistindo que ele \u00e9 homof\u00f3bico, racista, que n\u00e3o gosta de mulher. Toma vergonha na cara. Ele n\u00e3o \u00e9 nada disso\", diz Fl\u00e1vio Bolsonaro  http://bit.ly/2NshLZF\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/BCnDhrKA55", "replies": 905, "retweets": 1262, "likes": 5229, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038188721030549505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188299096141825, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1012866701673881600, "username": "RoohAnitelli", "tweet": "Essa hora o Lula deve ta rindo igual um condenado...#SextaDetremuraSDV #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDV,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/RoohAnitelli/status/1038188299096141825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187898376474624, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o denunciamos os vermes pedindo dinheiro para o terrorista petista ....... DENUNCIE.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo\u2026  https://www.instagram.com/p/BncO51QFq3m/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xq1t3xsmdyyd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038187898376474624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187257356795904, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o aos vermes amea\u00e7adores vamos denunciar qualquer post do g\u00eanero pode enviar direct que vamos postar.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo\u2026  https://www.instagram.com/p/BncOwhwlpJ_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bp547wwrvi7s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038187257356795904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038186788618162176, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 45270676, "username": "LiaLili", "tweet": "Algu\u00e9m com lucidez. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/delucca/status/1038102383107231745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/LiaLili/status/1038186788618162176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185181931294725, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 106175018, "username": "JovemPanNews", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018: Quer participar do debate com os presidenci\u00e1veis da #GazetaEstadaoJP? Envie uma pergunta sobre sa\u00fade, seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o, economia ou corrup\u00e7\u00e3o e ela pode ser respondida ao vivo, durante do debate. Domingo (09), \u00e0s 18h, aqui no Twitter da JP. pic.twitter.com/PqGbTgu8ef", "replies": 9, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1038185181931294725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183895743823872, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BncNL0gFe0K/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wnz1kc180v14\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038183895743823872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183631460679686, "date": "2018-09-07", "time": "16:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BncNG9DlY09/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bxnr69kvmu92\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038183631460679686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183459200462848, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o aos vermes amea\u00e7adores vamos denunciar qualquer post do g\u00eanero pode enviar direct que vamos postar.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo\u2026  https://www.instagram.com/p/BncNB_zlpIH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6seyp2b3ec6y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038183459200462848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183419681939457, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 977042612619218945, "username": "laurinhodavovo", "tweet": "#EFeriadoEEu queria ter nascido um urso, apenas para hibernar, mas n\u00e3o no inverno, mas em todo per\u00edodo eleitoral.#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/2HpSNL66Cw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EFeriadoEEu,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/laurinhodavovo/status/1038183419681939457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183285548109825, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o aos vermes amea\u00e7adores vamos denunciar qualquer post do g\u00eanero pode enviar direct que vamos postar.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo\u2026  https://www.instagram.com/p/BncM8xVFVGX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=160l1jefnlxhu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038183285548109825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038182759922065408, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 52563539, "username": "TicianoOSMelo", "tweet": "#DireitaUnida #for\u00e7aBolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/wdxavier/status/1038180578124853248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#for\u00e7aBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TicianoOSMelo/status/1038182759922065408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180143339122690, "date": "2018-09-07", "time": "16:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 305655302, "username": "TRESPjusbr", "tweet": "Contagem regressiva: 30 dias!N\u00e3o deixe que escolham por voc\u00ea. O seu voto vale muito!#Elei\u00e7\u00f5es2018 #VemPraUrna pic.twitter.com/C9OErsZWAb", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#VemPraUrna", "link": "https://twitter.com/TRESPjusbr/status/1038180143339122690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179133841436673, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1012866701673881600, "username": "RoohAnitelli", "tweet": "Ficaram 14 anos criticando um Presidente sem dedo e agr querem eleger um sem c\u00e9rebro???#SextaDetremuraSDV #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDV,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/RoohAnitelli/status/1038179133841436673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178604583141378, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 529578713, "username": "thaisheredia", "tweet": "Hj a nossa edi\u00e7\u00e3o do Dinheiro na Conta foi curtinha, mas com muita informa\u00e7\u00e3o sobre o estado de sa\u00fade do candidato @jairbolsonaro  e o q aconteceu com o mercado diante do atentado  https://www.youtube.com/watch?v=As4DvjMURvo&feature=youtu.be\u00a0\u2026\ud83c\udfa5\u2026 #MyNews #GenialInvestimentos #Economia #elei\u00e7\u00f5es2018 #MercadoFinanceiro", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#MyNews,#GenialInvestimentos,#Economia,#elei\u00e7\u00f5es2018,#MercadoFinanceiro", "link": "https://twitter.com/thaisheredia/status/1038178604583141378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038176665153634305, "date": "2018-09-07", "time": "16:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2495162391, "username": "taekwonsp", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro Novo video! Por @flavioBolsonaro -  @JairBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #Eleicoes2018 #Facada #Atentado... http://youtu.be/2Rd5OeNojUg?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Eleicoes2018,#Facada,#Atentado", "link": "https://twitter.com/taekwonsp/status/1038176665153634305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1038175844609519616, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1016750186297688064, "username": "MonitordoDebate", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018PostagensBoulos: 142 (12%), Alvaro Dias: 108 (9%), Sonia Bone Guajajara: 104 (9%), Manuela D'\u00c1vila: 97 (8%), Lula: 90 (8%)CompartilhamentosJo\u00e3o Amo\u00eado: 482.9m (27%), Bolsonaro: 432.5m (24%), Lula: 357.5m (20%), Fernando Haddad: 141.4m (8%), Ciro Gomes: 79.5m (4%  pic.twitter.com/98X35yB6WJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018PostagensBoulos", "link": "https://twitter.com/MonitordoDebate/status/1038175844609519616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173953754320896, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Militantes bolsonaristas fazem manifesta\u00e7\u00e3o no entorno do hospital Albert Einstein  http://bit.ly/2NrKYnl\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/HqxacyPqEp", "replies": 70, "retweets": 25, "likes": 195, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038173953754320896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173104915312641, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 205957925, "username": "SServollo", "tweet": "@rglioche Na verdade o pelot\u00e3o de fuzilamento liderado por Merval e Leit\u00e3o at\u00e9 tentou levar para a discuss\u00e3o, mas Haddad foi impec\u00e1vel e calou a matilha global com classe e serenidade. #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #haddadnaglobonews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#haddadnaglobonews", "link": "https://twitter.com/SServollo/status/1038173104915312641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rglioche"}
{"id": 1038172107979546626, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:13", "timezone": "CDT", "user_id": 52234334, "username": "Juscilan", "tweet": "Bolsonaro ja estava em vantagem com essa facada abriu mais 20 pontos #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Juscilan/status/1038172107979546626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171186352594944, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "PT recorrer\u00e1 mais duas vezes antes de oficializar Haddad  http://bit.ly/2wRz10Y\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/9fALQybphy", "replies": 26, "retweets": 9, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038171186352594944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170775726043136, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 55366483, "username": "simaopedro_SP", "tweet": "Vim aqui em Diadema para conversar com as pessoas e falar sobre minhas propostas. E estava em grande companhia, com os companheiros @josedefilippi e @MarioReali13 .#Eleicoes2018 #SimaoPedro13555 pic.twitter.com/SWP1kEmxGa", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#SimaoPedro13555", "link": "https://twitter.com/simaopedro_SP/status/1038170775726043136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "josedefilippi,MarioReali13"}
{"id": 1038170048911704064, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 35005785, "username": "JornalDaGazeta", "tweet": "@TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews Est\u00e1 chegando! O debate com os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, promovido pela @tvgazetaoficial, @jovempannews, @estadao e @twitterbrasil, \u00e9 neste domingo, \u00e0s 18h! Anote a\u00ed na sua agenda e n\u00e3o perca a oportunidade de fazer a escolha correta. #GazetaEstadaoJP #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/EzsEhC1jUd", "replies": 29, "retweets": 54, "likes": 199, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JornalDaGazeta/status/1038170048911704064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil"}
{"id": 1038168480665796611, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 529578713, "username": "thaisheredia", "tweet": "\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/watch?v=FKdmWLBxFDw\u00a0\u2026 #MyNews #eleicoes2018  pic.twitter.com/8reQSCUZqB", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#MyNews,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thaisheredia/status/1038168480665796611", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167146147340288, "date": "2018-09-07", "time": "15:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 135756478, "username": "thiagodahora_", "tweet": "Na era das redes sociais memes viraram armas de campanha eleitoral.  https://goo.gl/daxAqZ\u00a0 #Eleicoes2018  pic.twitter.com/jNvcmZ8MYY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thiagodahora_/status/1038167146147340288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166936423735297, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Justi\u00e7a determina que agressor de Bolsonaro aguarde julgamento em pres\u00eddio federal de seguran\u00e7a m\u00e1xima  http://bit.ly/2oPOp9x\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/y3EA2854os", "replies": 26, "retweets": 26, "likes": 133, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038166936423735297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166352295546880, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 16026110, "username": "rowlobo", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/YlYMBoPNKV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rowlobo/status/1038166352295546880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160786546417665, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1634438574, "username": "lclaudiovianna", "tweet": "Essa MiSS\u00c3O \u00e9 NOSSA!!!#avantetropa#bolsonaro2018#bolsonaro#bolsonaro17#bolsonaropresidente#brasil#eleicoes2018#for\u00e7abolsonaro#somostodosbolsonaro em Av. Paulista - S\u00e3o\u2026  https://www.instagram.com/p/BncCuBggpOg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hlson40zxhto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#avantetropa,#bolsonaro2018,#bolsonaro,#bolsonaro17,#bolsonaropresidente,#brasil,#eleicoes2018,#for\u00e7abolsonaro,#somostodosbolsonaro", "link": "https://twitter.com/lclaudiovianna/status/1038160786546417665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160424187912192, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BncB8dUl6yR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ob1aad43yewj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038160424187912192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159395190984704, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1030536864346910721, "username": "JManuel1922", "tweet": "N\u00e3o reeleja ningu\u00e9m, vote Jo\u00e3o Manuel para deputado. Por um pa\u00eds s\u00e9rio! #eleicoes2018  pic.twitter.com/N24iWfkPu1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JManuel1922/status/1038159395190984704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159015707074561, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o aos vermes amea\u00e7adores vamos denunciar qualquer post do g\u00eanero pode enviar direct que vamos postar.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo\u2026  https://www.instagram.com/p/BncB6VJl0fe/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=dwdh72t7984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038159015707074561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158922073473024, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o aos vermes amea\u00e7adores vamos denunciar qualquer post do g\u00eanero pode enviar direct que vamos postar.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo\u2026  https://www.instagram.com/p/BncB3uNlWgD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ghvp8nt6dpq5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038158922073473024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158797016051712, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 8517222, "username": "hebertphp", "tweet": "The latest The hebertphp Daily!  https://paper.li/hebertphp?edition_id=bbf52520-b2da-11e8-a440-0cc47a0d164b\u00a0\u2026 Thanks to @VEJA #g1 #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#g1,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/hebertphp/status/1038158797016051712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038158553830309890, "date": "2018-09-07", "time": "15:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 24386862, "username": "robertoassessor", "tweet": "The latest The Roberto Rodrigues Daily!  https://paper.li/robertoassessor?edition_id=938ee3f0-b2da-11e8-a188-002590a5ba2d\u00a0\u2026 #g1 #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#g1,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/robertoassessor/status/1038158553830309890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157036582850560, "date": "2018-09-07", "time": "15:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BncBArmlC14/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bvgcoiyilui6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038157036582850560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156909264678912, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:49", "timezone": "CDT", "user_id": 54628339, "username": "migueldaoud", "tweet": "Medo. \u00d3dio. Raiva. O \"n\u00f3s\" contra \"eles\" utilizado pelo PT. Entenda minha opini\u00e3o sobre o que est\u00e1 por tr\u00e1s da atitude covarde na facada em @jairbolsonaro #bolsonaro sob a \u00f3tica de estudos comportamentais da sociedade. #eleicoes2018 #canalrural #migueldaoud pic.twitter.com/T8t6kmhxw4", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#eleicoes2018,#canalrural,#migueldaoud", "link": "https://twitter.com/migueldaoud/status/1038156909264678912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038156727257063433, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1031993820261638144, "username": "silva_pardim", "tweet": "@o_antagonista Menos eu! Pois saiba que sou evang\u00e9lico e estou a favor do pt! #elei\u00e7\u00f5es2018 #Lulalivre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#Lulalivre", "link": "https://twitter.com/silva_pardim/status/1038156727257063433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038156602858266624, "date": "2018-09-07", "time": "15:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BncAuhqlYLv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bdi9tzvqgoq1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038156602858266624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155962845159426, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o aos vermes amea\u00e7adores vamos denunciar qualquer post do g\u00eanero pode enviar direct que vamos postar.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo\u2026  https://www.instagram.com/p/BncAhsqF7_3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1p34jb3sf6195\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038155962845159426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155470664548359, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Hoje as 19hs#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BncAOjHlXfs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=id3yjlr9mbu1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038155470664548359", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155259821125632, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Dire\u00e7\u00e3o do PT recomenda que partid\u00e1rios n\u00e3o reproduzam posts sobre Bolsonaro  http://bit.ly/2QchDfp\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/lOEhj2MzqA", "replies": 57, "retweets": 27, "likes": 117, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038155259821125632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154725928128514, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 162241787, "username": "TaniaBerti", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 minha pergunta simples, educa\u00e7\u00e3o e economia: quais candidatos defendem lei para restri\u00e7\u00e3o do bolsa fam\u00edlia ao segundo filho? Quem n\u00e3o pode criar 2, n\u00e3o deveria ter mais... n\u00e3o precisa retirar de quem j\u00e1 tem, claro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TaniaBerti/status/1038154725928128514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154554666360832, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Grupos de apoio a Bolsonaro marcam vig\u00edlia em frente ao hospital Albert Einstein  http://bit.ly/2QdkkNx\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/iN3vqjvBrG", "replies": 22, "retweets": 31, "likes": 173, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038154554666360832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153361625899010, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Ap\u00f3s transfer\u00eancia de Bolsonaro ao Einstein, m\u00e9dicos s\u00e3o orientados a n\u00e3o acessar prontu\u00e1rios  http://bit.ly/2wUIJyy\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/nbFateKIIB", "replies": 37, "retweets": 23, "likes": 88, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038153361625899010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152239267897351, "date": "2018-09-07", "time": "14:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnb-zZklGnj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=g5wois0w98zl\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038152239267897351", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151700593483776, "date": "2018-09-07", "time": "14:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4878447094, "username": "wradiobrasil", "tweet": "Agressor de Bolsonaro chega \u00e0 Justi\u00e7a Federal para ser ouvido  https://goo.gl/KpmLgG\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #JairBolsonaro #JuizDeFora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#JairBolsonaro,#JuizDeFora", "link": "https://twitter.com/wradiobrasil/status/1038151700593483776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151051344535552, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 169601886, "username": "Ogulima", "tweet": "por favor, n\u00e3o ousem falar mais o nome daquele candidato. Refiram -se a ele por \"voc\u00ea sabe quem\", sen\u00e3o coisas \"odiosas\" seguir\u00e3o acontecendo. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Ogulima/status/1038151051344535552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150187565371395, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 64872722, "username": "RosanaACRV", "tweet": "Mesmo c o ataque sendo transmitido em tempo real, v\u00eddeos mostrando o ataque, informa\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia, crime confessado pelo preso e m\u00e9dicos de tr\u00eas hospitais renomados \u2013 Sta Casa de Juiz de Fora, S\u00edrio-Liban\u00eas e Albert Einstein \u2013 ainda h\u00e1 devoto dizendo que \u00e9 fake.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RosanaACRV/status/1038150187565371395", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149161210732544, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52563539, "username": "TicianoOSMelo", "tweet": "Fala a\u00ea, presidente!#Elei\u00e7\u00f5es2018 #For\u00e7aBolsonaro #Mito  https://www.facebook.com/100000780976586/posts/1796796280356387/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#For\u00e7aBolsonaro,#Mito", "link": "https://twitter.com/TicianoOSMelo/status/1038149161210732544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148434103070720, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 64872722, "username": "RosanaACRV", "tweet": "N\u00e3o precisa kkk#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/folha/status/1038140079884181504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RosanaACRV/status/1038148434103070720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147212625231872, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55366483, "username": "simaopedro_SP", "tweet": "O SUS, t\u00e3o criticado por diversos candidatos nestas elei\u00e7\u00f5es e mesmo por @jairbolsonaro, salvou o candidato do PSL por R$ 367.Parab\u00e9ns ao nosso sistema de sa\u00fade p\u00fablica e melhoras ao candidato.  https://piaui.folha.uol.com.br/sus-salva-bolsonaro-por-r-36706/\u00a0\u2026#eleicoes2018 #SimaoPedro13555", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#SimaoPedro13555", "link": "https://twitter.com/simaopedro_SP/status/1038147212625231872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038146606334402560, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 16303945, "username": "alanqcosta", "tweet": "Conjun\u00e7\u00e3o Coordenativa Escusativa \"Escrever rasoavel \u00e9 errado, mas\u2026\"   http://www.portalcafebrasil.com.br/artigos/escrever-rasoavel-e-errado-mas/\u00a0\u2026 #usearedeparaobem #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#usearedeparaobem,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/alanqcosta/status/1038146606334402560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146509236326400, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 529578713, "username": "thaisheredia", "tweet": "\u00c9 feriado, mas tem Dinheiro na Conta sim! Vem com a gente \u00e0s 17:30 pelo @CanalMyNews numa edi\u00e7\u00e3o especial, onde vou responder a seguinte pergunta: Por que o mercado subiu ontem depois do atentado ao candidado @jairbolsonaro? #MyNews #eleicoes2018  pic.twitter.com/VKmvedK32W", "replies": 5, "retweets": 4, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "#MyNews,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thaisheredia/status/1038146509236326400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalMyNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038145448765210624, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 865572576759869441, "username": "Ailtommota", "tweet": "Na sua opini\u00e3o, quem vence as #Elei\u00e7\u00f5es2018 para  #Presidente do Brasil? Como o @Twitter permite apenas 4 nomes, aqui est\u00e3o os melhores colocados na pesquisa mais recente do #Ibope. Vote, fa\u00e7a coment\u00e1rios e por favor, retu\u00edte para maior participa\u00e7\u00e3o de todos.#Enquete #Brasil", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Presidente,#Ibope,#Enquete,#Brasil", "link": "https://twitter.com/Ailtommota/status/1038145448765210624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Twitter"}
{"id": 1038144739827220480, "date": "2018-09-07", "time": "14:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 146556226, "username": "Ademir_daGuia", "tweet": "Hoje estive jogando em Taipas, aqui na Capital. #ademirdaguia31010 #seumelhorcaminho #estadualsp31010 #ademir31010 #palmeirensevotaempalmeirense #elei\u00e7\u00f5es2018 #7deSetembro #palmeiras #Ipiranga #taipas #independenciadobrasil pic.twitter.com/U4YVJR6JI2", "replies": 4, "retweets": 11, "likes": 174, "location": "", "hashtags": "#ademirdaguia31010,#seumelhorcaminho,#estadualsp31010,#ademir31010,#palmeirensevotaempalmeirense,#elei\u00e7\u00f5es2018,#7deSetembro,#palmeiras,#Ipiranga,#taipas,#independenciadobrasil", "link": "https://twitter.com/Ademir_daGuia/status/1038144739827220480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143169739845632, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 135756478, "username": "thiagodahora_", "tweet": "Mentiras se proliferam com muita facilidade nas redes sociais. E o @Comprova desmascarou mais uma: @joaoamoedonovo N\u00c3O trabalha a mando de George Soros.  https://goo.gl/A9TWX4\u00a0 #VamosRenovarTudo #OndaLaranja #VemComJoao30 #Eleicoes2018 #ComprovaAqui #ComprovaAgora pic.twitter.com/8wt4wb2Lo8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#OndaLaranja,#VemComJoao30,#Eleicoes2018,#ComprovaAqui,#ComprovaAgora", "link": "https://twitter.com/thiagodahora_/status/1038143169739845632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Comprova,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038142393466462208, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Bolsonaro s\u00f3 vai esperar pra tomar posse', diz Magno Malta  http://bit.ly/2NTWWTN\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/NK940lcjgV", "replies": 176, "retweets": 70, "likes": 447, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038142393466462208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142324876947457, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 45458310, "username": "papodebudega", "tweet": "#Temer detona candidato tucano #Eleicoes2018 ...  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/papodebudega/status/1038142324876947457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038142054298279941, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 45458310, "username": "papodebudega", "tweet": "#Temer #Eleicoes2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Temer,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/papodebudega/status/1038142054298279941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141970642862080, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:28", "timezone": "CDT", "user_id": 45458310, "username": "papodebudega", "tweet": "#Temer #Eleicoes2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Temer,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/papodebudega/status/1038141970642862080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140079884181504, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Fl\u00e1vio Bolsonaro diz que pai n\u00e3o deve voltar a fazer campanha nas ruas  http://bit.ly/2oMuPuS\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/aTUB2BjIqm", "replies": 40, "retweets": 13, "likes": 95, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038140079884181504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139335273603073, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2361604001, "username": "Marcelo22DRC", "tweet": "Essa e a juventude perdida pela #EscolacomPartido estimulado pela #Esquerda#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/2rjkP5kYKG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EscolacomPartido,#Esquerda,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Marcelo22DRC/status/1038139335273603073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137265841692674, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:46", "timezone": "CDT", "user_id": 264881501, "username": "alefrits", "tweet": "Em quem voce ira votar nas #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/alefrits/status/1038137265841692674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136993073561600, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/agencialupa/status/1038127680586231808\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038136993073561600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136408773419009, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Pol\u00edcia Federal quer agressor de Bolsonaro em pres\u00eddio federal  http://bit.ly/2O1CQY4\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/URKqNMu28o", "replies": 38, "retweets": 20, "likes": 130, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038136408773419009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135377733840896, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 'consciente e em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas', informa boletim m\u00e9dico  http://bit.ly/2CEJ6DU\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/xt1zb5fIkQ", "replies": 14, "retweets": 10, "likes": 73, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038135377733840896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132810756882432, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1497008545, "username": "AndyLeahOf", "tweet": "#setedesetembro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #SextaDetremuraSDV #7deSetembro #democraciaeserenidade pic.twitter.com/q5wTeYqfuG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#setedesetembro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#SextaDetremuraSDV,#7deSetembro,#democraciaeserenidade", "link": "https://twitter.com/AndyLeahOf/status/1038132810756882432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132325895340032, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Sangue derramado vai unir Brasil e vamos vencer a elei\u00e7\u00e3o', diz vice de Bolsonaro  http://bit.ly/2NseJo9\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/D69zYGgvXG", "replies": 144, "retweets": 209, "likes": 921, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038132325895340032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130373056716801, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Esvaziada, parada de Sete Setembro \u00e9 ofuscada por ataque a Bolsonaro  http://bit.ly/2QcPaWH\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/od5dBEEiFV", "replies": 15, "retweets": 5, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038130373056716801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128827715731456, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "SUS salva Bolsonaro por R$ 367,06 #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/revistapiaui/status/1038125655718813696\u00a0\u2026", "replies": 134, "retweets": 216, "likes": 592, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038128827715731456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127120701116416, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 54628339, "username": "migueldaoud", "tweet": "O @jairbolsonaro construiu a imagem de um \u00eddolo que foi atingido, e este ataque covarde vai fazer sua figura ficar ainda mais forte, dada a empatia natural do povo brasileiro. Aumenta ainda mais a chance dele vencer no 1\u00ba turno. #eleicoes2018 #bolsonaro pic.twitter.com/ymOyUPyzVs", "replies": 1, "retweets": 22, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/migueldaoud/status/1038127120701116416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038125400898105345, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3051725216, "username": "EscaEsco", "tweet": "Inbound Marketing x Pol\u00edtica. Confira esse v\u00eddeo do @romeuescanhoela e descubra de que forma esses dois temas se ligam. #EscaEsco #publicidade #comunica\u00e7\u00e3o #v\u00eddeo #m\u00eddia #m\u00eddiasocial #dicas #tips #dicasinteligentes #elei\u00e7\u00f5es2018 #marketingdigital #marketing pic.twitter.com/ke2ND3CaZ8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EscaEsco,#publicidade,#comunica\u00e7\u00e3o,#v\u00eddeo,#m\u00eddia,#m\u00eddiasocial,#dicas,#tips,#dicasinteligentes,#elei\u00e7\u00f5es2018,#marketingdigital,#marketing", "link": "https://twitter.com/EscaEsco/status/1038125400898105345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "romeuescanhoela"}
{"id": 1038122994286190592, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 56890676, "username": "renatoonofre", "tweet": "@Estadao Ap\u00f3s cirurgia, @jairbolsonaro n\u00e3o dever\u00e1 estar apto a fazer campanha de rua antes do primeiro turno das #elei\u00e7\u00f5es2018\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47@estadao: https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,apos-cirurgia-bolsonaro-nao-devera-estar-apto-a-fazer-campanha-de-rua-antes-do-primeiro-turno,70002492500\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/renatoonofre/status/1038122994286190592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Estadao"}
{"id": 1038120437178396672, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2225672773, "username": "albertpatrick07", "tweet": "#7deSetembro#eleicoes2018@Gilmar_CartoonsEsse cara ai,elegeu um candidato. pic.twitter.com/ABHo79DYFL", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/albertpatrick07/status/1038120437178396672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gilmar_Cartoons"}
{"id": 1038120270144397313, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 984234688356155393, "username": "esterfoliveira", "tweet": "N\u00e3o acredito mais em segundo turno. #eleicoes2018 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/esterfoliveira/status/1038120270144397313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119979143651328, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 43188407, "username": "Evandro_Olliver", "tweet": "Achando tudo muito estranho nesse \"atentado\" ao Bolsonaro, principalmente pq n\u00e3o se viu a ferida da faca e nem sangue, e tamb\u00e9m essa cobertura exagerada da Rede Globo dias depois de um encontro que ele teve com o presidente das organiza\u00e7\u00f5es Globo.Ai tem! \ud83e\udd14#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Evandro_Olliver/status/1038119979143651328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119016412401664, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3021556996, "username": "VillaMarcovilla", "tweet": "At\u00e9 o momento grave atentado a Bolsonaro foi uma a\u00e7\u00e3o isolada e n\u00e3o pol\u00edtica.Repudiamos o grave atentado ao deputado Jair Bolsonaro e desejamos uma r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o.#MarcoAntonioVilla #GraveAtentadoBolsonaro #Elei\u00e7oes2018  https://www.facebook.com/villamarcoantonio/videos/584712808612119/\u00a0\u2026", "replies": 1105, "retweets": 124, "likes": 1471, "location": "", "hashtags": "#MarcoAntonioVilla,#GraveAtentadoBolsonaro,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/VillaMarcovilla/status/1038119016412401664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118717802962944, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 42914158, "username": "rothbard_brasil", "tweet": "Independ\u00eancia de Bras\u00edlia ou morte http://rothbardbrasil.com/independencia-de-brasilia-ou-morte/\u00a0\u2026 #Independ\u00eanciaDoBrasil#Independ\u00eaciaDeBras\u00edliaOuMorte #7deSetembro #SeparaSP #secess\u00e3o @MRSP_oficial #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 13, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#Independ\u00eanciaDoBrasil,#Independ\u00eaciaDeBras\u00edliaOuMorte,#7deSetembro,#SeparaSP,#secess\u00e3o,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rothbard_brasil/status/1038118717802962944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MRSP_oficial"}
{"id": 1038117483419521024, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 56890676, "username": "renatoonofre", "tweet": "Boletim m\u00e9dico de @jairbolsonaro #eleicoes2018  pic.twitter.com/B4WHIH6VsX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/renatoonofre/status/1038117483419521024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038116762858840064, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 42914158, "username": "rothbard_brasil", "tweet": "Ser\u00e1 o Brasil o pr\u00f3ximo epicentro dos movimentos de independ\u00eancia? http://rothbardbrasil.com/sera-o-brasil-o-proximo-epicentro-dos-movimentos-de-independencia/\u00a0\u2026 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #secess\u00e3o #Independ\u00eaciaDeBras\u00edliaOuMorte#7deSetembro #SeparaSP @MRSP_oficial", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#secess\u00e3o,#Independ\u00eaciaDeBras\u00edliaOuMorte,#7deSetembro,#SeparaSP", "link": "https://twitter.com/rothbard_brasil/status/1038116762858840064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MRSP_oficial"}
{"id": 1038116088804986886, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3021556996, "username": "VillaMarcovilla", "tweet": "Deboche: Lula continua na propaganda eleitoral.#MarcoAntonioVilla #Elei\u00e7oes2018 #TSE #LulanaCadeia #PropagandaEleitoral  https://www.facebook.com/villamarcoantonio/videos/2043425205707744/\u00a0\u2026", "replies": 50, "retweets": 74, "likes": 337, "location": "", "hashtags": "#MarcoAntonioVilla,#Elei\u00e7oes2018,#TSE,#LulanaCadeia,#PropagandaEleitoral", "link": "https://twitter.com/VillaMarcovilla/status/1038116088804986886", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114674598805504, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Programa de Fran\u00e7a diz que Doria 'acelerou tanto que foi embora' #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://bit.ly/2Nrbj52\u00a0 pic.twitter.com/OeqKZi46ur", "replies": 16, "retweets": 49, "likes": 219, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038114674598805504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111380061278208, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 116939740, "username": "cipelissaris", "tweet": "O Brasil \u00e9 o pa\u00eds do del\u00edrio coletivo! #PatriaAmada #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#PatriaAmada,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/cipelissaris/status/1038111380061278208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109649696743424, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Alckmin e Ciro s\u00e3o os presidenci\u00e1veis que mais viajam pelo pa\u00eds #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://bit.ly/2NwM95j\u00a0", "replies": 17, "retweets": 8, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038109649696743424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109245407981569, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1022070924152066048, "username": "cdd5_sanchez", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/roxmo/status/1038086191114010624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cdd5_sanchez/status/1038109245407981569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106612643319809, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 97570255, "username": "Sabrina_Gitana", "tweet": "Vamos @cirogomes avante com sua campanha, sem TEATRO ou Incita\u00e7\u00e3o de Viol\u00eancia. O pa\u00eds precisa de coer\u00eancia e assertividade.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Sabrina_Gitana/status/1038106612643319809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038106131338612736, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Ap\u00f3s atentado, aliados de Bolsonaro v\u00e3o a SP para discutir futuro da campanha #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://bit.ly/2wPsBi7\u00a0", "replies": 28, "retweets": 11, "likes": 85, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038106131338612736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105589551968256, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 14752477, "username": "cbriquet", "tweet": "#eleicoes2018 Atentado pol\u00edtico muda elei\u00e7\u00e3o. #WilliamWaack comenta  https://youtu.be/-1Tj0QF_sWs\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#WilliamWaack", "link": "https://twitter.com/cbriquet/status/1038105589551968256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105555527786498, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 264280643, "username": "gilnunes_", "tweet": "N\u00e3o queira somente ser ajudado (a), ajude as pessoas...#S\u00e3oPaulo #Brasil #G1 #G1SP #G1Minas #Elei\u00e7\u00f5es2018#7deSetembro https://youtu.be/1n5N7eaO_1Y\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#S\u00e3oPaulo,#Brasil,#G1,#G1SP,#G1Minas,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/gilnunes_/status/1038105555527786498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103953253322753, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 264280643, "username": "gilnunes_", "tweet": "Fuja de haters... cuide-se!...#S\u00e3oPaulo #Brasil #G1 #G1SP #G1Minas #Elei\u00e7\u00f5es2018#7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#S\u00e3oPaulo,#Brasil,#G1,#G1SP,#G1Minas,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/gilnunes_/status/1038103953253322753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103360707223557, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 55366483, "username": "simaopedro_SP", "tweet": "H\u00e1 muitos movimentos aqui no #GritoDosExclu\u00eddos. Aqui com o companheiro da Central de Movimentos Populares. #SimaoPedro13555 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/5XWXijUsvK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GritoDosExclu\u00eddos,#SimaoPedro13555,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/simaopedro_SP/status/1038103360707223557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102580491108352, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:56", "timezone": "CDT", "user_id": 469888183, "username": "de_souzaaraujo", "tweet": "Responda a enquete dos presidenci\u00e1veis e descubra qual \u00e9 o mais compat\u00edvel com voc\u00ea. O meu foi Jair Bolsonaro/Partido Social Liberal. Fa\u00e7a voc\u00ea tamb\u00e9m!  http://www.politicos.org.br/enquete?id=7\u00a0 #EnquetePresidenci\u00e1veis #RankingPoliticos #Candidato2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018 via @RankingdosPolti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EnquetePresidenci\u00e1veis,#RankingPoliticos,#Candidato2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/de_souzaaraujo/status/1038102580491108352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102474828210177, "date": "2018-09-07", "time": "11:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 264280643, "username": "gilnunes_", "tweet": "N\u00e3o economize palavras que ajudam as pessoas...#S\u00e3oPaulo #Brasil #G1 #G1SP #G1Minas #Elei\u00e7\u00f5es2018#7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#S\u00e3oPaulo,#Brasil,#G1,#G1SP,#G1Minas,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/gilnunes_/status/1038102474828210177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102138386358273, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 264280643, "username": "gilnunes_", "tweet": "N\u00e3o incite as pessoas ao \u00f3dio...#S\u00e3oPaulo #Brasil #G1 #G1SP #G1Minas #Elei\u00e7\u00f5es2018#7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#S\u00e3oPaulo,#Brasil,#G1,#G1SP,#G1Minas,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/gilnunes_/status/1038102138386358273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102049836204033, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1191844117, "username": "ReCavalcanti21", "tweet": "@folha Nas elei\u00e7\u00f5es passadas assassinaram o Eduardo Campos e agora querem fazer o mesmo com o Bolsonaro? Atentados \u00e0 democracia #Democracia #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Democracia,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ReCavalcanti21/status/1038102049836204033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038101933247082503, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 241635466, "username": "xmazettob", "tweet": "\u2764- eu gosto de voc\u00ea \ud83c\udf35- Queria fazer amizade com voc\u00ea/me aproximar \ud83c\udf3b-  voce \u00e9 minh crush \ud83d\ude21- n\u00e3o gosto de voc\u00ea quem escolheu as tr\u00eas primeira curte aqui, s\u00f3 pra eu saber quem \u00e9.#SextaDetremuraSDV #EFeriadoEEu #7deSetembro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDV,#EFeriadoEEu,#7deSetembro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/xmazettob/status/1038101933247082503", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101670151036930, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 219948339, "username": "AntonioMetatron", "tweet": "Cara, Mas que safado mentiroso. \"Perdoai Senhor!, ele n\u00e3o sabe o que diz\"  Ou ser\u00e1 que sabe? #eleicoes2018 #Brasil #Bolsonaro https://twitter.com/EuRobo36/status/1037870593490731009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/AntonioMetatron/status/1038101670151036930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038100235376058373, "date": "2018-09-07", "time": "11:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 264280643, "username": "gilnunes_", "tweet": "O jornalismo brasileiro precisa refletir sobre o erro que vem cometendo... ao mostrar somente um lado dos fatos... e isso incita o povo \u00e0 viol\u00eancia. Diga n\u00e3o ao #jornalismo irrespons\u00e1vel e parcial por natureza!#S\u00e3oPaulo #Brasil #G1 #G1SP #G1Minas #Elei\u00e7\u00f5es2018#7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jornalismo,#S\u00e3oPaulo,#Brasil,#G1,#G1SP,#G1Minas,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/gilnunes_/status/1038100235376058373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099779719454720, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1191844117, "username": "ReCavalcanti21", "tweet": "@AJEnglish In 2014, candidate Eduardo Campos was murdered days before coz he was going to win the #Elections, and now they wanna do the same with @jairbolsonaro.They want to kill Democracy. #Brazil #Brasil #Direita #RightWing #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Democracy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elections,#Brazil,#Brasil,#Direita,#RightWing,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Democracy", "link": "https://twitter.com/ReCavalcanti21/status/1038099779719454720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AJEnglish,jairbolsonaro"}
{"id": 1038099654876033026, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1191844117, "username": "ReCavalcanti21", "tweet": "@AFP In 2014, candidate Eduardo Campos was murdered days before coz he was going to win the #Elections, and now they wanna do the same with @jairbolsonaro.They want to kill Democracy. #Brazil #Brasil #Direita #RightWing #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Democracy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elections,#Brazil,#Brasil,#Direita,#RightWing,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Democracy", "link": "https://twitter.com/ReCavalcanti21/status/1038099654876033026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AFP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038099464760815619, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1191844117, "username": "ReCavalcanti21", "tweet": "@Reuters In 2014, candidate Eduardo Campos was murdered days before coz he was going to win the #Elections, and now they wanna do the same with @jairbolsonaro.They want to kill Democracy. #Brazil #Brasil #Direita #RightWing #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Democracy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elections,#Brazil,#Brasil,#Direita,#RightWing,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Democracy", "link": "https://twitter.com/ReCavalcanti21/status/1038099464760815619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reuters,jairbolsonaro"}
{"id": 1038099238364868617, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:40", "timezone": "CDT", "user_id": 126566454, "username": "Mc_Recoba", "tweet": "Vai vendo #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Funk #GR6 #StartMusic #Kondzilla #Anitta #PALMEIRAS #Santos #S\u00e3oPaulo #Vasco #Botafogo #Fluminense #Flamengo #Corinthians #RedeGlobo #Globo #Record #Sbt #Band\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbmueyAmbJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1eqdxz1ez487j\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Funk,#GR6,#StartMusic,#Kondzilla,#Anitta,#PALMEIRAS,#Santos,#S\u00e3oPaulo,#Vasco,#Botafogo,#Fluminense,#Flamengo,#Corinthians,#RedeGlobo,#Globo,#Record,#Sbt,#Band", "link": "https://twitter.com/Mc_Recoba/status/1038099238364868617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094572998590464, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 264280643, "username": "gilnunes_", "tweet": "Hoje \u00e9 um dia para reflex\u00e3o...#S\u00e3oPaulo #Brasil #G1 #G1SP #G1Minas #Elei\u00e7\u00f5es2018#7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#S\u00e3oPaulo,#Brasil,#G1,#G1SP,#G1Minas,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/gilnunes_/status/1038094572998590464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094318093979648, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 869631248037294081, "username": "FilipeBruno0", "tweet": "Foram 13 anos com o PT no poder, e vcs querem que eu acredite que a crise \u00e9 culpa do Temer? S\u00e9rio mesmo? #Elei\u00e7\u00f5es2018 #7deSetembro #7Setembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#7deSetembro,#7Setembro", "link": "https://twitter.com/FilipeBruno0/status/1038094318093979648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093903919034368, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 264280643, "username": "gilnunes_", "tweet": "Hoje \u00e9 um dia muito especial...#S\u00e3oPaulo #Brasil #G1 #G1SP #G1Minas #Elei\u00e7\u00f5es2018#7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#S\u00e3oPaulo,#Brasil,#G1,#G1SP,#G1Minas,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/gilnunes_/status/1038093903919034368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093119902937089, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 176490337, "username": "kimpanelli", "tweet": "@Felippe_Hermes Valores totalmente distorcidos, mentalidade do estado a servi\u00e7o do indiv\u00edduo e ainda se colocam em baixo de uma bandeira socialista e humanista. Gostaria de saber o destino destes R$ 4 milh\u00f5es - deve ter muito \u201ccompanheiro\u201d se beneficiando.  #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/kimpanelli/status/1038093119902937089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes"}
{"id": 1038092861370245121, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3348308008, "username": "flashesefatos", "tweet": "Dia da Indep\u00eancia do Brasil! Que os dizeres de nossa bandeira se destaquem: Ordem e Progresso!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.#diadaindependencia #Brasil #feriado #eleicoes2018 #paz #amor #progresso #lifestyle\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnbj07vld2r/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wu79ils1msb3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#diadaindependencia,#Brasil,#feriado,#eleicoes2018,#paz,#amor,#progresso,#lifestyle", "link": "https://twitter.com/flashesefatos/status/1038092861370245121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091599367073792, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1004061606140108800, "username": "ortsiam", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele prega, ele foi v\u00edtima da viol\u00eancia que ele combate. #for\u00e7abolsonaro #Bolsonaro2018 #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#Bolsonaro2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/ortsiam/status/1038091599367073792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091014383255553, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 822735217, "username": "duasfloresarte", "tweet": "Uma dica para os candidatos a Presid\u00eancia.Propagands eleitoral onde voc\u00eas ficam apenas falando mal dos seus opositores s\u00f3 mostra a tremenda falta de auto confian\u00e7a que voc\u00eas t\u00eam. #Ficaadica #Elei\u00e7\u00f5es2018 #campanhaeleitoral #propagandapolitica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ficaadica,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#campanhaeleitoral,#propagandapolitica", "link": "https://twitter.com/duasfloresarte/status/1038091014383255553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089560209739776, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 115705981, "username": "sfcdjalmasantos", "tweet": "@_miguelteixeira S\u00f3 lamentar.#Elei\u00e7\u00f5es2018 a gente v\u00ea por aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/sfcdjalmasantos/status/1038089560209739776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_miguelteixeira"}
{"id": 1038087687146811392, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 100970179, "username": "ciceropersi", "tweet": "Em quem vc vai votar para presidente?#eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/ciceropersi/status/1038087687146811392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086576516018186, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 354369969, "username": "LuizAlechandre", "tweet": "Marina Silva - Justi\u00e7a para  todos,  independente de quem seja. #elei\u00e7oes2018.  https://www.facebook.com/1290237003/posts/10216887933692521/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/LuizAlechandre/status/1038086576516018186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086498543919104, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 35005785, "username": "JornalDaGazeta", "tweet": "O candidato Jair Bolsonaro foi transferido da Santa Casa de Juiz de Fora para o Hospital Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo. Todos os detalhes sobre o caso voc\u00ea assiste, hoje, no #JornalDaGazeta! #Eleicoes2018\u2060 \u2060  pic.twitter.com/DB4Zkg265Y", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#JornalDaGazeta,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/JornalDaGazeta/status/1038086498543919104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086260588462085, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1019567124, "username": "deivid13oficial", "tweet": "Esse povo da capital de S\u00e3o  Paulo 90% e burro reclama do Doria e elege ele pra governador aff  #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/deivid13oficial/status/1038086260588462085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086092866691072, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 16026110, "username": "rowlobo", "tweet": "quanto menos bolsonaro aparecer e falar, nesta campanha presidencial, melhor pra ele. ganhar\u00e1 pontos.#elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rowlobo/status/1038086092866691072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085546164281345, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 354369969, "username": "LuizAlechandre", "tweet": "#elei\u00e7oes2018  A insanidade venceu? ??\ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude15  https://www.facebook.com/1290237003/posts/10216887904091781/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/LuizAlechandre/status/1038085546164281345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085425821364224, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4485846273, "username": "Marcelospg29", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #MinasGerais https://twitter.com/AnaPaulaVolei/status/1037847069359136768\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#MinasGerais", "link": "https://twitter.com/Marcelospg29/status/1038085425821364224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084947238694912, "date": "2018-09-07", "time": "10:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 64806187, "username": "Defesa_Civil_Br", "tweet": "Arquivo. #An\u00e1lises #Elei\u00e7\u00f5es2018#Bolsonaro teve grave perfura\u00e7\u00e3o no intestino grosso e fez colostomia; entenda https://g1.globo.com/ciencia-e-saude/noticia/2018/09/06/bolsonaro-teve-grave-perfuracao-no-intestino-grosso-e-fez-colostomia-entenda.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#An\u00e1lises,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Defesa_Civil_Br/status/1038084947238694912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083535880552448, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Apoiadores de Bolsonaro inflam boneco do candidato em frente ao hospital  https://bit.ly/2wPRIRW\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/Y4rjC91bmW", "replies": 70, "retweets": 90, "likes": 508, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038083535880552448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083178290921473, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 43829783, "username": "ArqtoNatan", "tweet": "To pensando seriamente em n\u00e3o participar das redes sociais nesse periodo eleitoral. As coisas est\u00e3o ficando sombrias :( #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ArqtoNatan/status/1038083178290921473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082521559433217, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 28579536, "username": "BrMorais", "tweet": "#esFAKEado que vergonha!! Pat\u00e9tico!!! Teatrinho de quinta!!! Acham mesmo que o eleitor \u00e9 ot\u00e1rio.#Elei\u00e7\u00f5es2018 #vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#esFAKEado,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#vergonha", "link": "https://twitter.com/BrMorais/status/1038082521559433217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081054282661888, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 132343288, "username": "revconvergencia", "tweet": "Vota no Tocantins? Nossa indica\u00e7\u00e3o \u00e9 o ex-vice governador Tom Lyra 7070 para deputado federal. Um homem com um curr\u00edculo e uma hist\u00f3ria na \u00f3ptica que poucos possuem no nosso querido setor! #elei\u00e7\u00f5es2018 #VotaBrasil #ToComTomLyra #TomLyra7070  https://www.facebook.com/convergenciaonline.portal/videos/702453390114969/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#VotaBrasil,#ToComTomLyra,#TomLyra7070", "link": "https://twitter.com/revconvergencia/status/1038081054282661888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079735300063233, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 106175018, "username": "JovemPanNews", "tweet": "@TwitterBrasil @Estadao #Elei\u00e7\u00f5es2018: Domingo (09), \u00e0s 18h, a Jovem Pan - em parceria com @estadao, @tvgazetaoficial e @twitterbrasil - promove debate com candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Acompanhe ao vivo aqui! pic.twitter.com/wrySEmPZw3", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1038079735300063233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,TwitterBrasil"}
{"id": 1038077977601470464, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 574402381, "username": "DonaLunar", "tweet": "\"N\u00e3o temais \u00edmpias falanges, Que apresentam face hostil; Vossos peitos, vossos bra\u00e7os S\u00e3o muralhas do Brasil.\"#7deSetembro #7deSeptiembre #eleicoes2018  https://www.youtube.com/watch?v=Sa-jI_H1nyA\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#7deSeptiembre,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/DonaLunar/status/1038077977601470464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077887629479936, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 392817482, "username": "batatoviskk", "tweet": "A partir do momento que voc\u00ea defende um CONDENADO para ser candidato a presidente e vibra quando um concorrente toma FACADA, seu conceito de moral foi para o esgoto.#Elei\u00e7\u00f5es2018 #JairBolsonaro #atentadocontrabolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#JairBolsonaro,#atentadocontrabolsonaro", "link": "https://twitter.com/batatoviskk/status/1038077887629479936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077431255642113, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 264280643, "username": "gilnunes_", "tweet": "Cuide de sua Sa\u00fade Mental...#S\u00e3oPaulo #Brasil #G1 #G1SP #G1Minas #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#S\u00e3oPaulo,#Brasil,#G1,#G1SP,#G1Minas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/gilnunes_/status/1038077431255642113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077165877776385, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "#bolsonaroesfaqueado#UOLnasUrnas#eleicoes2018#FreeDianeRwigara#freevictoireingabire#PeoplePower https://twitter.com/CLEUCl/status/1038027419226173441\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#UOLnasUrnas,#eleicoes2018,#FreeDianeRwigara,#freevictoireingabire,#PeoplePower", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1038077165877776385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072014416883712, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 313202902, "username": "resilvaec", "tweet": "@IvanValente Deputado Federal por S\u00e3o Paulo 5050 - @psol50 @psolsp#psol #psol50 #psolsp #psolguaianases #ivanvalente5050 #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/GVuYvTk78p", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#psol,#psol50,#psolsp,#psolguaianases,#ivanvalente5050,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/resilvaec/status/1038072014416883712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IvanValente,psol50,psolsp"}
{"id": 1038071741829074945, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 313202902, "username": "resilvaec", "tweet": "@DanielCara Senador por S\u00e3o Paulo 505 - @psol50 @psolsp#psol #psol50 #psolsp #psolguaianases #danielcara505 #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/5wnwtDYDMT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#psol,#psol50,#psolsp,#psolguaianases,#danielcara505,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/resilvaec/status/1038071741829074945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielCara,psol50,psolsp"}
{"id": 1038071485447987200, "date": "2018-09-07", "time": "09:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 313202902, "username": "resilvaec", "tweet": "@silviaferraro_ Senadora por S\u00e3o Paulo 500 - @psol50 @psolsp#psol #psol50 #psolsp #psolguaianases #silviaferraro500 #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/khrDuKNOJd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#psol,#psol50,#psolsp,#psolguaianases,#silviaferraro500,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/resilvaec/status/1038071485447987200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silviaferraro_,psol50,psolsp"}
{"id": 1038071252915822592, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 313202902, "username": "resilvaec", "tweet": "@LisetePSOL Governadora de S\u00e3o Paulo 50 - @psol50 @psolsp#psol #psol50 #psolsp #psolguaianases #lisete50 #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/8UhksSuutS", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#psol,#psol50,#psolsp,#psolguaianases,#lisete50,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/resilvaec/status/1038071252915822592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LisetePSOL,psol50,psolsp"}
{"id": 1038070952377176065, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 313202902, "username": "resilvaec", "tweet": "@GuilhermeBoulos  Presidente 50 - @psol50 @psolsp#psol #psol50 #psolsp #psolguaianases #BoulosESonia50 #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/NDYsNIBJvP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#psol,#psol50,#psolsp,#psolguaianases,#BoulosESonia50,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/resilvaec/status/1038070952377176065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,psol50,psolsp"}
{"id": 1038070857275453442, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o aos vermes amea\u00e7adores vamos denunciar qualquer post do g\u00eanero pode enviar direct que vamos postar.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbZ0y8FgaH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8vfu4v18alnh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038070857275453442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070071187394560, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#vaisernoprimeiroturno#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbZbmGl8Y4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nd326dpufwco\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vaisernoprimeiroturno,#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038070071187394560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068764875448321, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "In Uganda, she has stormed this meeting...#TaxpolicyUG#FreeUganda#FreeDianeRwigara#freevictoireingabire#PeoplePower#UOLnasUrnas#eleicoes2018  https://twitter.com/Sambannz/status/1037969601806704640\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TaxpolicyUG,#FreeUganda,#FreeDianeRwigara,#freevictoireingabire,#PeoplePower,#UOLnasUrnas,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1038068764875448321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068617450057729, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 264280643, "username": "gilnunes_", "tweet": "Enquanto o amor de uns para com os outros for nossa segunda op\u00e7\u00e3o n\u00e3o seremos uma Na\u00e7\u00e3o LIVRE e Soberana, n\u00e3o haver\u00e1 ordem e muito menos progresso.#S\u00e3oPaulo #Brasil #G1 #G1SP #G1Minas #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#S\u00e3oPaulo,#Brasil,#G1,#G1SP,#G1Minas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/gilnunes_/status/1038068617450057729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068557383385093, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:45", "timezone": "CDT", "user_id": 43188407, "username": "Evandro_Olliver", "tweet": "Aquele louco que atacou o Jair Bolsonaro s\u00f3 fez ele ainda ficar mais forte. Burro!#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Evandro_Olliver/status/1038068557383385093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067538834468866, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o aos vermes amea\u00e7adores vamos denunciar qualquer post do g\u00eanero pode enviar direct que vamos postar.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbYT-glhST/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ln49z15ryucx\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038067538834468866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067169161035777, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o aos vermes amea\u00e7adores vamos denunciar qualquer post do g\u00eanero pode enviar direct que vamos postar.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbYJaMljCS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=h8ym1sep5zrc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038067169161035777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064843314610179, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 604808764, "username": "PattyMoraisOFC", "tweet": "#mulherescomdireito #mulheresnapolitica #valorizacaodamulher #respeito #votenelas #Brasil #SP #Elei\u00e7\u00f5es2018 #pattymoraisc\u2764\ufe0fmvc #vote7099 pic.twitter.com/lobJqDVUbf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mulherescomdireito,#mulheresnapolitica,#valorizacaodamulher,#respeito,#votenelas,#Brasil,#SP,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#pattymoraisc,#vote7099", "link": "https://twitter.com/PattyMoraisOFC/status/1038064843314610179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062283870691328, "date": "2018-09-07", "time": "08:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1003444921695637504, "username": "7hayna", "tweet": "S\u00f3 n\u00e3o est\u00e1 vendo quem n\u00e3o quer que o Meireles \u00e9 o melhor candidato a presidente #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/7hayna/status/1038062283870691328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058516580327425, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 49210183, "username": "allfont", "tweet": "#GloboGolpista falando de 5 em 5 minutos do Bolsoasno e ataque q sofreu. Invejosos v\u00e3o dizer q \u00e9 pura manipula\u00e7\u00e3o midi\u00e1tica para as elei\u00e7\u00f5es. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GloboGolpista,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/allfont/status/1038058516580327425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057835911897089, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1020067706740068358, "username": "francisarruda16", "tweet": "Hino atemporal \u00e9 assim!Mean Girls sobre #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/8lcCvkIHRE", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/francisarruda16/status/1038057835911897089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056721745362944, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:43", "timezone": "CDT", "user_id": 60484248, "username": "mauriciosodre", "tweet": "Espero que o candidato Bolsonaro se recupere brevemente, mas ele deveria estar sendo tratado na rede p\u00fablica como todos os demais brasileiros. #sus #Elei\u00e7\u00f5es2018 #violencia #direitosiguais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sus,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#violencia,#direitosiguais", "link": "https://twitter.com/mauriciosodre/status/1038056721745362944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055400292134914, "date": "2018-09-07", "time": "08:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 14587010, "username": "rafaneves", "tweet": "Inevit\u00e1vel pensar nas consequ\u00eancias eleitorais da #FacadaEmBolsonaro. Se j\u00e1 estava garantido no 2\u00ba turno, Bolsonaro agora tende a crescer. \u00c9 a chance de Alckmin corrigir a estrat\u00e9gia desastrada de campanha e focar em superar seu verdadeiro advers\u00e1rio: Ciro Gomes. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#FacadaEmBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rafaneves/status/1038055400292134914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053720897007616, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#vaisernoprimeiroturno#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbSB6Dle44/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=omrxm1zrpkfg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vaisernoprimeiroturno,#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038053720897007616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053164732350464, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "geraldoalckmin2018 fica a dica....#vaisernoprimeiroturno#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbRx2llBS_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15grh1g1rv6dg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vaisernoprimeiroturno,#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038053164732350464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052711240032256, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 12553192, "username": "ivyleca", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/m5oQp1hKrY", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivyleca/status/1038052711240032256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038051044037722112, "date": "2018-09-07", "time": "08:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 131401034, "username": "b_toledoh", "tweet": "A esquerda n\u00e3o tentou matar Bolsonaro, da mesma forma que a direita n\u00e3o matou Marielle Franco. N\u00e3o seja irrespons\u00e1vel. Generalizar as coisas \u00e9 combust\u00edvel para mais intoler\u00e2ncia e mais viol\u00eancia.Bom dia da #Independ\u00eancia! #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Independ\u00eancia,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/b_toledoh/status/1038051044037722112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049561258930176, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 305655302, "username": "TRESPjusbr", "tweet": "Nas elei\u00e7\u00f5es valorize a independ\u00eancia do seu voto. N\u00e3o deixe que escolham por voc\u00ea. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #VemPraUrna #OVotoImporta pic.twitter.com/JZV2rKMELe", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#VemPraUrna,#OVotoImporta", "link": "https://twitter.com/TRESPjusbr/status/1038049561258930176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049053907533824, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 334054368, "username": "AlbertPatrick", "tweet": "#7deSetembro#eleicoes2018H\u00e9lio Nogueira@HelioNogueiraTV pic.twitter.com/yaIjbFEz5F", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#eleicoes2018H\u00e9lio", "link": "https://twitter.com/AlbertPatrick/status/1038049053907533824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioNogueiraTV"}
{"id": 1038047802746654721, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 709444574708699136, "username": "CaioMCarneiro", "tweet": "@anaamelialemos Compromisso com a Lava Jato \u00e9 fundamental! Todos devem assumi-lo. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CaioMCarneiro/status/1038047802746654721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaamelialemos"}
{"id": 1038046461148254208, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 203990656, "username": "klauz_8", "tweet": "Apresento a voc\u00eas... O YouTuber do momento #Elei\u00e7\u00f5es2018 #G1 #PT https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#G1,#PT", "link": "https://twitter.com/klauz_8/status/1038046461148254208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045867671007232, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 131401034, "username": "b_toledoh", "tweet": "Sede demais ao pote... #elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/valoreconomico/status/1038025423484080129\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/b_toledoh/status/1038045867671007232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045208196407296, "date": "2018-09-07", "time": "07:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 477203718, "username": "MarcosCavalcati", "tweet": "Petistas achando que a facada que o @jairbolsonaro levou foi mentira...Mas os mesmo acreditam que o Lula \u00e9 inocente e que o Patrim\u00f4nio deixado por sua mulher foi fruto de venda de perfumes...T\u00e1 certo isso a\u00ed ! \ud83d\ude02#Bolsonaro #BolsonaroPresidente17 #eleicoes2018 #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#eleicoes2018,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/MarcosCavalcati/status/1038045208196407296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038044726665117696, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 14602661, "username": "rafael_cury99", "tweet": "\u00c9 pra isso que eu pago a internet #eleicoes2018  pic.twitter.com/Nap84G8x2M", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rafael_cury99/status/1038044726665117696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044564613939200, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 55366483, "username": "simaopedro_SP", "tweet": "Hoje o dia come\u00e7a com uma atividade que gosto muito, o futebol. Esporte coletivo, onde todos contribuem e temos que respeitar o advers\u00e1rio. Um \u00f3timo exerc\u00edcio e met\u00e1fora para outras atividades. Acompanhe a gente! http://simaopedro.com.br\u00a0#Eleicoes2018 #SimaoPedro13555 pic.twitter.com/lErJT5FS0p", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#SimaoPedro13555", "link": "https://twitter.com/simaopedro_SP/status/1038044564613939200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044289555734528, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 477203718, "username": "MarcosCavalcati", "tweet": "@jairbolsonaro est\u00e1 a quase 30 anos na pol\u00edtica,n\u00e3o sofreu atentado nenhum,agora porque lidera as pesquisas toma uma facada,e vem os petista dizer que foi pelo \"discurso de \u00d3dio\"...#BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro #Bolsonaro2018 #eleicoes2018 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro,#Bolsonaro2018,#eleicoes2018,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/MarcosCavalcati/status/1038044289555734528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038044256299036674, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 80567454, "username": "caiovcf", "tweet": "Agora est\u00e3o dizendo que a tal facada foi fake...Continuo com vergonha, seja l\u00e1 qual seja o resultado.Esfaquear algu\u00e9m que tem uma opini\u00e3o diferente da tua, ou fingir um atentado como forma de alavancar uma campanha, s\u00e3o atitudes deplor\u00e1veis.#NinguemMeRepresenta#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#NinguemMeRepresenta,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/caiovcf/status/1038044256299036674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043828991795201, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 633208487, "username": "mpsp_oficial", "tweet": "#ARegra\u00c9Clara: compra de voto n\u00e3o pode! Aprenda a denunciar irregularidades nas candidaturas de SP na p\u00e1gina do #MPSP http://bit.ly/Den\u00fanciaEleitoralMPSP\u00a0\u2026Baixe a cartilha eleitoral do #MPSP e conhe\u00e7a algumas regras das elei\u00e7\u00f5es:  http://bit.ly/CartilhaEleitoralMPSP2018\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/GuYanxbFJV", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#ARegra\u00c9Clara,#MPSP,#MPSP,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mpsp_oficial/status/1038043828991795201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043138001121280, "date": "2018-09-07", "time": "07:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 785203978963415040, "username": "herrero_ailton", "tweet": "Na verdade acho tudo muito triste, por\u00e9m s\u00e3o fatos totalmente distintos !!! Extremismo n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/jose_simao/status/1037850680642465798\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/herrero_ailton/status/1038043138001121280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039013121302528, "date": "2018-09-07", "time": "07:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 47090792, "username": "FranklinFaruk", "tweet": "@catracalivre @CatracaInformar Isso a Procuradora Geral da Rep\u00fablica/Eleitoral @MPF_PGR Raquel Dodge n\u00e3o v\u00ea! O #MPF nunca v\u00ea nada nessa campanha eleitoral que diz respeito aos seus claros \"inimigos\"! Vergonha tamanha parcialidade!!! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MPF,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/FranklinFaruk/status/1038039013121302528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CatracaInformar,catracalivre,MPF_PGR"}
{"id": 1038036029708484610, "date": "2018-09-07", "time": "07:07:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "@Cariocavala crisbonavere @algealreba @cariocavala#vaisernoprimeiroturno#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbJ_GplZY4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12iuy2t6zixpd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vaisernoprimeiroturno,#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038036029708484610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cariocavala"}
{"id": 1038035807288918018, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 334054368, "username": "AlbertPatrick", "tweet": "#7deSetembro#eleicoes2018  pic.twitter.com/kbARHsEUu0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/AlbertPatrick/status/1038035807288918018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035574702178305, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "franca7191 lardaleca @talitarpc evertongr2000 feqlacerda #vaisernoprimeiroturno#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbJx5wF-IG/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1i5l4g8nzg770\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vaisernoprimeiroturno,#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038035574702178305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "talitarpc"}
{"id": 1038035488806977536, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1012006103088066561, "username": "Heida_Woo", "tweet": "Neste dia, s\u00f3 podemos desejar para o Brasil que ele se torne independente de toda corrup\u00e7\u00e3o e injusti\u00e7a que ainda existem!Vote consciente, vamos nos unir, podemos mudar o pa\u00eds!#heidawoo #eleicoes2018  pic.twitter.com/5OAsS4osfo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#heidawoo,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Heida_Woo/status/1038035488806977536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035161269456897, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "O Brasil brasileiro de verdade est\u00e1 contigo comandante.#vaisernoprimeiroturno#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbIw0VDwjg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=e6aas03r2rq9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vaisernoprimeiroturno,#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038035161269456897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034823204487168, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "feqlacerda letchacost dj_denylok#vaisernoprimeiroturno#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbJcA9lKUe/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=w4gzhhjamoj6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vaisernoprimeiroturno,#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038034823204487168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034324535353344, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 106175018, "username": "JovemPanNews", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018: Quer participar do debate com os presidenci\u00e1veis da #GazetaEstadaoJP? Envie uma pergunta sobre sa\u00fade, seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o, economia ou corrup\u00e7\u00e3o e ela pode ser respondida ao vivo, durante do debate. Domingo (09), \u00e0s 18h, aqui no Twitter da JP. pic.twitter.com/y7Lv4q5kYA", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1038034324535353344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034084717633536, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "O Presidente j\u00e1 fala e logo estar\u00e1 no campo de batalha, continuamos agora mais do que nunca.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbIISoFyU-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ln5nzc01fhx6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038034084717633536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033037362167808, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "@MaltaMagno @maltamagno e jairmessiasbolsonaro Vai ser no primeiro turno.#vaisernoprimeiroturno#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbIivoDmzp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1md6a4yuyih9g\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vaisernoprimeiroturno,#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038033037362167808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaltaMagno"}
{"id": 1038030692297449472, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 334054368, "username": "AlbertPatrick", "tweet": "#7deSetembro#eleicoes2018@MidiaNINJA pic.twitter.com/46HUfsZAHP", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/AlbertPatrick/status/1038030692297449472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MidiaNINJA"}
{"id": 1038028762292473856, "date": "2018-09-07", "time": "06:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "@Zandonna#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbGruVF6yU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=sp7f52xotp2w\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038028762292473856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zandonna"}
{"id": 1038028475314184193, "date": "2018-09-07", "time": "06:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 transferido para S\u00e3o Paulo  https://bit.ly/2NVk7xf\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/XYHRKpDshw", "replies": 35, "retweets": 26, "likes": 148, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038028475314184193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027721815805952, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "@dilmabr O ANTA vc que levou esse governo ao poder. E os 13 anos que vcs estavam la?? Porque nao fizeram nada?? Teu vice esta a apenas 1 ano est\u00fapida! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #dilmanta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#dilmanta", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038027721815805952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1038026972562157570, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 893551809717047296, "username": "femeabraba", "tweet": "E ainda por cima com historia falsa!Esse candidato \u00f1 sabe nem enganar a gente direito, mesmo se estivesse sido esquartejado, eu mesma n\u00e3o acreditaria! u.u#Bolsonaro#FacadaFake#Elei\u00e7\u00f5es2018#for\u00e7abolsonaro#facadanobolsonaro#bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/b0gm5nAUgP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#FacadaFake,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#for\u00e7abolsonaro,#facadanobolsonaro,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/femeabraba/status/1038026972562157570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026289536552961, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Voc\u00ea esta errado doriaofficial o povo brasileiro de bem vai eleger #Bolsonaro no primeiro turno.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbFjbQlbqB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bqjwxxgi2idq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038026289536552961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038025829358493696, "date": "2018-09-07", "time": "06:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "#BrettBye#SaveSCOTUS#CancelKavanaugh#FreeDianeRwigara#FreeVictoireIngabire#eleicoes2018#UOLnasUrnas https://twitter.com/womensmarch/status/1036993490125774848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BrettBye,#SaveSCOTUS,#CancelKavanaugh,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#eleicoes2018,#UOLnasUrnas", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1038025829358493696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023514907914240, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "SUSPEITO???????Hip\u00f3critas o verme foi pego com a faca na m\u00e3o, esta filmado e ja se declarou culpado seus COMUNAS de merda.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbES7NFSAu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kqnf29fs4nh2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038023514907914240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022827042062337, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbD-h0l9Kn/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1my9jtt04xvo3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038022827042062337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021396691963904, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o aos vermes amea\u00e7adores vamos denunciar qualquer post do g\u00eanero pode enviar direct que vamos postar.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbDVF8lZPG/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10gsmcm6k7qj9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1038021396691963904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020220873584641, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 176490337, "username": "kimpanelli", "tweet": "7 de setembro com sentimento de luto pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude22e com a esperan\u00e7a de que em 30 dias poderemos come\u00e7ar a mudar. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/kimpanelli/status/1038020220873584641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018369981743104, "date": "2018-09-07", "time": "05:57:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "Bobi Wine\u2019s case in Parliament Stockton South (UK)#FreeUganda#FreeRwanda#FreeDianeRwigara#FreeVictoireIngabire#eleicoes2018#UOLnasUrnas https://twitter.com/PaulWilliamsMP/status/1037673176757661696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FreeUganda,#FreeRwanda,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#eleicoes2018,#UOLnasUrnas", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1038018369981743104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038015928838053888, "date": "2018-09-07", "time": "05:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 334054368, "username": "AlbertPatrick", "tweet": "#7deSetembro#eleicoes2018  pic.twitter.com/FL5GIXTTfW", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/AlbertPatrick/status/1038015928838053888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014011558772738, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Patr\u00edcia Campos Mello | Adelio Bispo esfaqueou Bolsonaro porque era de esquerda ou porque tinha dist\u00farbios?  http://bit.ly/2Czv1XY\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/knqg1Tg3TM", "replies": 791, "retweets": 50, "likes": 357, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038014011558772738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012764843847680, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1035931118103670785, "username": "arruda_jessy", "tweet": "J\u00e1 estamos chegando na reta final por um Brasil melhor !! \u270c\ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f#ForaPT #Brasil #eleicoes2018  pic.twitter.com/hqExAlI0Ny", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForaPT,#Brasil,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/arruda_jessy/status/1038012764843847680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012057881325568, "date": "2018-09-07", "time": "05:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1007411380394348544, "username": "aps_sccp10", "tweet": "Bom Dia! Concordo com a senhora, por\u00e9m a senhora tamb\u00e9m deve admitir, que Gleisi Hoffman incita a viol\u00eancia, assim como Lindemberg e outros do PT. Muita coincid\u00eancia ter sido Filiado no PSOL. #ForcaBolsonaro #Eleicoes2018\u2060 \u2060  https://twitter.com/dilmabr/status/1037843057872437249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/aps_sccp10/status/1038012057881325568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038011505621585920, "date": "2018-09-07", "time": "05:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1007411380394348544, "username": "aps_sccp10", "tweet": "@dilmabr Bom Dia! Concordo com a senhora, por\u00e9m a senhora tamb\u00e9m deve admitir, que Gleisi Hoffman incita a viol\u00eancia, assim como Lindemberg e outros do PT. Muita coincid\u00eancia ter sido Filiado no PSOL. #ForcaBolsonaro #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/aps_sccp10/status/1038011505621585920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1038011496540917760, "date": "2018-09-07", "time": "05:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Ataque a Bolsonaro obriga campanha de Alckmin a mudar estrat\u00e9gia  http://bit.ly/2oNrH1N\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/sirzddZAJz", "replies": 47, "retweets": 34, "likes": 237, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038011496540917760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038008978322669568, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Viol\u00eancia nunca ser\u00e1 a resposta', diz Adnet ap\u00f3s ataque a Bolsonaro; veja mensagens de famosos  http://bit.ly/2NTN64v\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/bS8YlYuSDV", "replies": 56, "retweets": 10, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038008978322669568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038006461450706946, "date": "2018-09-07", "time": "05:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Mortes e atentados fazem parte do hist\u00f3rico de a\u00e7\u00f5es contra pol\u00edticos no Brasil  http://bit.ly/2Nk5g2l\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/i76WLUr09J", "replies": 34, "retweets": 54, "likes": 172, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038006461450706946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003946697109504, "date": "2018-09-07", "time": "05:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Bolsonaro sair\u00e1 disso maior do que entrou, diz vice Mour\u00e3o  http://bit.ly/2NQwhal\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/kGjndcYFYX", "replies": 29, "retweets": 43, "likes": 246, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038003946697109504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998452737802240, "date": "2018-09-07", "time": "04:38:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1010237825500016646, "username": "femmemaravilho1", "tweet": "@femmemaravilho1 #femmemaravilhosa   Conhe\u00e7a a nossa loja virtual copie e cole o link   http://femmemaravilhosa.lua.net\u00a0#modafeminina #maracay #brumar #elei\u00e7\u00f5es2018 #modaevangelica #vipcar\u2026  https://www.instagram.com/p/Bna45j0Bpfq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bopz1t6iq1jc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#femmemaravilhosa,#modafeminina,#maracay,#brumar,#elei\u00e7\u00f5es2018,#modaevangelica,#vipcar", "link": "https://twitter.com/femmemaravilho1/status/1037998452737802240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "femmemaravilho1"}
{"id": 1037971602091257856, "date": "2018-09-07", "time": "02:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 780589676696440833, "username": "Rzd_Ms", "tweet": "Liguei o r\u00e1dio, primeira m\u00fasica: Cazuza - O tempo n\u00e3o para. A tua piscina ta cheia de ratos, tuas ideias n correspondem aos fatos.. Eu vejo o futuro reletir o passado.. Sem d\u00favida veio muito em boa hora #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Democracia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Democracia", "link": "https://twitter.com/Rzd_Ms/status/1037971602091257856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037969287858855937, "date": "2018-09-07", "time": "02:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2495162391, "username": "taekwonsp", "tweet": "\u00c9  n\u00f3s que temos o discurso de odio? #BolsonaroPresidente17  no 1o turno! #For\u00e7aBolsonaro #SextaDetremuraSDV #Elei\u00e7\u00f5es2018 #atentado https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#SextaDetremuraSDV,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#atentado", "link": "https://twitter.com/taekwonsp/status/1037969287858855937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037968701969100801, "date": "2018-09-07", "time": "02:39:57", "timezone": "CDT", "user_id": 9053032, "username": "marcosradiobase", "tweet": "#eleicoes2018 #ForcaBolsonaro https://twitter.com/mcbretas/status/1037808671114358785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcosradiobase/status/1037968701969100801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037968364365406208, "date": "2018-09-07", "time": "02:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2495162391, "username": "taekwonsp", "tweet": "Cade a nota hein ONU FDP? #For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida #SextaDetremuraSDV #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Atentado https://twitter.com/AnaPaulaVolei/status/1037907947353858051\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#SextaDetremuraSDV,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Atentado", "link": "https://twitter.com/taekwonsp/status/1037968364365406208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037962823597531136, "date": "2018-09-07", "time": "02:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4266855297, "username": "AMGALEPEREZ", "tweet": "#patriaamada #patriaamadabrasil #p\u00e1triaamada #setedesetembro #pracinha #bolsonaro2018 #eleicoes2018 #elei\u00e7\u00f5es2018 #jo\u00e3oamoedo #estadodemocraticodedireito #democracia  https://www.instagram.com/p/Bnaoss7nWwy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mucmogd4x4bz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#patriaamada,#patriaamadabrasil,#p\u00e1triaamada,#setedesetembro,#pracinha,#bolsonaro2018,#eleicoes2018,#elei\u00e7\u00f5es2018,#jo\u00e3oamoedo,#estadodemocraticodedireito,#democracia", "link": "https://twitter.com/AMGALEPEREZ/status/1037962823597531136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037950494583533570, "date": "2018-09-07", "time": "01:27:36", "timezone": "CDT", "user_id": 9053032, "username": "marcosradiobase", "tweet": "Ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro grava v\u00eddeo e diz que est\u00e1 bem -  https://youtu.be/FPAdE2LDbf0\u00a0 #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/marcosradiobase/status/1037950494583533570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037946862505021441, "date": "2018-09-07", "time": "01:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 904610239428919296, "username": "cicem_oficial", "tweet": "Em uma escala facial de presidenci\u00e1veis (+ Boechat), como voc\u00ea est\u00e1 hoje?Imagens encontradas no debate eleitoral realizado pela Rede Bandeirantes sobre o 1\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es federais de 2018.#DebateBand #eleicoes2018  pic.twitter.com/OJnfVMQ0fr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DebateBand,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/cicem_oficial/status/1037946862505021441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933916714422273, "date": "2018-09-07", "time": "00:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 574402381, "username": "DonaLunar", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro#Elei\u00e7\u00f5es2018B\"H \u261d\ufe0f\ud83d\ude4c https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/amp/?p=111504&__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018B", "link": "https://twitter.com/DonaLunar/status/1037933916714422273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926257718161408, "date": "2018-09-06", "time": "23:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 574402381, "username": "DonaLunar", "tweet": "Nosso capitao ta reagindo\ud83d\ude00#For\u00e7abolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/DonaLunar/status/1037926257718161408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925489753645056, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 57068359, "username": "Paulinha_zinha", "tweet": "@IrenioChaves De uma intelig\u00eancia, coer\u00eancia, tranquilidade e simplicidade invej\u00e1veis...Morro de sauddad dele desde que deixou a prefeitura.... Melhor prefeito de S\u00e3o Paulo!#HaddadnaGloboNews #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#HaddadnaGloboNews,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Paulinha_zinha/status/1037925489753645056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrenioChaves"}
{"id": 1037919937979994112, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4878447094, "username": "wradiobrasil", "tweet": "Ataque suspende temporariamente a campanha de Bolsonaro  https://goo.gl/4vyWkv\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/wradiobrasil/status/1037919937979994112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919290203299840, "date": "2018-09-06", "time": "23:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "Como podemos exigir \u00e9tica, seriedade, preparo e confiabilidade dos pol\u00edticos se quem os coloca l\u00e1 \u00e9 t\u00e3o desqualificado e despreparado quanto eles. Basta ver aqui no twitter e em outras redes o n\u00edvel, a desinforma\u00e7\u00e3o e agressividade dos posts e coment\u00e1rios. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1037919290203299840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913868209672192, "date": "2018-09-06", "time": "23:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "V\u00eddeo ruim, mais mostra a gravidade do terrorismo.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaSWzelldF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ee9czfsxhsu6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037913868209672192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912924726210560, "date": "2018-09-06", "time": "22:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaSAqoFc5y/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5omzn7pkdjri\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037912924726210560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912700486144000, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2446325420, "username": "ge_angrybirds", "tweet": "Melhor coment\u00e1rio sobre esse ocorrido: \"Reclamam de libera\u00e7\u00e3o do porte de armasMas aplaudem uma tentativa de assassinatoQuanta hipocrisia.\"#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/ge_angrybirds/status/1037912700486144000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912587688718336, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "brcalme #eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaR2brlTrw/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1v74ktb8qypsv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037912587688718336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912041791533056, "date": "2018-09-06", "time": "22:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaRmOSl1f9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=guo25xh2qi1c\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037912041791533056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909166285877249, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 159982927, "username": "Crissprates", "tweet": "Globo asquerosa dando palco para esse senhor ganhar mais votos...Quer levar esse pa\u00eds a fal\u00eancia mesmo querida?! Essa m\u00eddia est\u00e1 subestimando demais nossa capacidade de discernimento, pqp! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude20 #globolixo #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaronunca #cadeosangue #cadeocorte", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#globolixo,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaronunca,#cadeosangue,#cadeocorte", "link": "https://twitter.com/Crissprates/status/1037909166285877249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908528084574208, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 64872722, "username": "RosanaACRV", "tweet": "Eu n\u00e3o vejo como hospitais como o S\u00edrio Liban\u00eas e a Santa Casa de Juiz de Fora se envolveriam num acontecimento \"fake\"...Mas como alguns votariam em um condenado por corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro para presidente...\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f#Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060  https://veja.abril.com.br/politica/junta-medica-avalia-que-bolsonaro-nao-tem-condicoes-de-ser-transferido/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RosanaACRV/status/1037908528084574208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906965656227840, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 30516150, "username": "HabibGeorges", "tweet": "Voc\u00ea conhece o candidato a Deputado Estadual, por S\u00e3o Paulo, Georges Habib 77147? #GeorgesHabib77147 #MudaBrasil #MudaS\u00e3oPaulo #elei\u00e7\u00f5es2018 em S\u00e3o Paulo, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnaPS_dh0h5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=onld4vu6r2ql\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeorgesHabib77147,#MudaBrasil,#MudaS\u00e3oPaulo,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/HabibGeorges/status/1037906965656227840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906322556182529, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 22576338, "username": "81Fabbinho", "tweet": "Fase de mata-mata \u00e9 mais emocionante #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/81Fabbinho/status/1037906322556182529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905743666655232, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 64872722, "username": "RosanaACRV", "tweet": "Essa elei\u00e7\u00e3o \ud83d\uddf3 virou do avesso de um jeito jamais imaginado. #Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060  https://twitter.com/oglobopolitica/status/1037840238566092807\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RosanaACRV/status/1037905743666655232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905639534669825, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 64872722, "username": "RosanaACRV", "tweet": "Essa elei\u00e7\u00e3o \ud83d\uddf3 virou do avesso de um jeito jamais imaginado. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RosanaACRV/status/1037905639534669825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905010431078401, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3021556996, "username": "VillaMarcovilla", "tweet": "Democracia n\u00e3o combina com atentado, com tentativa de assassinato.#MarcoAntonioVilla #AtentadoBolsonaro #Democracia #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/villamarcoantonio/videos/323562668377405/\u00a0\u2026", "replies": 84, "retweets": 79, "likes": 884, "location": "", "hashtags": "#MarcoAntonioVilla,#AtentadoBolsonaro,#Democracia,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/VillaMarcovilla/status/1037905010431078401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903181123076096, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1037185685315379200, "username": "SCoiso", "tweet": "A facada do bolso me fez lembrar a farsa da morte do Herzog. Ao q parece ele gosta tanto da Ditadura q \u00e9 ruim de mentir igual eles... #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/SCoiso/status/1037903181123076096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902015584784384, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56890676, "username": "renatoonofre", "tweet": "O @jairbolsonaro foi avaliado agora a pouco por uma junta m\u00e9dica composta por 5 m\u00e9dicos: 2 da Santa Casa JF e 3 do S\u00edrio Liban\u00eas. Foi constatado que ele n\u00e3o possui estabilidade hemodin\u00e2mica para uma transfer\u00eancia. Amanh\u00e3, 7, ele passar\u00e1 por nova avalia\u00e7\u00e3o. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/renatoonofre/status/1037902015584784384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037898223975886848, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2846870282, "username": "_criscorrea", "tweet": "Pela quantidade de gente que est\u00e1 desejando a morte do Bolsonaro na internet, vai precisar de muito mais do que hashtag de \"mais amor por favor\" pra convencer a terr\u00edvel sociedade conservadora de que os lacradores do bem querem toler\u00e2ncia. -- Aham, Deus est\u00e1 vendo! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/_criscorrea/status/1037898223975886848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897678624120832, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1022070924152066048, "username": "cdd5_sanchez", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/leandroruschel/status/1037885419772370945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cdd5_sanchez/status/1037897678624120832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896926606151680, "date": "2018-09-06", "time": "21:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 968865235263205377, "username": "julianaleal2020", "tweet": "Regrann from mirelacastanha  -  ...#eleicoes2018#bolsolixo  - #regrann  https://www.instagram.com/p/BnaKuohhY9IJge3ucaHLGabGDWSi0a5VIAFyc40/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1sn4sgql0l98u\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#bolsolixo,#regrann", "link": "https://twitter.com/julianaleal2020/status/1037896926606151680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895219835023360, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 44865536, "username": "vanets", "tweet": "N\u00e3o adianta, Haddad e Manu s\u00e3o donos do meu \u2764\ufe0f#elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/vanets/status/1037895219835023360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893888378380293, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Impacto do atentado levar\u00e1 Bolsonaro ao segundo turno, diz Doria  http://bit.ly/2Co2STM\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/6rMp1ZAJDs", "replies": 337, "retweets": 30, "likes": 297, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037893888378380293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893104580345856, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "Bom, o resultado dessa entrevista com o candidato Atibaia @Haddad_Fernando \u00e9 convincente: me convenceu que at\u00e9 a Vera L\u00facia \u00e9 prefer\u00edvel a esse picareta arrombado #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1037893104580345856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037892763180777472, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Doze agentes da PF faziam a seguran\u00e7a de Bolsonaro na hora do ataque  http://bit.ly/2QapIBa\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/b3Xyr85IuR", "replies": 60, "retweets": 38, "likes": 141, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037892763180777472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891567502151680, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Comandante do Ex\u00e9rcito repudia atentado contra Bolsonaro  http://bit.ly/2MUV80y\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/U36SXWdfXS", "replies": 32, "retweets": 27, "likes": 176, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037891567502151680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890505537974272, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 57010438, "username": "CarolCampello", "tweet": "Sem partidarismo, mas o @Haddad_Fernando \u00e9 emba\u00e7ado de apertar. Mt eloquente e equilibrado. #Eleicoes2018 #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CarolCampello/status/1037890505537974272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890263560204289, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "Ah, pronto, jogou o \"super trunfo\" do Tacla Duran! Ah, mas v\u00e1 para a PQP! #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1037890263560204289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889842187825152, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "O Lula gravou propaganda para o Maduro, @Haddad_Fernando! Deixe de ser vigarista! #Eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1037889842187825152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037889830045265927, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "A pol\u00edtica est\u00e1 em n\u00f3s, vote com consci\u00eancia e procure saber quem \u00e9 seu candidato, hoje o cen\u00e1rio pol\u00edtico das elei\u00e7\u00f5es 2018 mudou e continua mudando a cada segundo..pinte um Brasil melhor.@CacauHeinz #eleicoes2018  pic.twitter.com/IG3f6Velap", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037889830045265927", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz"}
{"id": 1037889826257858560, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 625525481, "username": "preliomarporto", "tweet": "Vote consciente, vote certo!!! #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BnaHZGonmq2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1czo07rd21410\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/preliomarporto/status/1037889826257858560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888817229975553, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 79831599, "username": "rglioche", "tweet": "Na GloboNews n\u00e3o temos mais uma entrevista com Haddad. Temos uma discuss\u00e3o... Espalhafatosa e nada produtiva #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #Elei\u00e7\u00f5es2018 #haddadnaglobonews", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#haddadnaglobonews", "link": "https://twitter.com/rglioche/status/1037888817229975553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888249434460161, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 79831599, "username": "rglioche", "tweet": "Enquanto isso, o general Mour\u00e3o ligou o start pra falar merda... \u00ca Brasil! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rglioche/status/1037888249434460161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887709065490432, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "@UOLNoticias Sou anti-Bolsonaro assumido e continuarei sendo. Mas vejo q nesse ataque n\u00e3o teve nada de arma\u00e7\u00e3o e o estado do candidato \u00e9 grave, apesar de felizmente n\u00e3o correr risco de morte#NotToBolsonaro #FreeDianeRwigara #FreeVictoireIngabire#bolsonaroesfaqueado#eleicoes2018", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#NotToBolsonaro,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#bolsonaroesfaqueado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1037887709065490432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037887532493664257, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 64872722, "username": "RosanaACRV", "tweet": "O cara j\u00e1 est\u00e1 condenado por colegiado, t\u00e1 cumprindo pena, n\u00e3o tem que ficar atrapalhando a justi\u00e7a com estas insist\u00eancias sem fim. Chega, mudem de candidato. Mudem de foco. Acabou. #Elei\u00e7\u00f5es2018#LulaNaCadeia https://twitter.com/jornalnacional/status/1037884673022746624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#LulaNaCadeia", "link": "https://twitter.com/RosanaACRV/status/1037887532493664257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887416114339840, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 79831599, "username": "rglioche", "tweet": "A que papel vergonhoso o Haddad est\u00e1 se prestando... Renunciando ao posto de principal face da nova esquerda brasileira para ser ventr\u00edloquo do Lula e ficar regorgitando essa ladainha com mais furos que queijo su\u00ed\u00e7o... Lament\u00e1vel! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #haddadnaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#haddadnaGloboNews", "link": "https://twitter.com/rglioche/status/1037887416114339840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886879281102848, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 64872722, "username": "RosanaACRV", "tweet": "Eu n\u00e3o vejo como um hospital como o S\u00edrio Liban\u00eas se envolveria num acontecimento \"fake\"...Mas considerando que alguns querem votar em um presidi\u00e1rio para presidente, eu sei que deve ser dif\u00edcil raciocinar. #Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RosanaACRV/status/1037886879281102848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886818585333761, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Presidente do PSL e Frota estiveram no hospital \u00e0 noite visitando Bolsonaro  http://bit.ly/2wS9u7J\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/pTvCAO7LBq", "replies": 23, "retweets": 15, "likes": 118, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037886818585333761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886080958259200, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "eliana_salvagno#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaFy2gFMDR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1aais5j80td12\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037886080958259200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037885686005694464, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 49210183, "username": "allfont", "tweet": "A pergunta q n\u00e3o qr calar... Qdo o @jairbolsonaro vai fazer exame de corpo de delito??Se foi um crime real, se faz necess\u00e1rio n\u00e9!? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/allfont/status/1037885686005694464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037885606733463553, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 90013166, "username": "queoliveir", "tweet": "Assim que o #Trump ganhou as #elei\u00e7oes , comentei que as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es no #Brasil seria quase uma \"segunda guerra mundial\". Ok, gostaria de estar errada! #eleicoes2018 #pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Trump,#elei\u00e7oes,#Brasil,#eleicoes2018,#pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/queoliveir/status/1037885606733463553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884682849800193, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaFBcilEtt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=k1b795uktz61\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037884682849800193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884157463019521, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 79831599, "username": "rglioche", "tweet": "Ser\u00e1 que v\u00e3o denunciar a Dilma por crime de \u00f3dio? Seria um exagero, como foi a den\u00fancia de racismo e apologia ao estupro que pesa contra Bolsonaro, mas a manifesta\u00e7\u00e3o da ex-presidente foi de longe a +vil, obscurantista e canalha na esteira do horror que se viu hj #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rglioche/status/1037884157463019521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883773705183232, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 183736036, "username": "andredickson", "tweet": "Independente da sua posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, n\u00e3o h\u00e1 outro sentimento poss\u00edvel quanto ao fato de hoje, sen\u00e3o o de compaix\u00e3o.Os mesmo serve para os eleitores do Bolsonaro, imagine o mesmo acontecendo com o Lula, seja sincero quanto ao que voc\u00ea sentiria. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/andredickson/status/1037883773705183232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883222384893952, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:17", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "General Mour\u00e3o compara ataque a Bolsonaro a assassinato de Marielle  http://bit.ly/2Q5xr3z\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/P7IWIiH9ch", "replies": 168, "retweets": 74, "likes": 346, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037883222384893952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882670867460096, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "Perfeit\u00e3o Anddrad rasgando completamente a fantasia de \"petista razo\u00e1vel\" na sua sabatina como vice Vi\u00fava Porcina. Para mim \u00e9 ainda pior que o chefe #eleicoes2018", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1037882670867460096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881448471166976, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:14", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "O amigo teria um momento para ouvir a Palavra De Amor da Esquerda Progressista? #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1037881448471166976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880972610555904, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1191844117, "username": "ReCavalcanti21", "tweet": "@nikkihaley @Almagro_OEA2015 @Arq31 In 2014, candidate Eduardo Campos was killed days before because he was going to win the #Elections, and now they want to do the same with @jairbolsonaro.They want to kill #Democracy. #Brazil #Brasil #Direita #RightWing #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elections,#Democracy,#Brazil,#Brasil,#Direita,#RightWing,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ReCavalcanti21/status/1037880972610555904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arq31,Almagro_OEA2015,nikkihaley,jairbolsonaro"}
{"id": 1037880949340626955, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 87453332, "username": "_tiagoliveira_", "tweet": "Eu n\u00e3o odeio pol\u00edtica! Eu odeio brasileiro discutindo pol\u00edtica, \u00e9 um ofendendo o outro de burro e os dois se ferrando daqui alguns meses com o pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o. Brasileiro n\u00e3o sabe votar nem em s\u00edndico! #politica #eleicoes2018 #brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#politica,#eleicoes2018,#brasil", "link": "https://twitter.com/_tiagoliveira_/status/1037880949340626955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880255439089665, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "#facada #Bolsonaroesfaqueado #NotToBolsonaro#FreeDianeRwigara#FreeVictoireIngabire#eleicoes2018  https://twitter.com/aosfatos/status/1037813835531530240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaroesfaqueado,#NotToBolsonaro,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1037880255439089665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880201542356992, "date": "2018-09-06", "time": "20:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3352581676, "username": "Bruna_MaisQzika", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #HaddadPresidente...#BolsonaroN\u00c3O #PegaFogoCabar\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#HaddadPresidente,#BolsonaroN\u00c3O,#PegaFogoCabar\u00e9", "link": "https://twitter.com/Bruna_MaisQzika/status/1037880201542356992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879853842935809, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 64872722, "username": "RosanaACRV", "tweet": "Aperta que ele conta. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/jornalnacional/status/1037878771829891072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RosanaACRV/status/1037879853842935809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877889432256512, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 79831599, "username": "rglioche", "tweet": "O Haddad dizer que a campanha do PT n\u00e3o age com \"radicalismos\" talvez seja a maior fake news da campanha at\u00e9 aqui... Acredita quem quiser, claro. Mas o Gabeira deu uma mordida legal nessa hipocrisia #Elei\u00e7\u00f5es2018 #CentralDasEleicoes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#CentralDasEleicoes", "link": "https://twitter.com/rglioche/status/1037877889432256512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877339827458048, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 744315741307080704, "username": "librsj", "tweet": "Prepara que vem promo pra candidatura #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/bchartsnet/status/1037795424885780480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/librsj/status/1037877339827458048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875507285708800, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 64872722, "username": "RosanaACRV", "tweet": "Eu n\u00e3o vejo como um hospital como o S\u00edrio Liban\u00eas se envolveria num acontecimento \"fake\"...Mas considerando que alguns querem votar em um presidi\u00e1rio para presidente, eu sei que deve ser dif\u00edcil raciocinar. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RosanaACRV/status/1037875507285708800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874584039694342, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1001957752753803265, "username": "KufaAdvocacia", "tweet": "Os partidos pol\u00edticos, as coliga\u00e7\u00f5es e os candidatos dever\u00e3o enviar \u00e0 Justi\u00e7a Eleitoral, por meio do Sistema de Presta\u00e7\u00e3o de Contas Eleitorais (SPCE), a presta\u00e7\u00e3o de contas parcial.#KufaAdvocacia #elei\u00e7\u00f5es2018 #KufaInforma pic.twitter.com/NW6MjpXjkQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#KufaAdvocacia,#elei\u00e7\u00f5es2018,#KufaInforma", "link": "https://twitter.com/KufaAdvocacia/status/1037874584039694342", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874274432966656, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 34433212, "username": "CarolLoRe", "tweet": "Eu nao duvido de mais nada!! #atentado #atentadopol\u00edtico #bolsonaro jairmessiasbolsonaro  #mito em 3 partes. #esfaqueado #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BnaASvLhScL/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=nns3xqore1lk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#atentado,#atentadopol\u00edtico,#bolsonaro,#mito,#esfaqueado,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CarolLoRe/status/1037874274432966656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873747255078912, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "Ouvido em Curitiba: \"Cumpanheiro Anddradd, fer\u00e1 que vc n\u00e3o confeguiria tomar um tiro at\u00e9 outubro?\" #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1037873747255078912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873037851418632, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 67128682, "username": "Atomica27", "tweet": "fundamental para analisar com crit\u00e9rio o acontecido hoje com um candidato presidencial. O fato \u00e9 que o acontecido so prejudica um processo democr\u00e1tico legitimo. #bolsonaro #eleicoes2018  https://twitter.com/agencialupa/status/1037820850827878400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Atomica27/status/1037873037851418632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872208310358016, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 953027848289341441, "username": "MNK_1108", "tweet": "#ForcaCapitao #eleicoes2018 #bolsonaroesfaqueado #JairBolsonaro17 #Bolsonaro pic.twitter.com/RNlOU86iIH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaCapitao,#eleicoes2018,#bolsonaroesfaqueado,#JairBolsonaro17,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/MNK_1108/status/1037872208310358016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871763768651776, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "Algu\u00e9m aqui ainda se lembra do \"A luta \u00e9 sangrenta p\u00edpol\"? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1037871763768651776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871491713519616, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 28780165, "username": "gurovitz", "tweet": "Uma facada na campanha #G1 #eleicoes2018 #JairBolsonaro https://g1.globo.com/mundo/blog/helio-gurovitz/post/2018/09/06/uma-facada-na-campanha.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 8, "retweets": 10, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "#G1,#eleicoes2018,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gurovitz/status/1037871491713519616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870906725597185, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1001957752753803265, "username": "KufaAdvocacia", "tweet": "Com a minirreforma de 2017 o prazo m\u00ednimo de filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria que antes era de, no m\u00ednimo, 01 (um) ano, passou a ser de 06 (seis) meses.#KufaAdvocacia #elei\u00e7\u00f5es2018 #KufaInforma \u21e8 Acesse nosso calend\u00e1rio eleitoral em  https://buff.ly/2M5II0z\u00a0 pic.twitter.com/yr7l0SZuBM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#KufaAdvocacia,#elei\u00e7\u00f5es2018,#KufaInforma", "link": "https://twitter.com/KufaAdvocacia/status/1037870906725597185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870637392396294, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 79424954, "username": "GillRibeiro", "tweet": "Repostado de @LaisBodanzky  -  #elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.instagram.com/p/BnZ-tPknV1p/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mp9cd2jr511y\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GillRibeiro/status/1037870637392396294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LaisBodanzky"}
{"id": 1037870366553714688, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1191844117, "username": "ReCavalcanti21", "tweet": "Vamos orar pelo Bolsonaro, nosso pr\u00f3ximo Presidente (Pray for Bolsonaro, our next President!)\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #Bolsonaro2018 #president #eleicoes2018 #elections #RightWing #Direita #Democracia #Democracy #Brasil #Brazil @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @realDonaldTrump pic.twitter.com/Q7enyLawOM", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#president,#eleicoes2018,#elections,#RightWing,#Direita,#Democracia,#Democracy,#Brasil,#Brazil", "link": "https://twitter.com/ReCavalcanti21/status/1037870366553714688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,realDonaldTrump"}
{"id": 1037870261855375360, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 34433212, "username": "CarolLoRe", "tweet": "#video #bombastico de jairmessiasbolsonaro  #Confira... #bolsonaro 3 videos #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BnZ-hHUhL5m/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2knqlm5uic4i\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#video,#bombastico,#Confira,#bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CarolLoRe/status/1037870261855375360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870096583217153, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 34433212, "username": "CarolLoRe", "tweet": "#video #bombastico de jairmessiasbolsonaro  #Confira... #bolsonaro 3 videos #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BnZ-Xt8hHTJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=rlz2osnllc1u\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#video,#bombastico,#Confira,#bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CarolLoRe/status/1037870096583217153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869425653776384, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 34433212, "username": "CarolLoRe", "tweet": "#video #bombastico de jairmessiasbolsonaro  #Confira... #bolsonaro 3 videos #eleicoes2018  https://www.instagram.com/p/BnZ8IwyBrqL/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hez5gwft6b5v\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#video,#bombastico,#Confira,#bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CarolLoRe/status/1037869425653776384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869343743385600, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 61229287, "username": "jennii_vargas", "tweet": "Ok, acabei de achar algo que me irrita mais do que o cinismo de Alckmin nas propagandas eleitorais: Tiririca fazendo piada da nossa cara, achando que ainda cabe falar duas frases engra\u00e7adinhas vestido de seu personagem pra ganhar voto. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jennii_vargas/status/1037869343743385600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869328388038656, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 64872722, "username": "RosanaACRV", "tweet": "O que o Bolsonaro faz \u00e9 discursar. Goste ou n\u00e3o do que ele diz, isso se chama liberdade de express\u00e3o.J\u00e1 esfaquear algu\u00e9m, \u00e9 crime: chama-se tentativa de homic\u00eddio.N\u00e3o h\u00e1 compara\u00e7\u00e3o poss\u00edvel.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RosanaACRV/status/1037869328388038656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868877240262656, "date": "2018-09-06", "time": "20:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 716456558335565824, "username": "Estetica_PDiniz", "tweet": "Sobre a resposta aos atos do candidato.... #facada #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/0IxlS7hECo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Estetica_PDiniz/status/1037868877240262656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868485613957120, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2782811135, "username": "enyawbruce", "tweet": "Merval Pereira e Cristiana Lobo acabaram de falar na @GloboNews que o atentado ao Bolsonaro n\u00e3o foi um ato pol\u00edtico, mas religioso (?!?!). Meu Deus, como esse povo consegue ser t\u00e3o manipulador... #pol\u00edtica #eleicoes2018 #GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#eleicoes2018,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/enyawbruce/status/1037868485613957120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037868049657987073, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Ministro do STF d\u00e1 dez dias para Bolsonaro explicar fala sobre 'fuzilar petralhada'  http://bit.ly/2wTiABb\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/5P6TKL188X", "replies": 103, "retweets": 156, "likes": 537, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037868049657987073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868039683932166, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Autor de ataque a Bolsonaro participava de manifesta\u00e7\u00f5es em Uberaba  http://bit.ly/2O0jQJ6\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/DQc7nqmQKH", "replies": 17, "retweets": 15, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037868039683932166", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867478116982784, "date": "2018-09-06", "time": "19:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1022070924152066048, "username": "cdd5_sanchez", "tweet": "E assim caminha a democracia brasileira. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/6dXXAp30Rg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cdd5_sanchez/status/1037867478116982784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865993966706690, "date": "2018-09-06", "time": "19:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1025573515561500674, "username": "Klebermar_ques", "tweet": "@skafoficial Estamos com #skaf15 #elei\u00e7\u00f5es2018 #mudaSp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#skaf15,#elei\u00e7\u00f5es2018,#mudaSp", "link": "https://twitter.com/Klebermar_ques/status/1037865993966706690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skafoficial"}
{"id": 1037865740790099973, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 30813029, "username": "crisricardo", "tweet": "ja imaginou se todos esses acusados de crimes sejam de caixa 2, sejam de outros crimes fossem retirados do pleito?#elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/crisricardo/status/1037865740790099973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865028903428097, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2225672773, "username": "albertpatrick07", "tweet": "#ForcaBolsonaro#eleicoes2018#TalkeiA pergunta \u00e9,quem pagou esta porcaria? pic.twitter.com/P3mAn5LjuK", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#eleicoes2018,#TalkeiA", "link": "https://twitter.com/albertpatrick07/status/1037865028903428097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864810455736320, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 33550497, "username": "ClaudiaCManso", "tweet": "#Repost quebrandootabu with get_repost\u30fb\u30fb\u30fbPor favor \ud83d\ude4f#politica #politic #eleicoes2018 #election #election2018 #noviolence em Santana (district of S\u00e3o Paulo)  https://www.instagram.com/p/BnZ8IP3FCND/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1thbewohs869f\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Repost,#politica,#politic,#eleicoes2018,#election,#election2018,#noviolence", "link": "https://twitter.com/ClaudiaCManso/status/1037864810455736320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862104735338496, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 16891221, "username": "andremans", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/y8I10tK2zH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/andremans/status/1037862104735338496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860500833558528, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1010938911286333452, "username": "EdCruz29577789", "tweet": "Como  \u00e9 que fica agora \u00e0s elei\u00e7\u00f5es com este ataque e afastamento de JAIR BOLSONARO. Se encontrando em estado grave#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/EdCruz29577789/status/1037860500833558528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859730306293760, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 135756478, "username": "thiagodahora_", "tweet": "\"Ainda bem que o @jairbolsonaro n\u00e3o \u00e9 o Presidente, sen\u00e3o, o porte de arma seria liberado, e a hist\u00f3ria poderia ter sido diferente.\" - @DiegoJKVX #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thiagodahora_/status/1037859730306293760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,DiegoJKVX"}
{"id": 1037859485338030080, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 32921493, "username": "claudiorgs", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Veralucia quer ser presidente? Fa\u00e7a-me um favor minha senhora, va lavar um bom tanque de rouba...kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Veralucia", "link": "https://twitter.com/claudiorgs/status/1037859485338030080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857113371025410, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 777716923882672129, "username": "jsbtnoticias", "tweet": ".@GuilhermeBoulos diz que rela\u00e7\u00e3o entre PT e MDB \u00e9 \"Caso de div\u00e3\"; veja como foi a sabatina #Elei\u00e7\u00f5es2018 #SBTNoticias  https://goo.gl/oDnmCh\u00a0 pic.twitter.com/B1W8ILthuh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#SBTNoticias", "link": "https://twitter.com/jsbtnoticias/status/1037857113371025410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037856960899559424, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4343623468, "username": "Sr_Duuarte", "tweet": "#fanfic #eleicoes2018 #berro #brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fanfic,#eleicoes2018,#berro,#brasil", "link": "https://twitter.com/Sr_Duuarte/status/1037856960899559424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856843845038080, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 466958227, "username": "thiagofmagri", "tweet": "\u00c9 triste assistir a um ato de viol\u00eancia como esse, seja contra um presidenci\u00e1vel ou contra qualquer cidad\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 isso que desejamos pra nossa sociedade. Precisamos de toler\u00e2ncia e respeito, que possamos fazer a nossa parte. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Paz #Elei\u00e7\u00f5es #Brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Paz,#Elei\u00e7\u00f5es,#Brasil", "link": "https://twitter.com/thiagofmagri/status/1037856843845038080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856329975705601, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Bolsonaro n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de ser transferido, diz chefe de departamento de cirurgia  http://bit.ly/2wOkNx4\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/WMpNpYlGEi", "replies": 34, "retweets": 33, "likes": 119, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037856329975705601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854644939239425, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 845677008151629828, "username": "Gabsvilela_Giu", "tweet": "Mano cad\u00ea o sangue da facada do Jair  Bolsonaro? Colocaram um pano branco pra \"estancar\" o sangramento e pasmem... o pano continuou branco . M\u00e9dicos sem luva para examinar um ferido. \ud83e\udd37  Espero que ele fique bem \ud83d\ude4c E fique bem longe da presid\u00eancia tbm \ud83d\ude4c #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Gabsvilela_Giu/status/1037854644939239425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854316026122240, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Agressor diz \u00e0 pol\u00edcia que esfaqueou Bolsonaro por motivos pessoais e a mando de Deus  http://bit.ly/2NV7xy3\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/ouP92Jf3Gp", "replies": 129, "retweets": 77, "likes": 190, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037854316026122240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853491610497024, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Segundo suspeito de envolvimento em facada foi abordado, diz Pol\u00edcia Civil de Minas  http://bit.ly/2NV7xy3\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/EEpuBaUbBU", "replies": 10, "retweets": 20, "likes": 94, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037853491610497024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853087204089856, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2361604001, "username": "Marcelo22DRC", "tweet": "#Socialismo #Comunismo #Esquerda #Cuba #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/4Vndkrg5Ob", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Socialismo,#Comunismo,#Esquerda,#Cuba,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Marcelo22DRC/status/1037853087204089856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852902575026176, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 156056158, "username": "Ale_Crim_", "tweet": "Qualquer fala sobre a #facada do Bolsonaro que contenha a conjun\u00e7\u00e3o \"mas\" est\u00e1 sim legitimando o ataque. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Ale_Crim_/status/1037852902575026176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852480833560576, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 120644293, "username": "edynelson", "tweet": "@jairbolsonaro Soldado ferido n\u00e3o desista Capit\u00e3o, Deus est\u00e1 contigo e o Brasil de bem est\u00e1 orando por voc\u00ea #for\u00e7aBOLSONARO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BolsonaroPresidente17 #OreporBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBOLSONARO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BolsonaroPresidente17,#OreporBolsonaro", "link": "https://twitter.com/edynelson/status/1037852480833560576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037852014653435904, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:17", "timezone": "CDT", "user_id": 120644293, "username": "edynelson", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 melhor Jair melhorando Capit\u00e3o! O Brasil precisa de voc\u00ea #for\u00e7aBOLSONARO #Elei\u00e7\u00f5es2018 #OreporBolsonaro #bolsonaroesfaqueado", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBOLSONARO,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#OreporBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/edynelson/status/1037852014653435904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037851992201285632, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 912317636599480321, "username": "corretorMeirele", "tweet": "@Joaodoriajunior largou o barco a deriva e aparece com a maior cara de pau dizendo que \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o para o estado. Votei nele para prefeito e al\u00e9m de jogar meu voto no lixo, n\u00e3o vi merda nenhuma de melhoria na minha cidade. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/corretorMeirele/status/1037851992201285632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joaodoriajunior"}
{"id": 1037850991490748416, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Viol\u00eancia nunca ser\u00e1 a resposta', diz Adnet ap\u00f3s ataque a Bolsonaro; veja mensagens de famosos  http://bit.ly/2NTN64v\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/7V3bAJVYVP", "replies": 28, "retweets": 15, "likes": 128, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037850991490748416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850426127917057, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:58", "timezone": "CDT", "user_id": 934639494703271936, "username": "Hildene20", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/4wsOSl2Fph", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Hildene20/status/1037850426127917057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849342038749186, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 707532060039061504, "username": "TaniaTakara", "tweet": "N\u00e3o suporto a propaganda eleitoral do Tiririca... \u00e9 muito rid\u00edculo! Ele est\u00e1 realmente chamando o povo de palha\u00e7o...#eleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #semreelicao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#semreelicao", "link": "https://twitter.com/TaniaTakara/status/1037849342038749186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848220532133893, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 873955290403790848, "username": "Helena19733", "tweet": "Pode @TSEjusbr #eleicoes2018 #Bolsonaro17 pic.twitter.com/kZMp1XpeSk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Helena19733/status/1037848220532133893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037848009550245888, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 78786671, "username": "marcello_maa", "tweet": "Propaganda do Alckmin e a mais baixa !!! #Elei\u00e7oes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/marcello_maa/status/1037848009550245888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846218708332544, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1021621122402590721, "username": "Brcv_", "tweet": "O candidato levou uma facadaO filho dele posta em minutos que foi superficialO filho apaga os tweets na sequ\u00eanciaO tom dos pr\u00f3ximos tweets s\u00e3o em outro tomCome\u00e7am a surgir fotos da opera\u00e7\u00e3o emergencial do candidatoM\u00e9dicos sem luvas, sem m\u00e1scara #eleicoes2018 #Vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Vergonha", "link": "https://twitter.com/Brcv_/status/1037846218708332544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844773816688640, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 313654794, "username": "VitoorLima10", "tweet": "Hoje acompanhei a agenda da Marina Silva, no Campo Limp. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/ItWRYqKJ52", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/VitoorLima10/status/1037844773816688640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843654520516608, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 176490337, "username": "kimpanelli", "tweet": "@Osandrobarboza Concordo, hj o atentado tamb\u00e9m foi \u00e0 democracia. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/kimpanelli/status/1037843654520516608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Osandrobarboza"}
{"id": 1037843112033492992, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:54", "timezone": "CDT", "user_id": 32921493, "username": "claudiorgs", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #EduardoPaes avan\u00e7a na pesquisa e isolado dos concorrentes vai mostrando que o RJ continuara sendo devorado pelas pernas por escolha dos cariocas mesmos! Ser\u00e3o masoquistas ou oque?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#EduardoPaes", "link": "https://twitter.com/claudiorgs/status/1037843112033492992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843025785806848, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1634438574, "username": "lclaudiovianna", "tweet": "Temos que reestabelecer a ORDEM!#brasil#exercito#bolsonaro2018#bolsonaro#eleicoes2018 em S\u00e3o Paulo, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZyJsmgyXt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18jl6coctfn5s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasil,#exercito,#bolsonaro2018,#bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/lclaudiovianna/status/1037843025785806848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841931810877440, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Autor de facada contra Bolsonaro n\u00e3o demonstrava perfil violento, diz l\u00edder do PSOL em Uberaba; siga  http://bit.ly/2NlOboy\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/31PuTSSgl0", "replies": 130, "retweets": 50, "likes": 117, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037841931810877440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841541300215809, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 543689619, "username": "NandaPortela13", "tweet": "Voc\u00ea amiguinho n\u00e3o tem nenhuma chance de conseguir um porte de Armas desses que o Candidato est\u00e1 fazendo propaganda exatamente porque esta ideologia n\u00e3o \u00e9 acess\u00edvel para pessoas como voc\u00ea. Pois para ele pessoas como voc\u00ea j\u00e1 tem acesso Livre.....Beijos de luz #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/NandaPortela13/status/1037841541300215809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840753291141120, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Primeiras 48h ser\u00e3o decisivas para Bolsonaro; riscos v\u00e3o de hemorragia a infec\u00e7\u00f5es; siga   http://bit.ly/2MRwZI6\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/GHNG6GSW9d", "replies": 47, "retweets": 45, "likes": 152, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037840753291141120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840148719980549, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2497774464, "username": "falecomamizuki", "tweet": "As elei\u00e7\u00f5es brasileiras j\u00e1 entraram na fase do mata-mata.Literalmente!#bolsonaroesfaqueado #Bolsonaro #bozonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado,#Bolsonaro,#bozonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/falecomamizuki/status/1037840148719980549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838622978924545, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'A semana da P\u00e1tria tem sido triste para o Brasil', diz pr\u00edncipe aliado de Bolsonaro  http://bit.ly/2oJP8cp\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/QfEobO9yix", "replies": 29, "retweets": 40, "likes": 257, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037838622978924545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837441875492864, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "O candidato Jair Bolsonaro (PSL) acabou de sair do centro cir\u00fargico e est\u00e1 sendo encaminhado para a UTI; siga  http://bit.ly/2oJP8cp\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/9tV8fPW0ca", "replies": 30, "retweets": 38, "likes": 196, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037837441875492864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837362477314048, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 951852807526801409, "username": "prbruno318", "tweet": "Com toda for\u00e7a no dia 07 de Outubro!! Nesses eu confio \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udf36\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc #eleicoes2018 @ednamaced0 @DepMiltonVieira #boanoite #fichalimpa  https://www.instagram.com/p/BnZvouMBi7D/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ohpwszjr5wn9\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#boanoite,#fichalimpa", "link": "https://twitter.com/prbruno318/status/1037837362477314048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ednamaced0,DepMiltonVieira"}
{"id": 1037836965763342337, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Marina visita ag\u00eancia de cultura popular em SP e diz que di\u00e1logo com mulheres \u00e9 'compromisso \u00e9tico'  https://distribuindovalor.com.br/1271/marina-visita-agencia-de-cultura-popular-em-sp-e-diz-que-dialogo-com-mulheres-e-compromisso-etico/\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018 #MarinaSilva #Rede #Noticias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#MarinaSilva,#Rede,#Noticias", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037836965763342337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836556055269376, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 28656064, "username": "levidesouza", "tweet": "Estou a quase uma hora vendo a @GloboNews e sequer uma \u00fanica nota sobre o atentado a Jair Bolsonaro.#GloboNews#JairBolsonaro#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#GloboNews,#JairBolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/levidesouza/status/1037836556055269376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037836544898420736, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41448919, "username": "IBOPE_In", "tweet": "RIO GRANDE DO SULSartori mant\u00e9m lideran\u00e7a, mas vantagem sobre os segundos colocados diminuiLeia mais:  http://www.ibopeinteligencia.com/noticias-e-pesquisas/no-rio-grande-do-sul-sartori-mantem-lideranca-mas-vantagem-sobre-os-segundos-colocados-diminui/\u00a0\u2026#eleicoes2018  pic.twitter.com/4o7pdl0iJ1", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/IBOPE_In/status/1037836544898420736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836487059021827, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Bolsonaro teve les\u00e3o em art\u00e9ria e nos intestinos grosso e delgado, mas est\u00e1 est\u00e1vel; siga  http://bit.ly/2wPhXrH\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/3HAtwyghoN", "replies": 21, "retweets": 15, "likes": 94, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037836487059021827", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835676677488640, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Ong Human Rights Watch, que atua em defesa de direitos humanos, condena ataque a Jair Bolsonaro  http://bit.ly/2MT09Xb\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/ycgHo050AB", "replies": 64, "retweets": 106, "likes": 421, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037835676677488640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834910311100417, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1634438574, "username": "lclaudiovianna", "tweet": "For\u00e7a meu Presidente!O BRASIL DE BEM,TE AMA!#for\u00e7abolsonaro#bolsonaro2018#bolsonaropresidente#bolsonaro17#brasil#eleicoes2018 em S\u00e3o Paulo, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZuW0DgSp4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=cy4v8bu8vpkr\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro,#bolsonaro2018,#bolsonaropresidente,#bolsonaro17,#brasil,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/lclaudiovianna/status/1037834910311100417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834888416821248, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 81700356, "username": "GiPiu", "tweet": "E esse filho da puta do Lula fazendo propaganda ainda na televis\u00e3o?! Isso \u00e9 crime @TSEjusbr at\u00e9 quando v\u00e3o permitir?! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/GiPiu/status/1037834888416821248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037834545532428288, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "C\u00fapula militar v\u00ea risco de ataque a Bolsonaro acirrar \u00e2nimos; siga  http://bit.ly/2QclKb4\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/Ip0xtIU9Rh", "replies": 38, "retweets": 28, "likes": 132, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037834545532428288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833907331325952, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 477203718, "username": "MarcosCavalcati", "tweet": "As #eleicoes2018 j\u00e1 passaram da fase de grupo agora chegou a fase do mata mata!Achei meio pesado por isso compartilhei !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MarcosCavalcati/status/1037833907331325952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832563782557696, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 172375750, "username": "DjAlexCoficial", "tweet": "BOLSONARO PARTE 2 SENDO LEVADO PARA O HOSPITAL (viol\u00eancia \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ? ) #Elei\u00e7oes2018 #djalexcariocaoficial jairmessiasbolsonaro #bolsonaro2018 @DjAlexCoficial em S\u00e3o Paulo, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZtN2gnmqA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13upvwu7soq2x\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018,#djalexcariocaoficial,#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/DjAlexCoficial/status/1037832563782557696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DjAlexCoficial"}
{"id": 1037832387386900480, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 956186257952043008, "username": "jessivieirali", "tweet": "Chama a Oliva Pope #Elei\u00e7\u00f5es2018 #scandal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#scandal", "link": "https://twitter.com/jessivieirali/status/1037832387386900480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831811332796416, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Pessoas se concentram em frente \u00e0 Santa Casa de Juiz de Fora, onde Bolsonaro foi atendido  http://bit.ly/2NWL3MP\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/neeBKg7Hsb", "replies": 24, "retweets": 35, "likes": 209, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037831811332796416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831263749632001, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 90013166, "username": "queoliveir", "tweet": "Oremos pelo Brasil! \ud83d\ude4f#Elei\u00e7oes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/queoliveir/status/1037831263749632001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831163635744768, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 62900055, "username": "ppaly", "tweet": "O Bolsonaro ficar\u00e1 de fora da campanha no momento mais importante. Agora \u00e9 a hora dos eleitores do @jairbolsonaro abra\u00e7arem o candidato e fazerem a campanha eleitoral por ele. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #JairMessiasBolsonaro #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/o_antagonista/status/1037829602545156096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#JairMessiasBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/ppaly/status/1037831163635744768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037830959608029184, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:37", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Temer decide refor\u00e7ar seguran\u00e7a de presidenci\u00e1veis  https://bit.ly/2NUKtiC\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/eoTIfFfzmt", "replies": 25, "retweets": 18, "likes": 119, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037830959608029184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830617998782464, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:15", "timezone": "CDT", "user_id": 22789653, "username": "alenetto1", "tweet": "As elei\u00e7\u00f5es entraram na fase do mata mata #facada #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#facada,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/alenetto1/status/1037830617998782464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830123121246212, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 204136317, "username": "Jana_Oliveira1", "tweet": "Quando se semeia o \u00f3dio, e este vem sendo semeado por todos os lados, s\u00f3 se colhe \u00f3dio. Entre amea\u00e7as e atentados, nossa democracia cada vez mais sob risco. Vai dar tanta merda ainda! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Jana_Oliveira1/status/1037830123121246212", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829227779969025, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Jair Bolsonaro pode ser transferido para hospital S\u00edrio Liban\u00eas, em S\u00e3o Paulo; siga  http://bit.ly/2NWL3MP\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/IjxAcACNAE", "replies": 43, "retweets": 27, "likes": 144, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037829227779969025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829067423338496, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 46307679, "username": "SerBrasileira", "tweet": "Br Not\u00edcias j\u00e1 saiu!  https://paper.li/SerBrasileira/1359595447?edition_id=b2948f00-b223-11e8-80b2-0cc47a0d1605\u00a0\u2026 #brasildefato #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#brasildefato,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/SerBrasileira/status/1037829067423338496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828735112806400, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Perfil em rede social de autor de atentado mostra preocupa\u00e7\u00e3o com conspira\u00e7\u00f5es; siga  http://bit.ly/2oO7Vn2\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/lqbphFHpy9", "replies": 44, "retweets": 10, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037828735112806400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828697951285248, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:38", "timezone": "CDT", "user_id": 204136317, "username": "Jana_Oliveira1", "tweet": "Nunca mais posso ter enxaqueca. Um dia sem TV e internet e j\u00e1 teve candidato esfaqueado e Temer gravando v\u00eddeos DR para outros candidados. Quando falo que estamos num universo paralelo, ningu\u00e9m acredita. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Jana_Oliveira1/status/1037828697951285248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828575913811968, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1844639426, "username": "atofalando", "tweet": "RT pauloslima: Pronto decidi meu voto para deputado viadodabikeoficial #viadodabike #elei\u00e7\u00f5es2018 #naoreelejaninguem em Bel\u00e9m, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZjKD3gROa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11sihsxwz8wqo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#viadodabike,#elei\u00e7\u00f5es2018,#naoreelejaninguem", "link": "https://twitter.com/atofalando/status/1037828575913811968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828525603123200, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "PF alertou Bolsonaro sobre riscos exagerados na campanha  http://bit.ly/2NWL3MP\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/2TCJ9CsINx", "replies": 59, "retweets": 24, "likes": 141, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037828525603123200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828048043827201, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 67400649, "username": "leopantaleao", "tweet": "Grav\u00edssimo o ataque ao presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro... trata-se de crime hediondo (tentativa de homic\u00eddio qualificado pluralmente), tanto tecnicamente, quanto ideologicamente!!! #democracia #fanatismo #JairBolsonaro #juizdefora #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#democracia,#fanatismo,#JairBolsonaro,#juizdefora,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/leopantaleao/status/1037828048043827201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828033380540416, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 45270676, "username": "LiaLili", "tweet": "Discurso de \u00f3dio foi liberado pra cantor falido?#esfaquearambolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/globopsol/status/1037537468856389633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#esfaquearambolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/LiaLili/status/1037828033380540416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827724595871744, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3077615657, "username": "MaryAzambuja", "tweet": "Independente de partido, de voto, estamos falando de um ser humano, pai, marido, cidad\u00e3o... lament\u00e1vel o rumo que nosso Pa\u00eds est\u00e1 sendo levado !Nada justifica tamanha viol\u00eancia... pobre Brasil \u2639\ufe0f\u2639\ufe0f\u2639\ufe0f\u2639\ufe0f #Eleicoes2018 #tristeBrasil #ondeVamosParar #semComentarios #paz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#tristeBrasil,#ondeVamosParar,#semComentarios,#paz", "link": "https://twitter.com/MaryAzambuja/status/1037827724595871744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827508484403201, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 49210183, "username": "allfont", "tweet": "Sobre o ataque ao Bolsoasno, s\u00f3 tenho uma coisa a dizer:Bandido bom, \u00e9 bandido morto!!@jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/allfont/status/1037827508484403201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037827088622002178, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 9053032, "username": "marcosradiobase", "tweet": "Na @JovemPanNews , @augustosnunes diz que as pesquisas feitas at\u00e9 agora perderam a validade: \"A partir de hoje come\u00e7a outra campanha eleitoral\"     https://youtu.be/T-Zg1R6dGwo\u00a0 #eleicoes2018 #partiupracima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#partiupracima", "link": "https://twitter.com/marcosradiobase/status/1037827088622002178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,augustosnunes"}
{"id": 1037826832589119490, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "@MichelTemer @dataurgente Michel Temer foi eleito democraticamente junto com Dilma. Caso Bolsonaro seja eleito, que eu acho improv\u00e1vel, ele sim vai dar um golpe e instaurar uma ditadura. #NotToBolsonaro #FreeDianeRwigara #FreeVictoireIngabire#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#NotToBolsonaro,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1037826832589119490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dataurgente,MichelTemer"}
{"id": 1037826705786843136, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 134162002, "username": "KarinaTessy", "tweet": "@jose_simao Bolsonaro achava que a f\u00f3rmula do campeonato era pontos corridos e n\u00e3o mata mata. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/KarinaTessy/status/1037826705786843136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037826539109457922, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 56876473, "username": "surtadocarioca", "tweet": "Onde numa mesa de cirurgia, m\u00e9dicos n\u00e3o usam luvas cir\u00fargicas? Estranho essa divulga\u00e7\u00e3o #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/tcBg7zIZyY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/surtadocarioca/status/1037826539109457922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826404778434560, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 529578713, "username": "thaisheredia", "tweet": "@Renata_Colombo e Larissa Santana repercutem o ocorrido e trazem informa\u00e7\u00f5es sobre o estado de sa\u00fade de @jairbolsonaro AO VIVO no #DinheiroNaConta #MyNews #Elei\u00e7\u00f5es2018\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/watch?v=RDr4nBm8Z_s&has_verified=1\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#DinheiroNaConta,#MyNews,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/thaisheredia/status/1037826404778434560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Renata_Colombo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826252500074496, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Apoiadores fazem ora\u00e7\u00e3o coletiva por Bolsonaro ap\u00f3s ataque; siga  http://bit.ly/2M4iuvf\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/x2LL1z6u0N", "replies": 45, "retweets": 22, "likes": 157, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037826252500074496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825824634941441, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Suspeito de esfaquear Bolsonaro foi a escola de tiro frequentada por filhos do presidenci\u00e1vel  http://bit.ly/2Qb0nqQ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/kZzJD1Oimh", "replies": 257, "retweets": 315, "likes": 895, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037825824634941441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825562683887617, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2225672773, "username": "albertpatrick07", "tweet": "#ForcaBolsonaro#eleicoes2018  pic.twitter.com/uaSFrn8FsK", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/albertpatrick07/status/1037825562683887617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825474116943873, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:49", "timezone": "CDT", "user_id": 191661102, "username": "betobombig", "tweet": "Qdo ainda come\u00e7ava a se desenhar o resultado das vari\u00e1veis substitui\u00e7\u00e3o/transfer\u00eancia de Lula e tempo de TV, surge agora uma terceira e t\u00e3o poderosa quanto as anteriores: a recupera\u00e7\u00e3o f\u00edsica de Bolsonaro e impacto eleitoral da agress\u00e3o. Estas #eleicoes2018 j\u00e1 et\u00e3o na hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/betobombig/status/1037825474116943873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824810288640002, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 897678901207601152, "username": "Paulinho_Rds1", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o saiu da fase de grupos, agora t\u00e1 na fase de mata-mata. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Paulinho_Rds1/status/1037824810288640002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824009482592256, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Ataque \u00e9 resultado de campanha de \u00f3dio contra Bolsonaro', diz general Heleno; siga  http://bit.ly/2Qb0nqQ\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/EtJgmD3mcU", "replies": 91, "retweets": 53, "likes": 229, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037824009482592256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823528035344384, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZpRlkFoZP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=h3kkpwecwwjv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037823528035344384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823483047292928, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 166978611, "username": "el_thiaguinho", "tweet": "Lendo alguns coment\u00e1rios do atentado do Bolsonaro, vejo que o dia 6/9 inverteu total as ideologias. Pessoas de esquerda comemorando a tentativa de assassinato de algu\u00e9m que eles n\u00e3o gostam e pessoas de direita condenando uma pessoa armada em meio a uma multid\u00e3o. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/el_thiaguinho/status/1037823483047292928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823112589529088, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 371959947, "username": "braraujo_23", "tweet": "E esta propaganda do Alckmin sobre educa\u00e7\u00e3o? \u00c9 uma piada. E os jovens de S\u00e3o Paulo est\u00e3o nas escolas? E os professores recebem bem? Os jovens tem todas as aulas? Tem merenda? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/braraujo_23/status/1037823112589529088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822971350581248, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Suspeito de esfaquear Bolsonaro ser\u00e1 ouvido em audi\u00eancia nesta sexta   http://bit.ly/2Nsh7eu\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/4MGZA62Cyp", "replies": 130, "retweets": 14, "likes": 62, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037822971350581248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822731612565504, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 45270676, "username": "LiaLili", "tweet": "Brasil assustando o mundo.#TIME #juizdefora #bolsonaroesfaqueado #elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/time/status/1037820265261150210\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TIME,#juizdefora,#bolsonaroesfaqueado,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/LiaLili/status/1037822731612565504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822323317989376, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 126566454, "username": "Mc_Recoba", "tweet": "#Bolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018#Funk #GR6 #StartMusic #Kondzilla #Anitta #PALMEIRAS #Santos #S\u00e3oPaulo #Vasco #Botafogo #Fluminense #Flamengo #Corinthians #RedeGlobo #Globo #Record #Sbt #Band\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZozgvAaQ0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=w2t2cs0bkm9h\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Funk,#GR6,#StartMusic,#Kondzilla,#Anitta,#PALMEIRAS,#Santos,#S\u00e3oPaulo,#Vasco,#Botafogo,#Fluminense,#Flamengo,#Corinthians,#RedeGlobo,#Globo,#Record,#Sbt,#Band", "link": "https://twitter.com/Mc_Recoba/status/1037822323317989376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822052600819713, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Ataque a Bolsonaro tem 808 mil refer\u00eancias no Twitter, diz FGV; siga cobertura  http://bit.ly/2wRFwk9\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/mkmJ3THfq7", "replies": 27, "retweets": 25, "likes": 129, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037822052600819713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821268756717568, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 88063382, "username": "pedrruxo", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/bSDSgWzhJY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/pedrruxo/status/1037821268756717568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820737485066240, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Chega de viol\u00eancia, seja contra quem for', diz Jean Wyllys ap\u00f3s ataque a Bolsonaro; siga   http://bit.ly/2NlSoZA\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/OlqqbDcBlr", "replies": 109, "retweets": 50, "likes": 297, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037820737485066240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820629284741120, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 55700744, "username": "prjeanmadeira", "tweet": "Tentativa homic\u00eddio \ud83d\udd2a ao presidenci\u00e1vel @jairmessiasbolsonaro .#bolsonaro estamos com voc\u00ea! Oremos pelo #mito \ud83d\ude4f\ud83c\udffc#jairbolsonaro #bolsonaro #eleicoes2018 #campanha pic.twitter.com/Rx6ouDuruF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#mito,#jairbolsonaro,#bolsonaro,#eleicoes2018,#campanha", "link": "https://twitter.com/prjeanmadeira/status/1037820629284741120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820567464890374, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZoAgHlzz0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gjcmprrhixo5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037820567464890374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819687952887808, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Bolsonaro continua em cirurgia e est\u00e1 est\u00e1vel  http://bit.ly/2M8q1ZY\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/yKPZ6fyDmZ", "replies": 61, "retweets": 41, "likes": 207, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037819687952887808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819649101058049, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3165373907, "username": "FPaulistano", "tweet": "Pelo que vi nas imagens existiu falha grave da seguran\u00e7a do candidato @jairbolsonaro. Faca \u00e9 uma arma de curto alcance. O cord\u00e3o nunca podia ser estreito assim. Enfim: que se recupere prontamente. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FPaulistano/status/1037819649101058049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037819393873469442, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "General Mour\u00e3o diz que atentado \u00e9 desespero de grupo que se pretendia dono do poder  http://bit.ly/2M8q1ZY\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/6ByhYY4qlo", "replies": 70, "retweets": 141, "likes": 592, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037819393873469442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819056840171521, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Facada foi dada pela 'esquerda maldita', diz empres\u00e1rio da Havan, aliado de Bolsonaro  http://bit.ly/2M8q1ZY\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/0Ea5CriWA3", "replies": 226, "retweets": 211, "likes": 858, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037819056840171521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818994252767232, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o aos vermes amea\u00e7adores vamos denunciar qualquer post do g\u00eanero pode enviar direct que vamos postar.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZnSzAldHa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fv97alfr3i5e\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037818994252767232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818674118385666, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 161314885, "username": "tato_sabo", "tweet": "Queria agradecer aqui o militonto do PSOL por ter resolvido essa elei\u00e7\u00e3o por todos n\u00f3s...N\u00e3o d\u00e1 pra vencer os idiotas, eles s\u00e3o maioria. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaroesfaqueado #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaroesfaqueado,#facada", "link": "https://twitter.com/tato_sabo/status/1037818674118385666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818023594401793, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Cabo Daciolo diz que vai orar pela sa\u00fade de Bolsonaro  http://bit.ly/2Nsh7eu\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/HCZ6w2cRoL", "replies": 32, "retweets": 49, "likes": 374, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037818023594401793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817947287420929, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 394932891, "username": "MOBILIDADECOTIA", "tweet": "Muito estranho.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MOBILIDADECOTIA/status/1037817947287420929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817522265960448, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3352581676, "username": "Bruna_MaisQzika", "tweet": "Calma Calma #Brasil... S\u00f3 n\u00e3o queremos #Bolsonaro presidente. Ningu\u00e9m quer o #candidato morto. Pelo menos eu n\u00e3o quero. #BolsonaroN\u00c3O #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es2018 #PazEDemocracia pic.twitter.com/RGBJroMuDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#Bolsonaro,#candidato,#BolsonaroN\u00c3O,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#PazEDemocracia", "link": "https://twitter.com/Bruna_MaisQzika/status/1037817522265960448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817496022265857, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 313928146, "username": "jxpxbx", "tweet": "Esse ano a fase do mata-mata come\u00e7ou mais cedo. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/jxpxbx/status/1037817496022265857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816888309497856, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 53498964, "username": "MasterTiago", "tweet": "Uma verdade absoluta: Voc\u00ea s\u00f3 colhe o que planta. #JairBolsonaro, apesar de ser a imagem da revolta brasileira com tudo que est\u00e1 acontecendo, dissemina o \u00f3dio por onde passa. E isso que aconteceu n\u00e3o \u00e9 um reflexo do que ele fala e sim de COMO ele fala. #Brasil #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Brasil,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MasterTiago/status/1037816888309497856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816603835068416, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 364309280, "username": "PeterRSerafini", "tweet": "Actually this could happen in the USA #republic #election #eleicoes2018 #bolsonaro #dilma #brazil pic.twitter.com/Zqdb9eObac", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#republic,#election,#eleicoes2018,#bolsonaro,#dilma,#brazil", "link": "https://twitter.com/PeterRSerafini/status/1037816603835068416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816127676731394, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o aos vermes amea\u00e7adores vamos denunciar qualquer post do g\u00eanero pode enviar direct que vamos postar.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZl9cCFX8i/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=lwnus6s722mf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037816127676731394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815967752118273, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 16622435, "username": "raciel", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018Um ataque a democracia. Absurdo! Injustific\u00e1vel!  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10210081615115906&id=1803115037\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018Um", "link": "https://twitter.com/raciel/status/1037815967752118273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814812334600196, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZk-lYFQ6L/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ba6t4ftl9r0w\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037814812334600196", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814491071881216, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 892124532290576384, "username": "Vinyefly", "tweet": "Se n\u00e3o gostam do Bolsonaro \u00e9 so n\u00e3o votar nele, pra q tentar matar, so pro seu candidato que ta sem chance tentar ganhar? Eu apoio o bolsonaro, n\u00e3o concordo com o porte de arma, mas oq tentaram fazer hj foi a mais... #Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada,#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Vinyefly/status/1037814491071881216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813940720414720, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 222510781, "username": "denisbojczuk", "tweet": "A elei\u00e7\u00e3o passou da fase de grupos.Come\u00e7ou o mata-mata.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/denisbojczuk/status/1037813940720414720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813153265057793, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 226804010, "username": "dvfrate", "tweet": "O agressor do Bolsonaro jogava CS, certeza. #Bolsonaro #facada #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dvfrate/status/1037813153265057793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813079298506752, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 14587010, "username": "rafaneves", "tweet": "Brasil, mais do que nunca, tornou-se uma bomba-rel\u00f3gio. #Elei\u00e7\u00f5es2018 #facada #bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#facada,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/rafaneves/status/1037813079298506752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812678155292672, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 57068359, "username": "Paulinha_zinha", "tweet": "S\u00e3o 13 candidatos.... Ent\u00e3o o Temer vai fazer 13 fitas???#13ReasonsWhyEuDeiGolpeNoBrasil#13ReasonsWhy#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#13ReasonsWhyEuDeiGolpeNoBrasil,#13ReasonsWhy,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Paulinha_zinha/status/1037812678155292672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812303046103043, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 963387385, "username": "hugo_aln", "tweet": "In universal history it has been shown in a unanimous way that violence only generates \"Martyrs\". They are \"Equus Asinus\". #elei\u00e7\u00f5es2018 #instagramers #people #picoftheday #poetry\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZkPqrAsLC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=flhttbm7b6ri\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#instagramers,#people,#picoftheday,#poetry", "link": "https://twitter.com/hugo_aln/status/1037812303046103043", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811722638295041, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'\u00c9 inaceit\u00e1vel que atitudes extremadas maculem a democracia', diz Rosa Weber  http://bit.ly/2Nsh7eu\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/1oN3rvTnzb", "replies": 25, "retweets": 33, "likes": 230, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037811722638295041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811365791105024, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 43188407, "username": "Evandro_Olliver", "tweet": "Fuderam ainda mais a #Elei\u00e7\u00f5es2018 pqp que burros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Evandro_Olliver/status/1037811365791105024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810852999688192, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1976940192, "username": "babistonelli", "tweet": "\u201cMAIS A AMOR POR FAVOR\u201d Olhaaaaa......uma faca. CHAPLAUUUUUU. RIP! Que Deus tenha miseric\u00f3rdia da nossa na\u00e7\u00e3o. #Bolsonaro17#BolsonaroPresidente#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/babistonelli/status/1037810852999688192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810752042790913, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 80193583, "username": "Jualbanez", "tweet": "Lula ta tipo telesena perdendo recurso de hora em hora #eleicoes2018 #LulaInelegivel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#LulaInelegivel", "link": "https://twitter.com/Jualbanez/status/1037810752042790913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810705314004993, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Flavio Bolsonaro diz que situa\u00e7\u00e3o do pai \u00e9 grave  http://bit.ly/2Nsh7eu\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/UvgPODS59A", "replies": 101, "retweets": 94, "likes": 285, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037810705314004993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810541299945473, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 80193583, "username": "Jualbanez", "tweet": "Lula perdendo mais uma... #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Jualbanez/status/1037810541299945473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810440393449475, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 47090792, "username": "FranklinFaruk", "tweet": "@zehdeabreu Aquele ditado: Quem se mistura aos porcos, farelos come! Pregou tanto a viol\u00eancia e foi v\u00edtima dela! Hoje foi uma faca, e depois? Uma arma?! Tempos nebulosos!!! #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/FranklinFaruk/status/1037810440393449475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037810338727690245, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 49210183, "username": "allfont", "tweet": "Provou do pr\u00f3prio veneno, cobra pe\u00e7onhenta @jairbolsonaro!! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/allfont/status/1037810338727690245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037810047806566406, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 226674249, "username": "oiieeee88", "tweet": "Um incita ao viol\u00eancia, outro incita ao roubo e assim anda os candidatos a presid\u00eancia do Brasil..... Isso \u00e9 apenas o reflexo da popula\u00e7\u00e3o brasileira que n\u00e3o respeita a si pr\u00f3prio, que dir\u00e1 ao pr\u00f3ximo!S\u00e9rio, reset o Brasil!#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/oiieeee88/status/1037810047806566406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809239404802048, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Planalto recebe relato de que ferimento de Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 superficial; quadro gera apreens\u00e3o  https://bit.ly/2Nsh7eu\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/BKvAXqumyY", "replies": 28, "retweets": 79, "likes": 185, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037809239404802048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809057766289409, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 41843380, "username": "NaReALDoCTV", "tweet": "Putzzz... machucaram o cara... A que ponto chegamos!!!!#elei\u00e7\u00f5es2018#Absurdo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#Absurdo", "link": "https://twitter.com/NaReALDoCTV/status/1037809057766289409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809006113431553, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:23", "timezone": "CDT", "user_id": 74148571, "username": "JoanneMota", "tweet": "#campeonato #Elei\u00e7\u00f5es2018 \u00c9 oficial, estamos em nova temporada... passamos da fase de grupos e entramos no mata mata  pic.twitter.com/9g3d48QTzH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#campeonato,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JoanneMota/status/1037809006113431553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808336484356096, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 36761127, "username": "webdiario", "tweet": "Didi pede que eleitor 'fa\u00e7a limpa' nas elei\u00e7\u00f5es #eleicoes2018 #politica #osasco #c\u00e2mara  https://goo.gl/i9YVGj\u00a0 pic.twitter.com/pFEOTLk2rE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#politica,#osasco,#c\u00e2mara", "link": "https://twitter.com/webdiario/status/1037808336484356096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807903875522561, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Eliseu Padilha, ministro da Casa Civil, diz que facada em Bolsonaro atingiu em cheio a democracia  http://bit.ly/2wP6ZTx\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/ZSUkZybT4u", "replies": 26, "retweets": 22, "likes": 130, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037807903875522561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807777488543745, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 47090792, "username": "FranklinFaruk", "tweet": "@folha Fa\u00e7o jus as palavras da ex-presidenta Dilma Rousseff, o candidato Jair Bolsonaro foi v\u00edtima do que tanto prega, e sentiu que viol\u00eancia s\u00f3 gera mais viol\u00eancia! N\u00e3o precisamos de um pa\u00eds dividido e compartilhando \u00f3dio!#elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/FranklinFaruk/status/1037807777488543745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037807685482303488, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 77653976, "username": "ronispedson", "tweet": "N\u00e3o gosto do Bolsonaro, mas vivemos em um pa\u00eds democr\u00e1tico, n\u00e3o podemos ficar felizes ou compactuar com estes lun\u00e1ticos que n\u00e3o conseguem defender pacificamente suas escolhas. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ronispedson/status/1037807685482303488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807655874514945, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Sociedade n\u00e3o deve tolerar atitudes dessa natureza, diz Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara  http://bit.ly/2wSxF5W\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/UBokYYbbMp", "replies": 8, "retweets": 3, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037807655874514945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807342706937857, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "N\u00f3s vamos reagir, diz Magno Malta  http://bit.ly/2Nqg2nu\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/gmbccNZM7b", "replies": 44, "retweets": 53, "likes": 242, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037807342706937857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807241041272832, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Veja o que falam os Presidenci\u00e1veis sobre ataque a Bolsonaro  https://distribuindovalor.com.br/1267/veja-o-que-falam-os-presidenciaveis-sobre-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #Facada #Juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#Facada,#Juizdefora", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037807241041272832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807121654534144, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 47090792, "username": "FranklinFaruk", "tweet": "@OEA_oficial @Laura_Ch As #elei\u00e7\u00f5es2018 est\u00e3o caminhando para o caos! A democracia \u00e9 amea\u00e7ada pelo Ativismo Judicial e agora com atos de viol\u00eancia. O pr\u00f3prio candidato que sofreu o atentado prega a viol\u00eancia em seu discurso! Isso n\u00e3o pode continuar, assim a instabilidade pol\u00edtica e social aumenta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/FranklinFaruk/status/1037807121654534144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Laura_Ch,OEA_oficial"}
{"id": 1037806920667725829, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "Se vc est\u00e1 na mesa com tr\u00eas pessoas que defendem dar porrada em fascista, tem quatro assassinos em potencial na mesa #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1037806920667725829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806914644660227, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 131401034, "username": "b_toledoh", "tweet": "31 dias, mas v\u00e3o parecer 31 anos. Calma, Brasil. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/b_toledoh/status/1037806914644660227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806793072762880, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 135756478, "username": "thiagodahora_", "tweet": "Mesmo em meio a tanta como\u00e7\u00e3o, n\u00e3o esque\u00e7amos de uma coisa: Uma campanha baseada no \u00f3dio, no desprezo pela democracia e por falas como \"vou metralhar os petistas\" s\u00f3 tem como resultado gerar situa\u00e7\u00f5es como o atendado a @jairbolsonaro. #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thiagodahora_/status/1037806793072762880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037806699963404288, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "Cada a turminha do \"tem que brigar com amigo\", \"se vc est\u00e1 na mesa com tr\u00eas fascistas etc etc\" agora?Quietinhos? T\u00edmidos? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1037806699963404288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806538520440832, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:34", "timezone": "CDT", "user_id": 226804010, "username": "dvfrate", "tweet": "Come\u00e7ou a fase de mata mata nas elei\u00e7\u00f5es 2018. #elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#facada", "link": "https://twitter.com/dvfrate/status/1037806538520440832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805956971802625, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 305655302, "username": "TRESPjusbr", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 TRE-SP deferiu liminar para retirar publica\u00e7\u00f5es da p\u00e1gina do candidato a deputado federal Oscar Maroni Filho (PROS). O juiz considerou que havia promo\u00e7\u00e3o de empreendimento do candidato e conte\u00fado discriminat\u00f3rio contra a mulher. Saiba mais:  http://bit.ly/2Nt0EXO\u00a0 pic.twitter.com/tUTyrvAwgd", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TRESPjusbr/status/1037805956971802625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805436194496513, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 80193583, "username": "Jualbanez", "tweet": "gente ..d\u00e1 uma caseira ne #EleicoesBruxas2018 #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EleicoesBruxas2018,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Jualbanez/status/1037805436194496513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805122661834753, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 937759287081881600, "username": "oplanetaazul", "tweet": "\u00c9 preciso aguardar informa\u00e7\u00f5es oficiais da PF para qualquer men\u00e7\u00e3o sobre o autor desse atentado contra @jairbolsonaro. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/oplanetaazul/status/1037805122661834753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804911063445505, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 71703574, "username": "R_C_Cordeiro", "tweet": "O dia de hoje foi um divisor de \u00e1guas. A partir de hoje qualquer estrangeiro que disser que aqui vive um povo b\u00e1rbaro n\u00e3o poder\u00e1 ser contestado. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/R_C_Cordeiro/status/1037804911063445505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804653856079873, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 937759287081881600, "username": "oplanetaazul", "tweet": "J\u00e1 existem pelo menos 6 perfis falsos em redes sociais em nome de Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, autor do atentado contra @jairbolsonaro . #eleicoes2018  pic.twitter.com/NS16b2kTxv", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/oplanetaazul/status/1037804653856079873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037804218764197888, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 205011784, "username": "tio_feels", "tweet": "Ouvi dizer que come\u00e7ou q fase mata mata das elei\u00e7\u00f5es #Bolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018 #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018,#facada", "link": "https://twitter.com/tio_feels/status/1037804218764197888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804209356386304, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 35005785, "username": "JornalDaGazeta", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora (MG). Veja mais no nosso #BoletimDeNot\u00edcias. #JornalDaGazeta #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/QAobnAEe0A", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#BoletimDeNot\u00edcias,#JornalDaGazeta,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JornalDaGazeta/status/1037804209356386304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804199914991616, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Agora \u00e9 Guerra\", diz presidente do PSL  http://bit.ly/2Nqg2nu\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/1ho6EpuNW3", "replies": 262, "retweets": 186, "likes": 728, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037804199914991616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803686095998976, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 47090792, "username": "FranklinFaruk", "tweet": "@KennedyAlencar Dois MENTIROSOS lavando roupa imunda as v\u00e9speras das #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/FranklinFaruk/status/1037803686095998976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037803592172888064, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'\u00c9 inaceit\u00e1vel esse tipo de coisa em meio \u00e0 disputa eleitoral', diz a presidenci\u00e1vel Vera L\u00facia  http://bit.ly/2Nqg2nu\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/xXjVgKbpAd", "replies": 34, "retweets": 8, "likes": 112, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037803592172888064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803590654611456, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 90013166, "username": "queoliveir", "tweet": "Agora \u00e9 seguir o @brunocovas que \u00e9 o atual Pref. de S\u00e3o Paulo, pra ver as ideias e o que anda fazendo pela minha cidade, j\u00e1 que @jdoriajr vai tentar a sorte como governador n\u00e9an. \ud83d\ude11#Pol\u00edtica #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pol\u00edtica,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/queoliveir/status/1037803590654611456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunocovas,jdoriajr"}
{"id": 1037803472215859200, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 264280643, "username": "gilnunes_", "tweet": "Precisamos preservar e proteger o Estado Democr\u00e1tico de Direito. N\u00e3o devemos aceitar que o homem queira resolver os problemas do Brasil pela for\u00e7a e pela viol\u00eancia. #S\u00e3oPaulo #Brasil #G1 #G1SP #G1Minas #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#S\u00e3oPaulo,#Brasil,#G1,#G1SP,#G1Minas,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/gilnunes_/status/1037803472215859200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803358122328064, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 226804010, "username": "dvfrate", "tweet": "J\u00e1 tivemos um presidente sem dedo e com meio f\u00edgado. Agora corre o risco de ter um sem f\u00edgado algum. #facada #Bolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dvfrate/status/1037803358122328064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803356096548866, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 47090792, "username": "FranklinFaruk", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/gervasiojr/status/1037802924511059968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/FranklinFaruk/status/1037803356096548866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803185799356416, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 49210183, "username": "allfont", "tweet": "Sobre o atentado ao Bolsoasno, s\u00f3 tenho uma coisa a dizer:Fez q tanto fez, incitando \u00f3dio e viol\u00eancia q provou do pr\u00f3prio rem\u00e9dio. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/allfont/status/1037803185799356416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802889689878528, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 935708976880279554, "username": "BeldranipeixeA", "tweet": "As elei\u00e7\u00f5es passou da fase de grupos, agora come\u00e7ou o mata-mata #Elei\u00e7oes2018 #Chupabolsonaro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018,#Chupabolsonaro", "link": "https://twitter.com/BeldranipeixeA/status/1037802889689878528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802845209325574, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 14946678, "username": "RafaDaguano", "tweet": "Momento em que Jair Messias BOLSONARO leva a facada no abd\u00f4men !!! #JairMessiasBolsonaro #JairBolsonaro #eleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018 #elei\u00e7\u00f5esBrasil2018 #AtentadoBolsonaro pic.twitter.com/YSWDWEGI1J", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#JairBolsonaro,#eleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#elei\u00e7\u00f5esBrasil2018,#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RafaDaguano/status/1037802845209325574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802543928233984, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "Vamos aguardar mais informa\u00e7\u00f5es e a investiga\u00e7\u00e3o.#NotToBolsonaro#facada#Bolsonaro#FreeDianeRwigara#FreeVictoireIngabire#PeoplePower#eleicoes2018  https://twitter.com/jckmidia/status/1037800631313084416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NotToBolsonaro,#facada,#Bolsonaro,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#PeoplePower,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1037802543928233984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802363871014913, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 17450884, "username": "dabarbara", "tweet": "Partiu Uruguai? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dabarbara/status/1037802363871014913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802220673282048, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 299383682, "username": "Carol01_coosta", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018Eu voto pela #PAZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018Eu,#PAZ", "link": "https://twitter.com/Carol01_coosta/status/1037802220673282048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801872051105794, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 47090792, "username": "FranklinFaruk", "tweet": "Todo rep\u00fadio a qualquer ato de viol\u00eancia, seja a quem for, mesmo que a v\u00edtima seja algu\u00e9m como o  @jairbolsonaro que sempre incentiva esse tipo de ato deplor\u00e1vel! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/FranklinFaruk/status/1037801872051105794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801658305130498, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1013158770246078464, "username": "matheuscoliv", "tweet": "Feriad\u00e3o, \u00e9 assim... @CETSP_ @prefsp @sptrans_ @g1sptv presente ou ausente? #SPTV #Mobility #mobilidade #elei\u00e7\u00f5es2018 #Transporte #transito #feriadao #seumelhorcaminho pic.twitter.com/7FnXy7jWOH \u2013 at Avenida Rangel Pestana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SPTV,#Mobility,#mobilidade,#elei\u00e7\u00f5es2018,#Transporte,#transito,#feriadao,#seumelhorcaminho", "link": "https://twitter.com/matheuscoliv/status/1037801658305130498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CETSP_,prefsp,sptrans_,g1sptv"}
{"id": 1037801581385842688, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Suspeito de ataque contra Bolsonaro foi filiado ao PSOL entre 2007 e 2014  http://bit.ly/2Nqg2nu\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/9lW31fQqyR", "replies": 131, "retweets": 264, "likes": 380, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037801581385842688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801567477485570, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 299383682, "username": "Carol01_coosta", "tweet": "O ano \u00e9 2018A campanha eleitoral \u00e9 gratuita no FacebookAs pessoas se odeiamNingu\u00e9m entende de hist\u00f3ria O discurso de \u00f3dio come soltoDo dia pra noite todo mundo sabe de pol\u00edtica e economiaAs pessoas esfaqueiam CANDIDATO A PRESIDENTE  At\u00e9 quando? #Chega #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Chega,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Carol01_coosta/status/1037801567477485570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801513089941510, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 762395822910767104, "username": "ClaytonGomesNeo", "tweet": "SITUA\u00c7\u00c3O REVOLTANTE! Eu t\u00f4 muito puto da vida com esse bandido que esfaqueou o @jairbolsonaro. Bandido filho da put*, tem que ser preso e mofar na cadeia mesmo, \u00e9 pra isso que bandido serve, esse covarde.#eleicoes2018#bolsonaro2018#BolsonaroPresidente17#RT#juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente17,#RT,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/ClaytonGomesNeo/status/1037801513089941510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801019542052865, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2549152517, "username": "jckmidia", "tweet": "URGENTE: #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Brazil #JairBolsonaro #Bolsonaro #Ataque #Facada #MG https://twitter.com/helomendonca/status/1037799104380846081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Brazil,#JairBolsonaro,#Bolsonaro,#Ataque,#Facada,#MG", "link": "https://twitter.com/jckmidia/status/1037801019542052865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800939367936001, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 56725768, "username": "ridofreitas", "tweet": "\u00c9 pra isso que usam o dinheiro do fundo partid\u00e1rio @TSEjusbr ?Abro a caixa de correios e est\u00e1 entupida de panfletos que consequentemente v\u00e3o para o lixo.S\u00e9rio que um candidato acha que fazendo isso ganha meu voto?Fala s\u00e9rio.#Elei\u00e7\u00f5es2018 #G1 #Estadao pic.twitter.com/PQ1BUTh25b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#G1,#Estadao", "link": "https://twitter.com/ridofreitas/status/1037800939367936001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr"}
{"id": 1037800888277131264, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 226804010, "username": "dvfrate", "tweet": "As imagens mostram que a facada foi de Direita. #Bolsonaro #facada #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#facada,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dvfrate/status/1037800888277131264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800731812814848, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "\"O \u00f3dio, quando voc\u00ea planta, voc\u00ea colhe tempestade. Incentivar o \u00f3dio cria esse tipo de atitude. Voc\u00ea n\u00e3o pode falar que vai matar ningu\u00e9m, n\u00e3o pode falar isso\", diz Dilma ap\u00f3s ataque a Bolsonaro  http://bit.ly/2wP9ncn\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/QjqggW5vAF", "replies": 2398, "retweets": 1951, "likes": 6196, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037800731812814848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800631313084416, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2549152517, "username": "jckmidia", "tweet": "URGENTE :  #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Brazil #Bolsonaro #ataque #Facada https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037799162056794118\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Brazil,#Bolsonaro,#ataque,#Facada", "link": "https://twitter.com/jckmidia/status/1037800631313084416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800279234760709, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 9166922, "username": "bellelee", "tweet": "Todos os \u00e2ngulos desse fato s\u00e3o negativos. \ud83d\ude22#atentado #eleicoes2018 #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#atentado,#eleicoes2018,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/bellelee/status/1037800279234760709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799961377824769, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Bolsonaro recebe atendimento ap\u00f3s ataque em MG  http://bit.ly/2Nqg2nu\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/65PfCm8Xt3", "replies": 50, "retweets": 35, "likes": 178, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037799961377824769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799919854206978, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 803713662137630720, "username": "camiii_ii", "tweet": "Quero muito que seja Fake pq ser for real o que vem depois disso n\u00e3o \u00e9 bom n\u00e3o #socorro #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#socorro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/camiii_ii/status/1037799919854206978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798988098007041, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Bolsonaro passa por cirurgia para verificar gravidade de ferimento  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/MWQuSHIE2U", "replies": 26, "retweets": 34, "likes": 116, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037798988098007041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798868866490368, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "Acho que h\u00e1 algo estranho nesse atentado. N\u00e3o quero qualific\u00e4-lo como arma\u00e7\u00e3o, pois seria precipitado. Vou aguardar mais informa\u00e7\u00f5es e a investiga\u00e7\u00e3o.#NotToBolsonaro#FreeDianeRwigara#FreeVictoireIngabire#eleicoes2018  https://twitter.com/luizguiprado/status/1037785155245690880\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NotToBolsonaro,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1037798868866490368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798807570923526, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 748024265694388225, "username": "rudyramazzini", "tweet": "Absurdo! Depois o intolerante \u00e9 ele... Levar uma facada enquanto est\u00e1 nos bra\u00e7os do povo! Bolsonaro est\u00e1 vivo e fora de risco! Que se recupere prontamente! E que o agressor e o poss\u00edvel mandante,  sejam punidos na forma da Lei! #atentado #bolsonaro #jairbolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#atentado,#bolsonaro,#jairbolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rudyramazzini/status/1037798807570923526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798720228806656, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 72078123, "username": "denysejardim", "tweet": "Pensamento do dia: quem planta \u00f3dio, s\u00f3 pode colher \u00f3dio! Onde iremos parar Brasil? Precisamos de mais viol\u00eancia? Precisamos de mais armas? Precisamos de mais ignor\u00e2ncia? #BolsonaroNao #eleicoes2018 #bolsonaroesfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroNao,#eleicoes2018,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/denysejardim/status/1037798720228806656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798650825662467, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 64872722, "username": "RosanaACRV", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 encerradas. J\u00e1 temos o vencedor. Parab\u00e9ns, esquerda.  https://twitter.com/folha/status/1037781458067353600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RosanaACRV/status/1037798650825662467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798257987080192, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2621693769, "username": "david_krapp", "tweet": "Viol\u00eancia gera viol\u00eancia Quem planta, colheKharma is a bitch Escolhe uma pq todas se aplicam#Elei\u00e7\u00f5es2018 #AtentadoBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/david_krapp/status/1037798257987080192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798080236670977, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2549152517, "username": "jckmidia", "tweet": "URGENTE: #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Brazil #Bolsonaro #Ataque @RuptlyStringer @Ruptly https://twitter.com/g1/status/1037795530196307969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Brazil,#Bolsonaro,#Ataque", "link": "https://twitter.com/jckmidia/status/1037798080236670977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RuptlyStringer,Ruptly"}
{"id": 1037797732289794051, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Pol\u00edcia Militar de Minas confirma identidade do suspeito de atentado a Jair Bolsonaro  https://distribuindovalor.com.br/1263/policia-militar-de-minas-confirma-identidade-do-suspeito-de-atentado-a-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026#Bolsonaro #Juizdefora #facada #Elei\u00e7\u00f5es2018 #noticias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Juizdefora,#facada,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#noticias", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037797732289794051", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797601561772033, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Por isso a viol\u00eancia nunca deve ser estimulada', diz Alvaro Dias sobre ataque  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/XzwM1z7zJw", "replies": 75, "retweets": 82, "likes": 378, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037797601561772033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797446338990080, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1007752837110075392, "username": "Diniy80901963", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018#Bolsonaro17No1\u00baturno#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/nycVm8Shok", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Diniy80901963/status/1037797446338990080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797276134068224, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 95253497, "username": "ansa_br", "tweet": "Rivais de Bolsonaro na corrida presidencial repudiam ataque  https://bit.ly/2Ctx3cc\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/p1vgoZ4GUk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ansa_br/status/1037797276134068224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797227585044481, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 35005785, "username": "JornalDaGazeta", "tweet": "A montagem do cen\u00e1rio para o debate com os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, que acontece em 9/9, \u00e0s 18h, j\u00e1 est\u00e1 a todo vapor por aqui. Voc\u00ea pode participar usando a hashtag #GazetaEstadaoJP! #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/TVvubxrmlW", "replies": 7, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JornalDaGazeta/status/1037797227585044481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797128574255106, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1022070924152066048, "username": "cdd5_sanchez", "tweet": "Lendo mensagens sobre Juiz de Fora, MG (trends for worldwide), relativas ao ataque a @jairbolsonaro, \u00e9 poss\u00edvel perceber que h\u00e1 muitos s\u00edmios com t\u00edtulo de eleitor nesse Brasil. Regurgita-se intoler\u00e2ncia em efeito manada. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cdd5_sanchez/status/1037797128574255106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037796830208131072, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Aliado de Bolsonaro diz que nenhuma motiva\u00e7\u00e3o de ataque pode ser descartada  http://bit.ly/2wMssff\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/RqYpeHKwoL", "replies": 22, "retweets": 17, "likes": 107, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037796830208131072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796537076772864, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o deve ser espa\u00e7o de \u00f3dio e viol\u00eancia, afirma Manuela D'\u00c1vila  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/ri7dMBHset", "replies": 26, "retweets": 32, "likes": 221, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037796537076772864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796102374744064, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1012701477050044417, "username": "VerasMarquinhos", "tweet": "Engra\u00e7ado o #Bozonaro sofrer um atentado logo depois das pesquisas indicarem que ele nao ganha de nenhum candidato no 2\u00b0 turno e que a rejei\u00e7\u00e3o so aumenta.#politica #eleicoes2018 #bonozaro #bolsolixo #facada #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bozonaro,#politica,#eleicoes2018,#bonozaro,#bolsolixo,#facada,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/VerasMarquinhos/status/1037796102374744064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796072259760129, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 67015488, "username": "sergiorocha72", "tweet": "Algu\u00e9m sabe onde se aperta o \u201cpause\u201d neste pa\u00eds? Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora #Bolsonaro #eleicoes2018 https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/sergiorocha72/status/1037796072259760129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796071001481219, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Brasil precisa encontrar o equil\u00edbrio', diz Henrique Meirelles  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/mMfVH9fz9l", "replies": 5, "retweets": 5, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037796071001481219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795848472743939, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 238148882, "username": "LeMacSP", "tweet": "@folha Perfil do agressor que por coincid\u00eancia \u00e9 pr\u00f3 @LulaOficial  https://m.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?_rdr\u00a0\u2026 @jairbolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/LeMacSP/status/1037795848472743939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,LulaOficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795776087379969, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 169267379, "username": "RFchimas", "tweet": "J\u00e1 sabemos quem deu a facada. #BolsonaroPresidente #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/gUH3v85yOl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RFchimas/status/1037795776087379969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795692754989056, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1016388531458060288, "username": "profbruno3", "tweet": "Jovem idealista vota nulo, quando se fica velho e perde a esperan\u00e7a se vota no candidato l\u00edder nas pesquisas. Estou no meio termo. #ChamaOMeirelles #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChamaOMeirelles,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/profbruno3/status/1037795692754989056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795472025563139, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2225672773, "username": "albertpatrick07", "tweet": "Juiz de Fora#eleicoes2018  pic.twitter.com/i4qOOpaeCy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/albertpatrick07/status/1037795472025563139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795037306867715, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 185798670, "username": "kamilacamilo_", "tweet": "#eleicoes2018  pic.twitter.com/QT3rtUQGeo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/kamilacamilo_/status/1037795037306867715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794864610586625, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 420275653, "username": "leonferrazsilva", "tweet": "\"Quem destila o \u00f3dio exala o aroma da morte.\"CRIOLO #elei\u00e7\u00f5es2018 #provoca\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#provoca\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/leonferrazsilva/status/1037794864610586625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794748264796160, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "Imponder\u00e1vel de Oliveira acaba de eleger o Mimimito #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1037794748264796160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794700340723712, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 289674211, "username": "iborsetto", "tweet": "Gente, o Bolsonaro levou uma facada em MG, este atentado \u00e9 um absurdo!!!! Por mais que discordem das ideias do candidato(independentemente de quem seja), as discord\u00e2ncias devem ficar no campo do debate!!! #agressaonao #Bolsonaro #eleicoes2018 #Bolsonaro17 pic.twitter.com/7qeDIf0t3Y", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#agressaonao,#Bolsonaro,#eleicoes2018,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/iborsetto/status/1037794700340723712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794672196968451, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Viol\u00eancia contra Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel', diz Marina Silva  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/TdDT5lO1if", "replies": 22, "retweets": 47, "likes": 272, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037794672196968451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794494165463040, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2281093420, "username": "bi3berpiriguete", "tweet": "#eleicoes2018  pic.twitter.com/yqYajQOOES", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/bi3berpiriguete/status/1037794494165463040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794317967024129, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 44055589, "username": "julioporto", "tweet": "\u00e9 justamente o discurso de \u00f3dio do candidato que tem levado a atitudes como essa! perigo... #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/julioporto/status/1037794317967024129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794052865974272, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 875081605370523651, "username": "elinunesx", "tweet": "Est\u00e3o dizendo que \u00e9 montagem a facada do @jairbolsonaro cade o sangue? algu\u00e9m a\u00ed ja tem a mat\u00e9ria dos peritos de v\u00eddeo? #JairMessiasBolsonaro #JuizdeFora #facada #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#JuizdeFora,#facada,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/elinunesx/status/1037794052865974272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794035795144704, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:54", "timezone": "CDT", "user_id": 44055589, "username": "julioporto", "tweet": "Bolsonazi atacado em Ju\u00edz de Fora... N\u00e3o \u00e9 assim que se faz, e ele usar\u00e1 isso a seu favor! Anotem a\u00ed... #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/julioporto/status/1037794035795144704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793822019866624, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Alckmin condena ataque a Bolsonaro: 'Esperamos que a investiga\u00e7\u00e3o seja r\u00e1pida e a puni\u00e7\u00e3o exemplar'  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/0VqhY2LVEt", "replies": 14, "retweets": 15, "likes": 134, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037793822019866624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792952611946498, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 4368134835, "username": "BrenoAbner2", "tweet": "um levando uma facada outro fazendo a linha blogueira #eleicoes2018 QUINTOUUUU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/BrenoAbner2/status/1037792952611946498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792875461922817, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Independentemente de diverg\u00eancias pol\u00edticas, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel aceitar nenhum ato de viol\u00eancia\", diz Jo\u00e3o Amo\u00eado  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/MOLi3GM2ny", "replies": 18, "retweets": 66, "likes": 453, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037792875461922817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792742234107906, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 169267379, "username": "RFchimas", "tweet": "Mesmo se o cara tivesse usado uma espada  Hattori Hanzo, Bolsomito n\u00e3o morreria. #BolsonaroPresidente #elei\u00e7\u00f5es2018 #Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#elei\u00e7\u00f5es2018,#Elei\u00e7\u00f5esOPOVO", "link": "https://twitter.com/RFchimas/status/1037792742234107906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792580438765568, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Gra\u00e7as a Deus, ele est\u00e1 bem', diz filho de Bolsonaro ap\u00f3s atentado em MG  http://bit.ly/2wS05wS\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/xMfZ8B5jfL", "replies": 38, "retweets": 19, "likes": 143, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037792580438765568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792547987509250, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 871563089132609536, "username": "ElioterioV", "tweet": "For\u00e7a cara, se voc\u00ea incomoda a bandidagem \u00e9 porque est\u00e1 indo rumo certo.#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/2uk3ii2Y9o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ElioterioV/status/1037792547987509250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792518262456320, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2782811135, "username": "enyawbruce", "tweet": "Caraca, esfaquearam Jair Bolsonaro... Mds, onde isso vai parar?! Que loucura :/ #pol\u00edtica #eleicoes2018  pic.twitter.com/YgJaLJkb42", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/enyawbruce/status/1037792518262456320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792399215472641, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Temer diz que facada a Bolsonaro \u00e9 'lament\u00e1vel para a democracia'  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/810P0hvDwe", "replies": 29, "retweets": 34, "likes": 213, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037792399215472641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792074656112647, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Sobre ataque a Bolsonaro, Boulos comenta diz que 'viol\u00eancia n\u00e3o se justifica'  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/tE30SellZM", "replies": 47, "retweets": 29, "likes": 244, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037792074656112647", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791989557854208, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "PM de Juiz de Fora divulga nome do suspeito de esfaquear Bolsonaro  http://bit.ly/2Nqg2nu\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/w8dBWuXVxW", "replies": 18, "retweets": 23, "likes": 91, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037791989557854208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791451583848448, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 982767987907350531, "username": "HatoGeorge", "tweet": "\u00c9 inadmiss\u00edvel um ato como esse. Ataque ao candidato #JairBolsonaro \u00e9 uma covardia e viol\u00eancia sem fim. Repudio qualquer tipo de viol\u00eancia. #vergonha #violencia #repudio #barbarie #eleicoes2018  https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1037783575200980993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#vergonha,#violencia,#repudio,#barbarie,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/HatoGeorge/status/1037791451583848448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791269580419073, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 79831599, "username": "rglioche", "tweet": "Exemplo de derretimento da esquerda q se dar\u00e1 no contexto dessa campanha daqui para frente? Ciro comparou Bolsonaro a Hitler noutro dia. Eu adverti que isso poderia repercutir positivamente ao PSLista. Est\u00e1 a\u00ed.A compara\u00e7\u00e3o esdr\u00faxula nasceu de uma ponte da esquerda #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rglioche/status/1037791269580419073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791027594186755, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 185798670, "username": "kamilacamilo_", "tweet": "Melhor ja ir se costurando... #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/kamilacamilo_/status/1037791027594186755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790972929888256, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 80567454, "username": "caiovcf", "tweet": "Eita!Show de democracia!Parab\u00e9ns aos envolvidos... agora tenho 100% de vergonha de ser tupiniquim!Pra direita e pra esquerda, qualquer lugar que eu olhe, s\u00f3 vejo lama.#NinguemMeRepresenta#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#NinguemMeRepresenta,#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/caiovcf/status/1037790972929888256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790092780339202, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Haddad diz que ataque a Bolsonaro \u00e9 \"absurdo\" e \"lastim\u00e1vel\"  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/pzYGnkyNuP", "replies": 36, "retweets": 153, "likes": 664, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037790092780339202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789757034700800, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1002259744533438464, "username": "sabetudodetudo", "tweet": "Bolsonaro sofreu um atentando com faca em Juiz de Fora!#eleicoes2018 #bolsomito #Bolsonaro #JairBolsonaro #JairMessiasBolsonaro #Bolsonaro17No1\u00baturno #Bolsonaro17 pic.twitter.com/4JFTP32lZ5", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#bolsomito,#Bolsonaro,#JairBolsonaro,#JairMessiasBolsonaro,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/sabetudodetudo/status/1037789757034700800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789732418281473, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Ataque contra Bolsonaro \u00e9 'barb\u00e1rie', diz Ciro Gomes  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/gBIlvBdEy5", "replies": 43, "retweets": 85, "likes": 471, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037789732418281473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789698792611841, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 356298190, "username": "WrHookah", "tweet": "Que pa\u00eds e esse que vivemos onde pessoas comemoram por uma pessoa ser esfaqueada! Isso so mostra como nosso  pa\u00eds esta regredindo ao inv\u00e9s de evoluir ! Juiz de Fora #Bolsonaro #Politica #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Politica,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/WrHookah/status/1037789698792611841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788964277694465, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:44", "timezone": "CDT", "user_id": 205011784, "username": "tio_feels", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado: de bolsomito pra bolsomorto #Bolsonaro #eleicoes2018 #olhaafaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018,#olhaafaca", "link": "https://twitter.com/tio_feels/status/1037788964277694465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788820744400896, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Pol\u00edcia Federal afirma que Bolsonaro deve deixar hospital nesta quinta:  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/gNiUjNj9Ra", "replies": 34, "retweets": 33, "likes": 123, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037788820744400896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788753748746240, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 185798670, "username": "kamilacamilo_", "tweet": "Bolso is the new @neymarjr ... Facada \u00e9 a nova bolinha de papel. #eleicoes2018  pic.twitter.com/GCADnDJK3V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/kamilacamilo_/status/1037788753748746240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neymarjr"}
{"id": 1037788672190554113, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3066136642, "username": "Dortesco", "tweet": "#eleicoes2018 est\u00e3o literalmente afiadas xD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Dortesco/status/1037788672190554113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788652359888896, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 67213942, "username": "Carrascoo", "tweet": "Viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 o caminho!Lute pela democracia jogando limpo e respeitando os advers\u00e1rios!#ChegadeViol\u00eancia #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ChegadeViol\u00eancia,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Carrascoo/status/1037788652359888896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788620499943425, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 273150222, "username": "DiariodaCPTM", "tweet": "V\u00eddeo mostra o exato momento em que Jair Bolsonaro leva facada durante campanha em Minas. #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/LtOfgGxlxt", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/DiariodaCPTM/status/1037788620499943425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788548680822784, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2847363773, "username": "gabriella__snts", "tweet": "N\u00e3o gosto de apoiar viol\u00eancia, mas ri com respeito rs #eleicoes2018  pic.twitter.com/oViXv2cUie", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/gabriella__snts/status/1037788548680822784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788412110163974, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3350044546, "username": "santsRai", "tweet": "Eis que um m\u00e1rtir nasceu.Agora que esse louco ganha as elei\u00e7\u00f5es. Haha#Bolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 #", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/santsRai/status/1037788412110163974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787955241406466, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 169267379, "username": "RFchimas", "tweet": "A coisa t\u00e1 feia. Bolsonaro leva facada em campanha de rua. #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/lru5Ud1zu7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RFchimas/status/1037787955241406466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787663196147716, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 486679999, "username": "OxfamBrasil", "tweet": "Nessas #eleicoes2018, envie para seu candidato nossa proposta de 10 a\u00e7\u00f5es urgentes contra as desigualdades no Brasil e avalie suas respostas. Vamos ver quem realmente tem compromisso com um pa\u00eds melhor para toda a popula\u00e7\u00e3o  http://bit.ly/DezAcoes\u00a0 #DeOlhoNasDesigualdades pic.twitter.com/gYjgxSsIIe", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#DeOlhoNasDesigualdades", "link": "https://twitter.com/OxfamBrasil/status/1037787663196147716", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787607046991875, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 111315188, "username": "Tiagoianni", "tweet": "Mano que tiro no p\u00e9! #eleicoes2018 #Bolsonaro #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Bolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/Tiagoianni/status/1037787607046991875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787486402109441, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 753756370244136960, "username": "rodrigotaylor7", "tweet": "Bolsonaro ainda n\u00e3o teve chance de liberar as armas e j\u00e1 levou uma facada, imagina quando (se) liberar?? #Bolsonaro #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rodrigotaylor7/status/1037787486402109441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787478550294529, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 79831599, "username": "rglioche", "tweet": "Que tristeza! O Brasil - e o brasileiro - precisam se analisar. No ritmo e no rumo que estamos, o futuro \u00e9 sombrio e ingl\u00f3rio #eleicoes2018 #pol\u00edtica #Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#pol\u00edtica,#Brasil", "link": "https://twitter.com/rglioche/status/1037787478550294529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787312615251968, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "URGENTE!Bolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz Fora, diz Pol\u00edcia Militar de Minas  https://distribuindovalor.com.br/1256/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-fora-diz-policia-militar-de-minas/\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro #Noticias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#Noticias", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037787312615251968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787257497952256, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 90013166, "username": "queoliveir", "tweet": "V\u00ea uma not\u00edcia dessa s\u00f3 me fez lembrar do falecido pol\u00edtico Eduardo Campos. Que horror! Melhoras pro #Bolsonaro, que apesar de n\u00e3o ter me convencido com seus discursos, n\u00e3o sou apoiadora de nenhum tipo de viol\u00eancia, seja l\u00e1 com quem for!#Elei\u00e7\u00f5es2018 #Pol\u00edtica https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037781378602070016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/queoliveir/status/1037787257497952256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787090954739712, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 66842833, "username": "skiterpedro", "tweet": "Estamos ficando doentes. Em uma democracia n\u00e3o se pode tolerar, um candidato atacado.N\u00c3O apoiem, isso \u00e9 GRAV\u00cdSSIMO!#eleicoes2018 #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/skiterpedro/status/1037787090954739712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786796699136002, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 43057149, "username": "thiagopalavras", "tweet": "Pronto acabaram de criar um m\u00e1rtir, pode esperar que essa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 dele ! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #brasilfail", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#brasilfail", "link": "https://twitter.com/thiagopalavras/status/1037786796699136002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786500522565632, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 120853131, "username": "Doniz4", "tweet": "#Bolsonaro acabaram de eleger o bolsonaro!!! Parab\u00e9ns para ignor\u00e2ncia..... #Brasil #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Brasil,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Doniz4/status/1037786500522565632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786371094720513, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1613113394, "username": "DeboraMaryn", "tweet": "Quando a gente pensa que n\u00e3o d\u00e1 pra ficar pior....PQP#elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/idFvgvvHql", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/DeboraMaryn/status/1037786371094720513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785870529703937, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 52312381, "username": "GibaSmaniotto", "tweet": "Caramba #eleicoes2018  https://twitter.com/zebrito87/status/1037781103086653442\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/GibaSmaniotto/status/1037785870529703937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785290239295489, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 62618261, "username": "marcosthadeuv", "tweet": "Comemorar um atentado contra a vida de qualquer pessoa, por mais que se tenha severas diferen\u00e7as com ela, como no caso contra o #Bolsonaro, \u00e9 de uma desumanidade irrepar\u00e1vel. E esse tipo de comemora\u00e7\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o vai ver nesse perfil #Democracia #DemocraciaN\u00e3o\u00c9Isso #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Democracia,#DemocraciaN\u00e3o\u00c9Isso,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/marcosthadeuv/status/1037785290239295489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785206156083201, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1024369086384488449, "username": "ProfClovisMaito", "tweet": "Preservar \u00e9 uma da miss\u00f5es principais do Partido Verde, vamos cuidar da nossa natureza! \ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f-#ProfessorClovisMaito #Vote4380 #4380 #PV #DepClovisMaito #caminhada4380 #UmNovoTempo #eleicoes2018 #SP #JuntosPorSampa #HoradaMudanca #Renovar #PartidoVerde #NaoInventa4380 pic.twitter.com/IvtTTEPsKt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ProfessorClovisMaito,#Vote4380,#4380,#PV,#DepClovisMaito,#caminhada4380,#UmNovoTempo,#eleicoes2018,#SP,#JuntosPorSampa,#HoradaMudanca,#Renovar,#PartidoVerde,#NaoInventa4380", "link": "https://twitter.com/ProfClovisMaito/status/1037785206156083201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785095606820864, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Ciro vai ao Nordeste para buscar o pote de ouro: os votos de Lula  https://distribuindovalor.com.br/1254/ciro-vai-ao-nordeste-para-buscar-o-pote-de-ouro-os-votos-de-lula/\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018 #CiroGomes #Noticias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#CiroGomes,#Noticias", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037785095606820864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784487512469504, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 16026110, "username": "rowlobo", "tweet": "que loucura. achei que os primeiros a serem agredidos fisicamente seriam os da esquerda...#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rowlobo/status/1037784487512469504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784304762413056, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 119196050, "username": "flavio_deus", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/flavio_deus/status/1037784304762413056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784139389456385, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 481322281, "username": "gatinois4", "tweet": "Bresil: Bolsonaro, candidat d extreme  droite agress\u00e9 au couteau lors de sa campagne. #Elei\u00e7oes2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/gatinois4/status/1037784139389456385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783980542750721, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 135756478, "username": "thiagodahora_", "tweet": ".@jairbolsonaro acaba de virar o m\u00e1rtir da campanha eleitoral. Seus 'bots' e militantes est\u00e3o em polvorosa nas redes sociais. Parece que o plano deu certo. #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thiagodahora_/status/1037783980542750721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783966047264769, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Mesmo r\u00e9u, Bolsonaro tem candidatura aprovada pelo TSE  https://distribuindovalor.com.br/1252/mesmo-reu-bolsonaro-tem-candidatura-aprovada-pelo-tse/\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018 #TSE #Bolsonaro #Noticias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#TSE,#Bolsonaro,#Noticias", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037783966047264769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783955481624576, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 20518854, "username": "Amenimario", "tweet": "Alegam que Bolsonaro foi esfaqueado  ato pol\u00edtico em Juiz de Fora #eleicoes2018 #bolsonaro #politica em S\u00e3o Paulo, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZXNYcgGOH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gs3pa66qr861\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#bolsonaro,#politica", "link": "https://twitter.com/Amenimario/status/1037783955481624576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783904512565248, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 875740164504604672, "username": "caf536", "tweet": "Momento em que Bolsonaro \u00e9 esfaqueado. #Eleicoes2018  pic.twitter.com/5LDEmVMAps", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/caf536/status/1037783904512565248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783682017308673, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1010166469450231808, "username": "leonardo_juvs", "tweet": "Pro pessoal que acha que esfaquear o #Bolsonaro foi uma boa ideia, isso s\u00f3 vai aumentar a popularidade dele, al\u00e9m de NADA justificar isso. Quem o esfaqueou se igualou a ele na intoler\u00e2ncia #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/leonardo_juvs/status/1037783682017308673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783288516100098, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 41843380, "username": "NaReALDoCTV", "tweet": "\u00c9 tiro... porrada e bomba!!!#Elei\u00e7\u00f5es2018#Aqui\u00c9naBala  https://www.facebook.com/285517938155271/posts/2370823579624686/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Aqui\u00c9naBala", "link": "https://twitter.com/NaReALDoCTV/status/1037783288516100098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783243938877440, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:01", "timezone": "CDT", "user_id": 937759287081881600, "username": "oplanetaazul", "tweet": "O candidato @jairbolsonaro foi atacado com uma faca em ato de campanha em Juiz de Fora. Ferimento superficial e ele passa bem. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/oplanetaazul/status/1037783243938877440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783149932171265, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 41843380, "username": "NaReALDoCTV", "tweet": "\u00c9 tiro... porrada e bomba!!!#Elei\u00e7\u00f5es2018#Aqui\u00c9naBala  https://www.facebook.com/1449787031/posts/10215657161009292/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Aqui\u00c9naBala", "link": "https://twitter.com/NaReALDoCTV/status/1037783149932171265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783005312544768, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 45270676, "username": "LiaLili", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado em MG.#Eleicoes2018  https://twitter.com/renovamidia/status/1037782478130503680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/LiaLili/status/1037783005312544768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782985863520256, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 25096657, "username": "rafacarneiro27", "tweet": "Caramba! Bolsonaro levou uma facada! #eleicoes2018 As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o da @GloboNews Goste ou n\u00e3o, vote ou n\u00e3o vote nele, isso \u00e9 um ato democr\u00e1tico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rafacarneiro27/status/1037782985863520256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037782949561806849, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 876864066190536705, "username": "BrazilianReport", "tweet": "Far-right candidate Jair Bolsonaro was stabbed during a campaign act in the State of Minas Gerais. Bolsonaro was taken to the hospital with no severe injuries. #eleicoes2018  pic.twitter.com/0rHXlIWbjS", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/BrazilianReport/status/1037782949561806849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782815780352006, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 137077971, "username": "flaviopradojpgz", "tweet": "Bolsonaro esfaqueado. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 6, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/flaviopradojpgz/status/1037782815780352006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782700378218496, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1000787328833597441, "username": "Laolive33875338", "tweet": "Eita, parece que o Bozo foi esfaqueado em Minas...#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Laolive33875338/status/1037782700378218496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781859151826944, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Substitui\u00e7\u00e3o de Lula ser\u00e1 feita entre 2\u00aa e 3\u00aa com carta do ex-presidente ungindo Haddad candidato  https://distribuindovalor.com.br/1249/substituicao-de-lula-sera-feita-entre-2a-e-3a-com-carta-do-ex-presidente-ungindo-haddad-candidato/\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018 #PT #Haddad #Distribuindoinforma\u00e7\u00e3o #Noticias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#PT,#Haddad,#Distribuindoinforma\u00e7\u00e3o,#Noticias", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037781859151826944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781458067353600, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado durante ato de campanha em MG, diz PM   http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/RsWD4TzyWJ", "replies": 191, "retweets": 366, "likes": 802, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037781458067353600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780109317558272, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 129342144, "username": "vaporbarato34", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/roxmo/status/1037743722702819328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/vaporbarato34/status/1037780109317558272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777571058995202, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 155570735, "username": "Inst_Braudel", "tweet": "@Estadao Artigo \"O Brasil que n\u00e3o desejo e o que eu quero,\" de Roberto Macedo, membro do Instituto Fernand Braudel, publicado hoje no @estadao.  https://bit.ly/2Q3M2MV\u00a0 #eleicoes2018 #economia #politica #contaspublicas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#economia,#politica,#contaspublicas", "link": "https://twitter.com/Inst_Braudel/status/1037777571058995202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037777473151348738, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 36985956, "username": "lucasdoliceu", "tweet": "51888> ELE J\u00c1 FAZ S\u00f3 quem j\u00e1 faz pode fazer muito mais. Confira o depoimento da Alessandra e veja mais um motivo para votar no Lucas do Liceu 51888#EleJ\u00e1Faz #LucasdoLiceu #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Patriota #51888#Itaquaquecetuba #Itaqu\u00e1 #DeputadoEstadual  https://www.facebook.com/lucas.doliceu/videos/2208353595904957/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EleJ\u00e1Faz,#LucasdoLiceu,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Patriota,#51888,#Itaquaquecetuba,#Itaqu\u00e1,#DeputadoEstadual", "link": "https://twitter.com/lucasdoliceu/status/1037777473151348738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775535529709568, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:23", "timezone": "CDT", "user_id": 79831599, "username": "rglioche", "tweet": "Essa vers\u00e3o do Temer full pistola falando verdades t\u00e1 sensacional! Quem diria que seria Adnet e Temer (sim, pasmem!) os respons\u00e1veis por trazer alguma divers\u00e3o a essa modorrenta e tenebrosa campanha eleitoral #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rglioche/status/1037775535529709568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774730382790656, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 67196670, "username": "FlavyaPereira", "tweet": "T\u00f4 vendo muito pouco corpo a corpo nessa campanha. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FlavyaPereira/status/1037774730382790656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774677781835776, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:58", "timezone": "CDT", "user_id": 841061022127554560, "username": "FidelisRaphel", "tweet": "Tudo o que saiu da boca dele s\u00e3o palavras de odeio e ele ainda n\u00e3o sabe?  #bolsonaronao #acordabrasil #eleicoes2018  https://twitter.com/uolnoticias/status/1037764190524592129\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaronao,#acordabrasil,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FidelisRaphel/status/1037774677781835776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771819590279169, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 135756478, "username": "thiagodahora_", "tweet": "\"Quem lidera as pesquisas n\u00e3o \u00e9 Lula ou Bolsonaro, mas o desencanto com o Brasil\". @ChristianProf_ em entrevista ao @infomoney.  https://goo.gl/7UBiSc\u00a0 #VamosRenovarTudo #OndaLaranja #VemComJoao30 #Eleicoes2018  pic.twitter.com/p13Bbm265r", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#OndaLaranja,#VemComJoao30,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thiagodahora_/status/1037771819590279169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChristianProf_,infomoney"}
{"id": 1037769998025011200, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1024369086384488449, "username": "ProfClovisMaito", "tweet": "S\u00e3o Joaquim da Barra j\u00e1 sabe! Agora \u00e9 4380!-#ProfessorClovisMaito #Vote4380 #4380 #PV #DepClovisMaito #caminhada4380 #UmNovoTempo #eleicoes2018 #SP #JuntosPorSampa #HoradaMudanca #Renovar #PartidoVerde #NaoInventa4380 pic.twitter.com/6ZWbAQLiWu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ProfessorClovisMaito,#Vote4380,#4380,#PV,#DepClovisMaito,#caminhada4380,#UmNovoTempo,#eleicoes2018,#SP,#JuntosPorSampa,#HoradaMudanca,#Renovar,#PartidoVerde,#NaoInventa4380", "link": "https://twitter.com/ProfClovisMaito/status/1037769998025011200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769655040069632, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 876864066190536705, "username": "BrazilianReport", "tweet": "Far-right candidate Jair Bolsonaro holds an unprecedented gap between women's and men's preferences in the history of presidential races, according to political scientist @JairoNicolau1's outtakes from the latest @Datafolha poll. #eleicoes2018  pic.twitter.com/smnH1gNoxw", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/BrazilianReport/status/1037769655040069632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairoNicolau1,Datafolha"}
{"id": 1037769443064070151, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:10", "timezone": "CDT", "user_id": 64806187, "username": "Defesa_Civil_Br", "tweet": "Arquivo. #An\u00e1lises #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Bolsonaro lidera entre os jovens e os mais escolarizados; Ciro cresce no NordestePesquisa Ibope de 4 de setembro para presidente por sexo, idade, escolaridade, renda, regi\u00e3o, religi\u00e3o e ra\u00e7a https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/eleicao-em-numeros/noticia/2018/09/06/pesquisa-ibope-de-4-de-setembro-para-presidente-por-sexo-idade-escolaridade-renda-regiao-religiao-e-raca.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#An\u00e1lises,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Defesa_Civil_Br/status/1037769443064070151", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764759498772481, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "O pior j\u00e1 passou para o real e o peso argentino, mas incerteza dispara  https://distribuindovalor.com.br/1246/o-pior-ja-passou-para-o-real-e-o-peso-argentino-mas-incerteza-dispara/\u00a0\u2026#D\u00f3lar #Mercadofinanceiro #Noticias #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#D\u00f3lar,#Mercadofinanceiro,#Noticias,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037764759498772481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762358024785920, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 35005785, "username": "JornalDaGazeta", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao Quer fazer a escolha certa na hora de decidir o seu voto? Ent\u00e3o n\u00e3o perca o debate com os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, promovido pela @tvgazetaoficial, @estadao, @jovempannews e @twitterbrasil. \u00c9 domingo, \u00e0s 18h. #GazetaEstadaoJP #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/wwCeMdHhFw", "replies": 5, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JornalDaGazeta/status/1037762358024785920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil"}
{"id": 1037761960971063299, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Alckmin diz que Bolsonaro \u00e9 passaporte para volta do PT e volta a mirar cr\u00edticas em Temer  https://distribuindovalor.com.br/1244/alckmin-diz-que-bolsonaro-e-passaporte-para-volta-do-pt-e-volta-a-mirar-criticas-em-temer/\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018 #TemereAlckmin #Bolsonaro #Distribuindoinforma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#TemereAlckmin,#Bolsonaro,#Distribuindoinforma\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037761960971063299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760425125965825, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 131401034, "username": "b_toledoh", "tweet": "Vai rolar v\u00eddeo sobre o @meirelles tamb\u00e9m, presidente @MichelTemer? #elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/meirelles/status/1037689649383333898\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/b_toledoh/status/1037760425125965825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meirelles,MichelTemer"}
{"id": 1037759904390557696, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 131401034, "username": "b_toledoh", "tweet": "Esperando ansioso pelo v\u00eddeo-desabafo de @MichelTemer sobre @cirogomes. Vai ser hist\u00f3rico. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/b_toledoh/status/1037759904390557696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,cirogomes"}
{"id": 1037759024425578496, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1059237890, "username": "jornal_spdefato", "tweet": "Candidato do PSL permaneceu a frente com 22%; Ciro, Alckmin e Haddad aparecem com mais intens\u00f5es de voto #Eleicoes2018 #Presidencia #eleicoes #Bolsonaro #Alckmin #MarinaSilva #CiroGomes #Haddad  https://www.saopaulodefato.com/noticia/nova-pesquisa-ibope-aponta-lideranca-de-bolsonaro-porem-maior-avanco-de-demais-candidatos\u00a0\u2026 #Noticia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#Presidencia,#eleicoes,#Bolsonaro,#Alckmin,#MarinaSilva,#CiroGomes,#Haddad,#Noticia", "link": "https://twitter.com/jornal_spdefato/status/1037759024425578496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758003724906497, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 129342144, "username": "vaporbarato34", "tweet": "PT e PSDB sempre juntos.#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/g1/status/1037698777665228800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/vaporbarato34/status/1037758003724906497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757659561304064, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:21", "timezone": "CDT", "user_id": 129342144, "username": "vaporbarato34", "tweet": "Maldade kkkkk#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/Estadao/status/1037752287266066432\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/vaporbarato34/status/1037757659561304064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757364785569797, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 246284113, "username": "ppachecopaula", "tweet": "Parece que o Michelzinho acabou de ensinar o pai como postar v\u00eddeo no Twitter. Vai ter algum recadinho maroto para @jairbolsonaro? Para o @cirogomes , talvez? #eleicoes2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/ppachecopaula/status/1037757364785569797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,cirogomes"}
{"id": 1037756314645135363, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 99558816, "username": "josebrugos", "tweet": "Vai namorar comigo siiiiim....#eleicoes2018  https://twitter.com/micheltemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/josebrugos/status/1037756314645135363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756014584573958, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 129342144, "username": "vaporbarato34", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 Segundo parte chuchu ingrato! \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/vaporbarato34/status/1037756014584573958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755951389007872, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 56890676, "username": "renatoonofre", "tweet": "O presidente @MichelTemer partiu para o ataque contra o @Haddad_Fernando , prov\u00e1vel substituto de @LulaOficial na chapa petistas nesta #eleicoes2018 \"Tome cuidado, Haddad. Tenha cuidado\".  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/renatoonofre/status/1037755951389007872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1037753575961767939, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1020822603295002624, "username": "felipefreireds", "tweet": "Essa \u00e9 a velha pol\u00edtica! Deixa nosso pa\u00eds em ru\u00ednas e depois oferece medidas de recupera\u00e7\u00e3o. Esquecem, por\u00e9m, que o importante foi consumido pelo fogo, nossa Hist\u00f3ria se foi. #nuncamais! #votenovo #vote30 @joaoamoedonovo @partidonovo30 #joaoamoedo #NOVO30 #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/CulturaGovBr/status/1037331676425330693\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#nuncamais,#votenovo,#vote30,#joaoamoedo,#NOVO30,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/felipefreireds/status/1037753575961767939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037753129989824512, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 26235282, "username": "FefeRosa", "tweet": "Essa mulher \u00e9 P-O-D-R-E. Hip\u00f3crita at\u00e9 dizer chega! #eleicoes2018  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037745143653310464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FefeRosa/status/1037753129989824512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751056166539264, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1010225979627892736, "username": "InsperLiber", "tweet": "A obra de Rothbard representou um potente contraponto \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de que \u201co que o capitalismo causou, o governo resolveu\"..Confira agora a resenha completa no Infomoney. Acesse:  http://bit.ly/ResenhaRothbard\u00a0.#crises #crise #economia #pol\u00edtica #dinheiro #moeda #ciclos #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/YiXAj9320v", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#crises,#crise,#economia,#pol\u00edtica,#dinheiro,#moeda,#ciclos,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/InsperLiber/status/1037751056166539264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750138435981312, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1020822603295002624, "username": "felipefreireds", "tweet": "E quem oferece um plano de desburocratiza\u00e7\u00e3o? @joaoamoedonovo @DiogodaLuz300 @rogerchequer @ViniciusPoit @partidonovo30 #Economia #Elei\u00e7\u00f5es2018 #joaoamoedo #ondalaranja #NOVO30 #LuzNoSenado https://twitter.com/infomoney/status/1037743012489515008\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Economia,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#joaoamoedo,#ondalaranja,#NOVO30,#LuzNoSenado", "link": "https://twitter.com/felipefreireds/status/1037750138435981312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DiogodaLuz300,rogerchequer,ViniciusPoit,partidonovo30"}
{"id": 1037749749707943937, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "Presidento Tuiteiro eleitoral: melhor tuiteiro! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1037749749707943937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743690289225728, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 16622435, "username": "raciel", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018N\u00e3o se preocupem, os \"n\u00e3o escolarizados\" tamb\u00e9m j\u00e1 est\u00e3o de olho nele...  https://www.oantagonista.com/brasil/ibope-bolsonaro-e-amoedo-sobem-5-pontos-entre-os-mais-escolarizados/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018N\u00e3o", "link": "https://twitter.com/raciel/status/1037743690289225728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743272762912768, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1004061606140108800, "username": "ortsiam", "tweet": "Temer = Ded\u00e9 Santana (Escada)Alckmin = Didi Moc\u00f3 (Piada Clich\u00ea)#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://gab.ai/Ortsiam/posts/34263701\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ortsiam/status/1037743272762912768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743089039941632, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2615465533, "username": "jeffalmeida1984", "tweet": "Para de mentir que ningu\u00e9m aguenta mais @geraldoalckmin#FakeNews#EuVotoBolsonaro17#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FakeNews,#EuVotoBolsonaro17,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jeffalmeida1984/status/1037743089039941632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037742220466515968, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 16869719, "username": "portalimprensa", "tweet": "@flavio_ferrari estreia como colunista do @portalimprensa e, em seu artigo \"M\u00eddia e Redes Sociais nas elei\u00e7\u00f5es presidenciais de 2018\", apresenta as conclus\u00f5es de um estudo que acabou de conduzir, juntamente com parceiros -  https://bit.ly/2wMhnut\u00a0 #eleicoes2018  pic.twitter.com/pkVhT3qj5s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/portalimprensa/status/1037742220466515968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flavio_ferrari,portalimprensa"}
{"id": 1037741871068590081, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 135756478, "username": "thiagodahora_", "tweet": "O lan\u00e7amento da candidatura de @AecioNeves a Deputado Federal foi mais flopada que novela da Record. @JornalismoWando e @PedroGrossi estiveram no evento e falaram no @TheInterceptBr como foi.  https://goo.gl/b8gd14\u00a0 #Eleicoes2018 #TIBNasEleicoes pic.twitter.com/8uJUeUQPYk", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#TIBNasEleicoes", "link": "https://twitter.com/thiagodahora_/status/1037741871068590081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AecioNeves,JornalismoWando,PedroGrossi,TheInterceptBr"}
{"id": 1037740225882152965, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 67129491, "username": "JohtaEhre", "tweet": "\u201cAinda bem\u201dque eles n\u00e3o mentem s\u00f3 pra n\u00f3s, quando falam o que far\u00e3o pelo Brasil. Mentem tamb\u00e9m quando falam uns dos outros. #Hor\u00e1rioPol\u00edtico #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Hor\u00e1rioPol\u00edtico,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JohtaEhre/status/1037740225882152965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740119288160257, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:39", "timezone": "CDT", "user_id": 101788312, "username": "Cisoseles", "tweet": "KkkkkEase \u00e9 sarrista em?!@geraldoalckmin nem tudo se resolve na bala, mas n\u00e3o foi assim que um grupo resolveu os seus problemas aqui em #SP ou o Sr. acredita que a popula\u00e7\u00e3o concorda com essa #S\u00e3o_Paulo maravilhosa que vc diz! #Elei\u00e7\u00f5es2018 #BR https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037708129881022464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SP,#S\u00e3o_Paulo,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BR", "link": "https://twitter.com/Cisoseles/status/1037740119288160257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037738477524275202, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 177332060, "username": "dianegll", "tweet": "Pesquisa serve pra que mesmo? Elei\u00e7\u00e3o se ganha nas urnas. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dianegll/status/1037738477524275202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737211905679361, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1020822603295002624, "username": "felipefreireds", "tweet": "O Brasil pode ser mais simples, pr\u00f3spero, com esperan\u00e7as na educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a, trabalho e empreendimento. S\u00f3 o @partidonovo30, @joaoamoedonovo nos oferece sa\u00eddas para um #Brasil melhor. #joaoamoedo #partidonovo #elei\u00e7\u00f5es2018 #ondalaranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#joaoamoedo,#partidonovo,#elei\u00e7\u00f5es2018,#ondalaranja", "link": "https://twitter.com/felipefreireds/status/1037737211905679361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037735811981221889, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 177332060, "username": "dianegll", "tweet": "Tiririca de novo? Hahaha quem experimenta do doce, gosta de se lambuzar. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dianegll/status/1037735811981221889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735219175018496, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:11", "timezone": "CDT", "user_id": 35129317, "username": "meningstar", "tweet": "\u00c9 melhor JAIR fazendo o curr\u00edculo pq vai ter ex-deputadinho desempregado em janeiro. #eleicoes2018  https://twitter.com/thassius/status/1037486150884249601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/meningstar/status/1037735219175018496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734729250947072, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2208064088, "username": "jonaskauffman", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 | Geraldo Alckmin (PSDB) diz que Michel Temer n\u00e3o tem legitimidade e Bolsonaro (PSL) \u00e9 um passaporte para o PT vencer em um eventual 2\u00ba turno:  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,temer-nao-tem-legitimidade-e-bolsonaro-e-passaporte-para-pt-voltar-diz-alckmin,70002490989?utm_source=whatsapp&utm_medium=grupo&utm_campaign=tarde\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jonaskauffman/status/1037734729250947072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732654009999360, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 95253497, "username": "ansa_br", "tweet": "Alckmin entra com a\u00e7\u00e3o no TSE para barrar pesquisa Datafolha. #GeraldoAlckmin #PSDB #Elei\u00e7\u00f5es2018 Leia mais:  https://bit.ly/2MRu9mp\u00a0 pic.twitter.com/tKfRUN6oTP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeraldoAlckmin,#PSDB,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ansa_br/status/1037732654009999360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731939459846145, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 134210597, "username": "evertonwelling", "tweet": "#z\u00e9sim\u00e3o #elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.instagram.com/p/BnY_tA8Heki/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=be1sb5jrz8wu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#z\u00e9sim\u00e3o,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/evertonwelling/status/1037731939459846145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731759402696704, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 9018312, "username": "CGalochas", "tweet": "Antes de votar pesquise nos sites de busca: nome do candidato + as palavras \"crime, esc\u00e2ndalo, processo e condena\u00e7\u00e3o\". Se aparecer algo, escolha outro. D\u00ea RT para um Brasil melhor! #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CGalochas/status/1037731759402696704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731298293559297, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 791034284043829249, "username": "gabreu_b", "tweet": "@ladygaga e @cirogomes, agora eu voto! hahahaha #eleicoes2018  pic.twitter.com/7vK4DMeNuA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/gabreu_b/status/1037731298293559297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ladygaga,cirogomes"}
{"id": 1037730310354558976, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 64872722, "username": "RosanaACRV", "tweet": "Houve quem quisesse aprovar a de um condenado cumprindo pena!!#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/VEJA/status/1037707222942449665\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RosanaACRV/status/1037730310354558976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729817381281792, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2225672773, "username": "albertpatrick07", "tweet": "#lulaLUTO#PTnuncamais#Lula\u00c9Presidi\u00e1rio#Talkei#eleicoes2018\u00e9 sera no Brasiljair jojo simpson@bolsimpson pic.twitter.com/VStPQn7brq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lulaLUTO,#PTnuncamais,#Lula\u00c9Presidi\u00e1rio,#Talkei,#eleicoes2018\u00e9", "link": "https://twitter.com/albertpatrick07/status/1037729817381281792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson"}
{"id": 1037729552397680641, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 64872722, "username": "RosanaACRV", "tweet": "Olha o truque das comadres kkk#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/g1/status/1037698777665228800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RosanaACRV/status/1037729552397680641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727619750477824, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 305655302, "username": "TRESPjusbr", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 TRE-SP concedeu, na quarta-feira (5), liminar para suspender a propaganda da candidata a deputada federal K\u00e1tia Sastre, por considerar que o an\u00fancio incitava a viol\u00eancia. Saiba mais:  http://bit.ly/2Nkq21I\u00a0 pic.twitter.com/0EYypjHtie", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TRESPjusbr/status/1037727619750477824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726962435936257, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 709444574708699136, "username": "CaioMCarneiro", "tweet": "A ado\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico, al\u00e9m da cria\u00e7\u00e3o de bancos de jurisprud\u00eancia abriram portas para para o surgimento das \u201cLawtechs\u201d.O debate chegar\u00e1 em Bras\u00edlia, e essas elei\u00e7\u00f5es servir\u00e3o de term\u00f4metro para nossas expectativas de moderniza\u00e7\u00e3o do setor.#Eleicoes2018  pic.twitter.com/WDtchKH72E", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/CaioMCarneiro/status/1037726962435936257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724881679466496, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "Desde 1984,o Brasil vive ininterruptamente seu mais longo per\u00edodo democr\u00e1tico. Ap\u00f3s 7 planos econ\u00f4micos,5 moedas e 2 impeachments,a Na\u00e7\u00e3o Brasileira est\u00e1 suficientemente madura e forte pra dizer N\u00c3O a qualquer amea\u00e7a de retrocesso.#NotToBolsonaro #eleicoes2018#FreeDianeRwigara pic.twitter.com/ZWNxFbga14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NotToBolsonaro,#eleicoes2018,#FreeDianeRwigara", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1037724881679466496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724445085982723, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 633208487, "username": "mpsp_oficial", "tweet": "Sabia que oferecer doa\u00e7\u00f5es ou vantagens em troca de voto \u00e9 crime?Denuncie irregularidades nas candidaturas de #SP para o #MPSP:  http://bit.ly/Den\u00fanciaEleitoralMPSP\u00a0\u2026Baixe a Cartilha Eleitoral #ARegra\u00c9Clara e conhe\u00e7a algumas regras das elei\u00e7\u00f5es.  http://bit.ly/CartilhaEleitoralMPSP2018\u00a0\u2026 \u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/hiZ1oyCNKN", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "#SP,#MPSP,#ARegra\u00c9Clara,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mpsp_oficial/status/1037724445085982723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723813155352576, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 95253497, "username": "ansa_br", "tweet": "Sem Lula, Bolsonaro lidera inte\u00e7\u00f5es de voto com 22%. #eleicoes2018 #JairBolsonaro #Lula Leia mais:  https://bit.ly/2QaO1PC\u00a0 pic.twitter.com/H6BvJaQy1k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#JairBolsonaro,#Lula", "link": "https://twitter.com/ansa_br/status/1037723813155352576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723568925274112, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Fachin rejeita recurso de Lula para permanecer candidato a presidente  https://distribuindovalor.com.br/1237/fachin-rejeita-recurso-de-lula-para-permanecer-candidato-a-presidente/\u00a0\u2026#elei\u00e7\u00f5es2018 #TemereAlckmin #Distribuindoinforma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#TemereAlckmin,#Distribuindoinforma\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037723568925274112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722180132511744, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Temer acusa Alckmin de dizer falsidades e cita apoio de PSDB e aliados ao governo  https://distribuindovalor.com.br/1234/temer-acusa-alckmin-de-dizer-falsidades-e-cita-apoio-de-psdb-e-aliados-ao-governo/\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018 #TemereAlckmin #Distribuindoinforma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#TemereAlckmin,#Distribuindoinforma\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037722180132511744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720624288948224, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 64806187, "username": "Defesa_Civil_Br", "tweet": "Arquivo. #Elei\u00e7\u00f5es2018 Fachin rejeita recurso de #Lula para permanecer candidato a presidente  https://br.reuters.com/article/topNews/idBRKCN1LM1BC-OBRTP\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Lula", "link": "https://twitter.com/Defesa_Civil_Br/status/1037720624288948224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720549013762050, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 486679999, "username": "OxfamBrasil", "tweet": "Quais s\u00e3o as a\u00e7\u00f5es mais urgentes que o pr\u00f3ximo governo brasileiro precisa tomar para enfrentar de fato as desigualdades sociais e econ\u00f4micas do pa\u00eds? A gente listou 10 >>>  http://bit.ly/DezAcoes\u00a0 #DeOlhoNasDesigualdades #elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/58SyY2NcMU", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#DeOlhoNasDesigualdades,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/OxfamBrasil/status/1037720549013762050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720110566465536, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 64806187, "username": "Defesa_Civil_Br", "tweet": "Arquivo. #An\u00e1lises #Elei\u00e7\u00f5es2018#Bolsonaro lidera com 22%, seguido por #Marina e #Ciro com 12%, diz Ibope https://br.reuters.com/article/topNews/idBRKCN1LL38G-OBRTP\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#An\u00e1lises,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#Bolsonaro,#Marina,#Ciro", "link": "https://twitter.com/Defesa_Civil_Br/status/1037720110566465536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719908308721670, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 911423302857629696, "username": "labjorfaap", "tweet": "E assim se encerram as sabatinas do @Estadao em parceria com a @naFAAP, agradecemos a todos que acompanharam a cobertura do LabJor#SabatinasEstad\u00e3oFAAP #CoberturaLabJor#Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinasEstad\u00e3oFAAP,#CoberturaLabJor,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/labjorfaap/status/1037719908308721670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,naFAAP"}
{"id": 1037718722247577603, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 26235282, "username": "FefeRosa", "tweet": "O resultado final das #eleicoes2018 ser\u00e1 51% Ciro Gomes vs 49% Bolsonaro. Lascou pq o comunismo finalmente ser\u00e1 implantado no Brasil e o Lula solto. Desespero \u00e9 o meu nome desde j\u00e1! \ud83d\ude29\ud83d\ude30\ud83d\ude2a\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FefeRosa/status/1037718722247577603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717442569621509, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 305655302, "username": "TRESPjusbr", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #VemPraUrna #OVotoImporta pic.twitter.com/FGsfCDUGom", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#VemPraUrna,#OVotoImporta", "link": "https://twitter.com/TRESPjusbr/status/1037717442569621509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716183154401282, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3132773623, "username": "d_o_u_g_l_a_s_s", "tweet": "Pois \u00e9 pessoal! O @exercitooficialn\u00e3o \u00e9 garantidor da lisura do funcionamento das urnas eletr\u00f4nicas.#eleicoes2018#BolsonaroPresidente17 http://www.eb.mil.br/web/imprensa/documentos-a-imprensa/-/asset_publisher/q1C63hUujx8r/content/nota-de-esclarecimento-atuacao-do-exercito-brasileiro-no-processo-eleitoral-04-09-2018?inheritRedirect=false\u00a0\u2026 pic.twitter.com/DsdjDu7yVa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/d_o_u_g_l_a_s_s/status/1037716183154401282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial"}
{"id": 1037715965486804992, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 131401034, "username": "b_toledoh", "tweet": "Alckmin responde a Temer. A temperatura aumenta. #elei\u00e7\u014des2018  https://twitter.com/estadao/status/1037691386026450944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u014des2018", "link": "https://twitter.com/b_toledoh/status/1037715965486804992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714023607922688, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 95253497, "username": "ansa_br", "tweet": "Fachin nega recurso contra inelegibilidade de Lula. #Lula #PT #Elei\u00e7\u00f5es2018 Leia mais:  https://bit.ly/2NnfXAX\u00a0 pic.twitter.com/ew2UdpJI1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula,#PT,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ansa_br/status/1037714023607922688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711797296537601, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1022070924152066048, "username": "cdd5_sanchez", "tweet": "@geraldoalckmin N\u00e3o aumentar patrim\u00f4nio com 40 anos de trabalho gera d\u00favidas. No m\u00ednimo, admite-se ser mal administrador das pr\u00f3prias contas. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cdd5_sanchez/status/1037711797296537601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037711618799542274, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "@exercitooficial As F.A. devem servir a Na\u00e7\u00e3o. E a Na\u00e7\u00e3o Brasileira n\u00e3o quer as F.A. auditando urnas nem militares na Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. O Brasil \u00e9 uma democracia! #NotToBolsonaro #eleicoes2018 #FreeDianeRwigara #FreeVictoireIngabire", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NotToBolsonaro,#eleicoes2018,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1037711618799542274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial"}
{"id": 1037711155526074368, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2208064088, "username": "jonaskauffman", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 | Tribunal Superior Eleitoral (TSE) aprova registro de candidatura de Jair Bolsonaro (PSL) \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Esse foi o \u00faltimo registro a ser julgado pelo Tribunal:  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/tse-aprova-registro-de-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=uol&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jonaskauffman/status/1037711155526074368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711032351907842, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 911423302857629696, "username": "labjorfaap", "tweet": "Sabatina com Geraldo Alckmin. #SabatinasEstad\u00e3oFAAP #CoberturaLabJor#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.pscp.tv/w/bmEywjFkclFlTG9hQkdZRWJ8MXpxS1ZMT1hlclBKQhZAGKL0roIcbK-5zNcBodSLNUP4IHryCcKg7DLTUK9D\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinasEstad\u00e3oFAAP,#CoberturaLabJor,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/labjorfaap/status/1037711032351907842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710470705229824, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 911423302857629696, "username": "labjorfaap", "tweet": "Alckmin garante que implementar\u00e1 medidas para garantir direitos das mulheres e diminuir o machismo e a impunidade que acontece frente a casos de feminic\u00eddio. Mas n\u00e3o deixa exatamente claro como far\u00e1 isso.#SabatinasEstad\u00e3oFaap#CoberturaLabJor#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinasEstad\u00e3oFaap,#CoberturaLabJor,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/labjorfaap/status/1037710470705229824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709857430884353, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018: o plen\u00e1rio do TSE afastou, por unanimidade, duas contesta\u00e7\u00f5es que pesavam contra sua candidatura http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/tse-aprova-candidatura-de-jair-bolsonaro-a-presidencia?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037709857430884353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709463678013440, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3132773623, "username": "d_o_u_g_l_a_s_s", "tweet": "Voc\u00ea acredita em opini\u00e3o da m\u00eddia, jornalista, ator, intelectual?#eleicoes2018 #BolsonaroPresidente17 #FakeNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#BolsonaroPresidente17,#FakeNews", "link": "https://twitter.com/d_o_u_g_l_a_s_s/status/1037709463678013440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709152389394433, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 865572576759869441, "username": "Ailtommota", "tweet": "A verdade \u00e9 que ningu\u00e9m perguntou em quem eu votaria para presidente nestas #eleicoes2018.... Tamb\u00e9m n\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m que tenha sido entrevistado por tal pesquisa. Eu n\u00e3o acredito em #pesquisaibope ou #Datafolha. #EnquetesElei\u00e7\u00f5es #Brasileir\u00e3oNoHTE#nenhumpartidomerepresenta https://twitter.com/folha/status/1037491345986867200\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#pesquisaibope,#Datafolha,#EnquetesElei\u00e7\u00f5es,#Brasileir\u00e3oNoHTE,#nenhumpartidomerepresenta", "link": "https://twitter.com/Ailtommota/status/1037709152389394433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709143333847040, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:34", "timezone": "CDT", "user_id": 43117944, "username": "Primanni", "tweet": "#pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018 #cabe\u00e7adobrasileiro #Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#cabe\u00e7adobrasileiro,#Brasil", "link": "https://twitter.com/Primanni/status/1037709143333847040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709141459066881, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Kkkkkk dilema vivido esses dias pelo Tico z\u00e9 ningu\u00e9m santa cruz.Arregou humilhado.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo\u2026  https://www.instagram.com/p/BnY1VjQlId2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1132niohbkdjk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037709141459066881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708960986484736, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1022070924152066048, "username": "cdd5_sanchez", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MBLivre/status/1037705344045248512\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cdd5_sanchez/status/1037708960986484736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708723094016000, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1022070924152066048, "username": "cdd5_sanchez", "tweet": "Ministros com indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e sem conhecimento t\u00e9cnico s\u00e3o sim um dos problemas, um dos grandes problemas do Brasil. #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/Poder360/status/1037704602362236934\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cdd5_sanchez/status/1037708723094016000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708538569736197, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnY1EDgFn0_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1123oujposbg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037708538569736197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708191717580802, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnY05j1lC3T/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=197ckd3l76z52\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037708191717580802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707349484601344, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1022070924152066048, "username": "cdd5_sanchez", "tweet": "@geraldoalckmin O objetivo das armas n\u00e3o \u00e9 fazer o cidad\u00e3o \"enfrentar\" os criminosos nas ruas, mas proteger sua fam\u00edlia e propriedade na hip\u00f3tese de invas\u00e3o do lar. Quando uma resid\u00eancia \u00e9 invadida n\u00e3o h\u00e1 tempo para ligar para a @PMESP. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cdd5_sanchez/status/1037707349484601344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,PMESP"}
{"id": 1037707081661468673, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 744315741307080704, "username": "librsj", "tweet": "A maior porcentagem de votos est\u00e3o em brancos e nulos (29%) a maior parte da popula\u00e7\u00e3o t\u00e1 planejando anular o voto, a nossa oportunidade de impor a nossa vontade.. ACORDA BRASIL!!!!!! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/librsj/status/1037707081661468673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707075315544064, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 744315741307080704, "username": "librsj", "tweet": "Bora pra part2 do Temer??? #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83e\udd2e  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/librsj/status/1037707075315544064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707067740569600, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 744315741307080704, "username": "librsj", "tweet": "Alckmin \u00e9 indicado por caixa dois da odebretch #Elei\u00e7\u00f5es2018 isso pq a corrup\u00e7\u00e3o era inven\u00e7\u00e3o do PT... 7,8Bilh\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/librsj/status/1037707067740569600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706554450092032, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 41843380, "username": "NaReALDoCTV", "tweet": "Oi???Depois ainda tem gente que fala que o Haddad \u00e9 diferente e deveria sair do PT!!!Tudo farinha do mesmo saco!#elei\u00e7\u00f5es2018#Haddad#RenanERenanzinho#Fam\u00edliaCalheiros\u00c9Tudodebom  https://www.facebook.com/285517938155271/posts/2370420752998302/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#Haddad,#RenanERenanzinho,#Fam\u00edliaCalheiros\u00c9Tudodebom", "link": "https://twitter.com/NaReALDoCTV/status/1037706554450092032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705376752394240, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 911423302857629696, "username": "labjorfaap", "tweet": "\u201cO desafio do mundo moderno \u00e9 emprego. A tecnologia desemprega\u201d, diz o candidato \u00e0 presid\u00eancia Geraldo Alckmin. #SabatinasEstad\u00e3oFaap#CoberturaLabJor#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinasEstad\u00e3oFaap,#CoberturaLabJor,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/labjorfaap/status/1037705376752394240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704998468050944, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 911423302857629696, "username": "labjorfaap", "tweet": "\"N\u00e3o tenho como fazer reformas sem maioria\" diz Alckmin, cujo partido possui aproximadamente 9,6% de representantes na C\u00e2mara#SabatinasEstad\u00e3oFaap#CoberturaLabJor#Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinasEstad\u00e3oFaap,#CoberturaLabJor,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/labjorfaap/status/1037704998468050944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703088688254976, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYyeWBlex-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=avx13njxhdzg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037703088688254976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701703313678336, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1433882124, "username": "gtnmsp", "tweet": "Sabatina do candidato Ciro Gomes ao Estad\u00e3o/FAAP  https://www.youtube.com/watch?v=41Sa2A2A0rY\u00a0\u2026 #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/gtnmsp/status/1037701703313678336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701169328664577, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 911423302857629696, "username": "labjorfaap", "tweet": "\"Pol\u00edcia \u00e9 treinada pra isso, cidad\u00e3o comum n\u00e3o tem que enfrentar o criminoso\" diz o candidato a presid\u00eancia do PSDB em rela\u00e7\u00e3o a libera\u00e7\u00e3o ao porte de armas#SabatinasEstad\u00e3oFaap#CoberturaLabJor#Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinasEstad\u00e3oFaap,#CoberturaLabJor,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/labjorfaap/status/1037701169328664577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700141577322496, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1007752837110075392, "username": "Diniy80901963", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018#MuseuNacional pic.twitter.com/QZEjEyAo4e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#MuseuNacional", "link": "https://twitter.com/Diniy80901963/status/1037700141577322496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699626852343810, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 114790466, "username": "agnaldotrajano", "tweet": "Vote nele para deputado!Velhinho da sacanagem.#elei\u00e7\u00f5es2018 #candidatos engra\u00e7ado2018 #agnaldotrajano #velhinhodasacanagem  https://www.instagram.com/p/BnYw2b3l_05/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=q2xijpi1y2nv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#candidatos,#agnaldotrajano,#velhinhodasacanagem", "link": "https://twitter.com/agnaldotrajano/status/1037699626852343810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699588621303808, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "socialistadeiphone #eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYw_QJl1eu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q7dv8ylnvpjk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037699588621303808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699211633012742, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 97570255, "username": "Sabrina_Gitana", "tweet": " http://unidoscontraacorrupcao.org.br/#form-assinatura\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#form,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Sabrina_Gitana/status/1037699211633012742", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699148106096640, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "#KagameDictator #FreeDianeRwigara #FreeVictoireIngabire#NotToBolsonaro#eleicoes2018  https://twitter.com/FreeDianeRwiga1/status/1037512291971997697\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#KagameDictator,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#NotToBolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1037699148106096640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697279493373953, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 97570255, "username": "Sabrina_Gitana", "tweet": "@jornaldacbn @gcamarotti Vi um v\u00eddeo de @jairbolsonaro onde ele fala que os Privil\u00e9gios da Classe pol\u00edtica n\u00e3o s\u00e3o um problema no Pa\u00eds.Ele disse que tem 25 assessores competentes, em 27a de vida p\u00fablica n\u00e3o tem nada de \u00fatil aprovado.A conta n\u00e3o fecha. A Reforma Pol\u00edtica Urge #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Sabrina_Gitana/status/1037697279493373953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,jornaldacbn,jairbolsonaro"}
{"id": 1037696776692789248, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 911423302857629696, "username": "labjorfaap", "tweet": "\"Se est\u00e3o atacando, \u00e9 porque est\u00e3o com medo de eu estar crescendo!\" Diz Alckmin, mesmo que este tamb\u00e9m fa\u00e7a ataques aos outros candidatos e o crescimento se deu em propor\u00e7\u00f5es parecidas com os de seus oponentes#SabatinasEstad\u00e3oFaap#CoberturaLabJor#Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinasEstad\u00e3oFaap,#CoberturaLabJor,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/labjorfaap/status/1037696776692789248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695092453191680, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "#NotToBolsonaro #eleicoes2018Bolsonaro grita:\"Acabem com a imprensa, cultura e educa\u00e7\u00e3oIsso tudo me irrita!Coloquem os jornalistas, professores, negros e homossexuais no campo de concentra\u00e7\u00e3o\" https://goo.gl/images/FSeNAF\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NotToBolsonaro,#eleicoes2018Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1037695092453191680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695008294486016, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 911423302857629696, "username": "labjorfaap", "tweet": "Ao ser considerada uma \u201cm\u00e1gica\u201d a proposta de zerar o d\u00e9ficit, Alckmin diz \u201cn\u00e3o \u00e9 m\u00e1gica, \u00e9 cortar gastos\u201d. #SabatinasEstad\u00e3oFAAP #CoberturaLabJor#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinasEstad\u00e3oFAAP,#CoberturaLabJor,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/labjorfaap/status/1037695008294486016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693700342796289, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 36967978, "username": "eliassj", "tweet": "@MichelTemer voc\u00ea tamb\u00e9m far\u00e1 videozinho para cobrar o @meirelles  para falar do seu governo? Far\u00e1 videozinho para cobrar o SEU candidato para falar de VOC\u00ca ao inv\u00e9s do criminoso lavador de dinheiro de nove dedos? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/eliassj/status/1037693700342796289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,meirelles"}
{"id": 1037693302471057408, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 135756478, "username": "thiagodahora_", "tweet": "\"Eu acho que suas obsess\u00f5es dizem muito sobre o que ele pr\u00f3prio tem na cabe\u00e7a\". H\u00e9l\u00e8ne Bruller falou ao @elpais_brasil sobre a pol\u00eamica com seu livro trazida \u00e0 tona por @jairbolsonaro.  https://goo.gl/i4djUh\u00a0 #Eleicoes2018  pic.twitter.com/niNtk6J1DD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/thiagodahora_/status/1037693302471057408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elpais_brasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037692325248552965, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 911423302857629696, "username": "labjorfaap", "tweet": "\u201cO Brasil n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um pa\u00eds desigual, \u00e9 um dos pa\u00edses mais injustos do mundo\u201d declara o candidato Geraldo Alckmin. #SabatinasEstad\u00e3oFAAP #CoberturaLabJor#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinasEstad\u00e3oFAAP,#CoberturaLabJor,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/labjorfaap/status/1037692325248552965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691668231798784, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:07", "timezone": "CDT", "user_id": 911423302857629696, "username": "labjorfaap", "tweet": "Clausula de desempenho maior, redu\u00e7\u00e3o do n\u00famero de coliga\u00e7\u00f5es, foto facultativo, e voto distrital misto. Estas s\u00e3o algumas das reformas pol\u00edticas apresentadas por Alckmin #SabatinasEstad\u00e3oFaap#CoberturaLabJor#Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinasEstad\u00e3oFaap,#CoberturaLabJor,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/labjorfaap/status/1037691668231798784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690053475164160, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 911423302857629696, "username": "labjorfaap", "tweet": "\u201cO problema no governo Temer n\u00e3o s\u00e3o os ministros, \u00e9 o presidente! Falta lideran\u00e7a!\u201d Diz o candidato Geraldo Alckmin #SabatinasEstad\u00e3oFaap#CoberturaLabJor#Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinasEstad\u00e3oFaap,#CoberturaLabJor,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/labjorfaap/status/1037690053475164160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690001012744192, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1016388531458060288, "username": "profbruno3", "tweet": "Duas coisas que percebi ontem quando me pesquisaram: eles n\u00e3o falavam do Jo\u00e3o Amoeba nem do Jo\u00e3o Goulart Filho. #Denuncia #ChamaOMeirelles #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Denuncia,#ChamaOMeirelles,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/profbruno3/status/1037690001012744192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688662388080641, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 911423302857629696, "username": "labjorfaap", "tweet": "E come\u00e7amos com mais uma sabatina! Com Geraldo Alckmin!#SabatinasEstad\u00e3oFaap#CoberturaLabJor#Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinasEstad\u00e3oFaap,#CoberturaLabJor,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/labjorfaap/status/1037688662388080641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687427006169088, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 79831599, "username": "rglioche", "tweet": "Temer pode ter emprestado sua impopularidade para bombar \"seu candidato\" Alckmin?Pode, mas a contund\u00eancia de sua fala traz + danos do q d\u00e1 margem a proje\u00e7\u00e3o de afastamento; at\u00e9 pq o tucano \u00e9 aquela vitrola quebrada \"sempre defendi q o PSDB votasse as propostas...\" #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rglioche/status/1037687427006169088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686952668090369, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1022070924152066048, "username": "cdd5_sanchez", "tweet": "Na pr\u00e1tica, respeitando ideias contr\u00e1rias, n\u00e3o seriam tais honor\u00e1rios uma lavagem de dinheiro? A grana, com Lula, \u00e9 ilegal, mas quando passa aos advogados deixa de ser? @CFOAB, qual o entendimento da institui\u00e7\u00e3o? #UnFuckingTheNation #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/GFiuza_Oficial/status/1037636038737453056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#UnFuckingTheNation,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cdd5_sanchez/status/1037686952668090369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CFOAB"}
{"id": 1037685004548165632, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 339017058, "username": "MattosFilho", "tweet": "A partir deste feriado do Dia da Independ\u00eancia do Brasil teremos um m\u00eas para o primeiro turno das #Elei\u00e7\u00f5es2018.  Elaboramos um \u201ctira-d\u00favidas\u201d com 20 itens sobre direito ao voto e t\u00edtulo de eleitor. Leia na cartilha do #VotoLEGAL.  https://bit.ly/2Q3Szat\u00a0 #MattosFilho #Cidadania pic.twitter.com/qwCvTwxBGp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#VotoLEGAL,#MattosFilho,#Cidadania", "link": "https://twitter.com/MattosFilho/status/1037685004548165632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683891820273664, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 16026110, "username": "rowlobo", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018 a maior marmelada da hist\u00f3ria da \"democracia\" brasileira.  https://twitter.com/zanuja_cbranco/status/1037415292203425794\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rowlobo/status/1037683891820273664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683394241617921, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 16371916, "username": "cleastolear", "tweet": "n\u00e3o tem em quem votar #perdida #eleicoes2018 #estudioi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#perdida,#eleicoes2018,#estudioi", "link": "https://twitter.com/cleastolear/status/1037683394241617921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682604655472640, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 911423302857629696, "username": "labjorfaap", "tweet": "Vamos come\u00e7ar a nossa cobertura com a \u00faltima sabatina programada, com o candidato \u00e0 presid\u00eancia Geraldo Alckmin do PSDB! Acompanhe a transmiss\u00e3o ao vivo do @Estadao#SabatinasEstad\u00e3oFaap#CoberturaLabJor#Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SabatinasEstad\u00e3oFaap,#CoberturaLabJor,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/labjorfaap/status/1037682604655472640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037681174905335808, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 876864066190536705, "username": "BrazilianReport", "tweet": "At last, Brazilians start to pay attention to the election. The first poll (by @IBOPE_In) to be published after the start of the campaign on traditional media shows that voters intending to spoil their ballots dropped from 33% to 21%. #eleicoes2018  pic.twitter.com/Gw6YqqUo6q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/BrazilianReport/status/1037681174905335808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IBOPE_In"}
{"id": 1037680964917444608, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:35", "timezone": "CDT", "user_id": 77642812, "username": "machadopolitica", "tweet": "Sempre bom voltar a Sampa. Vamos que um novo trabalho e desafios nesta campanha  os esperam.  #machadoip #machadoestrategia #eleicoes2018 \u2014 em  https://www.facebook.com/1034901780/posts/10215259260688203/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#machadoip,#machadoestrategia,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/machadopolitica/status/1037680964917444608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680806112579584, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56890676, "username": "renatoonofre", "tweet": "Resta saber qual vai ser o efeito disso na campanha de @geraldoalckmin . Um grupo aliado diz que isso mostra a \"independ\u00eancia\" do tucano com o governo. J\u00e1 outro diz que vai ficar dif\u00edcil explicar que n\u00e3o h\u00e1 DNA governistas nas fileiras de Alckmin. A ver. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/renatoonofre/status/1037680806112579584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037680803529023488, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 56890676, "username": "renatoonofre", "tweet": "Parece que o copo de leite de @MichelTemer com @geraldoalckmin derramou de vez. Desde o in\u00edcio de sua gest\u00e3o, Temer n\u00e3o engole os sinais que viam de SP. Alckmin tamb\u00e9m n\u00e3o fez um m\u00edsero gesto para livrar o presidente das duas den\u00fancias de Janot. Agora, vem a conta. #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/renatoonofre/status/1037680803529023488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037680797854167040, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 56890676, "username": "renatoonofre", "tweet": "O presidente @MichelTemer voltou a atacar o tucano @geraldoalckmin . Agora, usando como mote a participa\u00e7\u00e3o do PSDB no seu governo. O ataque \u00e9 o segundo seguido de Temer ao ex-governador. Mas \u00e9 bom lembrar que Alckmin foi contra  estar no governo Temer. #elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/renatoonofre/status/1037680797854167040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037679090365616128, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 9053032, "username": "marcosradiobase", "tweet": "Do ponto de vista de estrat\u00e9gia, ele deveria mirar quem est\u00e1 \u00e0 frente dele e n\u00e3o no primeiro colocado. Sua postura s\u00f3 consolida as posi\u00e7\u00f5es de quem o est\u00e1 vendo pelo retrovisor. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/marcosradiobase/status/1037679090365616128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678214439677952, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "Dictators and statistics#NotToBolsonaro#FreeRwanda#FreeUganda#FreeDianeRwigara#FreeVictoireIngabire#Eleicoes2018  https://twitter.com/PGasana/status/993216695211823104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#NotToBolsonaro,#FreeRwanda,#FreeUganda,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1037678214439677952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677887028178945, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1022070924152066048, "username": "cdd5_sanchez", "tweet": "@correio Seria um recado subliminar de Alckmin ao povo brasileiro nesta foto de Nelson Almeida/AFP? #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/cdd5_sanchez/status/1037677887028178945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "correio"}
{"id": 1037676536994910208, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53882688, "username": "Silvianagata", "tweet": "@EstadaoPolitica emocionante ou desesperadora? SOCORRO! #eleicoes2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Silvianagata/status/1037676536994910208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037674482989772800, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1007752837110075392, "username": "Diniy80901963", "tweet": "Temer e Crivella afirmam que v\u00e3o 'recuperar' o Museu.Bom, j\u00e1 temos duas m\u00famias\ud83d\ude02#Elei\u00e7\u00f5es2018#MuseuNacional", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#MuseuNacional", "link": "https://twitter.com/Diniy80901963/status/1037674482989772800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671900850397186, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2208064088, "username": "jonaskauffman", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 | ATEN\u00c7\u00c3O: Ministro Edson Fachin, do STF, rejeita recurso de Lula (PT) para permanecer candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.  pic.twitter.com/UkVTjyw7Yw", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jonaskauffman/status/1037671900850397186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671520590540800, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 16303945, "username": "alanqcosta", "tweet": "O \"decorativo\" resolveu sair das trevas para elogiar o \"chuchu\"!rsrs#eleicoes2018#usearedeparaobem \"Em v\u00eddeos, Temer ataca Alckmin e vincula tucano\"  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/em-video-temer-acusa-alckmin-de-falsidades.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026 via @NexoJornal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#usearedeparaobem", "link": "https://twitter.com/alanqcosta/status/1037671520590540800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NexoJornal"}
{"id": 1037671397697486848, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 48244217, "username": "PeTotallycrazy", "tweet": "Tirando o fato de que estamos bem lascados com rela\u00e7\u00e3o a representatividade pol\u00edtica no nosso pa\u00eds, essas #eleicoes2018 est\u00e3o no m\u00ednimo hil\u00e1rias demais bicho. \u00c9 fulano falando \"A\" em propaganda, da\u00ed vem ciclano e faz react FULL PISTOLA and ir\u00f4nico do que o fulano falou rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/PeTotallycrazy/status/1037671397697486848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668262723682304, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "#SemanaDaPatria Contagem regressiva para #7DeSetembro que ficou mais triste semo MUSEU NACIONAL.N\u00e3o h\u00e1 de ser nada, o museu ressurgir\u00e1 das cinzas e assim tamb\u00e9mo #Brasil. O Mal n\u00e3o dura para sempre e terminar\u00e1 em 07 de Outubrocom #Eleicoes2018 (Falta um m\u00eas e um dia, afffff)  pic.twitter.com/BJkhMVARPA", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#SemanaDaPatria,#7DeSetembro,#Brasil,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037668262723682304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666492467367936, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 978771442107068417, "username": "luizfujitajr", "tweet": "Vc faz o post com respostas de candidatos a perguntas, 1o questionamento \u00e9 pq n\u00e3o tem tais e tais caras. Q falta faz ler a mat\u00e9ria. Nem q sejam 2 linhas d observa\u00e7\u00e3o q explicam o porqu\u00ea.  https://drauziovarella.uol.com.br/reportagens/eleicoes-2018-o-que-propoem-os-candidatos-a-presidencia-para-a-area-da-saude/\u00a0\u2026#eleicoes2018 #saude #DrauzioVarella", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#saude,#DrauzioVarella", "link": "https://twitter.com/luizfujitajr/status/1037666492467367936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665554247630848, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1034472954359361537, "username": "EdilsonNavas2", "tweet": "#FreeUganda #FreeRwanda #NotToBolsonaro #FreeDianeRwigara #FreeVictoireIngabire#Eleicoes2018  https://twitter.com/Umuvugakuri/status/1037650668453081088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#FreeUganda,#FreeRwanda,#NotToBolsonaro,#FreeDianeRwigara,#FreeVictoireIngabire,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EdilsonNavas2/status/1037665554247630848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662278215196678, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1210548355, "username": "LeandroLeite26", "tweet": "@Eymaeloficial disse em sabatina na CBN/G1 que o motivo dele ter recebido poucos votos nas elei\u00e7\u00f5es em que disputou para \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica, \u00e9 por causa de fraude nas urnas eletr\u00f4nicas. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/LeandroLeite26/status/1037662278215196678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eymaeloficial"}
{"id": 1037662217167138816, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4172587277, "username": "MomentsBrasil", "tweet": "\u26a1\ufe0f\u00a0#Elei\u00e7\u00f5es2018 > Confira o que os concorrentes ao governo do Paran\u00e1 dizem sobre pol\u00edticas p\u00fablicas para as mulheres https://twitter.com/i/moments/1034087471175356416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037662217167138816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661250409390080, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 34779125, "username": "jnascim", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018: Segundo fala de @Eymaeloficial na sabatina #cbng1, a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 foi praticamente escrita por ele \ud83d\ude44 pic.twitter.com/HG9AXCotao", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#cbng1", "link": "https://twitter.com/jnascim/status/1037661250409390080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eymaeloficial"}
{"id": 1037661054346690560, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Mara !!! Ja somos mais de 1500 lutando por um Brasil brasileiro, obrigado pelas cont\u00ednuas contribui\u00e7\u00f5es.Mande seus posts direct e denuncias.Salvemos o pa\u00eds #bolsonaro.#eleicoes2018\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYfeAaldfZ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tpvdx1nr22w6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037661054346690560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660453458071553, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYfMXel0Jw/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9n0qioucnr49\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037660453458071553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660140533628928, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYfDJ6FbwE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11a6l25rinf81\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037660140533628928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659984744656897, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 32921493, "username": "claudiorgs", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 de mal \u00e1 pior: #CiroGomes esta para #katiaAbreu como #Temer estava para #Dilma,mais que um fantoche; um boneco de olinda! Pobre de n\u00f3s cidad\u00e3os eleitores! Que governo seria esse?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#CiroGomes,#katiaAbreu,#Temer,#Dilma", "link": "https://twitter.com/claudiorgs/status/1037659984744656897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659810609606658, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYe540FZE6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=37m96vx9sgv\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037659810609606658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659157439107072, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 101788312, "username": "Cisoseles", "tweet": "Ixxi ... Agora sim um companheiro a altura. Nesse ritmo teremos um Minist\u00e9rio de Ofensas regionais em desuso!#Elei\u00e7\u00f5es2018 #BR https://twitter.com/cirogomes/status/1037456876915568640\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#BR", "link": "https://twitter.com/Cisoseles/status/1037659157439107072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657609430609920, "date": "2018-09-06", "time": "06:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnYd54WFM85/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15frbnxzm7lme\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037657609430609920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656737959079936, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 199951701, "username": "Jacky_Lais", "tweet": "N\u00e3o creditar na participa\u00e7\u00e3o do Lula na roubalheira \u00e9 como dormir Corinthiano e acordar Palmeirense #lula #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lula,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Jacky_Lais/status/1037656737959079936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656679754678272, "date": "2018-09-06", "time": "06:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 16622435, "username": "raciel", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 #MGBoral\u00e1, Mineiros! Hora de RENOVAR TUDO!  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10210079112493342&id=1803115037\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#MGBoral\u00e1", "link": "https://twitter.com/raciel/status/1037656679754678272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656499701665792, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 52412543, "username": "Celso72", "tweet": "#eleicoes2018 #Politica #religions #religiao #ter\u00e7o #politics pic.twitter.com/4HmcC2TMLE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Politica,#religions,#religiao,#ter\u00e7o,#politics", "link": "https://twitter.com/Celso72/status/1037656499701665792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656200953962496, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 52412543, "username": "Celso72", "tweet": "#Politica #eleicoes2018 #LulaNaCadeia #Vergonha #Lixo pic.twitter.com/ucFgBLAz94", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Politica,#eleicoes2018,#LulaNaCadeia,#Vergonha,#Lixo", "link": "https://twitter.com/Celso72/status/1037656200953962496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655783910064128, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 52412543, "username": "Celso72", "tweet": "#eleicoes2018 #BomDiaBrasil #Brasil #Vergonha pic.twitter.com/t4P4ySFM6a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#BomDiaBrasil,#Brasil,#Vergonha", "link": "https://twitter.com/Celso72/status/1037655783910064128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654722851819520, "date": "2018-09-06", "time": "05:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 67200733, "username": "claravelasco", "tweet": "Em 10 minutos, tem entrevista ao vivo com Eymael na CBN e no G1 ==>  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/entrevista-jose-maria-eymael-g1-cbn.ghtml\u00a0\u2026 #cbng1 #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#cbng1,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/claravelasco/status/1037654722851819520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654641746620416, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 136096895, "username": "eberlima82", "tweet": "Apoio !  #ReformaPol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/deltanmd/status/1037641632009596929\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ReformaPol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/eberlima82/status/1037654641746620416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654211201323008, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 52563539, "username": "TicianoOSMelo", "tweet": "Bom dia!#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1037638094156115968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/TicianoOSMelo/status/1037654211201323008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653092605546496, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 95453735, "username": "BrunoVConte", "tweet": "\u00c9 dif\u00edcil deixar a paix\u00e3o de lado, assim como na imprensa esportiva tem jornalista que n\u00e3o consegue deixar o amor pelo seu clube na hora de analisar, no judici\u00e1rio h\u00e1 ju\u00edzes que n\u00e3o conseguem deixar a prefer\u00eancia pol\u00edtica/partid\u00e1ria para julgar. #Brasil #Pol\u00edtica #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#Pol\u00edtica,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/BrunoVConte/status/1037653092605546496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649137641119745, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1000425234594455552, "username": "Sad_Luxca", "tweet": "O livro do fim dos tempos. De fato conscientizar crian\u00e7as sobre abuso sexual pode acabar destruindo a      \" fam\u00edlia tradicional \" e os bons costumes. https://youtu.be/POgVnpu5ryY\u00a0#Elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Sad_Luxca/status/1037649137641119745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647301467168769, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:49", "timezone": "CDT", "user_id": 481322281, "username": "gatinois4", "tweet": "Bresil : Furax, le president Michel Temer apostrophe Geraldo Alckmin, candidat \u00e0 la presidentielle pr la droite qui le critique \u201cDites la v\u00e9rit\u00e9!\u201d #\u00e7achauffe #Elei\u00e7oes2018  https://twitter.com/micheltemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#\u00e7achauffe,#Elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/gatinois4/status/1037647301467168769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646742911631371, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43829783, "username": "ArqtoNatan", "tweet": "A internet \u00e9 um bem, mas infelizmente deu voz ao Bozonazi e seus seguidores #elei\u00e7oes2018 #bolsonaronaro #lulalivre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018,#bolsonaronaro,#lulalivre", "link": "https://twitter.com/ArqtoNatan/status/1037646742911631371", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645696621576193, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 853693522616213504, "username": "dafferreira27", "tweet": "@folha O Santo @geraldoalckmin o resultado das suas pol\u00edticas educacionais fizeram o estado de S\u00e3o Paulo cair 3 posi\u00e7\u00f5es no Ideb. S\u00f3 pra lembrar. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/dafferreira27/status/1037645696621576193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,geraldoalckmin"}
{"id": 1037644791746621441, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 219948339, "username": "AntonioMetatron", "tweet": "#sobandidos #GeraldoAlckmin #Ciro12 #Marina18 #boulos #HaddadPresidente13 #CiroPresidente12 #eleicoes2018 #cadidatos https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sobandidos,#GeraldoAlckmin,#Ciro12,#Marina18,#boulos,#HaddadPresidente13,#CiroPresidente12,#eleicoes2018,#cadidatos", "link": "https://twitter.com/AntonioMetatron/status/1037644791746621441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644488825602048, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 200170703, "username": "as_sousa", "tweet": "#eleicoes2018 -  pic.twitter.com/HQCajC1mpg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/as_sousa/status/1037644488825602048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037632296352931841, "date": "2018-09-06", "time": "04:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 859547291992162305, "username": "santopaio67", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018 cada um deve votar conforme suas cren\u00e7as e respeitando o pr\u00f3ximo, o Brasil merece algo melhor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/santopaio67/status/1037632296352931841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037614356417142785, "date": "2018-09-06", "time": "03:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 23256647, "username": "rodrigosnta", "tweet": "Isso me faz lembrar quando o Trump disse que as elei\u00e7\u00f5es eram uma farsa, a n\u00e3o ser que ele ganhasse... #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536190564_625684.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rodrigosnta/status/1037614356417142785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037613447033376769, "date": "2018-09-06", "time": "03:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 23256647, "username": "rodrigosnta", "tweet": "@alefrotabrasil Da mesma forma que os exemplos que voc\u00ea citou s\u00e3o absurdos, o que o candidato fez tamb\u00e9m \u00e9. Um erro n\u00e3o justifica outro. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rodrigosnta/status/1037613447033376769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil"}
{"id": 1037597717160177664, "date": "2018-09-06", "time": "02:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 37998474, "username": "guisantosbr", "tweet": "Voc\u00eas j\u00e1 imaginaram o profundo desgosto de ouvir o @realwbonner abrir o @jornalnacional durante os pr\u00f3ximos 4 anos com a seguinte frase?\u201c- O presidente da rep\u00fablica, Jair Bolsonaro...\u201d \ud83e\udd2e\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #socorro #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#socorro,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/guisantosbr/status/1037597717160177664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realwbonner,jornalnacional"}
{"id": 1037595061708640257, "date": "2018-09-06", "time": "01:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 178024101, "username": "Debora_1910", "tweet": "Eu j\u00e1 tomei o block no insta.N\u00e3o adianta trancar coment\u00e1rios ou bloquear, @cauemacrisAl\u00f4 pessoal de #Americana (SP)Lembrando que D\u00f3ria Ra\u00e7\u00e3o \u00e9 contra o PL tamb\u00e9m#ContraOEmbarqueDeAnimaisVivos#Eleicoes2018#AprovaPL31#Cau\u00eaMacris#PSDB#AceleraSP pro passado#Jo\u00e3oD\u00f3ria pic.twitter.com/3FswGJezPA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Americana,#ContraOEmbarqueDeAnimaisVivos,#Eleicoes2018,#AprovaPL31,#Cau\u00eaMacris,#PSDB,#AceleraSP,#Jo\u00e3oD\u00f3ria", "link": "https://twitter.com/Debora_1910/status/1037595061708640257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cauemacris"}
{"id": 1037584326186229761, "date": "2018-09-06", "time": "01:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2413694836, "username": "zildapsilva", "tweet": "@BlogdoNoblat Finalmente, uma decis\u00e3o decente do ministro Fachin, porque aquele voto no TSE liberando a candidatura do presidi\u00e1rio corrupto, foi uma vergonha #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/zildapsilva/status/1037584326186229761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037577094161686533, "date": "2018-09-06", "time": "00:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 38907332, "username": "matheustomaso", "tweet": "O povo, povo mesmo, realmente n\u00e3o sabe em quem vai votar. Hoje o cara que entrega o g\u00e1s aqui em casa me disse que vai votar em quem EU votar! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/matheustomaso/status/1037577094161686533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037553788805103616, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1210548355, "username": "LeandroLeite26", "tweet": "Alckmin disse que vai pagar metade do g\u00e1s de cozinha das fam\u00edlias. O contradit\u00f3rio, no entanto, \u00e9 que o PSDB apoiou as medidas que culminaram no aumento do pre\u00e7o do botij\u00e3o de g\u00e1s. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/LeandroLeite26/status/1037553788805103616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552727264505856, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1013173010466041858, "username": "fagnerc98", "tweet": "S\u00e3o dois senadores que votamos esse ano, minha primeira op\u00e7\u00e3o \u00e9 Major Olimpio, preciso de mais um nome de candidatos de direita ao senado, aceito sugest\u00f5es de nomes#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/fagnerc98/status/1037552727264505856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546457799303168, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 69153694, "username": "lavorero", "tweet": "Ent\u00e3o, venha pras #Eleicoes2018, #Lula. Tente. Ver\u00e1s como \u00e9s pequeno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#Lula", "link": "https://twitter.com/lavorero/status/1037546457799303168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546358373318657, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 85645051, "username": "MarcioAssuncao", "tweet": "Segundo o presidente em exerc\u00edcio do nosso pa\u00eds, Geraldo Alkimin \u00e9 continua\u00e7\u00e3o do desgoverno dele.#Elei\u00e7\u00f5es2018 #GeraldoAlckmin#Temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#GeraldoAlckmin,#Temer", "link": "https://twitter.com/MarcioAssuncao/status/1037546358373318657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541995919679490, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 995046153308733440, "username": "Fabi08Braga", "tweet": "Quando eu vejo essa foto da at\u00e9 dor no peito! #eleicoes2018 #BolsonaroNao https://twitter.com/Estadao/status/1037479742319026176\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#BolsonaroNao", "link": "https://twitter.com/Fabi08Braga/status/1037541995919679490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534539365662722, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @EnesioBelotti #elei\u00e7oes2018 est\u00e1 cheio de idiotas sem propostas e sem projetos de governo e com um um monte de imbecis defendendo candidatos @TwitterBrasil @TwitterGov lament\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037534539365662722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EnesioBelotti,joaoamoedonovo,OGloboPolitica,TwitterBrasil,TwitterGov"}
{"id": 1037532768039788544, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 16622435, "username": "raciel", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10210077866982205&id=1803115037\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/raciel/status/1037532768039788544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530532567863296, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 22849805, "username": "WikiMidiaBr", "tweet": "Temer enterra Alckmin com requintes de crueldade  https://goo.gl/fb/3Q75SQ\u00a0 #elei\u00e7\u00f5es2018 #geraldo #geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#geraldo,#geraldoalckmin", "link": "https://twitter.com/WikiMidiaBr/status/1037530532567863296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529383647555585, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 37813610, "username": "filipeberndt", "tweet": "Eduardo Jorge, melhor vice dessa elei\u00e7\u00e3o. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/filipeberndt/status/1037529383647555585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527972138430464, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 77044868, "username": "neliozeferino", "tweet": "Trocando em mi\u00fados, quem vota #PSDB vota #MDB, mais mal conhecido por #PMDB.Quem vota em #GeraldoAlckmin vota em #MichelTemerQuem vota #Jo\u00e3oDoria vota #MichelTemer#ficadica #elei\u00e7\u00f5es2018  https://www.facebook.com/100000546321068/posts/2257421477619374/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PSDB,#MDB,#PMDB,#GeraldoAlckmin,#MichelTemerQuem,#Jo\u00e3oDoria,#MichelTemer,#ficadica,#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/neliozeferino/status/1037527972138430464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526939110711301, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 54628339, "username": "migueldaoud", "tweet": "O BRASIL PRECISA DE UMA REFORMA FEDERATIVA!MENOS BRAS\u00cdLIA! MAIOR AUTONOMIA PARA OS ESTADOS!#pol\u00edtica #eleicoes2018  pic.twitter.com/uvdoDAVic3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/migueldaoud/status/1037526939110711301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525829633433600, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1036052791654002688, "username": "lucaswpadilha", "tweet": "Haddad e Bolsonaro empatam no segundo turno. Alckmin vence os dois. voc\u00ea toparia ter um presidente-fantoche que viajar\u00e1 at\u00e9 Curitiba para ser governado por um presidi\u00e1rio? Se sim, vote Bolsonaro. Se n\u00e3o, v\u00e1 de cabe\u00e7a e cora\u00e7\u00e3o: @geraldoalckmin #elei\u00e7\u00f5es2018 #bolsonaro2018 #lula", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#bolsonaro2018,#lula", "link": "https://twitter.com/lucaswpadilha/status/1037525829633433600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037525789288345600, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:59", "timezone": "CDT", "user_id": 833442401855352832, "username": "leandro_nabuco", "tweet": "@zeca_dirceu Temer chama campanha do tucano de falsa e  ressalta que o bloco do golpe, de seu governo e da coliga\u00e7\u00e3o e Alckmin  s\u00e3o uma coisa s\u00f3. #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/leandro_nabuco/status/1037525789288345600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zeca_dirceu"}
{"id": 1037523953898672128, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 44055589, "username": "julioporto", "tweet": "O presidento detonando Alckmin \u00e9 a melhor coisa que ele fez em todo o seu desgoverno! HAHAHA #eleicoes2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/julioporto/status/1037523953898672128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519667764625409, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2782811135, "username": "enyawbruce", "tweet": "O Temer esculachando o Alckmin n\u00e3o tem pre\u00e7o! Hahahahaha!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Que fase... #pol\u00edtica #eleicoes2018  https://twitter.com/bernardopkuster/status/1037515807939604486\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pol\u00edtica,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/enyawbruce/status/1037519667764625409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518719247937536, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 246284113, "username": "ppachecopaula", "tweet": "V\u00cdDEO \ud83d\udc47\ud83c\udffcN\u00e3o me lembro de ter visto um v\u00eddeo de @MichelTemer indignado e incisivo depois do inc\u00eandio do Museu Nacional. Mas achou por bem botar o bloco na rua para esculachar @geraldoalckmin. Que coisinha... #eleicoes2018 #MuseuNacional #MaisCultura https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#MuseuNacional,#MaisCultura", "link": "https://twitter.com/ppachecopaula/status/1037518719247937536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037517008789749760, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 913140885302448133, "username": "FabioMRotta", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/U0HfGdd1mY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/FabioMRotta/status/1037517008789749760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514461425410048, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:58", "timezone": "CDT", "user_id": 292458412, "username": "srodriguezrey", "tweet": "Che @MartinSchapiro_ @SoyPuri @PGTalavera, encuestas #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/srodriguezrey/status/1037512444158070784\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/srodriguezrey/status/1037514461425410048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MartinSchapiro_,SoyPuri,PGTalavera"}
{"id": 1037514061351739394, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1029588991568433152, "username": "ivansilav", "tweet": "14 - .... como os \u00edndices de inten\u00e7\u00e3o de voto em Jair Bolsonaro est\u00e3o t\u00e3o altos que est\u00e1 mais do que claro que ignor\u00e2ncia \u00e9 predominante no Brasil e interpreta\u00e7\u00e3o de texto \u00e9 um fen\u00f4meno raro. Ent\u00e3o s\u00f3 pra deixar claro: O texto \u00e9 lotado de ironia e cr\u00edticas. Abra\u00e7o. #Elei\u00e7\u00f5es2018!  pic.twitter.com/FzSGNQeTwr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivansilav/status/1037514061351739394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514053520957440, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1029588991568433152, "username": "ivansilav", "tweet": "13 - Se sentiu ofendido com esse post? Que bom! Mas lembre-se que eu s\u00f3 desejei pra voc\u00ea o que voc\u00ea deseja pra si mesmo. #Elei\u00e7\u00f5es2018!  pic.twitter.com/wsnQakFfTp", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivansilav/status/1037514053520957440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514040132689920, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1029588991568433152, "username": "ivansilav", "tweet": "12 - Espero que todo empres\u00e1rio com desejo de internacionalizar sua produ\u00e7\u00e3o renove seu voto ao sofrer boicote internacional, j\u00e1 que \u201cO Brasil deveria sair da ONU\u201d. #Elei\u00e7\u00f5es2018!  pic.twitter.com/kWyxNcXSeq", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivansilav/status/1037514040132689920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514031857377281, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1029588991568433152, "username": "ivansilav", "tweet": "11 - Espero que todos pais e m\u00e3es votem nele de novo sempre que tiverem seus filhos abusados de qualquer forma, j\u00e1 que \u201cO Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente deveria ser jogado no lixo\u201d. #Elei\u00e7\u00f5es2018!  pic.twitter.com/f2aYGtPIxx", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivansilav/status/1037514031857377281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514022931902464, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1029588991568433152, "username": "ivansilav", "tweet": "10 - Espero que todo negro que vota nele, renove seu voto sempre que for discriminado, at\u00e9 porque \u201cO mundo t\u00e1 chato, e quilombola n\u00e3o serve nem pra reproduzir*\u201d. #Elei\u00e7\u00f5es2018!  pic.twitter.com/4iFa2AzOf3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivansilav/status/1037514022931902464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514013997973504, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1029588991568433152, "username": "ivansilav", "tweet": "9 - Espero que todo soldado de elite de Facebook vote nele sempre que tomar um tiro em briga de tr\u00e2nsito, porque no fim das contas \u201cArmas pra o cidad\u00e3o de bem se defender\u201d. #Elei\u00e7\u00f5es2018!  pic.twitter.com/gsJrIBtTmB", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivansilav/status/1037514013997973504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513992653205504, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1029588991568433152, "username": "ivansilav", "tweet": "7 - Espero que toda fam\u00edlia tradicional brasileira renove seu voto nele quando tiver um filho ou filha se matando por ser homossexual ou trans, at\u00e9 porque \u201cO maior problema do Brasil \u00e9 a ideologia de g\u00eanero\u201d. #Elei\u00e7\u00f5es2018!  pic.twitter.com/Hg7SiQlGHJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivansilav/status/1037513992653205504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513983165644801, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1029588991568433152, "username": "ivansilav", "tweet": "6 - Espero que a mulher que vota nele, siga votando nele quando tiver ganhando 2x menos que os homens de mesma fun\u00e7\u00e3o, at\u00e9 porque \u201cEla engravida, n\u00e9?\u201d. #Elei\u00e7\u00f5es2018!  pic.twitter.com/5yEXdP0lAQ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivansilav/status/1037513983165644801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513974437355522, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1029588991568433152, "username": "ivansilav", "tweet": "5 - Espero que o desempregado que vota nele, vote nele sempre que achar um emprego novo com sal\u00e1rio baixo e 15 horas di\u00e1rias de trabalho, afinal \u201cMenos direitos \u00e9 mais emprego\u201d. #Elei\u00e7\u00f5es2018!  pic.twitter.com/Yy4eEHfwYC", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivansilav/status/1037513974437355522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513965369286656, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1029588991568433152, "username": "ivansilav", "tweet": "4 - Espero que o trabalhador vote nele toda vez que tiver seu sal\u00e1rio diminu\u00eddo \u00e9 sempre que for demitido com condi\u00e7\u00f5es ris\u00edveis, afinal \u201cMenos direitos \u00e9 mais emprego\u201d. #Elei\u00e7\u00f5es2018!  pic.twitter.com/yHvn0pr13T", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivansilav/status/1037513965369286656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513957085462530, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1029588991568433152, "username": "ivansilav", "tweet": "3 - Espero que todo favelado vote nele ao tomar uma tapa de um policial quando tiver voltando pra casa, afinal \u201cSe apanhou da pol\u00edcia boa coisa n\u00e3o \u00e9\u201d. #Elei\u00e7\u00f5es2018!  pic.twitter.com/AUMypkgC6q", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivansilav/status/1037513957085462530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513925380775936, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1029588991568433152, "username": "ivansilav", "tweet": "2 - Principalmente, eu espero que TODAS as propostas da sua agenda pol\u00edtica sejam aprovadas, porque assim o povo vai continuar votando nele. #Elei\u00e7\u00f5es2018!  pic.twitter.com/ub4cFzmUKe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivansilav/status/1037513925380775936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513915654189056, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1029588991568433152, "username": "ivansilav", "tweet": "MUDEI DE IDEIA.Por Rodrigo Cavalcanti1 - Eu agora quero que Jair Bolsonaro seja presidente da rep\u00fablica. E quero que ele renove seu mandato. E que ele eleja um sucessor o mais parecido poss\u00edvel com ele. #Elei\u00e7\u00f5es2018!  pic.twitter.com/SHkEXCQBHZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ivansilav/status/1037513915654189056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513283371245568, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 79831599, "username": "rglioche", "tweet": "Ali\u00e1s, que semana para o Alckmin hein? O chuchu v\u00ea a consagra\u00e7\u00e3o de Ciro Gomes como sugar daddy, \u00e9 denunciado pelo MP e ainda toma uma invertida MONUMENTAL do Temer que acusa uma desastrada comunica\u00e7\u00e3o de campanha... E ainda \u00e9 quarta-feira \ud83d\ude2c #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rglioche/status/1037513283371245568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513174143119366, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida #urnas2018 #pesquisaeleitoral\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXcOIZln1n/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=deud1fhx6a2m\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida,#urnas2018,#pesquisaeleitoral", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037513174143119366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512246077874176, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 79831599, "username": "rglioche", "tweet": "Temer como ombudsman de campanha eleitoral \u00e9 simplesmente o melhor factual pol\u00edtico-eleitoral da semana #Elei\u00e7\u00f5es2018  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rglioche/status/1037512246077874176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508818626924544, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:32", "timezone": "CDT", "user_id": 27008217, "username": "MaGioZal", "tweet": "Bolsonaro: na frente de todos no 1\u00ba turno, perdendo de quase todos no 2\u00ba. #PesquisaIbope #JornalNacional #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PesquisaIbope,#JornalNacional,#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MaGioZal/status/1037508818626924544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508341726101504, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 34066316, "username": "dibuzuzu", "tweet": "#Elei\u00e7oes2018 chegando e a gente tem que fazer o que 18 anos de #BBB nos ensinou: combinar voto para aquele escroto n\u00e3o ganhar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7oes2018,#BBB", "link": "https://twitter.com/dibuzuzu/status/1037508341726101504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508083545792513, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 27299400, "username": "rogs78", "tweet": "Conclus\u00e3o da pesquisa revelada hoje: quanto mais velhos os eleitores,menos votos tem o Bolsonaro! Portanto, a torcida pra que essa galerinha encha bastante a cara na v\u00e9spera da elei\u00e7\u00e3o,v\u00e1 pra balada, v\u00e1 pra praia, v\u00e1 onde quiser, menos fazer merda na urna eletr\u00f4nica #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/rogs78/status/1037508083545792513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507485471518720, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 129342144, "username": "vaporbarato34", "tweet": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018 Chuchu ingrato!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ELEI\u00c7\u00d5ES2018", "link": "https://twitter.com/vaporbarato34/status/1037507485471518720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505824799842310, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 131401034, "username": "b_toledoh", "tweet": "Por fim, Jo\u00e3o Am\u00f4edo finalmente sai do pelot\u00e3o traseiro e aparece com tr\u00eas pontos percentuais. Sinal amarelo para Bolsonaro pelo lado liberal... #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/b_toledoh/status/1037505824799842310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505440383475712, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 56890676, "username": "renatoonofre", "tweet": "A resposta do presidente @MichelTemer (mais uma vez) associa o governo, leia-se Centr\u00e3o, \u00e0 candidatura tucana, algo que o presidenci\u00e1vel @geraldoalckmin tenta afastar em seus discursos. Os advers\u00e1rios devem explorar isso nos pr\u00f3ximos embates. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/renatoonofre/status/1037505440383475712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037504651158081536, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 131401034, "username": "b_toledoh", "tweet": "Para Ciro, o crescimento \u00e9 importante para encarar as bordoadas que dever\u00e1 levar do PT pela esquerda para fazer Haddad crescer. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/b_toledoh/status/1037504651158081536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504647941025797, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 131401034, "username": "b_toledoh", "tweet": "Para Alckmin, o alento \u00e9 que a pesquisa n\u00e3o reflete ainda o efeito da propaganda na TV, que come\u00e7ou h\u00e1 menos de uma semana. A rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro no 2o turno pode for\u00e7ar o antipetismo a aderir ao \u201cvoto \u00fatil\u201d no tucano na reta final do 1o turno. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/b_toledoh/status/1037504647941025797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504642584924161, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 131401034, "username": "b_toledoh", "tweet": "Pesquisa Ibope traz alento para Ciro Gomes e refor\u00e7a a pressa do PT em colocar logo Haddad na rua como presidenci\u00e1vel. De resto, o cen\u00e1rio \u00e9 est\u00e1vel: Bolsonaro continua na dianteira no 1o turno, mas a rejei\u00e7\u00e3o lhe custa competitividade no 2o turno. #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/b_toledoh/status/1037504642584924161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504241097682944, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Companhia das Letras vai relan\u00e7ar livro citado por Bolsonaro em entrevista ao Jornal Nacional  http://bit.ly/2PCcTyy\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/12TNJiDqOO", "replies": 26, "retweets": 16, "likes": 117, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037504241097682944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502544954765312, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1030623334818607104, "username": "Blogbrasilbras2", "tweet": "Vermes doutrinados e idiotizados.#eleicoes2018 #Brasil #brasileiro #brasilbrasileiro #votecerto #pensenofuturo #nacionalismo #esquerdanuncamais\u00a0 #ordemeprogresso #resgateavida\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXXYuDFWMt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=p1sn4bx7x1rt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Brasil,#brasileiro,#brasilbrasileiro,#votecerto,#pensenofuturo,#nacionalismo,#esquerdanuncamais,#ordemeprogresso,#resgateavida", "link": "https://twitter.com/Blogbrasilbras2/status/1037502544954765312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500182504648704, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 934104755722424325, "username": "MoneyReportBR", "tweet": "#Ibope: Bolsonaro lidera; Ciro e Marina empatam em segundo. Confira:  https://bit.ly/2PDspKv\u00a0 #eleicoes2018  pic.twitter.com/0KJMk98prp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ibope,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/MoneyReportBR/status/1037500182504648704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497476364660736, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:28", "timezone": "CDT", "user_id": 49081943, "username": "ricardoherreira", "tweet": "S\u00f3 eu que odeio as musicas que os candidatos criam com suas ag\u00eancias pra colar na cabe\u00e7a do povo? Acho uma ofensa mental... uma vergonha! #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/ricardoherreira/status/1037497476364660736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494005616070656, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2208064088, "username": "jonaskauffman", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060\u2060 \u2060 | URGENTE: Ciro Gomes (PDT) e Marina Silva (Rede) aparecem empatados, com 12%. \u00c9 o que diz a pesquisa do Ibope, que acaba de ser divulgada.  https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jonaskauffman/status/1037494005616070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493769858375682, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 44055589, "username": "julioporto", "tweet": "Bolsonazi \u00e9 um lixo de pessoa! Ainda bem que est\u00e1 sendo desconstru\u00eddo a tempo... #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/julioporto/status/1037493769858375682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493670725988353, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 44055589, "username": "julioporto", "tweet": "\"sem querer...\" ah, t\u00e1! pat\u00e9tico... Sem querer, Bolsonaro mostra conte\u00fado adulto no celular  https://br.noticias.yahoo.com/sem-querer-bolsonaro-mostra-conteudo-adulto-no-celular-211229414.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw\u00a0\u2026 #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/julioporto/status/1037493670725988353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493613012365313, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Segundo pesquisa Ibope, Bolsonaro \u00e9 l\u00edder em rejei\u00e7\u00e3o, com 44% de eleitores que n\u00e3o votariam no capit\u00e3o reformado  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/bODuRGXTiF", "replies": 226, "retweets": 147, "likes": 781, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037493613012365313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493514932826112, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 366141897, "username": "JeanOrdeas", "tweet": "O povo est\u00e1 percebendo que o mais preparado para governar o Brasil, \u00e9 @cirogomes! Rumo ao segundo turno!#CiroPresidente12#SemLula\u00c9Ciro#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroPresidente12,#SemLula\u00c9Ciro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/JeanOrdeas/status/1037493514932826112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037492931387682816, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 44055589, "username": "julioporto", "tweet": "#VanzoNews #eleicoes2018 PT \u00e9 multado por excesso de Lula no programa de Luiz Marinho  http://glo.bo/2PIGGpp\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VanzoNews,#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/julioporto/status/1037492931387682816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492649744388096, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2361604001, "username": "Marcelo22DRC", "tweet": "#MuseuNacional#Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/3J1t3jJs2q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MuseuNacional,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Marcelo22DRC/status/1037492649744388096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491345986867200, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com Haddad  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018  pic.twitter.com/fdZenvLiMA", "replies": 676, "retweets": 334, "likes": 1411, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037491345986867200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
