{"id": 1038468172398166017, "date": "2018-09-08", "time": "11:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 15632216, "username": "marcostresmondi", "tweet": "Um fan\u00e1tico delirante esfaqueou um fan\u00e1tico delirante. Encontro das \u00e1guas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcostresmondi/status/1038468172398166017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038465558801395712, "date": "2018-09-08", "time": "11:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 178414749, "username": "crisfran77", "tweet": "@KennedyAlencar Seu jornalista de  merda o cara que esfaqueou o bolsonaro foi a mandado do PT .vc \u00e9 um bosta que gosta de bandido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisfran77/status/1038465558801395712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1038462202854998018, "date": "2018-09-08", "time": "11:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 957707909021995009, "username": "angariei", "tweet": "GENTE CEIS J\u00c1 PARARAM PRA PENSAR QUE O CARA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO SE DIZ DE ESQUERDA MAS \u00c9 EVANG\u00c9LICO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angariei/status/1038462202854998018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450270508904451, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "N\u00c3O ME CONFORMO!COMO PODE UM ESQUERDISTA C/CARA DE DEM\u00d4NIO DIZER QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c0 MANDO DE DEUS?COMO PODE 4 ADVOGADOS ESTAREM DE PRONTID\u00c3O P/DEFEND\u00ca-LO?A EFICIENTE P.F. TEM QUE IR FUNDO NESSA QUEST\u00c3O, PORQUE OS MALUCOS VERMELHOS PODEM FAZER DISSO UMA ROTINA! CUIDADO!!  pic.twitter.com/sXV3tvN2L1", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1038450270508904451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447426674348034, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 39169862, "username": "genizahvirtual", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo cruzou uma multid\u00e3o de simpatizantes de Bolsonaro, o esfaqueou e sai ileso, sem um hematoma! Se fosse candidato da esquerda, tinha sido jogado contra um um \u00f4nibus ou atingido por um morteiro. Quem \u00e9 violento?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genizahvirtual/status/1038447426674348034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443997004488704, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 58294059, "username": "wilsongodoy", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro.  http://www.odetetive.com/2018/09/maria-do-rosario-manda-advogado-para.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsongodoy/status/1038443997004488704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441573288222720, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 841246984723935233, "username": "de_braz3", "tweet": "\"Esfaqueou, querem que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" Atentado a Bolsonaro \u00e9 o \u00e1pice insano da polariza\u00e7\u00e3o  https://interc.pt/2wNQiIn\u00a0 por @_pinheira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/de_braz3/status/1038441573288222720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_pinheira"}
{"id": 1038431742078722049, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 530820673, "username": "__untrustme", "tweet": "\"Parece que o cara que esfaqueou o bolsonaro t\u00e1 em primeiro em inten\u00e7\u00e3o de voto\" AVELINO, Jos\u00e9 Carlos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__untrustme/status/1038431742078722049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428030471954433, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio em Campo Grande     https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,agressor-que-esfaqueou-bolsonaro-e-transferido-para-presidio-em-campo-grande,70002493328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1038428030471954433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426176639954944, "date": "2018-09-08", "time": "08:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 79017420, "username": "samuelmuzel", "tweet": "QUEM EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA  https://youtu.be/T8tLmY8J_RM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelmuzel/status/1038426176639954944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038423034116427776, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 285003820, "username": "NosferatoGaming", "tweet": "O esquerdista que esfaqueou o Bolsonaro usou uma faca, mas poderia muito bem usar uma arma comprando no mercado negro. O que n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil. Bandido mata com qualquer arma, seja rev\u00f3lver, faca, soco ingl\u00eas, cabo de vassoura ou at\u00e9 mesmo as pr\u00f3prias m\u00e3os.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NosferatoGaming/status/1038423034116427776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421964262502401, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 119219948, "username": "ryamauti", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pris\u00e3o em Campo Grande  http://dlvr.it/QjXVTh\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ryamauti/status/1038421964262502401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421871618936832, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:41", "timezone": "CDT", "user_id": 52052587, "username": "nelson_1jr", "tweet": "sou meio burro mas os QUATRO advogados do \"pobre desempregado\" que esfaqueou #Bolsonaro , est\u00e3o insistindo demais na hist\u00f3ria que Ad\u00e9lio agiu sozinho...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelson_1jr/status/1038421871618936832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419988887924737, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 868887049, "username": "mp_montenegro", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/T8tLmY8J_RM?a\u00a0 QUEM EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mp_montenegro/status/1038419988887924737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038419283024465921, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 29913589, "username": "RevistaISTOE", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio em Campo Grande https://istoe.com.br/agressor-que-esfaqueou-bolsonaro-e-transferido-para-presidio-em-campo-grande/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/NO6GVX0oYR", "replies": 13, "retweets": 5, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1038419283024465921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418202437607424, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 22576338, "username": "81Fabbinho", "tweet": "O mito que esfaqueou o Bozonazi tivesse mandado ele pra outro plano seria considerado her\u00f3i ent\u00e3o, segundo Mour\u00e3o \u201cOs her\u00f3is matam\u201d.  Por isso Bozonazi quer liberar o porte de armas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/81Fabbinho/status/1038418202437607424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416205734924289, "date": "2018-09-08", "time": "08:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 24909149, "username": "debcaroli", "tweet": "O que dizer da frase \"ele colheu o que plantou\"?   S\u00e9rio mesmo que ele esfaqueou pessoas inocentes?  https://www.facebook.com/debcaroli/videos/2120067591337068/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debcaroli/status/1038416205734924289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414850752438272, "date": "2018-09-08", "time": "08:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 887781666084847617, "username": "sillvaelida", "tweet": "\"aI eSsE PeSsoaL dE eSquErDA fAlA dO bOLsoNaRo e SeU dIsCurSo dE \u00f3DIo mAs dEseJA a MoRtE dELe\"-direita inteira que est\u00e1 desejando a morte do cara que esfaqueou ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sillvaelida/status/1038414850752438272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414223217446912, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 992029517219880961, "username": "DamioDaSilva14", "tweet": "Eu acho que aquele cara que esfaqueou o Bonsonario e um doido por que ele esfaquear uma pessoa no meio de muita gente s\u00f3 pode ter merda na cabesa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DamioDaSilva14/status/1038414223217446912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038411145235902464, "date": "2018-09-08", "time": "07:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 168123737, "username": "rosawillian", "tweet": "Trechos do Facebook do cara que esfaqueou Bolsonaro  pic.twitter.com/5S52XKZBTU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosawillian/status/1038411145235902464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038408339154239488, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 30070288, "username": "exame", "tweet": "Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pris\u00e3o em Campo Grande  https://abr.ai/2QcqJbT\u00a0", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exame/status/1038408339154239488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407795052228608, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 19874040, "username": "denisaraiva", "tweet": "Terr\u00edvel as pessoas deste mundo! A fam\u00edlia do cara que esfaqueou o candidato \u00e0 presid\u00eancia, est\u00e1 sendo amea\u00e7ada por redes sociais e at\u00e9 na cidade onde moram, por conta do ocorrido.Inclusive um dos filhos de uma...  https://www.facebook.com/1061280364/posts/10215848925230328/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denisaraiva/status/1038407795052228608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402359599104000, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2486856455, "username": "brunoavgodoi", "tweet": "Chamaram o cara que esfaqueou o bonoro de CR\u00cdTICO DE POL\u00cdTICA.O brasileiro tem que acabar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoavgodoi/status/1038402359599104000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402255370833921, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 62403771, "username": "ricardosutti", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro.  http://www.odetetive.com/2018/09/maria-do-rosario-manda-advogado-para.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardosutti/status/1038402255370833921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397317030858752, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 936113402749046784, "username": "SilmaraArajo7", "tweet": "@AleBlackmore Hoje aprendi que esquerdista considera a profiss\u00e3o de pedreiro inferior a de pedagogo e, portanto, est\u00e1 adequada para o esquerdista que esfaqueou Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilmaraArajo7/status/1038397317030858752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleBlackmore"}
{"id": 1038396224276193280, "date": "2018-09-08", "time": "06:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 818465374140239873, "username": "MarciaS81273164", "tweet": "Eu estou enojada. At\u00e9 quando esse discurso vitimismo. O canalha esfaqueou uma pessoa, vai ter atenuante porque \u00e9 negro?? Pqp para tudo q eu quero descer  https://twitter.com/bopressor20/status/1038263472524541952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaS81273164/status/1038396224276193280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038395457406480384, "date": "2018-09-08", "time": "06:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 24941489, "username": "rafaelzandona", "tweet": "Pelo que entendi da ora\u00e7\u00e3o do Magno Malta, Deus esfaqueou e depois curou Bolsonaro. Am\u00e9m. Meio desnecess\u00e1rio essa burocracia, mas am\u00e9m. Ahh uAU hAH U huA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelzandona/status/1038395457406480384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391498373443585, "date": "2018-09-08", "time": "06:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 9317502, "username": "Estadao", "tweet": ">@EstadaoPolitica Agressor que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio em Campo Grande  http://bit.ly/2CzqTaJ\u00a0::::", "replies": 16, "retweets": 7, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estadao/status/1038391498373443585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1038388195392724998, "date": "2018-09-08", "time": "06:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 807243444657811458, "username": "anresende75", "tweet": "@claudioedantas Suspeito??? O cara ESFAQUEOU Bolsonaro e \u00e9 tratado como SUSPEITO?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anresende75/status/1038388195392724998", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1038383494546812928, "date": "2018-09-08", "time": "06:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2322361095, "username": "Mpovoa_Marcos", "tweet": "@VillaMarcovilla Professor, ato isolado?Um ex-pedreiro que morava em SC, desempregado, viajou para Juiz de Fora, ficou 15 dias numa pens\u00e3o paga em dinheiro. Tinha 4 celulares e um laptop. Foi filiado ao PSOL por 7 anos. Esfaqueou um presidenci\u00e1vel e tem 4 advogados para defend\u00ea-lo. Ato isolado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mpovoa_Marcos/status/1038383494546812928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038382851379539968, "date": "2018-09-08", "time": "06:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 108064050, "username": "Barbozzas", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/00-Ic66jzSA?aMELITANTE\u00a0\u2026 DO PT COMUNISTAS TERRORISTA QUE ESFAQUEOU BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbozzas/status/1038382851379539968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038382720441671680, "date": "2018-09-08", "time": "06:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 108064050, "username": "Barbozzas", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/00-Ic66jzSA?aMELITANTE\u00a0\u2026 DO PT COMUNISTAS TERRORISTA QUE ESFAQUEOU BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbozzas/status/1038382720441671680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038378166602084357, "date": "2018-09-08", "time": "05:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 124891724, "username": "paraalemdocuida", "tweet": "\"Esfaqueou, querem que eu fa\u00e7a o qu\u00ea?\" Atentado a Bolsonaro \u00e9 o \u00e1pice insano da polariza\u00e7\u00e3o  https://theintercept.com/2018/09/07/atentado-bolsonaro-eleicoes-heroi-polarizacao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paraalemdocuida/status/1038378166602084357", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038365408506593280, "date": "2018-09-08", "time": "04:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 80121068, "username": "ricardoaraujoa", "tweet": "QUEM EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA  https://www.youtube.com/attribution_link?a=5Lwjt5RPXpg&u=%2Fwatch%3Fv%3DT8tLmY8J_RM%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoaraujoa/status/1038365408506593280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038365327225180162, "date": "2018-09-08", "time": "04:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 80121068, "username": "ricardoaraujoa", "tweet": "QUEM EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA  https://youtu.be/T8tLmY8J_RM\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoaraujoa/status/1038365327225180162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038362733584908288, "date": "2018-09-08", "time": "04:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 549043838, "username": "FrotaMilton", "tweet": "Maria do Ros\u00e1rio manda advogado para defender homem que esfaqueou Bolsonaro.  http://www.odetetive.com/2018/09/maria-do-rosario-manda-advogado-para.html?m=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrotaMilton/status/1038362733584908288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038327811948404739, "date": "2018-09-08", "time": "02:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 107433369, "username": "thairine_", "tweet": "@Aguinaldinho Imagina que o cara que  esfaqueou ele,  tivesse uma ARMA ....Mais mesmo n\u00e3o voltando nele , eu desejo melhoras .... Mais amor e compaix\u00e3o !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thairine_/status/1038327811948404739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aguinaldinho"}
{"id": 1038308427397836802, "date": "2018-09-08", "time": "01:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 91065333, "username": "iva_rpm", "tweet": "@CanalDoOtario Bolsonaro \u00e9 um sujeito antidemocr\u00e1tico, e temos que lutar contra pensamentos extremistas como o dele. Mas o sujeito que o esfaqueou tamb\u00e9m \u00e9 antidemocr\u00e1tico, por agir com viol\u00eancia contra algu\u00e9m por quest\u00f5es de diverg\u00eancias pol\u00edticas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iva_rpm/status/1038308427397836802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalDoOtario"}
{"id": 1038291571769331715, "date": "2018-09-08", "time": "00:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 90065035, "username": "anacipolatti", "tweet": "@dilmabr A senhora j\u00e1 esfaqueou mais gente do que imagina! Assassinou muitos com o seu desgoverno de \u201cM\u201d. PT maldito! Quando ficam doentinhos v\u00e3o pro S\u00edrio! V\u00e3o pro SUS! Pra verem! Assassinos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacipolatti/status/1038291571769331715", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1038288646858665984, "date": "2018-09-07", "time": "23:51:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2172485125, "username": "AlessonSO", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T8tLmY8J_RM?aQUEM\u00a0\u2026 EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlessonSO/status/1038288646858665984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038283490473766916, "date": "2018-09-07", "time": "23:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 58559295, "username": "RenatoCarone", "tweet": "@gleisi com o criminoso que esfaqueou @jairbolsonaro pic.twitter.com/ycTIQfceQF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoCarone/status/1038283490473766916", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,jairbolsonaro"}
{"id": 1038275414316249088, "date": "2018-09-07", "time": "22:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 31414386, "username": "MarcelloLimaBR", "tweet": "Seria verdade que o p\u00e9 rapado que esfaqueou Bolsonaro est\u00e1 com 4 advogados a defend\u00ea-lo ? Quem paga? To de olho na canalhice...", "replies": 13, "retweets": 12, "likes": 130, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloLimaBR/status/1038275414316249088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274550193156096, "date": "2018-09-07", "time": "22:55:17", "timezone": "CDT", "user_id": 327503042, "username": "rosimariojr", "tweet": "Olha, s\u00f3... E eu achando que quem ESFAQUEOU NA BARRIGA um homem estava s\u00f3 brincando!  https://twitter.com/ladyrasta/status/1038101958693998592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosimariojr/status/1038274550193156096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270080214294536, "date": "2018-09-07", "time": "22:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 62074994, "username": "rvilelaf", "tweet": "@revistapiaui @dbflush1 @foratodosbr @myrllamarina @ClaudiaPinelli @pats137 Isso n\u00e3o \u00e9 argumento de nada. O homem que esfaqueou n\u00e3o era petista, nem psolista era doente mental.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rvilelaf/status/1038270080214294536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pats137,ClaudiaPinelli,myrllamarina,foratodosbr,dbflush1,revistapiaui"}
{"id": 1038263036505677824, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 789476348406460416, "username": "EdivanMoura1", "tweet": "O homem que esfaqueou Bolsonaro, estava desempregado, mas j\u00e1 estava h\u00e1 9 dias hospedado em JF aguardando a v\u00edtima. \u00c9 logo que foi preso j\u00e1 tinha advogado particular, todo engravatado com camisa Lacoste.Sinceramente, como explicar isto?  pic.twitter.com/CjM29GKUuq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdivanMoura1/status/1038263036505677824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260613489860610, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1030650339765223430, "username": "Campos2Detty", "tweet": "@o_antagonista Liguem os pontos: Assassino que esfaqueou  Bolsonaro: militante do PSOL por 7 anos.Respons\u00e1veis  pelo  museu  abandonado  no Rio de Janeiro: reitores da URFJ, filiados  ao PSOL. PSOL e PCdoB : lacaios  a disposi\u00e7\u00e3o do PT.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Campos2Detty/status/1038260613489860610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038253389119975424, "date": "2018-09-07", "time": "21:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 473127283, "username": "kngfkenny", "tweet": "@unlikewaves Acredito que esteja puro, MEMERSON EDUARDO RODRIGUES SETIM ESFAQUEOU JAIR MESSIAS BOLSONARO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kngfkenny/status/1038253389119975424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "unlikewaves"}
{"id": 1038245500712046592, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 943363040543723521, "username": "gago_natan", "tweet": "J\u00e1 estou vendo daqui a pouco o rapaz que esfaqueou o Bolsonaro ganhar:Uma casa no programa do Gugu por ser v\u00edtima da sociedade capitalista e opressora.Um carro no programa da F\u00e1tima Bernardes.Um personagem na novela das 9E ganhar as elei\u00e7\u00f5es para o cargo de Deputado Federal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gago_natan/status/1038245500712046592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244934451712001, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 826886876774748160, "username": "isnowmoon", "tweet": "caralho eu t\u00f4 muito putonapartiu pegar a faca que esfaqueou o bolsobosta e esfaquear algu\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isnowmoon/status/1038244934451712001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242825111064576, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 756568820433690625, "username": "regisvalsecchi", "tweet": "O desempregado que esfaqueou bolsonaro t\u00e1 l\u00e1 c 4 advogado, carai esse deve ter grana no colch\u00e3o ent\u00e3o s\u00f3 pode", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regisvalsecchi/status/1038242825111064576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242152587776000, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "Bolsonaro fala em atirar nos bandidos. Os esquerdopatas vestiram a carapu\u00e7a e o esfaqueou.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1038242152587776000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238644249788416, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 994020514887847936, "username": "DenisAgiliza", "tweet": "@operattack Vc deve comer merda. Teria q ser um teatro armado com participa\u00e7\u00f5es da PF, m\u00e9dicos, enfermeiros, Santa Casa, o cara q o esfaqueou, etc... Coment\u00e1rios imbecis igual ao teu merece um print e automaticamente uma den\u00fancia. E isto irei fazer!!! S\u00f3 de vc duvidar da PF ser\u00e1 o \u00e1pice.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DenisAgiliza/status/1038238644249788416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack"}
{"id": 1038237068667904001, "date": "2018-09-07", "time": "20:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 64857711, "username": "fabriziofambrin", "tweet": "QUEM EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA  https://www.youtube.com/watch?v=T8tLmY8J_RM&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriziofambrin/status/1038237068667904001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236977806680065, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4020844563, "username": "pazuzula", "tweet": "a direita paran\u00f3ide j\u00e1 t\u00e1 dizendo que o cara que esfaqueou o outro l\u00e1 foi bancado por partidos de esquerda pra ir atr\u00e1s do candigado kkkkk FOI TUDO ORQUESTRADO!!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pazuzula/status/1038236977806680065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236937344172035, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2828729915, "username": "Coloradagih", "tweet": "EU T\u00d4 TENTANDO EU JURO QUE T\u00d4 TENTANDO MAS MAT\u00c9RIA DIZENDO QUE A CULPA DO ATAQUE COVARDE EM CIMA DO BOLSONARO \u00c9 CULPA DELE EU N\u00c3O CONTROLO A RAIVA!ELE NUNCA DEFENDEU VIOL\u00caNCIA! DEFENDEU JUSTI\u00c7A CONTRA BANDIDO COMO O CASO DO MALDITO QUE O ESFAQUEOU!!!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coloradagih/status/1038236937344172035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236878925901826, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 992558884782034949, "username": "MorenoJose0809", "tweet": "@augustosnunes Augusto, s\u00f3 debil\u00f3ides cr\u00eaem que foi um solit\u00e1rio selenita que esfaqueou @jairbolsonaro. Foi um atentado orquestrado e, para mim, com requintes de Dirceu. Est\u00e1 dif\u00edcil manter as pistolas no coldre. \u00c9 bom que a imprensa pare de falar  merda, ou vai dar ruim na festa da firma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MorenoJose0809/status/1038236878925901826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes,jairbolsonaro"}
{"id": 1038233835643842561, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1013245340370300928, "username": "26_morenna", "tweet": "Diz que o cara que esfaqueou o Bolsonaro vai pra pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima...D\u00e1 em nada kkkkkkkkkkkkkkkkkk \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/26_morenna/status/1038233835643842561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233316623826945, "date": "2018-09-07", "time": "20:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3853701502, "username": "alwxsilva", "tweet": "Meu Deus passando no JR que o cara que esfaqueou o Bolsonaro disse que tem problemas mentaisA vai se foder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alwxsilva/status/1038233316623826945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232789487955968, "date": "2018-09-07", "time": "20:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2765178209, "username": "carlosff1984", "tweet": "@MarcosBS15 @wesleymir @kk_firmino Deixa se ser tolo e pare de publicar not\u00edcia falsa esse cara da foto \u00f1 \u00e9 o cara q esfaqueou p Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosff1984/status/1038232789487955968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kk_firmino,wesleymir,MarcosBS15"}
{"id": 1038231595042439175, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 188910489, "username": "lidiacarvalho3", "tweet": "\u00c9 muito CANALHA mesmo,Adelio Bispo esfaqueou Bolsonaro porque era de esquerda ou porque tinha dist\u00farbios?  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/patriciacamposmello/2018/09/adelio-bispo-esfaqueou-bolsonaro-porque-era-de-esquerda-ou-porque-tinha-disturbios.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lidiacarvalho3/status/1038231595042439175", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231590491570176, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 936771145, "username": "sanches_campos", "tweet": "Inacredit\u00e1vel...Site de vaquinha para o marginal que esfaqueou Bolsonaro!!! https://www.instagram.com/p/BncP7umBnB2/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=1zphtisumxpq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanches_campos/status/1038231590491570176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228552917954561, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2765178209, "username": "carlosff1984", "tweet": "@luciamoura00 @Alexand43899611 \u00d1 seja IDIOTA \u00f1 \u00e9 o cara q esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosff1984/status/1038228552917954561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexand43899611,luciamoura00"}
{"id": 1038224782381248513, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1037838041103122432, "username": "LuanFigueredo9", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos Falou o cara do partido que tinha um lun\u00e1tico \"ajudante de pedreiro\", que esfaqueou Bolsonaro! Quanta bosta heim boulus.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanFigueredo9/status/1038224782381248513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038224519851376640, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:29", "timezone": "CDT", "user_id": 307993750, "username": "flavioricardofr", "tweet": "De um lado com traumatismo craniano o homem que chamou lula de ladr\u00e3o perto dos seus eleitores, do outro o homem que esfaqueou Bolsonaro perto dos seus eleitores e foi preso sem\u2026  https://www.instagram.com/p/BncftEVhH3N/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4amhr8fo6bfc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavioricardofr/status/1038224519851376640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038223341797208065, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 242368750, "username": "ronaldinho97fm", "tweet": "Se algum advogado filho da puta soltar o retardado que esfaqueou o Bolsonaro ! Ser\u00e1 o fim da picada, ou a l\u00f3gica est\u00e1 invertida ou a justi\u00e7a t\u00e1 bem louca ! S\u00f3 falta o Gilmar Mendes e seus asseclas afirmarem que ele n\u00e3o oferece perigo kkkkkkk n\u00e3o duvido", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldinho97fm/status/1038223341797208065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038221164030689281, "date": "2018-09-07", "time": "19:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 18590589, "username": "Robertopastor09", "tweet": "Gleise presidente do PT e o Ad\u00e9lio de Oliveira, o homem que esfaqueou o deputado Bolsonaro, muito estranho...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robertopastor09/status/1038221164030689281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220306521968640, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 85109238, "username": "karinbrinckmann", "tweet": "@fmei7777 Que gt s conhecimento! !! As armas q #Bolsonaro fala s\u00e3o legalizadas,p pessoas c porte e treinamento e n\u00e3o p um bandido como o q o esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/karinbrinckmann/status/1038220306521968640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fmei7777"}
{"id": 1038220140842823682, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 122098902, "username": "rafaelmendes_80", "tweet": "@jairbolsonaro @ggreenwald @RubruNegru @eupatrique @iodo60 Esse Patrick Monteiro \u00e9 daqueles malucos que se masturbam para o bozoasno, o maluco que esfaqueou \u00e9 um crist\u00e3o fan\u00e1tico que vivia postando maluquices crist\u00e3s segundo a pr\u00f3pria fam\u00edlia, vc por acaso vai estender a todos os crist\u00e3os a culpa por esse epis\u00f3dio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelmendes_80/status/1038220140842823682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iodo60,eupatrique,RubruNegru,ggreenwald,jairbolsonaro"}
{"id": 1038219656543313920, "date": "2018-09-07", "time": "19:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 55264649, "username": "idelvanmesquita", "tweet": "Vakinha para tirar o verme imundo que esfaqueou o nosso Presidente.Essa merda vai acabar um dia.  https://www.facebook.com/idelvan.mesquita/posts/2136944786380583\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idelvanmesquita/status/1038219656543313920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219253487493120, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3891021779, "username": "brunoeduardo110", "tweet": "@VillaMarcovilla Vc \u00e9 t\u00e3o bandido quanto o homem Q o esfaqueou, o candidato na situa\u00e7\u00e3o Q se encontra e vc falando mal, experimente vc passar pelo Q ele est\u00e1 passando, a\u00ed nos conte a sensa\u00e7\u00e3o, seu bandido letrado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoeduardo110/status/1038219253487493120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038218972234215424, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4797222683, "username": "RParmera", "tweet": "@DanyelaLLopes @lorhanrodrigues @oFernandoRocket @edujorge1985 @VessDiego Esse cara chama de imbecil eleitores do Bolsonaro ja esta errado ai pois ele \u00e9 eleitor de um presidiario ladr\u00e3o isso faz dele mais imbecil ainda e dizer estar feliz pq uma pessoa foi esfaqueada mas sei pq ele esta feliz \u00e9 pq o q esfaqueou \u00e9 da trupe dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RParmera/status/1038218972234215424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VessDiego,edujorge1985,oFernandoRocket,lorhanrodrigues,DanyelaLLopes"}
{"id": 1038218136904970241, "date": "2018-09-07", "time": "19:11:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1010359542029455360, "username": "Novadireita1", "tweet": "De um lado com traumatismo craniano o homem que chamou Lula de ladr\u00e3o perto de seus eleitores do outro o homem que esfaqueou Bolsonaro perto de seus eleitores e foi preso sem ferimentos, quem s\u00e3o os Intolerantes? #Bolsonaro17 #bolsonaroesfaqueado #Bolsonaro pic.twitter.com/qEsULvGnlM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#bolsonaroesfaqueado,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Novadireita1/status/1038218136904970241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217515720007680, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1411573730, "username": "tudoemprata", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/T8tLmY8J_RM?aQUEM\u00a0\u2026 EST\u00c1 POR TR\u00c1S DA M\u00c3O QUE ESFAQUEOU BOLSONARO? UMA TEORIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudoemprata/status/1038217515720007680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038217279589306368, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 44240834, "username": "marcospaulo75", "tweet": "Em uma multid\u00e3o de eleitores do Bolsonaro, que s\u00e3o chamados de intolerante, um homem o esfaqueou e saiu ileso! Quem \u00e9 intolerante mesmo?#Bolsomito#Bolsonaro2018#meucandidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsomito,#Bolsonaro2018,#meucandidato", "link": "https://twitter.com/marcospaulo75/status/1038217279589306368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214835606048770, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67953269, "username": "gilmarmelo2012", "tweet": "Aquele petista que esfaqueou o JB, impulsionou esmagodaramente sua poss\u00edvel candidatura. Coitado do meliante serai guardardo  pra ser malhado.  https://www.facebook.com/1306797123/posts/10217661858240703/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilmarmelo2012/status/1038214835606048770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214711362379777, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2461412136, "username": "julio_developer", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julio_developer/status/1038214711362379777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214372978581504, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 958761985985916928, "username": "_SPNoticias", "tweet": "Homem que esfaqueou @jairbolsonaro \u00e9 indiciado na Lei de Seguran\u00e7a Nacional:  https://tinyurl.com/ycn54xla\u00a0 @jornalnacional @_SPNoticias pic.twitter.com/rqNg5cGZb3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SPNoticias/status/1038214372978581504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,jornalnacional,_SPNoticias"}
{"id": 1038211644181110784, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 919772932833988608, "username": "William76914156", "tweet": "Ser\u00e1 que a Maria do Ros\u00e1rio vai pra Minas defender o bandido que esfaqueou o Jair Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/William76914156/status/1038211644181110784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209383287672832, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1681720428, "username": "JNuso", "tweet": "O sujeito que esfaqueou Bolsonaro tem 4 advogados. Como????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNuso/status/1038209383287672832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202130618875904, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 63214140, "username": "wtoume", "tweet": "\"Pastor\" que vive espalhando \u00f3dio e mentiras na rede. Sem provas, Silas Malafaia liga homem que esfaqueou Bolsonaro a Dilma  https://www.buzzfeed.com/tatianafarah/sem-provas-silas-malafaia-liga-homem-que-esfaqueou\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtoume/status/1038202130618875904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191233154408448, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 361330464, "username": "abnsaron", "tweet": "Isto \u00e9 \u00f3dio! \u00c9 este tipo de ideologia que voc\u00ea apoia? A mesma m\u00eddia que chama o homem que esfaqueou Bolsonaro de \"suspeito\" \u00e9 a mesma que incentiva o \u00f3dio ao candidato o acusando categoricamente de ser um \"monstro\". A mamata vai acabar! Movimento... #forcabolsonaro pic.twitter.com/MqRLrmJySN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/abnsaron/status/1038191233154408448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190274630098949, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 159991501, "username": "fgon45", "tweet": "O picareta que esfaqueou Jair Bolsonaro est\u00e1 sendo representado por 4 advogados!!!!Hist\u00f3ria estranha desse mala .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fgon45/status/1038190274630098949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187317461233667, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:39", "timezone": "CDT", "user_id": 865572576759869441, "username": "Ailtommota", "tweet": "Adelio Bispo esfaqueou Bolsonaro porque era de esquerda ou porque tinha dist\u00farbios?  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/patriciacamposmello/2018/09/adelio-bispo-esfaqueou-bolsonaro-porque-era-de-esquerda-ou-porque-tinha-disturbios.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ailtommota/status/1038187317461233667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038183433548255233, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 992558884782034949, "username": "MorenoJose0809", "tweet": "Z\u00e9 Maria, voc\u00ea comparando os tiros na caravana do MeLLiante com o esfaqueamento de @jairbolsonaro faz-me crer que Bolsonaro se-auto-esfaqueou-se-a-si-mesmo, talquei? @anetepizzimenti @JanainaDoBrasil #OsPingosNosIs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/MorenoJose0809/status/1038183433548255233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,anetepizzimenti,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038180948431564800, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 57770062, "username": "marcovjunior", "tweet": "Ps parab\u00e9ns ao idiota que era contra ao bolsonaro e esfaqueou ele. VOC\u00ca ACABA DE DAR MAIS FOR\u00c7A AO DISCURSO DO BOLSONARO E MAIS FOR\u00c7A PRA CAMPANHA DELE, SEU BABACA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcovjunior/status/1038180948431564800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179515590213632, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 923856102588145664, "username": "adailtongmonte1", "tweet": "MELITANTE DO PT COMUNISTAS TERRORISTA QUE ESFAQUEOU  BOLSONARO  https://youtu.be/00-Ic66jzSA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adailtongmonte1/status/1038179515590213632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038178123983007747, "date": "2018-09-07", "time": "16:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4509449662, "username": "indiazinha1996", "tweet": "@Clauwild1 @CarlosBolsonaro Muito irrespons\u00e1vel e anti\u00e9tico esse @feltrinoficial. O dever do jornalista \u00e9 repudiar qualquer tipo de agress\u00e3o, coisa que o safado n\u00e3o fez. \u00c9 mais bandido que o cara que esfaqueou @jairbolsonaro. Devia ser demitido do @UOLNoticias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/indiazinha1996/status/1038178123983007747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,Clauwild1,UOL,feltrinoficial,jairbolsonaro,UOLNoticias"}
{"id": 1038177059774902273, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 101158991, "username": "JB_Tattoo", "tweet": "Tem algumas pessoas que s\u00e3o idiotas.Oque tem haver o porte de arma com a idiotice do cara que esfaqueou o Bolsonaro?Lament\u00e1vel vc a\u00ed do \"cad\u00ea o sangue\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JB_Tattoo/status/1038177059774902273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173077924925441, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 229854451, "username": "maurodunder", "tweet": "Atentados pol\u00edticos s\u00e3o inaceit\u00e1veis. Por isso, queremos saber quem matou Marielle e Anderson. Quem esfaqueou o candidato inomin\u00e1vel j\u00e1 sabemos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurodunder/status/1038173077924925441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172271498682369, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 59218770, "username": "AnaCeliCortez", "tweet": "Queria saber se o advogado desse cara a\u00ed que esfaqueou o Bols \u00e9 um defensor p\u00fablico... algu\u00e9m sabe?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaCeliCortez/status/1038172271498682369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172120692477952, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 443027589, "username": "Jusalaju", "tweet": "O fdp do marginal que esfaqueou o Bolsonaro tem 4 advogados... ISSO MESMO QUE VC LEU 4 ADV...\ud83d\ude20  https://www.facebook.com/100003342701975/posts/1836038286517577/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jusalaju/status/1038172120692477952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172012139687936, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 188117521, "username": "aletigrao", "tweet": "O advogado do lixo que esfaqueou Bolsonaro tem \"insanidade mental\" bem por ser petista eu at\u00e9 concordo mas n\u00e3o por tentar mata-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aletigrao/status/1038172012139687936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168057078837249, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 28211285, "username": "AlcidesCF", "tweet": "@VillaMarcovilla N\u00e3o foi uma a\u00e7\u00e3o isolada,como poderia se quem o esfaqueou \u00e9 filiado ao PSOL e prega viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlcidesCF/status/1038168057078837249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038164975343357952, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1022839190592139270, "username": "Magall84", "tweet": "@ggreenwald @mariana_rosa Havia pelo menos 40 pessoas portando arma de fogo l\u00e1 querida, e o aconteceu? Nada, foi um filiado ao PSOL que esfaqueou algu\u00e9m, como foi um petista que tentou matar uma pessoa quando o ladr\u00e3o foi preso em Curitiba.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Magall84/status/1038164975343357952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariana_rosa,ggreenwald"}
{"id": 1038162914862149638, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 94446458, "username": "camarada_d", "tweet": "talvez n\u00e3o seja uma boa hora pra comentar, mas essas argumenta\u00e7\u00f5es apressadas, conclusivas, diagn\u00f3sticas sobre a sa\u00fade ps\u00edquica do cara que esfaqueou o bolsonazi me deixam muito cabreiro tamb\u00e9m. se n\u00e3o for ativista comunista ok, melhor se for um louco mesmo? prende, tudo certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camarada_d/status/1038162914862149638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161628070653952, "date": "2018-09-07", "time": "15:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 517011562, "username": "venilsonsilva1", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/venilsonsilva1/status/1038161628070653952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038159173714944000, "date": "2018-09-07", "time": "15:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 76987640, "username": "airmons", "tweet": "@DaniloGentili Cara o pior de tudo \u00e9 que o cara que esfaqueou o bosonario parencia estava com pena de esfaquear, porque se quisesse matar ja teria matado, isso s\u00f3 foi uma observa\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o quero disseminar o \u00f3dio, mesmo q seja para um ser lixoso como esse ser", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/airmons/status/1038159173714944000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038157987737739265, "date": "2018-09-07", "time": "15:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 982041656068378625, "username": "Antonio37558861", "tweet": "@folha \u00c9 aquela Falk news que vc postou,insinuando uma liga\u00e7\u00e3o do sujeito que esfaqueou o Bolsonaro, com o PT? Algu\u00e9m ai da Folha n\u00e3o vai se pronunciar sobre isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antonio37558861/status/1038157987737739265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038156755090518021, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 28801688, "username": "whataheuu", "tweet": "'Filiado ao PSOL: o perfil do homem que esfaqueou Jair Bolsonaro.'", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whataheuu/status/1038156755090518021", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155960961904642, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 175144212, "username": "glezaleao", "tweet": "De um lado com traumatismo craniano o homem q chamou lula de ladr\u00e3o perto dos seus eleitores, do outro o homem que esfaqueou Bolsonaro perto dos seus eleitores e foi preso sem ferimentos, quem s\u00e3o os intolerantes eu me pergunto!Gente sem moral.#For\u00e7aCapit\u00e3o pic.twitter.com/AYdpLK2FIz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/glezaleao/status/1038155960961904642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155704304066562, "date": "2018-09-07", "time": "15:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3411650566, "username": "proofer29", "tweet": "@VEJA Bolsonaro \u00e9 nazista... fascista... mis\u00f3gino... machista... racista... \u00f1 \u00e9 humano e talDepois que vc desconstr\u00f3i a humanidade da pessoa voc\u00ea pode matar, escravizar, perseguirAssim se fez contra africanos... \u00edndiosE assim se esfaqueou um homem que APENAS falou a verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/proofer29/status/1038155704304066562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038155358995443712, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 78066423, "username": "mario_ssantiago", "tweet": "@paulinhorsilva @odildavid E as pessoas t\u00eam asco de quem tenta se fazer de coitado e mais ainda de quem tenta se aproveitar desse tipo de coisa. E todo mundo j\u00e1 sabe que o sujeito que esfaqueou tem problemas mentais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mario_ssantiago/status/1038155358995443712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odildavid,paulinhorsilva"}
{"id": 1038155261268111361, "date": "2018-09-07", "time": "15:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 552204818, "username": "CrisCampoi", "tweet": "Est\u00e3o falando que o cara que esfaqueou o Bolsonaro tem problemas mentais.Mas gente, qq pessoa que sai de casa pra esfaquear o outro s\u00f3 pode ter s\u00e9rios problemas mentais. Num \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrisCampoi/status/1038155261268111361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150540297990144, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 52248779, "username": "drelizeusousa", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drelizeusousa/status/1038150540297990144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150314237591553, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2650204318, "username": "RWinchester23", "tweet": "O Portal ig Agora me vem Com mat\u00e9ria dizendo\"marido da sobrinha do vagabundo que esfaqueou Bolsonaro diz que ele n\u00e3o era normal\" j\u00e1 tava demorando tadinho ele tem problemas mentais.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RWinchester23/status/1038150314237591553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149756256694273, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 889270805305151489, "username": "WEBERINFOW", "tweet": "@Inimigo_Capital acho normal rolar duvidas e tal, mas e duvidar da possivel tramoia de envergadura maior para matar o Bolsonaro? pensar se tratar s\u00f3 de um doido que esfaqueou n\u00e3o me parece t\u00e3o certo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WEBERINFOW/status/1038149756256694273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Inimigo_Capital"}
{"id": 1038149559724269568, "date": "2018-09-07", "time": "14:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 78066423, "username": "mario_ssantiago", "tweet": "@odildavid Basta dar uma volta, passar no bar ou na padaria, pra perceber que geral n\u00e3o deu a m\u00ednima pra isso, t\u00e1 \u00e9 fazendo piada. Todo mundo j\u00e1 sabe que o sujeito que o esfaqueou tem problemas mentais e que os bostonaro t\u00e3o querendo subir nas costas dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mario_ssantiago/status/1038149559724269568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odildavid"}
{"id": 1038149556238725120, "date": "2018-09-07", "time": "14:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 407358736, "username": "perkeIe", "tweet": "parece que quem esfaqueou o bolsonaro foi o varg vikernes  pic.twitter.com/i1mmwqzowf", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perkeIe/status/1038149556238725120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148038349533184, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 32713645, "username": "ibrags", "tweet": "Claro, n\u00e9? Quem nunca esfaqueou algu\u00e9m s\u00f3 de zueira?  pic.twitter.com/JzkC7EStjP", "replies": 11, "retweets": 35, "likes": 162, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ibrags/status/1038148038349533184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147950508171265, "date": "2018-09-07", "time": "14:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 851525514712027136, "username": "Jeferson_SSP", "tweet": "Pra Cima Deles  n\u00e3o vila n\u00e3o foi um militante de esquerda fanatico com sua ideologia que esfaqueou o Bolsonaro ????  foi quem UM ETE QUE VEIO DE MARTE E DE DIREITA N\u00c9 ????  pic.twitter.com/I0E2rqmxiO", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeferson_SSP/status/1038147950508171265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146076816166913, "date": "2018-09-07", "time": "14:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1035582111896530944, "username": "AnaLciaCarval15", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaLciaCarval15/status/1038146076816166913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143948349423618, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 820406108707819520, "username": "Thomaz_ogro_", "tweet": "Quanto ser\u00e1 que o cara que esfaqueou o Bolsonaro cobra pra esfaquear o Sid\u00e3o ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thomaz_ogro_/status/1038143948349423618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038141569818226688, "date": "2018-09-07", "time": "14:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2544052927, "username": "tvritnoticias", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 transferido para pres\u00eddio em Juiz de Fora (MG):  http://youtu.be/OuBf6eM58G4?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tvritnoticias/status/1038141569818226688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038139798207258625, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 23606047, "username": "paulista1950", "tweet": "@gugachacra @edjose1_jos Ao que me consta ele n\u00e3o esfaqueou ningu\u00e9m, o Lula j\u00e1 plantou, e continua plantando, muito mais \u00f3dio do que ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulista1950/status/1038139798207258625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edjose1_jos,gugachacra"}
{"id": 1038138461734297600, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2568410930, "username": "drvinagrephd", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drvinagrephd/status/1038138461734297600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137729404547077, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 96576100, "username": "phusue", "tweet": "@bialeao21 @mitzbc ningu\u00e9m sabe ao certo a vida dela o que ela podia ter feito tbm, essa ideia de que ela morreu santa n\u00e3o \u00e9 uma verdade mas com certeza n\u00e3o tira o fato que foi um assassinato horr\u00edvel e quem fez deveria estar na cadeia igual o cara que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phusue/status/1038137729404547077", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mitzbc,bialeao21"}
{"id": 1038137311450603523, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 471594685, "username": "rosamagomes", "tweet": "@PanichiRaphael @edmilsonpapo10 Logo,logo a esquerda vai afirmar que o @jairbolsonaro se esfaqueou e o pior \u00e9 que tem ot\u00e1rio que acredita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosamagomes/status/1038137311450603523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10,PanichiRaphael,jairbolsonaro"}
{"id": 1038136107270107142, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 167446108, "username": "Deadzod", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deadzod/status/1038136107270107142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038134782406873088, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:54", "timezone": "CDT", "user_id": 55564331, "username": "jrolavo", "tweet": "@millaspark Sua imbecil porte de arma \u00e9 para o cidad\u00e3o de bem se defender deste tipo de gente q esfaqueou ele,e com certeza ele n\u00e3o estaria mais aqui para ficar rindo da desgra\u00e7a q fez...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrolavo/status/1038134782406873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "millaspark"}
{"id": 1038134115588026370, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 220020412, "username": "Devair_10", "tweet": "Olha o picareta que esfaqueou o Bolsonaro!!! Imaginem porque ele cometeu esse crime hein???  https://twitter.com/soniaprezzotto/status/1037873826753859584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Devair_10/status/1038134115588026370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133213661671424, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 19349322, "username": "pdralex", "tweet": "H\u00e1 o golpe, o nazismo escalando, o Boz\u00f3, o cara que esfaqueou Boz\u00f3 e Alckmin na lona. E as panteras cor de rosa est\u00e3o irritadas com... A DILMA. Fascismo \u00e9 puro Freud.  https://twitter.com/hel_coelho/status/1038130548982644736\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pdralex/status/1038133213661671424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132648760299520, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 847141867460481025, "username": "szz_biel", "tweet": "um cara esfaqueou outro, n\u00e3o importa quem seja \u00e9 um ser humano, e o cara que esfaqueou vai ser indiciado de 3 a 10 anos, eu sabia que a justi\u00e7a do brasil era ruim mas porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/szz_biel/status/1038132648760299520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132618112520192, "date": "2018-09-07", "time": "13:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 28801688, "username": "whataheuu", "tweet": "Tem Vakinha para custear despesas judiciais do cara que esfaqueou o Bolsonaro, \u00e9?A esquerda sempre unida no crime.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whataheuu/status/1038132618112520192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131868733005824, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 132618920, "username": "giovanaaagarcia", "tweet": "Gente o cara que esfaqueou o bonossauro foi preso no mesmo dia mas depois de meses de investiga\u00e7\u00e3o ngm sabe quem assassionou a Marielle", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanaaagarcia/status/1038131868733005824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128363406278656, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 905422297229656065, "username": "Laudemiro2011", "tweet": "@DyeimisonT @o_antagonista Bolsonaro esfaqueou quem ? Bolsonaro atirou em algu\u00e9m ? Bolsonaro agrediu algu\u00e9m ? Bolsonaro nunca fez mal a ningu\u00e9m !", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laudemiro2011/status/1038128363406278656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,DyeimisonT"}
{"id": 1038126743574310915, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 indicado com base na Lei de Seguran\u00e7a Nacional  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-indicado-com-base-na-lei-de-seguranca-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1038126743574310915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123870232956929, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 370715415, "username": "FlavioAlmeida_0", "tweet": "@leoogomes04 O cara n enfia a faca num ponto rasgar profundamente e quase mata-lo. Fora q todos mudaram de ideia dps q viram o ibooe q deu. Obvio pode ser q o cara q o esfaqueou, tenha ido na maldade real, mas dps q eles tiveram a oportunidade de fazer um mkt eles aumentaram td e fizeram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioAlmeida_0/status/1038123870232956929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leoogomes04"}
{"id": 1038122956629651457, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 65992897, "username": "luciamarcia", "tweet": "Uma coisa \u00e9 certa em toda essa hist\u00f3ria meio burlesca: quem armou a m\u00e3o que esfaqueou o dito cujo foram eles mesmos. Os filhos s\u00e3o s\u00f3cios do Clube de Tiro onde o esfaqueador aprendeu a atirar... \u00d3dio gerando viol\u00eancia. Quem tem \u00f3dio s\u00e3o eles, n\u00e3o n\u00f3s os democratas!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciamarcia/status/1038122956629651457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119878299930624, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 294752786, "username": "RuanCasablancas", "tweet": "@larinferrari @arcticmnkevs Sim, \u00e9 discurso vitimista, se fizessem com algum esquerdista que fosse alguma dessas coisas que eu citei estariam usando isso para se vitimizar, \"Ain essa sociedade racista, machista e homof\u00f3bica, me esfaqueou pq eu sou tal coisa\" mas o Bolsonaro como n\u00e3o \u00e9 esquerdista \u00f1 fazer\u00e1.", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuanCasablancas/status/1038119878299930624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arcticmnkevs,larinferrari"}
{"id": 1038119300744269826, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 106723853, "username": "alangrimald", "tweet": "Her\u00f3i (RT)Vil\u00e3o ( \u2764 )E a\u00ed qual opini\u00e3o de voc\u00eas sobre o homem que esfaqueou o Bolsonaro ?  pic.twitter.com/IXQHTUpI8x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alangrimald/status/1038119300744269826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118711914258433, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 554182536, "username": "canaltech", "tweet": "Facebook tem onda de perfis fakes de criminoso que esfaqueou Bolsonaro  http://canalte.ch/T6J2I\u00a0", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canaltech/status/1038118711914258433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113814787571713, "date": "2018-09-07", "time": "12:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 304804788, "username": "Yagoo_Z", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2NWYGMl\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yagoo_Z/status/1038113814787571713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113429012267008, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 869692731655942144, "username": "DinamricoAguia1", "tweet": "OK, voltando ao atentado ao candidato primeiro lugar nas pesquisas, me digam: como logo apareceu logo de cara um advogado, contratado pelo criminoso que esfaqueou Jair, dando a sua vers\u00e3o de que foi apenas para...  https://www.facebook.com/dinamerico.aguiar/posts/1947853441919650\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinamricoAguia1/status/1038113429012267008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110528726552576, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 274737731, "username": "jaderdonizette", "tweet": "O advogado da v\u00edtima da sociedade que esfaqueou o futuro presidente disse que ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar apenas lesionar, ou seja, alejar... kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaderdonizette/status/1038110528726552576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110286568407040, "date": "2018-09-07", "time": "12:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 indicado com base na Lei de Seguran\u00e7a Nacional  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-indicado-com-base-na-lei-de-seguranca-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1038110286568407040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106589977292800, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 71237348, "username": "JoelmaMarcia", "tweet": "A gente s\u00f3 espera que esse rapaz que esfaqueou o candidato n\u00e3o apare\u00e7a morto como o que assaltou o mesmo candidato e roubou a arma dele alguns anos atr\u00e1s. A gente s\u00f3 espera ne, afinal n\u00e3o acreditamos na tese do bandido bom \u00e9 bandido morto!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoelmaMarcia/status/1038106589977292800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106348452495360, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:55", "timezone": "CDT", "user_id": 87043108, "username": "pedrorodrigo_of", "tweet": "De Mito a M\u00e1rtiresBolsonaro que j\u00e1 liderava as pesquisas, por\u00e9m perdia feio no 2\u00ba turno. Mais um cara com \"problemas pessoais\" com o Mito ontem esfaqueou. Tenho certeza que o cara s\u00f3 queria matar o cara. Por\u00e9m...  https://www.facebook.com/100008040720500/posts/2199519383659398/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrorodrigo_of/status/1038106348452495360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105963537072131, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 356970262, "username": "sporagoulart", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 um her\u00f3i incompreendido. Se voc\u00ea prega viol\u00eancia, n\u00e3o pode reclamar quando a recebe de volta.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sporagoulart/status/1038105963537072131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105531963990017, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 242881420, "username": "Timen_zika", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Timen_zika/status/1038105531963990017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038105385335484417, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 62598743, "username": "FelipeBarbieri", "tweet": "O mano que esfaqueou o Bolsonaro disse que fez isso \u201cem nome de Deus\u201d?Olha l\u00e1 o fanatismo religioso mostrando sua verdadeira face", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeBarbieri/status/1038105385335484417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105319732326401, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2903347282, "username": "ahos2011", "tweet": "Parab\u00e9ns a pessoa que esfaqueou o bonoro Agora n\u00e3o param de falar dele na televis\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ahos2011/status/1038105319732326401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103105617969152, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 67602679, "username": "marcospaulog", "tweet": "@pinhead_lives N\u00e3o mataram pq sabem que s\u00e3o muito melhores que este traste que esfaqueou o #For\u00e7aBolsonaro , se fizessem qq coisa com ele, estariam provando que s\u00e3o muito piores que ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcospaulog/status/1038103105617969152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives"}
{"id": 1038101664413220864, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 986042615215869957, "username": "Alveezj7", "tweet": "@DHumanosBrasil v\u00e3o defender o safado que esfaqueou o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alveezj7/status/1038101664413220864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DHumanosBrasil"}
{"id": 1038101345449009152, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 27764881, "username": "IsraelZiller", "tweet": "A ONU j\u00e1 reclamou que lincharam o vagabundo que esfaqueou o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsraelZiller/status/1038101345449009152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038099887316000768, "date": "2018-09-07", "time": "11:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 18607332, "username": "ivan2kino", "tweet": "@freitasgilvan @ricardoaraujoa N\u00e3o tem suspeito, o cara que esfaqueou est\u00e1 preso, anta!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivan2kino/status/1038099887316000768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardoaraujoa,freitasgilvan"}
{"id": 1038099163240488960, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 795755589058129920, "username": "SweetSunshower_", "tweet": "eu to achando nojento de verdade a galera paz, amor & signos dizendo \"esfaqueou foi pouco\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SweetSunshower_/status/1038099163240488960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097968249925633, "date": "2018-09-07", "time": "11:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 154203035, "username": "roger_sato", "tweet": "@PolitzOficial @ONUBrasil est\u00e1 do lado do bandido que esfaqueou @jairbolsonaro . Eles est\u00e3o felizes com a Venezuela #DireitaUnida #DireitaSegueDireita #DireitaSDV #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#DireitaSDV,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/roger_sato/status/1038097968249925633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial,ONUBrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038096584158965760, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 24500590, "username": "mafreit", "tweet": "@AqueleMortoVivo O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 evang\u00e9lico e falou que foi Deus que pediu pra matar ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafreit/status/1038096584158965760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AqueleMortoVivo"}
{"id": 1038095773907537921, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 24500590, "username": "mafreit", "tweet": "@PastorMalafaia O cara que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 evang\u00e9lico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafreit/status/1038095773907537921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038092947835826177, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 42338894, "username": "iuserneime", "tweet": "to com uma d\u00favida galere: por que quando alguem na Biblia diz que fez determinada coisa (at\u00e9 matar) porque deus mandou voc\u00eas acreditam mas quando o cara que esfaqueou o bolsonaro diz que o fez porque deus mandou voc\u00eas dizem que ele \u00e9 doido?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuserneime/status/1038092947835826177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091807480004608, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 396768039, "username": "caroAugusto1", "tweet": "@jajaverdini @SantosSkyrim @schnellflu @aguedescartoon @rei_da_selfie @cellaoti @CEstressado @VichiNacresh Acontece q assim como tem loco na esquerda(Tipo o cara q esfaqueou o bolsonaro)Tem loco na direitaPra quem \u00e9 sensato n\u00e3o passa de figura de linguagem mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroAugusto1/status/1038091807480004608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VichiNacresh,CEstressado,cellaoti,rei_da_selfie,aguedescartoon,schnellflu,SantosSkyrim,jajaverdini"}
{"id": 1038091657072267264, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 945994965007597568, "username": "0mitex", "tweet": "@imJainara lula se apossou do corpo daquele homem, viajou 500km e esfaqueou bolsonabo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0mitex/status/1038091657072267264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "imJainara"}
{"id": 1038089030305501185, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2361473899, "username": "Phillip_CXJ", "tweet": "@almeida__gi @MBLivre N\u00e3o duvidem que qualquer hora esse cara que esfaqueou Bolsonaro apare\u00e7a numa vala e colocar\u00e3o a culpa na direita...a esquerda \u00e9 mais suja do que a gente imagina....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phillip_CXJ/status/1038089030305501185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,almeida__gi"}
{"id": 1038087566019502080, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2361473899, "username": "Phillip_CXJ", "tweet": "@TerraNoticiasBR N\u00e3o precisa mais fazer campanha..o vagabundo que o esfaqueou, fez toda a campanha e agora mais do que nunca, Bolsonaro 2018 seus esquerdistas de merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phillip_CXJ/status/1038087566019502080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR"}
{"id": 1038084654711144451, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 806078861897322497, "username": "laismedici", "tweet": "S\u00f3 constatando fatos:- Eleitor de Bolsonaro nenhum esfaqueou algu\u00e9m- Eleitor de Bolsonaro nenhum espancou um deputado da oposi\u00e7\u00e3o- Eleitor de Bolsonaro nenhum jogou advers\u00e1rios na frente de um caminh\u00e3o\"Bolsonaro \u00e9 v\u00edtima da pr\u00f3pria viol\u00eancia\"? Me poupe, nos poupe, se poupe.", "replies": 2, "retweets": 44, "likes": 119, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laismedici/status/1038084654711144451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084485286383618, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2778817262, "username": "deltaservtec", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://republicadecuritiba.net/2018/09/06/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 via @republica_ctba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deltaservtec/status/1038084485286383618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "republica_ctba"}
{"id": 1038084381234159616, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 45263414, "username": "zamerico", "tweet": "O \u201cn\u00f3s contra eles\u201d produziu fan\u00e1ticos e um desses esfaqueou Bolsonaro. Quem h\u00e1 anos vinha disseminando esse \u00f3dio?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zamerico/status/1038084381234159616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082593424588805, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 34774328, "username": "Noirma", "tweet": "Reportagem de Juliana Dal Piva no Globo informa que o homem que esfaqueou o candidato \u00e0 Presidencia  (PSL)  praticou tiros no \u201cClube e Escola de tiro .38\u201d no dia 5 de julho deste ano. Mesma escola dos filhos do candidato.  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/homem-que-esfaqueou-jair-bolsonaro-frequentou-mesmo-clube-de-tiro-dos-filhos-dele/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noirma/status/1038082593424588805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082297373765633, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 85939405, "username": "StarCross_97", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qo38ii-rQD8?aHomem\u00a0\u2026 que esfaqueou Bolsonaro frequentou a mesma escola de tiro dos filhos do", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StarCross_97/status/1038082297373765633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038080697402048512, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 72749132, "username": "TecaNotari", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2CrR1E9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TecaNotari/status/1038080697402048512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080576425799680, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 175531040, "username": "DanGeber", "tweet": "Eu queria deixar um recado, principalmente aos meus amigos de esquerda. Dadas as propor\u00e7\u00f5es do caso, quem esfaqueou Bolsonaro e odeia tanto ele, me odeia e odeia meu movimento igualmente. Poderia ser eu que levei a facada.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanGeber/status/1038080576425799680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038077845157896193, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 574402381, "username": "DonaLunar", "tweet": "@folha \"Adelio Bispo esfaqueou Bolsonaro porque era de esquerda ou porque tinha dist\u00farbios?\" Uma autocr\u00edtica da esquerda que \u00e9 bom, nada! N\u00e3o \u00e9 mesmo?  pic.twitter.com/iMnAcJgl3x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonaLunar/status/1038077845157896193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038076631938686978, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:50", "timezone": "CDT", "user_id": 795758764041322497, "username": "MentalConfusao", "tweet": "@Rconstantino @PachecoG7 N\u00e3o  sei quem \u00e9  mais esquizofr\u00eanico: o cara que esfaqueou o Bolsonaro ou essa direita que pensa que esse ato faz parte de uma grande conspira\u00e7\u00e3o  esquerdista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MentalConfusao/status/1038076631938686978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PachecoG7,Rconstantino"}
{"id": 1038073996598824960, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 889276389551218690, "username": "abecede1dois", "tweet": "@RevistaISTOE @silvaniasalomao @lapoderosa1360 @otaviocruz Nossa t\u00e1 passando pano agora pra quem esfaqueou ele \u00e9? Ele mereceu ent\u00e3o?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abecede1dois/status/1038073996598824960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otaviocruz,lapoderosa1360,silvaniasalomao,RevistaISTOE"}
{"id": 1038071165397487617, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4852128941, "username": "vanitas_dasilva", "tweet": "@ThiagoKrause2 As motiva\u00e7\u00f5es do rapaz que esfaqueou s\u00e3o menos importantes do que os desdobramentos do ato do rapaz. Isso d\u00e1 uma \u00f3tima oportunidade pra gente entender o que \u00e9 fundamental: a hist\u00f3ria \u00e9 contingente. No mesmo momento que Ibope anunciava a forte rejei\u00e7\u00e3o de um", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanitas_dasilva/status/1038071165397487617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoKrause2"}
{"id": 1038069635424301060, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 704413287, "username": "laailachaves", "tweet": "Serasi a gnt pode falar \u201cesfaqueou foi pouco\u201d?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laailachaves/status/1038069635424301060", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067786092818433, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 867198177543417857, "username": "anjovingador123", "tweet": "@JanainaDoBrasil sua demente, n\u00e3o estimule o \u00f3dio pol\u00edtico, n\u00e3o seja irrespons\u00e1vel como o est\u00fapido que esfaqueou o candidato.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anjovingador123/status/1038067786092818433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038067161804300310, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3081673107, "username": "garotostark", "tweet": "minha mae dizendo q se tivesse la quando o cara esfaqueou o bonoro defendia o cara com a faca eu amo uma mulher", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garotostark/status/1038067161804300310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063652413288448, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:15", "timezone": "CDT", "user_id": 28910602, "username": "ateuatado", "tweet": "@PastorMalafaia O cara que esfaqueou seu candidato o fez a mando de seu Deus. Como voc\u00ea fala com ele, ser\u00e1 que n\u00e3o foi voc\u00ea que intermediou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ateuatado/status/1038063652413288448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038062439647137793, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 28475100, "username": "Karnissa", "tweet": "*Candidato em debate diz que Deus lhe deu a miss\u00e3o de governar o pa\u00eds (inclusive com direito a b\u00edblia no p\u00falpito)*kkkkk quem leva esse cara a s\u00e9rio, isso \u00e9 um maluco kkkk*Cara que esfaqueou o Bozo diz que recebeu uma miss\u00e3o de Deus para esfaque\u00e1-lo*OLHA L\u00c1 OS COMUNISTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karnissa/status/1038062439647137793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061886795866112, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2727414465, "username": "penduluma_", "tweet": "ok qual de vcs esfaqueou o bonorogostaria de saber se a faca t\u00e1 bem", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/penduluma_/status/1038061886795866112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061341402120192, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2535018577, "username": "PeredaLuiz", "tweet": "@luluca_21 Lu mudarua para \"esfaqueou nosso presente\" mas nai destruir\u00e1 nosso futuro. DIREITA J\u00c1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeredaLuiz/status/1038061341402120192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luluca_21"}
{"id": 1038059768496238592, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 26341363, "username": "marcosazambuja", "tweet": "O Bispo desequilibrado que esfaqueou o Messias teria escolhido outro candidato como alvo?Teria pego Almoedo, Marina, Boulos, Alckmin...?Dif\u00edcil saber, mas o senso comum diz que n\u00e3o, que o escolhido foi o mais virulento e extremista dos candidatos.N\u00e3o existe almo\u00e7o gr\u00e1tis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosazambuja/status/1038059768496238592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058936614760448, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 31570019, "username": "EnildoAraujo", "tweet": "Como n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o? 'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnildoAraujo/status/1038058936614760448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057244590526464, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 227843134, "username": "LucasDias_138", "tweet": "@israelfinardi Sim. O sujeito que esfaqueou o Bonoro n\u00e3o pensaria duas vezes em fazer isso com qualquer outro que discordasse dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDias_138/status/1038057244590526464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "israelfinardi"}
{"id": 1038057046350942208, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 168916638, "username": "panfiettii", "tweet": "Dois pontos do bozo, o cara que esfaqueou \u00e9 em doido com v\u00e1rias teorias da conspira\u00e7\u00e3o, mas tem aquele ponto de poder ter sido arma\u00e7\u00e3o, mas quem armaria isso?  pic.twitter.com/E6OwnOgB1u", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panfiettii/status/1038057046350942208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056196039745536, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 949144103194800128, "username": "rafaxjacob", "tweet": "@CamillaGuedes08 Cah, n\u00e3o sei se isso \u00e9 fake n\u00e3o, o cara passou por cirurgia, vai ficar internado e o que esfaqueou foi preso... sla, pelo menos \u00e9 o que a m\u00eddia disse", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaxjacob/status/1038056196039745536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CamillaGuedes08"}
{"id": 1038056018138333185, "date": "2018-09-07", "time": "08:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 481392671, "username": "makusa3", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O: VEJAM AQUI, DETALHADAMENTE, A QUADRILHA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO AGINDO:GENTE, RT! GRAV\u00cdSSIMO@DaniloGentili @jairbolsonaro @Bopressor20 @marcofeliciano @mottamvs @BolsonaroSP @flaviomorgen @_fIavio_ @flaviogordon @jeffs_araujo35 @alex_borges pic.twitter.com/jQoEoXcNU5", "replies": 13, "retweets": 211, "likes": 255, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/makusa3/status/1038056018138333185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,jairbolsonaro,Bopressor20,marcofeliciano,mottamvs,BolsonaroSP,flaviomorgen,_fIavio_,flaviogordon,jeffs_araujo35,alex_borges"}
{"id": 1038054700044693504, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 278753750, "username": "barrabasnobaile", "tweet": "\u00c9 criminoso um jornal associar o sujeito que esfaqueou o panaca com um partido politico. N\u00e3o \u00e9 como se fosse um crime pol\u00edtico, como se o ato tivesse algo a ver com  a ideologia do partido. \u00c9 totalmente diferente de um sujeito que comete feminicidio e \u00e9 eleitor de Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barrabasnobaile/status/1038054700044693504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054337069637632, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 60646652, "username": "msepe", "tweet": "@Zanfa Acho q em caso de flagrante incontest\u00e1vel, a pessoa \u00e9 \"criminosa\", \"sequestradora\", \"estupradora\" ou qquer coisa q o valha.O sujeito esfaqueou o Bonoro diante d centenas d pessoas, foi filmado e tudo mais... e foi preso na mesma hora.N\u00e3o \u00e9 \"o suspeito\", \u00e9 \"o criminoso\" sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msepe/status/1038054337069637632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa"}
{"id": 1038053036839583745, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 78066423, "username": "mario_ssantiago", "tweet": "J\u00e1 se sabe que o sujeito que esfaqueou o bostonaro tem problemas mentais, ent\u00e3o, a n\u00e3o ser que tenha havido participa\u00e7\u00e3o de outras pessoas, essa conversa de \"atentado \u00e0 democracia\" n\u00e3o tem nada a ver. Dizer que houve motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica \u00e9 coisa de pilantra.", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mario_ssantiago/status/1038053036839583745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052283714621440, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2822988737, "username": "PEZAOPLAYGAMES", "tweet": "Ei voc\u00ea que est\u00e1 feliz com a tentativa de homic\u00eddio desse pai de fam\u00edlia, voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o vagabundo quanto o cara que o esfaqueou, e voc\u00ea n\u00e3o merece o meu respeito, muito menos minha considera\u00e7\u00e3o. E \u00e9 contra gente feito voc\u00ea que temos que lutar!!!  https://www.facebook.com/jonathas.pereiradasilva.3/posts/1831968746887566\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PEZAOPLAYGAMES/status/1038052283714621440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049989866479617, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 481392671, "username": "makusa3", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O: VEJAM AQUI, DETALHADAMENTE, A QUADRILHA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO AGINDO:GENTE, RT! GRAV\u00cdSSIMO @RenovaMidia @cor0te @pauloap @mafinhaverao @Rivotripa @_Ioen pic.twitter.com/jQoEoXcNU5", "replies": 113, "retweets": 1458, "likes": 1823, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/makusa3/status/1038049989866479617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,cor0te,pauloap,mafinhaverao,Rivotripa,_Ioen"}
{"id": 1038049658537431040, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 515824182, "username": "Morpheus7354", "tweet": "@VEJA Fa\u00e7a que esfaqueou Bolsonaro j\u00e1 foi usada para descascar abacaxi...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Morpheus7354/status/1038049658537431040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038049446888710145, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 481392671, "username": "makusa3", "tweet": "@folha VEJAM AQUI, DETALHADAMENTE, A QUADRILHA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO AGINDO:  pic.twitter.com/jQoEoXcNU5", "replies": 7, "retweets": 106, "likes": 177, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/makusa3/status/1038049446888710145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038049348620300289, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:25", "timezone": "CDT", "user_id": 67602679, "username": "marcospaulog", "tweet": "@allantercalivre Vi uma mat\u00e9ria hj no Bom dia Brasil em que a rep\u00f3rter se refere ao criminoso que esfaqueou o #BolsonaroPresidente17 como 'suspeito'\u00c9 por isso que a #GloboLixo desperta rep\u00fadio dos brasileiros", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#GloboLixo", "link": "https://twitter.com/marcospaulog/status/1038049348620300289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre"}
{"id": 1038049310045347841, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 515824182, "username": "Morpheus7354", "tweet": "Faca de homem que esfaqueou #Bolsonaro e que j\u00e1 foi filiado ao PSOL, j\u00e1 foi usada para descascar abacaxi!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Morpheus7354/status/1038049310045347841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049159880814592, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 276719632, "username": "ArthurValim", "tweet": "Disseram que o @jdoriajr teve a indec\u00eancia de dizer na Jovem Pan, que o xarope que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 militante do PSOL e simpatizante do PT.O que n\u00e3o entendo \u00e9 porque tamanha desonestidade e canalhice surpreendem. \u00c9 do Jo\u00e3o Doria que estamos falando. \u00c9 assim que ele \u00e9.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurValim/status/1038049159880814592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jdoriajr"}
{"id": 1038048149313609729, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 396768039, "username": "caroAugusto1", "tweet": "@JoaoG35 @zelune @Kuji666 @sergiodepaula21 Na vdd o cara q esfaqueou o bolsie \u00e9 um maluco sem raz\u00e3o nenhumaMas \u00e9 aquilo n\u00e9O bolsonaro atra\u00ed maluco dos dois lados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroAugusto1/status/1038048149313609729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sergiodepaula21,Kuji666,zelune,JoaoG35"}
{"id": 1038046980814061569, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4020844563, "username": "pazuzula", "tweet": "coisa mais cansativa agora \u00e9 a impossibilidade de combater as fake news de que quem esfaqueou o outro foi o pt, os comunistas, o pr\u00f3prio lula de saidinha e n\u00e3o um doido varrido", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pazuzula/status/1038046980814061569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046254880772098, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 767230651, "username": "_Jose_Peres_", "tweet": "V\u00cdDEO: homem que esfaqueou Bolsonaro disse ser enviado de\u00a0Deus  http://liberapensado.com/2018/09/07/video-homem-que-esfaqueou-bolsonaro-disse-ser-enviado-de-deus/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0S4u85EMgE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jose_Peres_/status/1038046254880772098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045573092401152, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 795758764041322497, "username": "MentalConfusao", "tweet": "@congemfoco @antonio_sobral Na cabe\u00e7a  do maluco que esfaqueou ele tamb\u00e9m n\u00e3o  havia outra sa\u00edda a n\u00e3o  ser matar o candidato.  Est\u00e1  preocupado, mas defende tortura...E qual o.parametro pra situa\u00e7\u00f5es extremas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MentalConfusao/status/1038045573092401152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antonio_sobral,congemfoco"}
{"id": 1038044420132810753, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 976244282708422656, "username": "smoonlopes", "tweet": "\"o militante comunista esfaqueou o bosoro\"Parsa, nois usa Ak-47", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smoonlopes/status/1038044420132810753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039927588638721, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 979738632679493632, "username": "ManchaThereza", "tweet": "@ConversaAfiada Nossa Pol\u00edtica@nossapoliticaA m\u00eddia podia dizer a verdade com base nas publica\u00e7\u00f5es desse lun\u00e1tico que esfaqueou o Bolsonaro. Ao inv\u00e9s disso, foi logo dizendo que ele era militante partid\u00e1rio. A indig\u00eancia moral dessa gente \u00e9 caso de estudo. M\u00eddia pequena e irrespons\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManchaThereza/status/1038039927588638721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038039412234481664, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 719215236981637120, "username": "ArisusagiBR", "tweet": "@chalkytalkle Foi o Stain que esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArisusagiBR/status/1038039412234481664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chalkytalkle"}
{"id": 1038037683757633536, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3413959173, "username": "gibaseis", "tweet": "@jairbolsonaro @LeoLins @DaniloGentili @Marc2010 @LUKASGa43468916 @_LULA2018_ \u00d4 retardado, quem que ele esfaqueou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gibaseis/status/1038037683757633536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_LULA2018_,LUKASGa43468916,Marc2010,DaniloGentili,LeoLins,jairbolsonaro"}
{"id": 1038034392797589504, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:59", "timezone": "CDT", "user_id": 834863185790373891, "username": "RafaKvalcanti", "tweet": "@forcumberbatch @queloliiveira Nojo \u00e9 de vc,q tenta se vitimizar diante de tamanha crueldade,vc \u00e9 louca?o cara esfaqueou algu\u00e9m na frente de uma multid\u00e3o e vc acha q ele devia ficar impune?Cala a boca porra,cometeu crime deve ser punido,\u00f1 faz a C\u00e1tia cega aqui n\u00e9 \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaKvalcanti/status/1038034392797589504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "queloliiveira,forcumberbatch"}
{"id": 1038033181675540480, "date": "2018-09-07", "time": "06:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 161550402, "username": "wagfontes", "tweet": "@Bradesco @RodrigoMLima1 @vinisodre @almost_alien \u00c9 mesmo esfaqueador? Voc\u00ea j\u00e1 esfaqueou algum ultradireitista hoje?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagfontes/status/1038033181675540480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "almost_alien,vinisodre,RodrigoMLima1,Bradesco"}
{"id": 1038030230902988800, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 312913870, "username": "KevinArtsu", "tweet": "@blogdojosias Deixa de ser doente idiota!\u00c9 por este motivo que um idiota foi l\u00e1 e esfaqueou o Bolsonaro: Por ter uma mente doentia!Palanque quem quer \u00e9 vc!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KevinArtsu/status/1038030230902988800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1038029591405834240, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 156776583, "username": "joao_batistajr", "tweet": "A escalada da viol\u00eancia (f\u00edsica e de informa\u00e7\u00f5es) contra pol\u00edticos vitimou a vereadora Marielle, atacou a caravana de Lula e esfaqueou Bolsonaro. Neste 7 de Setembro, dia da Independ\u00eancia do pa\u00eds, a The Economist pergunta com essa ilustra\u00e7\u00e3o cortante: \u201cQuem perdeu o Brasil?\u201d  pic.twitter.com/wepFeTgb9x", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_batistajr/status/1038029591405834240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016874049675266, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 859724608219557888, "username": "Luciana1808R", "tweet": "@o_antagonista @RodMagneto @Chuto_o_balde Olha, o cara que esfaqueou sabia muito bem o que estava fazendo...sei n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luciana1808R/status/1038016874049675266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chuto_o_balde,RodMagneto,o_antagonista"}
{"id": 1038016098891956225, "date": "2018-09-07", "time": "05:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos dele  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/homem-que-esfaqueou-jair-bolsonaro-frequentou-mesmo-clube-de-tiro-dos-filhos-dele/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1038016098891956225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014011558772738, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Patr\u00edcia Campos Mello | Adelio Bispo esfaqueou Bolsonaro porque era de esquerda ou porque tinha dist\u00farbios?  http://bit.ly/2Czv1XY\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/knqg1Tg3TM", "replies": 791, "retweets": 50, "likes": 357, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038014011558772738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009758287101952, "date": "2018-09-07", "time": "05:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 38266094, "username": "priscilasanto__", "tweet": "9 dias sem fumar e provavelmente o cara que esfaqueou o Bolsonaro tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priscilasanto__/status/1038009758287101952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009138582904832, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 718895255475654657, "username": "PIGNoriginal", "tweet": "AGRESSOR DIZ QUE ESFAQUEOU BOLSONARO CUMPRINDO \u201cORDEM DE DEUS\u201d  http://www.ceilandiaemalerta.com.br/2018/09/06/agressor-diz-que-esfaqueou-bolsonaro-cumprindo-ordem-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PIGNoriginal/status/1038009138582904832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038008995259342848, "date": "2018-09-07", "time": "05:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 905924506568593408, "username": "AndreMassari63", "tweet": "@DaniloGentili @AquelaLara N\u00e3o \u00e9 aceit\u00e1vel de forma. Um idiota levou a s\u00e9rio o que outro idiota pregou durante anos: metralhar os inimigos. Para o criminoso que esfaqueou Bolsonaro, ele \u00e9 o inimigo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreMassari63/status/1038008995259342848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AquelaLara,DaniloGentili"}
{"id": 1038005864811122688, "date": "2018-09-07", "time": "05:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 486050963, "username": "Renan_alvescruz", "tweet": "@jairbolsonaro @kennadytandy N\u00e3o esque\u00e7a que por ironia o homem que o esfaqueou apoia o desarmamento...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renan_alvescruz/status/1038005864811122688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kennadytandy,jairbolsonaro"}
{"id": 1038004221591908354, "date": "2018-09-07", "time": "05:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1026960224727584768, "username": "Sergiusant", "tweet": "A m\u00eddia fala que Bolsonaro incita a viol\u00eancia, agora pergunto, cite um caso em que apoiadores de Bolsonaro esfaqueou, atirou, matou, quem n\u00e3o concorda com o discurso pol\u00edtico. Do lado do PT posso citar v\u00e1rios #for\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Sergiusant/status/1038004221591908354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989765289848832, "date": "2018-09-07", "time": "04:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 701258800775434240, "username": "Micaa_ele", "tweet": "@augustosnunes Mas ela pode estar falando do \u00f3dio do cara que esfaqueou, vc que est\u00e1 associando a palavra \u00f3dio ao Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Micaa_ele/status/1037989765289848832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037989659488464896, "date": "2018-09-07", "time": "04:03:14", "timezone": "CDT", "user_id": 820144732991004672, "username": "Ninidoskook", "tweet": "Minha v\u00f3 tah falando q o homem q esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 gay e \u00e9 os homossexuais q quer matar ele hdkdhdkhdkdh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ninidoskook/status/1037989659488464896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037982294349414400, "date": "2018-09-07", "time": "03:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 996249655, "username": "ThalitaGuirruta", "tweet": "@recordtvoficial Isso t\u00e1 bem parecido com o cara que \"esfaqueou\" o Valdomiro Santiago, que n\u00e3o foi curado na igreja, ele precisou ir pro m\u00e9dico... Kkkk v\u00e3o ungir a urna eletr\u00f4nica com o sangue do Jair tb? #issoemarketing #atequemeproveaocontrario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#issoemarketing,#atequemeproveaocontrario", "link": "https://twitter.com/ThalitaGuirruta/status/1037982294349414400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "recordtvoficial"}
{"id": 1037970588474789890, "date": "2018-09-07", "time": "02:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 76490729, "username": "OliveiraEmerson", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OliveiraEmerson/status/1037970588474789890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037956060685000704, "date": "2018-09-07", "time": "01:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 109697091, "username": "PoneySaltitant", "tweet": "Parab\u00e9ns para o trouxa que esfaqueou o Bolsonaro, voce acabou de eleger ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoneySaltitant/status/1037956060685000704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037940266206998529, "date": "2018-09-07", "time": "00:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3384666094, "username": "eucaiou", "tweet": "Sem d\u00favidas quem esfaqueou foi  pic.twitter.com/778fgsDw97", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eucaiou/status/1037940266206998529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929620966989824, "date": "2018-09-07", "time": "00:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1201234454, "username": "gan_nathalia", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsa \u00e9 lulista, mas fala que o Haddad \u00e9 um ma\u00e7on a mando do PSDB.  Da onde esse cara tira essas coisas? Que cara doente e louco. Eu fiquei assustada vendo o perfil dele no facebook.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gan_nathalia/status/1037929620966989824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037928430560595968, "date": "2018-09-06", "time": "23:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 889276389551218690, "username": "abecede1dois", "tweet": "@rafaelbragapmw @RevistaISTOE Mas \u00e9 l\u00f3gico que queria matar!! O cara esfaqueou o Bolsonaro, vcs acham que ele queria o que?? Fazer uma c\u00f3cegas no homem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abecede1dois/status/1037928430560595968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,rafaelbragapmw"}
{"id": 1037925376138399744, "date": "2018-09-06", "time": "23:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 800553087215636480, "username": "Balbinoog", "tweet": "@AnaMLopesFotos \"J\u00e1 esfaqueou, quer que eu fa\u00e7a o que?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Balbinoog/status/1037925376138399744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos"}
{"id": 1037922362501386240, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 996427717322080257, "username": "SimoneM71524781", "tweet": "@jairbolsonaro @PSL_Nacional @AcordouAcordou @roxmo @VRetorno @Ro_Moller @manuelkobel @BolsonaroSP @MBLivre @joicehasselmann @JanainaDoBrasil @RoseBarros__ @FlavioBolsonaro @VRetorno @CarlosBolsonaro .Atentado.contra a nossa Na\u00e7\u00e3o Brasileira...Esfaqueou a cada um de n\u00f3s !  pic.twitter.com/9ZvRK5PwYG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoneM71524781/status/1037922362501386240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,PSL_Nacional,AcordouAcordou,roxmo,VRetorno,Ro_Moller,manuelkobel,BolsonaroSP,MBLivre,joicehasselmann,JanainaDoBrasil,RoseBarros__,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1037920659282767873, "date": "2018-09-06", "time": "23:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 162233174, "username": "rerojass", "tweet": "O vagabundo que esfaqueou Bolsonaro, foi enquadrado na Lei de Seguran\u00e7a Nacional, ART. 20!#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/rerojass/status/1037920659282767873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037915749128593408, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 203249369, "username": "nttymrs", "tweet": "Mas tamb\u00e9m gente, ele pediu pra ser esfaqueado n\u00e9. Andando na rua com aquele tipo de roupa, no meio de um monte de gente... a culpa n\u00e3o \u00e9 do cara que \u201cesfaqueou\u201d \u00e9 dele por estar ali daquele jeito, aquela hora do dia. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nttymrs/status/1037915749128593408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911630099738624, "date": "2018-09-06", "time": "22:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 103635656, "username": "zecintra", "tweet": "O sonho acabou... Voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o entendendo o que est\u00e1 acontecendo... A \"esquerda\" simplesmente esfaqueou e aniquilou todas as chances que o Brasil tinha de exercer plenamente a democracia... Mesmo que...  https://www.facebook.com/100000237196225/posts/2446837952000754/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecintra/status/1037911630099738624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911146194497536, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 904924940549447680, "username": "mia__ndo", "tweet": "\u201cah mas imagina se o cara que esfaqueou o bonoro tivesse uma arma, coisa q ele tanto defende\u201dah, sim, como se n\u00e3o houvessem crimes com armas hoje em dia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mia__ndo/status/1037911146194497536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909832039378945, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 246092054, "username": "1ClayMar", "tweet": "Isso \u00e9 arma\u00e7\u00e3o o sujeito que esfaqueou Bolsonaro  j\u00e1 tem ate advogado preparado ! Tem coisa por traz disso ! N\u00e3o vamos se calar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1ClayMar/status/1037909832039378945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909130906939393, "date": "2018-09-06", "time": "22:43:14", "timezone": "CDT", "user_id": 51631533, "username": "humbertobiasin", "tweet": "@AnaPaulaVolei Os direitos dos manos s\u00f3 se preocupa com bandidos, logo soltam nota defendendo o cara que esfaqueou o Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertobiasin/status/1037909130906939393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037908876589449216, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1020582140575207424, "username": "Cobra_Kai_2000", "tweet": "@cafesyein Claro que adorou. O criminoso que o esfaqueou compartilha do mesmo pensamento que o seu.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cobra_Kai_2000/status/1037908876589449216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafesyein"}
{"id": 1037906553288974336, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 162233174, "username": "rerojass", "tweet": "A historinha do doid\u00e3o q esfaqueou Bolsonaro a mando de \"Deus\" come\u00e7a ruir, e o atentado toma rumo mto mais s\u00e9rio!#For\u00e7abolsonaro https://twitter.com/MoniqueCheker/status/1037894101906202624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/rerojass/status/1037906553288974336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906471323721728, "date": "2018-09-06", "time": "22:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1037351209336823813, "username": "Bobzjunior1", "tweet": "O CARA QUE ESFAQUEOU BOLSONARO ele havia dito que tinha sido Deus quem tinha mandado:  http://youtu.be/SJcWg1xSKHE?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bobzjunior1/status/1037906471323721728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037905648544043009, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3424775061, "username": "marcelonico2", "tweet": "O cara q tentou assassinar Bolsonaro \u00e9 PETISTA (esquerdista)#for\u00e7aBolsonaroHomem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda -  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaroHomem", "link": "https://twitter.com/marcelonico2/status/1037905648544043009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905142459375616, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 406247216, "username": "AugustoPereir71", "tweet": "@OscarFilho Verdade, n\u00e3o tinha pensado nisso!!! Se todos estivessem armados poderiam ter matado o coitadinho que esfaqueou o @jairbolsonaro , voc\u00ea est\u00e1 certo, seria muita viol\u00eancia, n\u00e9? Melhor deixar os coitadinhos v\u00edtimas do sistema poderem praticar a viol\u00eancia contra os desarmados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AugustoPereir71/status/1037905142459375616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho,jairbolsonaro"}
{"id": 1037903505648959488, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 388630622, "username": "panquecasx", "tweet": "o cara que esfaqueou o Bolsonaro acabou de dar a presid\u00eancia da rep\u00fablica numa bandeja pra ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panquecasx/status/1037903505648959488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902628557123584, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 502441898, "username": "CaioIngles", "tweet": "@Denysdenys Olha o perfil do cara que esfaqueou, den\u00e3o voc\u00ea acha que esse cara entende sobre democracia ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioIngles/status/1037902628557123584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denysdenys"}
{"id": 1037900446655045632, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 243211224, "username": "edsonpelesinho", "tweet": "O man\u00edaco que esfaqueou Bolsonaro era filiado do PSOL e fan\u00e1tico admirador de Lula.#For\u00e7aBolsonaro\u2026 https://www-oantagonista-com.cdn.ampproject.org/v/s/www.oantagonista.com/brasil/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/amp/?amp_js_v=0.1&amp_lite#webview=1&cap=swipe\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#webview", "link": "https://twitter.com/edsonpelesinho/status/1037900446655045632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899914968227840, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 53449143, "username": "hduartecoelho", "tweet": "Chocado que eu conhe\u00e7o um amigo do cara que esfaqueou o Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hduartecoelho/status/1037899914968227840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899784034627589, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 51153040, "username": "welsonmario", "tweet": "O que eu acho do carinha que esfaqueou o Bolsonaro?No m\u00ednimo incompetente... Quem ganha mais com isso \u00e9 o pr\u00f3pria v\u00edtima que vai usar essa fatalidade para se promover...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welsonmario/status/1037899784034627589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897567739277313, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 27764881, "username": "IsraelZiller", "tweet": "A @GloboNews chamou o cara que esfaqueou o Bolsonaro de suspeito, ahhhh meu saco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsraelZiller/status/1037897567739277313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037897209419902976, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 930060250518040577, "username": "LuisaCesar7", "tweet": "Lembrando que um terrorista de esquerda lun\u00e1tico esfaqueou o principal candidato \u00e0 presid\u00eancia no Brasil @jairbolsonaro hoje.Isso \u00e9 a Am\u00e9rica em 5-10 anos a n\u00e3o ser que a gente acabe com os comunistas! https://twitter.com/getongab/status/1037896450678566912\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisaCesar7/status/1037897209419902976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037896182280798208, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3243507622, "username": "Ccamsx_", "tweet": "Parece q encontraram esse homem q esfaqueou o bozonaro na esquina e falaram \u201cp\u00f4 tenho um servi\u00e7o ali p tu, da uma facada naquele homem mas bem de leves\u201d dai o homem pensou \u201cja q \u00e9 p fazer o servi\u00e7o vou fazer direito vai q eles me chamam p trabalhar com eles\u201d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ccamsx_/status/1037896182280798208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893967847800834, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:59", "timezone": "CDT", "user_id": 298767779, "username": "EMERSONLima20", "tweet": "Ai vem este despreparado do Bolsonaro e quer liberar o porte de armas agrade\u00e7a por o porte n\u00e3o ser liberado se n\u00e3o teria acontecido uma trag\u00e9dia  Homem  que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2CrR1E9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EMERSONLima20/status/1037893967847800834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893290874613760, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 252897050, "username": "mahou_jojo", "tweet": "\"a pessoa q esfaqueou o bonoro \u00e9 muito burra agora sim ele ganha\" bixo tu acha MESMO que algu\u00e9m que faz um treco desses t\u00e1 pensando em qualquer consequencia futura pro pais ele s\u00f3 queria meter a faca e pronto t\u00e1 nem a\u00ed o cara", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mahou_jojo/status/1037893290874613760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889104405512194, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 281209877, "username": "MJonas2407", "tweet": "Bizarro parte da direita compartilhando uma montagem das mais grotescas do homem que esfaqueou o \"Bonoro\", no meio da multid\u00e3o. Bizarro parte da esquerda compartilhando uma imagem do \"Bonoro\" ao lado das enfermeiras do suposto hosp. que foi atendido antes o ataque.Parem! T\u00e1 feio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MJonas2407/status/1037889104405512194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888428581548032, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1027733380568367106, "username": "LuizRic14855284", "tweet": "@olucassalles Essa pessoa que esfaqueou Bolsonaro j\u00e1 tinha passagem pela pol\u00edcia e n\u00e3o poderia ter uma arma legalizada, nunca vi pessoa de bem esfaquear a outra por posicionamento pol\u00edtico diverso \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizRic14855284/status/1037888428581548032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles"}
{"id": 1037887674743500800, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "@LeoLins @DaniloGentili @Marc2010 @LUKASGa43468916 L\u00e1 no Paran\u00e1 a policia atira pra matar, sabe, tem muito casos... Pelo visto o cara que esfaqueou n\u00e3o queria matar o bolsonaro, e sim se expressar da mesma forma que ele @jairbolsonaro faz.", "replies": 73, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037887674743500800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LUKASGa43468916,Marc2010,DaniloGentili,LeoLins,jairbolsonaro"}
{"id": 1037887264309821440, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2163601862, "username": "lcrive", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA MAS DEFENDIA LULA LIVRE", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcrive/status/1037887264309821440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037886928841056256, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2749274264, "username": "biskani", "tweet": "@gleisi @ALLALuiz18 Verdade! Foi um defensor do Bolsonaro com fotos no seu perfil com frases \"Fora Temer\" \"Lula Livre\" etc que esfaqueou um candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biskani/status/1037886928841056256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ALLALuiz18,gleisi"}
{"id": 1037885194609545216, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 845736175012904961, "username": "SRkillerZ3", "tweet": "@Detetiive cara pode me responder um negocio se essa faca esfaqueou o bolsonaro ela viro machista ? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SRkillerZ3/status/1037885194609545216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Detetiive"}
{"id": 1037885146341560320, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:56", "timezone": "CDT", "user_id": 229339679, "username": "MiguelCampos12", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiguelCampos12/status/1037885146341560320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037884024847577088, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 775753175789887493, "username": "frftynadna", "tweet": "cad\u00ea o cara q esfaqueou o bolsonaro pra vir me esfaquea tb?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frftynadna/status/1037884024847577088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882400720732165, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 52052587, "username": "nelson_1jr", "tweet": "em outro pa\u00eds mais s\u00e9rio....j\u00e1 estaria numa masmorra at\u00e9 o fim da vida! Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_1jr/status/1037882400720732165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882189449515008, "date": "2018-09-06", "time": "20:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 759098561091014657, "username": "eumatheus777", "tweet": "n\u00e3o sei quem eh mais burro   o bolsonaro ou o cara que esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumatheus777/status/1037882189449515008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881729560838144, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:21", "timezone": "CDT", "user_id": 181731507, "username": "Gabriellainez", "tweet": "saiu a pena para o cara que esfaqueou o Bozonaro:No caso dos maus-tratos, a pena \u00e9 branda (deten\u00e7\u00e3o de 3 (tr\u00eas)meses a 1 (um) ano e multa \u201ca quem praticar ato de abuso, maus-tratos, ferir ou mutilar animais silvestres,...  http://www.camara.gov.br/sileg/integras/1441364.pdf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriellainez/status/1037881729560838144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881453927968768, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "Mal conhe\u00e7o, mas j\u00e1 amo essa arroba revolucion\u00e1ria que nunca esfaqueou nem uma laranja  pic.twitter.com/ITYzAeLqSi", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1037881453927968768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880809632526337, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3300035662, "username": "djeniferreiraa", "tweet": "quem esfaqueou o bolsonaro conseguiu ser t\u00e3o lixo quanto ele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djeniferreiraa/status/1037880809632526337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878911214993408, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 118844360, "username": "wtfukaty", "tweet": "Bicha o que tem de poc falando que foi algu\u00e9m filiado ao PT que esfaqueou o bozomitu n\u00e3o t\u00e1 escrito. Acha que s\u00f3 quem \u00e9 petista odeia ele.....  pic.twitter.com/6xOqyJnOdO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfukaty/status/1037878911214993408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878313971265536, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 36714704, "username": "camposmello", "tweet": "Adelio Bispo esfaqueou Bolsonaro porque era de esquerda ou porque tinha dist\u00farbios?  https://www1.folha.uol.com.br/colunas/patriciacamposmello/2018/09/adelio-bispo-esfaqueou-bolsonaro-porque-era-de-esquerda-ou-porque-tinha-disturbios.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 11, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camposmello/status/1037878313971265536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877525786112002, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 54896438, "username": "ReinaldoCarrera", "tweet": "O bandido que esfaqueou Bolsonaro, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, pode ser a reedi\u00e7\u00e3o de Lee Oswald que assassinou John Kennedy?Por ora, o bandido tem dito que agiu sozinho (como o fizera Oswald). O criminoso americano acabou morto e teve os rastros apagados.Vamos ficar atentos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReinaldoCarrera/status/1037877525786112002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876864801538048, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 306229030, "username": "feat_medve", "tweet": "Como o cara que esfaqueou o Bolsonaro consegue ser: esquerdista, apoiador do Lula, crist\u00e3o, anti ma\u00e7onaria, e acredita em teorias da conspira\u00e7\u00e3o, tudo isso ao mesmo tempo?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feat_medve/status/1037876864801538048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876763186094080, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 55718379, "username": "gusthpa", "tweet": "Um pouco perturbado esfaqueou um candidato a presidente e querem a todo custo colocar a culpa no PSOLAgora est\u00e3o falando de um segundo suspeito que estava incitando alguma agress\u00e3o durante o tumultoParece que n\u00e3o v\u00e3o sossegar enquanto n\u00e3o partidarizarem isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gusthpa/status/1037876763186094080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876022325202944, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 6047522, "username": "lcmoura", "tweet": "Coincid\u00eancia: Homem que esfaqueou Bozonazi frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2CrR1E9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcmoura/status/1037876022325202944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875598364999680, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:00", "timezone": "CDT", "user_id": 39174857, "username": "refuse_resist", "tweet": "\ud83d\udcf8\ud83d\udd2a\ud83d\udcf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf8\ud83d\udd2a\ud83d\udcf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf8\ud83d\udd2a\ud83d\udcf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7                  cole isso no seu perfil                         se voc\u00ea nunca                  esfaqueou um                 presidenci\u00e1vel          quem curtir acha que            voc\u00ea esta mentindo\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/refuse_resist/status/1037875598364999680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875130469429250, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 291881212, "username": "igor_carrasco", "tweet": "O Face do cara que esfaqueou o Bonoro \u00e9 exemplo claro de algu\u00e9m descendo um caminho virtual de radicaliza\u00e7\u00e3o por algoritmo. Fiquei preocupad\u00e3o. Temos um estoque admir\u00e1vel de doidos pra comprar v\u00eddeos como \"FEMA ordenou vag\u00f5es com grilh\u00f5es e guilhotinas para perseguir crist\u00e3os\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igor_carrasco/status/1037875130469429250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875035967574017, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 390520987, "username": "SofhiaGomes", "tweet": "ESPERAR O QUE DE UMA MIDIA LIXO E APOIADORA DE BANDIDOS , HIPOCRITA , UM BANDIDO ESFAQUEOU O #ForcaBolsonaro https://twitter.com/joicehasselmann/status/1037800110871273473\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/SofhiaGomes/status/1037875035967574017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874725593264128, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 390940421, "username": "kleber_goya", "tweet": "Meu, o cara pode ter dado o empurr\u00e3ozinho que o Bozo precisava... \"Adelio Bispo de Oliveira: Quem \u00e9 o homem que esfaqueou Jair Bolsonaro\" http://flip.it/gwQoIu\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kleber_goya/status/1037874725593264128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874711613583362, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 185205284, "username": "thiago__maia", "tweet": "Os fatos est\u00e3o a\u00ed.Cad\u00ea o dereitos humanos? Apoiando o marginal que esfaqueou.Cad\u00ea a ONU? Defendendo presidi\u00e1rio O pior cego \u00e9 aquele que n\u00e3o quer enxergar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiago__maia/status/1037874711613583362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037874332519813120, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 928579240630652928, "username": "CarlosSakae", "tweet": "@jose_neumanne Vamos ver agora se aquela turminha manjada inicia a campanha \u201cQuem realmente esfaqueou Bolsonaro...?!?!?!??\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosSakae/status/1037874332519813120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne"}
{"id": 1037873716791857152, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:31", "timezone": "CDT", "user_id": 100666461, "username": "fcksmolder", "tweet": "Acho mto engra\u00e7ado ler \u201cesfaqueou\u201d, na minha cabe\u00e7a o cara tomou dez facadas no m\u00ednimo, mas foi s\u00f3 uma furadinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcksmolder/status/1037873716791857152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873643374686208, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 981623543296339968, "username": "MarcilioAugust0", "tweet": "@BolsonaroSP , o criminoso que esfaqueou seu pai, @jairbolsonaro , nosso presidente, esfaqueou tamb\u00e9m pelo menos metade do povo brasileiro. Estamos com voc\u00eas! Vou a Juiz de Fora doar meu sangue, se preciso for!Um abra\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcilioAugust0/status/1037873643374686208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037873420946616324, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 307172200, "username": "rodrigo_marini", "tweet": "@melmmcs @jakee_rm Vc viu a cara do homem q esfaqueou Bolsonaro? Um cadeieiro sujo. Tor\u00e7o p q vc n\u00e3o  encontre um cara desse perfil sozinha em uma rua escura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigo_marini/status/1037873420946616324", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jakee_rm,melmmcs"}
{"id": 1037873020361220097, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 867763489766617089, "username": "gnosis_kardias", "tweet": "n\u00e3o tem coisa do \"diabo\" em nada disso (candidatos aproveitando pra politicar em cima do neg\u00f3cio, por ex.) e tampouco de \"Deus\" (nem do cara que esfaqueou, nem do \"sacrif\u00edcio\" de um \"salvador\" da p\u00e1tria).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gnosis_kardias/status/1037873020361220097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872559801286656, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4093387215, "username": "BanterCraft1", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/hCyYfWh14b8?a\u00a0 ESSE HOMEM \u00c9 O HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO VEJAM A CARA DO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BanterCraft1/status/1037872559801286656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037872478025142272, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 729153218316480512, "username": "gismoura18", "tweet": "Criticam o Bolsonaro por \" pregar \u00f3dio\" etc ...Mas parabenizam quem o esfaqueou. VAI ENTENDER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gismoura18/status/1037872478025142272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872200941031425, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 773585580315860993, "username": "Duas_Letucy", "tweet": "Eu to muito decepcionada com o par\u00e7a q esfaqueou o bonoro. Porra, que erro rid\u00edculo. Eu s\u00f3 consigo fazer uns facepalm quando vejo as not\u00edcias  pic.twitter.com/4uOJdDRHRa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Duas_Letucy/status/1037872200941031425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872001317265408, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:42", "timezone": "CDT", "user_id": 56751710, "username": "dead_kyle", "tweet": "o cara que esfaqueou disse foi ordem de DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dead_kyle/status/1037872001317265408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871079904210944, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:02", "timezone": "CDT", "user_id": 774633337864454145, "username": "Pimentel_Rocker", "tweet": "Primeiro o PSOL envolvido no inc\u00eandio ao Museu Nacional e agora um membro esfaqueou Bolsonaro.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pimentel_Rocker/status/1037871079904210944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870728740327424, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 968661605432152064, "username": "Pe_martins1", "tweet": "Eu n\u00e3o tenho d\u00favidas que foi o Brill que esfaqueou o bolzonaru", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pe_martins1/status/1037870728740327424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870626093051908, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:14", "timezone": "CDT", "user_id": 58072015, "username": "_kyuria", "tweet": "Considerando as experi\u00eancias anteriores, n\u00e3o vou me surpreender se esse cara que esfaqueou o Bolsonaro for candidato e eleito por algum partido esquerdista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_kyuria/status/1037870626093051908", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870105366016000, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4156329629, "username": "OtavioTats", "tweet": "Mas ent\u00e3o, voc\u00ea que esfaqueou o cara, chegou a pensar que voc\u00ea acabou de eleger ele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtavioTats/status/1037870105366016000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870083727650816, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "Tente imaginar se o louco que esfaqueou o dislexo e monossilabico Jair Bolsonaro tivesse com uma quadrada com o pente lotado de muni\u00e7\u00e3o .Lei do retorno ! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037870083727650816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869942325108737, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 53953477, "username": "esc_santosfc", "tweet": "@JornalOGlobo @Jrodrigues1954 Vdd, o Bozo queria algo mais impactante que o tiro, e se esfaqueou nessa ele ganhou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esc_santosfc/status/1037869942325108737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jrodrigues1954,JornalOGlobo"}
{"id": 1037869567014567936, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 29605675, "username": "cortezano", "tweet": "N\u00e3o voto no Bolsonaro, mas desejo que ele se recupere e que o MALUCO que o esfaqueou seja devidamente punido.Deus est\u00e1 com vc Bolsonaro - e  com todo o Brasil  !  #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/cortezano/status/1037869567014567936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868530081910784, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 487624235, "username": "fernades_juba", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolso aro disse foi Deus quem mandou kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernades_juba/status/1037868530081910784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867794921082881, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 603220613, "username": "RobertoZezinho", "tweet": "Temo pela integridade f\u00edsica desse homem q esfaqueou o bozo.\u00c9 vis\u00edvel q esse cara tem problemas mentais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoZezinho/status/1037867794921082881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867713316708352, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 762396712602337282, "username": "KlemSantos", "tweet": "Agrade\u00e7o ao lixo que o esfaqueou, agrade\u00e7o a todos os lacradores que est\u00e3o rindo e tirando sarro da situa\u00e7\u00e3o, agrade\u00e7o a todos por elegerem o bolsonaro presidente. Melhor jair se acostumando com os pr\u00f3ximos 4 anos. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/KlemSantos/status/1037867713316708352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867041921949697, "date": "2018-09-06", "time": "19:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 719257910174466052, "username": "OCorvo_", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos", "replies": 5, "retweets": 26, "likes": 118, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCorvo_/status/1037867041921949697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866243733299201, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2614388890, "username": "d_msds", "tweet": "@OscarFilho Para em quanto da tempo, voc\u00ea est\u00e1 passando vergonha!!!!!Se ele desce um tiro no vagabundo que o esfaqueou, seria leg\u00edtima defesa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_msds/status/1037866243733299201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037866140255563776, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 104373387, "username": "theblackblizz", "tweet": "Agora foi a ESQUERDA MALIGNA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO. \u00c9 o caraio do caraio mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theblackblizz/status/1037866140255563776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865749761720320, "date": "2018-09-06", "time": "19:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 99143055, "username": "FabioLassala", "tweet": "Humhum... s\u00e9rio mesmo? Cr\u00edtica a viol\u00eancia mas aplaude quem esfaqueou o Bolsonaro...sei...sei...  Voce \u00e9 um Idiota mesmo viu !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioLassala/status/1037865749761720320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865519859134465, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 749659771259719680, "username": "Gabrielbiguty", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9vw93GblJdQ?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO: Veja o HOMEM que esfaqueou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielbiguty/status/1037865519859134465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037864503256465408, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 61895705, "username": "hugokunzendorff", "tweet": "Vale lembrar que o cara que esfaqueou Jair Bolsonaro usou a m\u00e3o direita !  https://twitter.com/dougrasbatista/status/1037850291452948482\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugokunzendorff/status/1037864503256465408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864484323438593, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 97436977, "username": "felipeerita", "tweet": "Independente da ideologia, \u00f3dio \u00e9 \u00f3dio e quem o pratica deve ser ignorado. Esse cidad\u00e3o que esfaqueou Bolsonaro, o outro que disparou tiros contra a ocupa\u00e7\u00e3o a favor do Lula, e mais tantos que existem por a\u00ed, s\u00e3o o lixo da humanidade. E esse lixo, infelizmente, s\u00f3 est\u00e1 crescendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipeerita/status/1037864484323438593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864307084722176, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2339997280, "username": "fabionavegador2", "tweet": "Tenho nojo deste jornalismo da @RedeGlobo @GloboNews @jornalnacional @octavio_guedes @AndreiaSadi @gcamarotti @andrizek @LeilaneNeubarth @beltraomaria @LeilaSterenberg @realwbonner.Esse vagabundo que esfaqueou o @jairbolsonaro \u00e9 um militante do @psol50  e quer o Lula livre. https://twitter.com/jrguzzofatos/status/1037847779752722432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabionavegador2/status/1037864307084722176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,GloboNews,jornalnacional,octavio_guedes,AndreiaSadi,gcamarotti,andrizek,LeilaneNeubarth,beltraomaria,LeilaSterenberg,realwbonner,jairbolsonaro,psol50"}
{"id": 1037863624134545414, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 902375523715821568, "username": "kaiotolledo", "tweet": "O infeliz que esfaqueou o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro \u00e9 completamente louco! Afirma que todas as lojas ma\u00e7\u00f4nicas deveriam ser incendiadas, e que toda a direita \u00e9 ma\u00e7\u00f4nica!  pic.twitter.com/XzTyHODtbr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaiotolledo/status/1037863624134545414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863495755345926, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:54", "timezone": "CDT", "user_id": 140224448, "username": "msanchesb", "tweet": "Sobre hoje eu fa\u00e7o s\u00f3 UM apelo: \u201cP\u00f5e a m\u00e3o na consci\u00eancia, mo\u00e7o. Voc\u00ea daria uma arma na m\u00e3o de quem te esfaqueou?\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msanchesb/status/1037863495755345926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862327901663233, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 843976243880120321, "username": "leounardosantos", "tweet": "Suspeito n\u00e3o, estagi\u00e1rio. O cara esfaqueou mesmo. Tem mais de 100 v\u00eddeos na internet.  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037830844243759104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leounardosantos/status/1037862327901663233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862045532737538, "date": "2018-09-06", "time": "19:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 68225964, "username": "AntoniCoacH", "tweet": "Esse esfaqueador est\u00e1 me parecendo familiar.\ud83e\udd14N\u00e3o \u00e9 o mesmo que esfaqueou Valdemiro Santiago? https://www.youtube.com/watch?v=GDOJ8T6mlBY\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntoniCoacH/status/1037862045532737538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861943749619712, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@GloboNews MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Oq2l0sgUGu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037861943749619712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037861879572508672, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@GloboNews MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/lC64UPyLyU", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037861879572508672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037861877970362368, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1648621280, "username": "Lgc2Luciano", "tweet": "'Ele n\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o de matar. Era s\u00f3 de lesionar', diz advogado de homem que esfaqueou Bolsonaro  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ele-nao-tinha-intencao-de-matar-era-so-de-lesionar-diz-advogado-de-homem-que-esfaqueou-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lgc2Luciano/status/1037861877970362368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861812627296259, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@GloboNews MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/EdzamRlaMG", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037861812627296259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037861761263783937, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 50028052, "username": "DraxlerAntonio", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann @TiagoAlvesMusic Acha mesmo que esse cara de \u00f3culos \u00e9 o mesmo que esfaqueou o Bozo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DraxlerAntonio/status/1037861761263783937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TiagoAlvesMusic,joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037861747904966657, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 221597516, "username": "neolib_", "tweet": "A culpa, objetivamente falando, \u00e9 do sujeito que esfaqueou o Bolsonaro, \u00e9 evidente, mas a esquerda tem enorme responsabilidade sim pelas circunst\u00e2ncias que levaram a essa barb\u00e1rie. Prova disto, s\u00e3o tantas pessoas de esquerda celebrando e/ou relativizando esse atentado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neolib_/status/1037861747904966657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861542065328129, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@GloboNews MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/OiWklazzw8", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037861542065328129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037861477774966785, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@GloboNews MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/SmYD74bGjC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037861477774966785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037861405788172289, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:36", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@GloboNews MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/Fm7m1mhFsB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037861405788172289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037861319628779520, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@GloboNews MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/HGAD3qboen", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037861319628779520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037861238716461056, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@GloboNews MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/RfFyIHwtZX", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037861238716461056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037861177555136512, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@GloboNews MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ecnfUThZMP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037861177555136512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037861062832529414, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @joicehasselmann MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/f1O0Rx9wbv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037861062832529414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,jairbolsonaro,GloboNews"}
{"id": 1037860952341983232, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@alefrotabrasil MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/B8uqQHrEga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037860952341983232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil"}
{"id": 1037860845534040065, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:22", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@jairbolsonaro @GenPauloChagas MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/j8Du9y06EF", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037860845534040065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GenPauloChagas,jairbolsonaro"}
{"id": 1037860683101233153, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@VemPraRua_br MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/FqtNTRyXN9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037860683101233153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VemPraRua_br"}
{"id": 1037860554357059584, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@EstadaoPolitica MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/DGeIuWDl2P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037860554357059584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037860547277008897, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 72038083, "username": "Vanessaboccuzzo", "tweet": "@OCorvo_ Ahhh ali ele estava com v\u00e1rios infiltrados, enquando o vagabundo esfaqueou ele tinha outro filmando...tem mais pra gente saber ainda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vanessaboccuzzo/status/1037860547277008897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OCorvo_"}
{"id": 1037860474669424641, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@prefsp MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/UVc3EJj0Np", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037860474669424641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "prefsp"}
{"id": 1037860389466382336, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@policiafederal MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/cnE48lUe6o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037860389466382336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1037860340388769792, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 532019007, "username": "PrestesRosa", "tweet": " https://twitter.com/jornaldaband/status/1037841625714585605?s=19\u00a0\u2026 Esse doente que esfaqueou o Bolsonaro estava nos movimentos pra liberar Lula...", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrestesRosa/status/1037860340388769792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860318205104128, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2568410930, "username": "drvinagrephd", "tweet": ".Tamb\u00e9m deu na Globo Nes que o cara que esfaqueou \u00e9 suspeito.Sendo filho de quem \u00e9 eu te perdo\u00f4 mas creio que imbecilidade \u00e9 sim uma coisa de DNA  https://twitter.com/GugaNoblat/status/1037813650780815361\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drvinagrephd/status/1037860318205104128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860298093469696, "date": "2018-09-06", "time": "19:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@TVNBR @exercitooficial MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/os7DEkhqVp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037860298093469696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,TVNBR"}
{"id": 1037860231907303424, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 865744606260060160, "username": "mrsmorningstar7", "tweet": "s\u00f3 eu achei suspeito q a imprensa logo falou q o reitor da ufrj (ligado ao psol), entidade responsavel pelo museu q queimou, e agr j\u00e1 descobriram q o cara q esfaqueou bolsonaro tbm foi ligado ao partido? me parece mta coincidencia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrsmorningstar7/status/1037860231907303424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860218905026566, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@Enquette_ MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/lhRdt7ntRl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037860218905026566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enquette_"}
{"id": 1037860026289926144, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@realDonaldTrump MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ykmyNaoFbB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037860026289926144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realDonaldTrump"}
{"id": 1037859991095533568, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3087445850, "username": "_luizatakatsu", "tweet": "vc pode odiar o bolsonaro e votar nele seja a \u00faltima coisa q vc pense, mas agora vim falar \u201cA\u00cd QUEM FOI O LINDO Q REALIZOU MEU SONHO????\u201d se referindo a pessoa q o esfaqueou, vc \u00e9 babaca igual \u00e0 ele #pas", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/_luizatakatsu/status/1037859991095533568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859968957984768, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 632299111, "username": "dcsgmz", "tweet": "esse cara que esfaqueou o bozonaro me lembrou o loki tentando matar o thanos com uma faquinha de cortar p\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dcsgmz/status/1037859968957984768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859913761005574, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wffu1gc6Tp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037859913761005574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037859884430229506, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 725466378803752960, "username": "Alviinegra_sccp", "tweet": "N\u00e3o me deixa surpresa o cara que esfaqueou o Bolsonaro ter sido filiado do PSOL... Afinal, l\u00e1 n\u00e3o tem quem preste, um bando de defensores de bandido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alviinegra_sccp/status/1037859884430229506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859756210364416, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@BolsonaroSP MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/7tHHYSb6gi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037859756210364416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037859685297283073, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:46", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zVPpnrTrDj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037859685297283073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037859570721402889, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/US83xUCG1E", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037859570721402889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037859468850208769, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 801258546, "username": "Ju__Ayres", "tweet": "Cara que esfaqueou o Ign\u00f3bil-Deplor\u00e1vel diz que seguiu ordens de Deus. Se for esse mesmo o caso, talvez eu pe\u00e7a revoga\u00e7\u00e3o da minha carteirinha de ateia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ju__Ayres/status/1037859468850208769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859427859267584, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@alexandregarcia MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/NbhPzpiFio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037859427859267584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037859347710308355, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@GloboNews MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zDCBs553Si", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037859347710308355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037859278068047873, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@Francischini_ MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/pNvCUaJ8U5", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037859278068047873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1037859198250434562, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@MagnoMalta MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kAzIQakSYE", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037859198250434562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta"}
{"id": 1037859158815596544, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:40", "timezone": "CDT", "user_id": 990963234344665088, "username": "ph_ferreira12", "tweet": "Pro cara que esfaqueou o @jairbolsonaro, s\u00f3 digo uma coisa: Vc acabou de eleger ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ph_ferreira12/status/1037859158815596544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037859133058371585, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@FlavioBolsonaro MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/UtjCCuvmST", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037859133058371585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037859050854199297, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@exercitooficial @Gen_VillasBoas MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/CC3gyx1ZjF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037859050854199297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,exercitooficial"}
{"id": 1037858941684916227, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:48", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/CQfRTSQWl1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037858941684916227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037858901427924994, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 58367897, "username": "Lia_Lua", "tweet": "@Islainenascime3 @gleicidamasceno Ele j\u00e1 esfaqueou algu\u00e9m por acaso? Mentecapta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lia_Lua/status/1037858901427924994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleicidamasceno,Islainenascime3"}
{"id": 1037858877105205249, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@EstadaoPolitica MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/5Vj8iINYxb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037858877105205249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037858602718031873, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@FBISanDiego @FBI MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/hYcdyOoIoq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037858602718031873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FBI,FBISanDiego"}
{"id": 1037858353991639040, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 53961035, "username": "mynameisraiane", "tweet": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Foi o PT que esfaqueou o Bozo kkkkkk  https://twitter.com/avenaoficial/status/1037828534163656705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mynameisraiane/status/1037858353991639040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858250199326720, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@em_com MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/nfjSJoPDBl", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037858250199326720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "em_com"}
{"id": 1037858156095922177, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@dilmabr @SoraiaGebhard @AnaPaulaVolei MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/GbKO6qU6Xd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037858156095922177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,SoraiaGebhard,dilmabr"}
{"id": 1037858099120545792, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 110542818, "username": "patricialonso19", "tweet": "Brasil todos fazendo CONSTELA\u00c7\u00c3O SIST\u00caMICA para entender porque Ad\u00e9lio esfaqueou Bolsonaro\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patricialonso19/status/1037858099120545792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858061896044544, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 28063831, "username": "valeriosobral", "tweet": "Corrida presidencialBolsonaro leva facada durante ato de campanha em Juiz de Fora.  O homem que esfaqueou o presidenci\u00e1vel foi detido; o candidato passa por cirurgia  http://souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2018/09/candidato-esfaqueado.html#.W5HEB98ZxZs.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valeriosobral/status/1037858061896044544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857794588856321, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 57814756, "username": "millaniperfumes", "tweet": "Quem \u00e9 mais doente mental, o cara que esfaqueou o Bolsonaro ou essa galera falando que o m\u00e9dico t\u00e1 sem luva, que n\u00e3o teve sangue, e que tudo n\u00e3o passa de arma\u00e7\u00e3o???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millaniperfumes/status/1037857794588856321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857785399201792, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@rosangela_bolze @joycedmota MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0bbnEwWGBk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037857785399201792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joycedmota,rosangela_bolze"}
{"id": 1037857747457462272, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 210141956, "username": "killer_graham", "tweet": "O cara que \"esfaqueou \" o Bozo = Marinus Van der lubbe Bozossauro = Hitler", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/killer_graham/status/1037857747457462272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857742340337665, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 630672066, "username": "CanalCOLTY", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/VPTSm2_P6MI?aO\u00a0 Cara que Esfaqueou Bolsonaro - Mito sofre atentado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalCOLTY/status/1037857742340337665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037857669787332610, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@Francischini_ MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/PRjjxUisqf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037857669787332610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1037857539432558594, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@portalMSN MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/H0ezl7PON5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037857539432558594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalMSN"}
{"id": 1037857324369694722, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:23", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT #JairMessiasBolsonaro#atentadocontrabolsonaro#MulheresComBolsonaro#marginalmilitantedopt#santanajornalista#policiamunicipaldobrasil http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/mGrerM42qu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#atentadocontrabolsonaro,#MulheresComBolsonaro,#marginalmilitantedopt,#santanajornalista,#policiamunicipaldobrasil", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037857324369694722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856950887829505, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 367186432, "username": "pmbnoticias", "tweet": "@FlavioBolsonaro MARGINAL QUE ESFAQUEOU O DEPUTADO FEDERAL JAIR BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DO PT  http://www.policiamunicipaldobrasil.com/index.php?pg=3&sub=18047\u00a0\u2026 pic.twitter.com/9mo63U8wmq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmbnoticias/status/1037856950887829505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037856860836114432, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:32", "timezone": "CDT", "user_id": 303445650, "username": "madinha_lima", "tweet": "Gente, o man\u00e9 que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 pedagogo, desempregado, \u00e9 claro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madinha_lima/status/1037856860836114432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856598327214085, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:30", "timezone": "CDT", "user_id": 805793773108203523, "username": "rosseto_thiago", "tweet": "O sujeito que esfaqueou  Bolsonaro \u00e9 um amontoado de coisas que um psiquiatra levaria anos estudando. Tioz\u00e3o do capsloco, conspiracionista, ide\u00f3logo de tudo quanto \u00e9 tipo de maluquice, aquele que manda v\u00eddeos chatos inb\u00f3quis,  ou seja, um digno representante da gera\u00e7\u00e3o Facebook", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosseto_thiago/status/1037856598327214085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855737379205120, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252307722, "username": "leokbelo13", "tweet": "O homem que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 petista como muitos est\u00e3o dizendo por a\u00ed. Ele foi filiado ao PSOL e nem \u00e9 mais filiado \u00e0 esse partido. Aproveitadores esses que tentam colocar a culpa desse acontecimento lament\u00e1vel nas costas do Partido dos Trabalhadores.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leokbelo13/status/1037855737379205120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855378195787776, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2740374603, "username": "fernandomasca13", "tweet": "Olha o vagabundo que esfaqueou @jairbolsonaro pic.twitter.com/WyQq05YW5U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandomasca13/status/1037855378195787776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037855130090131456, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 272048924, "username": "m2f0", "tweet": "o indiv\u00edduo que esfaqueou Bolsonaro  https://www.facebook.com/mariofilho.joey/posts/10156679062989313\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m2f0/status/1037855130090131456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854878947831809, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:40", "timezone": "CDT", "user_id": 99641234, "username": "prtokashiki", "tweet": "Algu\u00e9m duvida que o PTista que esfaqueou o Bolsonaro n\u00e3o aparecer\u00e1 suicidado na cela? Os mentores do crime t\u00eam que silenciar o capacho.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prtokashiki/status/1037854878947831809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854751575207937, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 995437053922955266, "username": "CalabresaBruna", "tweet": "Assassinos na corrida presidencial.Agora q foi preso o petista q/esfaqueou Bolsonaro,q aparece na foto abaixo atr\u00e1s de Lula,vemos quem s\u00e3o s/opositores,Bandidos q querem o poder c/sangue!Vc quer o Q mata?Socialismo enfiado goela abaixo?Queremos democracia #BolsonaroMaisdoquenunca pic.twitter.com/QYvkRY6NBY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroMaisdoquenunca", "link": "https://twitter.com/CalabresaBruna/status/1037854751575207937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854719266496514, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 83483245, "username": "crlsmell", "tweet": "A quem interessar possa: Publiquei uma foto do criminoso que esfaqueou #Bolsonaro17 junto a um movimento do PT, com Luiz In\u00e1cio e Gleisi, mas fui informado que a foto \u00e9 fake. Portanto, pe\u00e7o perd\u00e3o aos compartilhados. #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/crlsmell/status/1037854719266496514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854364902277120, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 407892504, "username": "USAEmbassyBR", "tweet": "A cara do vagabundo que esfaqueou Bolsonaro. Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, da cidade de Montes Claros-MG.  pic.twitter.com/zZYnFwNfSE", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/USAEmbassyBR/status/1037854364902277120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854316026122240, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Agressor diz \u00e0 pol\u00edcia que esfaqueou Bolsonaro por motivos pessoais e a mando de Deus  http://bit.ly/2NV7xy3\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/ouP92Jf3Gp", "replies": 129, "retweets": 77, "likes": 190, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037854316026122240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854288591167488, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 407892504, "username": "USAEmbassyBR", "tweet": "A cara do vagabundo que esfaqueou Bolsonaro. Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, da cidade de Montes Claros-MG.  pic.twitter.com/Z2Mr9foYTl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/USAEmbassyBR/status/1037854288591167488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854104557510657, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 553729236, "username": "albinodiass", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos. https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albinodiass/status/1037854104557510657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037852979032989697, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos dele  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/homem-que-esfaqueou-jair-bolsonaro-frequentou-mesmo-clube-de-tiro-dos-filhos-dele/\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 84, "likes": 95, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037852979032989697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851970000875521, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 533710897, "username": "edivaine_12", "tweet": "#BolsonaroPresidente17Man depois dessa eu abri meu olho e esse pessoal de esquerda precisaram fazer isso pra tirar o cara pqp quase mataram o Bolsonaro sempre ficam tentando manchar a imagem dele agora um cara esfaqueou ele .... \"Respeitamos  todas as opini\u00f5es\" vcs s\u00e3o com\u00e9dias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17Man", "link": "https://twitter.com/edivaine_12/status/1037851970000875521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851372488720384, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 58992445, "username": "sound_2011", "tweet": "@FlavioBolsonaro Quem esfaqueou foi um a\u00e7ogueiro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sound_2011/status/1037851372488720384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037851345154437120, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 335083911, "username": "ow_shitt", "tweet": "Que nojo dessas pessoas comemorando pelo fato do cara ter tomado uma facada, voc\u00eas s\u00e3o t\u00e3o bandidos quanto esse que esfaqueou o Bolsonaro, voc\u00eas merecem toda desgra\u00e7a que acontece no pa\u00eds. Pessoas como voc\u00eas s\u00e3o...  https://www.facebook.com/100003183313393/posts/1805509086231851/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ow_shitt/status/1037851345154437120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851253722820608, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 337439191, "username": "poxamarlon", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato  https://glo.bo/2CrR1E9\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/poxamarlon/status/1037851253722820608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851223393742848, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 335083911, "username": "ow_shitt", "tweet": "Eu tenho nojo dessas pessoas comemorando pelo fato do cara ter tomado uma facada, voc\u00eas s\u00e3o t\u00e3o bandidos quanto esse que esfaqueou o Bolsonaro, voc\u00eas merecem toda desgra\u00e7a que acontece no pa\u00eds. Pessoas como...  https://www.facebook.com/100003183313393/posts/1805508866231873/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ow_shitt/status/1037851223393742848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851204985020416, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 30252377, "username": "cspoty", "tweet": "Peguei um motorista de t\u00e1xi raro. Falei - \"um doido esfaqueou o bolsonaro\" e ele disse \"um doido estaqueando outro doido, n\u00e9? N\u00e3o sei onde esse pa\u00eds vai parar\". Quase dei um abra\u00e7o nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cspoty/status/1037851204985020416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851021475766272, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 36645861, "username": "samara7days", "tweet": "Se est\u00e3o confirmando que o cara que esfaqueou o Bozonaro foi motivado por problemas mentais, tem sentido falar em \"vitima da viol\u00eancia pol\u00edtica\"? Acho que a discuss\u00e3o sobre essa caso infeliz est\u00e1 tomando um rumo errado. Ou n\u00e3o?", "replies": 5, "retweets": 17, "likes": 79, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samara7days/status/1037851021475766272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850821457846272, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 494485829, "username": "caioenaomachuco", "tweet": "Parab\u00e9ns a\u00ed a quem esfaqueou o Bolsonaro, na moral.Se existia uma chance de esse dem\u00f4nio n\u00e3o se eleger, ela acabou hoje.Com um pouquinho de marketing e publicidade ele consegue mais uns 15 a 20% dos votos da popula\u00e7\u00e3o com vitimiza\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioenaomachuco/status/1037850821457846272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850751639461889, "date": "2018-09-06", "time": "18:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 71241025, "username": "hjs52", "tweet": "\"@JornalOGlobo \"Homem que esfaqueou Bolsonaro frequentou mesmo clube de tiro dos filhos do candidato.  https://glo.bo/2M6MBCb\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hjs52/status/1037850751639461889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037850612283699201, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2920272460, "username": "giovmilk", "tweet": "esfaqueou foi pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovmilk/status/1037850612283699201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849319913795584, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2654383492, "username": "Edu_Menezes1977", "tweet": "@MarceloFreixo O duro e agora descobrir que o cara que esfaqueou e esquerdista ... Cad\u00ea o discurso que a direita \u00e9 \u00f3dio???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_Menezes1977/status/1037849319913795584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo"}
{"id": 1037849252645560320, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:18", "timezone": "CDT", "user_id": 271743948, "username": "ricardodpsouza", "tweet": "Olha com quem anda o cara que esfaqueou Bolsonaro.\u00c9 da turma da ORCRIM.  pic.twitter.com/D06hFtg1Oq", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardodpsouza/status/1037849252645560320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849123549007875, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2654383492, "username": "Edu_Menezes1977", "tweet": "@psol50 O duro e agora descobrir que o cara que esfaqueou e esquerdista ... Cad\u00ea o discurso que a direita \u00e9 \u00f3dio???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_Menezes1977/status/1037849123549007875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1037849084881772544, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2654383492, "username": "Edu_Menezes1977", "tweet": "@gleisi O duro e agora descobrir que o cara que esfaqueou e esquerdista ... Cad\u00ea o discurso que a direita \u00e9 \u00f3dio???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_Menezes1977/status/1037849084881772544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037849052891607041, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2654383492, "username": "Edu_Menezes1977", "tweet": "@dilmabr O duro e agora descobrir que o cara que esfaqueou e esquerdista ... Cad\u00ea o discurso que a direita \u00e9 \u00f3dio???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_Menezes1977/status/1037849052891607041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1037849009929564160, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2654383492, "username": "Edu_Menezes1977", "tweet": "@mariadorosario O duro e agora descobrir que o cara que esfaqueou e esquerdista ... Cad\u00ea o discurso que a direita \u00e9 \u00f3dio???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_Menezes1977/status/1037849009929564160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario"}
{"id": 1037848918724435968, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2654383492, "username": "Edu_Menezes1977", "tweet": "@ManuelaDavila O duro e agora descobrir que o cara que esfaqueou e esquerdista ... Cad\u00ea o discurso que a direita \u00e9 \u00f3dio???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_Menezes1977/status/1037848918724435968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila"}
{"id": 1037848794224898050, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 931634448885538816, "username": "Matheus_Quis", "tweet": "@antoniotabet @paneleirotriste Quem o Bolsonaro esfaqueou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheus_Quis/status/1037848794224898050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paneleirotriste,antoniotabet"}
{"id": 1037848757067571200, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2654383492, "username": "Edu_Menezes1977", "tweet": "@GuilhermeBoulos O duro e agora descobrir que o cara que esfaqueou e esquerdista ... Cad\u00ea o discurso que a direita \u00e9 \u00f3dio???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_Menezes1977/status/1037848757067571200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037848578440540160, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1571298200, "username": "_raphamoreira_", "tweet": "mal sabe esse mano que esfaqueou o Bolsonaro que, isso vai ajudar na campanha presidencial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_raphamoreira_/status/1037848578440540160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848523914596353, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:25", "timezone": "CDT", "user_id": 107803566, "username": "Sempre_aDireita", "tweet": "@aguedescartoon As nossas manifesta\u00e7\u00f5es sempre foram pac\u00edficas, bonitas, milh\u00f5es as ruas e nunca queimamos ou quebramos nada, a gente nunca  provocou traumatismo craniano ou esfaqueou algu\u00e9m.\u00c9 isso que n\u00f3s difere destes \u201cseres\u201d. E uma quest\u00e3o de dec\u00eancia, moral e amor \u00e0 nossa p\u00e1tria.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sempre_aDireita/status/1037848523914596353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037848441018363905, "date": "2018-09-06", "time": "18:42:05", "timezone": "CDT", "user_id": 106100023, "username": "caranovanocongr", "tweet": "Pegaram a crian\u00e7a que esfaqueou o Bolsonaro, \u00e9 s\u00f3 conversar com ele com todo \"carinho\" pra ele contar quem o mandou fazer isso.  pic.twitter.com/OLvQLdOWjv", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caranovanocongr/status/1037848441018363905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848072099913730, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1592184404, "username": "LamimCadu", "tweet": "Sabia que era um esquerdista de merda q esfaqueou o bolsonaro, kkkk tinha que ser", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LamimCadu/status/1037848072099913730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846854384463873, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 310429272, "username": "cafecinho", "tweet": "puta merda voc\u00eas t\u00e3o criando a imagem do cara exatamente como um her\u00f3i injusti\u00e7ado vai tomar no olho do cu quem esfaqueou ele tomara que caia da moto e se rale", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cafecinho/status/1037846854384463873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846462187667458, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 121591959, "username": "joelantonioster", "tweet": "@BlogdoNoblat VOCE QUER DIZER QUE ELE MESMO SE ESFAQUEOU??? /voce \u00e9 divertido. Pra nao dizer outra coisa. So falta o nariz vermelho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelantonioster/status/1037846462187667458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037845586567987200, "date": "2018-09-06", "time": "18:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 82435214, "username": "Elisjun", "tweet": "Suspeito? de agredir? N\u00e3o exame, bandido esfaqueou o candidato que vai vencer as elei\u00e7\u00f5es no 1o. turno.  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037797097746194433\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elisjun/status/1037845586567987200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845081070469121, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1525559905, "username": "radiowebacervo", "tweet": "Saiba o homem que esfaqueou Jair Bolsonaro.  https://bit.ly/2NlPAvw\u00a0 https://bit.ly/2NlPAvw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radiowebacervo/status/1037845081070469121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845069666115584, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1525559905, "username": "radiowebacervo", "tweet": "Saiba o homem que esfaqueou Jair Bolsonaro.  https://bit.ly/2NlPAvw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radiowebacervo/status/1037845069666115584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844720851054594, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:18", "timezone": "CDT", "user_id": 584928257, "username": "ThimAmado", "tweet": "\u201c\u00c9 o qu\u00ea, menina? Quem esfaqueou quem? Aqui da Italha num to conseguindo acompanhar...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThimAmado/status/1037844720851054594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843974084603904, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 24821144, "username": "maburini", "tweet": "J\u00e1 saiu reportagem e perfil e o escambau sobre o cara q esfaqueou. \u00c9 um cara q disse estar cumprindo a vontade de deus. Ces realmente acham que algu\u00e9m da esquerda brasileira vai pegar em arma pra atacar pol\u00edtico? Msm depois de d\u00e9cadas de governo PSDB? Msm depois de um golpe?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maburini/status/1037843974084603904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843739958542336, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 64047684, "username": "betinhorobocop", "tweet": "O PT esfaqueou o pr\u00f3prio abd\u00f4men  https://www.facebook.com/100000522082421/posts/2240852125942168/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betinhorobocop/status/1037843739958542336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843456088059906, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1405359979, "username": "lucasfreitas270", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso, diz PF  http://flip.it/Q37rsa\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasfreitas270/status/1037843456088059906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843093486280706, "date": "2018-09-06", "time": "18:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 137820285, "username": "harleyads", "tweet": "N\u00e3o d\u00favido de alguns loucos, fan\u00e1ticos falarem aqui que o perturbado que esfaqueou o #Bolsonaro merece uma medalha no peito....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/harleyads/status/1037843093486280706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842687125323777, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 291322103, "username": "ericknegreti", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro diz ter agido em miss\u00e3o divina . e vc a\u00ed burro querendo votar no bosta naro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericknegreti/status/1037842687125323777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842513242087424, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 758417597742387201, "username": "jadhy_haseyama", "tweet": "O cara que esfaqueou falou que tava agindo em \u201cmiss\u00e3o divina\u201d. Pronto. Vai fingir dem\u00eancia e colocar a culpa em Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadhy_haseyama/status/1037842513242087424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842512461877250, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 106100023, "username": "caranovanocongr", "tweet": "O PT \u00e9 uma quadrilha O CRIMINOSO QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 FILIADO DO PTAGORA MAIS DO QUE NUNCA, TEM QUE SE DAR FIM A ESSAORGANIZA\u00c7\u00c3O CRIMINOSA.", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caranovanocongr/status/1037842512461877250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842210321059843, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2780974910, "username": "marcosgeraldon1", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 de Floripa e temos endere\u00e7o e alguns passos dele inclusive ele andou indo em clube de tiro de floripa , \u00e9 o pessoal do Cristal VOX ta com Deus, agora eles tem o fio da miada .  pic.twitter.com/gx9pKd5LZd", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosgeraldon1/status/1037842210321059843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842185398509568, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:13", "timezone": "CDT", "user_id": 58294059, "username": "wilsongodoy", "tweet": "- O que a m\u00eddia n\u00e3o falou at\u00e9 agora \u00e9 que o cidad\u00e3o que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 petista de carteirinha.- Esse \u00e9 o perfil dele: https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026\u2026  https://www.facebook.com/33wilsonbode/posts/10209659115073660\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsongodoy/status/1037842185398509568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842060362047488, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 162379492, "username": "parziv4l", "tweet": "a pessoa que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 muito burra porque esfaquear pessoas \u00e9 errado  https://twitter.com/mtesperon/status/1037783529772527617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/parziv4l/status/1037842060362047488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842059510603777, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2554292422, "username": "nascimento__99", "tweet": "@kurthequeen N vou dizer q ele merece nem nada, at\u00e9 pq  vou estar sendo pior do que quem esfaqueou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nascimento__99/status/1037842059510603777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kurthequeen"}
{"id": 1037841798520074240, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4396306036, "username": "HeyImVitor", "tweet": "@TatianaFragaCa3 bolsonaro esfaqueou alguem e eu n estou sabendo?vc disse que violencia gera violencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeyImVitor/status/1037841798520074240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TatianaFragaCa3"}
{"id": 1037841336316116992, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 41240623, "username": "kamiikio", "tweet": "@AlexandreTGS O cara que esfaqueou ele sofre de problemas psicol\u00f3gicos e n\u00e3o tinha nenhuma milit\u00e2ncia com partido espec\u00edfico. Dito isso, eu digo que o karma \u00e9 foda n\u00e9? Tava l\u00e1 discursando de metralhar Petralha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kamiikio/status/1037841336316116992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexandreTGS"}
{"id": 1037841014508023808, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 630672066, "username": "CanalCOLTY", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7dL-O7AKLow?aCRIMINOSO\u00a0\u2026 QUE ESFAQUEOU JAIR BOLSONARO \u00c9 EX-FILIADO DO PSOL (PARTIDO SOCIALISTA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalCOLTY/status/1037841014508023808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037840884426067969, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 937795742, "username": "luanacedraz", "tweet": "foi a pabllo vittar q esfaqueou o bolsonaro a mando do lula \u00e9 verdade eu era a faca", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanacedraz/status/1037840884426067969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840638329401344, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 713766298610741248, "username": "yuri_santos99", "tweet": "\u00c9 muito desumano rirem do Bolsonaro, n\u00e3o sou a favor dele, mas dar uma facada nele n\u00e3o \u00e9 sacanagem e voc\u00eas que est\u00e3o rindo da situa\u00e7\u00e3o s\u00e3o piores at\u00e9 mesmo do mano que o esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuri_santos99/status/1037840638329401344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839962480300032, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4068733367, "username": "cedro_julio", "tweet": "J\u00e1 estou ouvindo boatos de que a \"m\u00eddia\" est\u00e1 afirmando que o terrorista que esfaqueou #BolsonaroPresidente17 \u00e9 \"morador de rua\"! Ou seja, a m\u00eddia vermelha j\u00e1 est\u00e1 tentando minimizar o atentado! Vamos ficar atentos aos boatos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/cedro_julio/status/1037839962480300032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839934718128129, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 145317589, "username": "BemStarNatural", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9\u00a0preso\u2026  http://bemstarnatural.com.br/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-preso/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/B8kD7ZPGHb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BemStarNatural/status/1037839934718128129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839543586697216, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 497961508, "username": "douggouveia", "tweet": "o michael jackson cearense q esfaqueou o doido", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douggouveia/status/1037839543586697216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839322152660992, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 15219457, "username": "gacta", "tweet": "a gente ja sabe q quem esfaqueou nao foi paulista pois sao bastante ocupados", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gacta/status/1037839322152660992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838645858852864, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2347027518, "username": "gustavo93902363", "tweet": "@YouTube @moura_101 ESSE IMBECIL QUE ESFAQUEOU ELE TEM QUE SER PRESO AT\u00c9 A MORTE, COMUNISTA DOS INFERNOS! BOLSONARO VAI SE RECUPERAR!! APOSTO QUE ISSO FOI GOLPE, POIS ELE VAI GANHAR, E TA EM PRIMEIRO LUGAR NOS GR\u00c1FICOS DE VOTO!!!!!! AI UM VAGABUNDO DESSES VAI L\u00c1 E ESFAQUEIA ELE!#Bolsomitosobreviver\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsomitosobreviver\u00e1", "link": "https://twitter.com/gustavo93902363/status/1037838645858852864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moura_101,YouTube"}
{"id": 1037838348268838912, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 314900360, "username": "rosely200382", "tweet": "@MicthSantos @olucassalles N\u00e3o existe o termo  \u201ccidad\u00e3o de bem\u201d e a palavra \u201cesfaqueou\u201d na mesma frase.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosely200382/status/1037838348268838912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olucassalles,MicthSantos"}
{"id": 1037837908043096064, "date": "2018-09-06", "time": "18:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 124503602, "username": "SPFC_Metal", "tweet": "@flaviomorgen Isso s\u00f3 mostra como vc \u00e9 imbecil, o que o PSOL tem com isso, ele esfaqueou pq quis n\u00e3o por ordem do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SPFC_Metal/status/1037837908043096064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037837615448260608, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 14222731, "username": "luizcarlosjr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/WjbAH71j2AM?a\u00a0 URGENTE! HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 DO PSOL!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizcarlosjr/status/1037837615448260608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037836585696485376, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2214681845, "username": "vivisilva854", "tweet": "@gleicidamasceno @gabrielmaiatt realmente ele n\u00e3o esfaqueou ningu\u00e9m, mas incentivou a viol\u00eancia, ofendeu as pessoas , sem necessidade, talvez agora ele pense e aprenda q viol\u00eancia n\u00e3o resolve nada, \u00e9 claro q ele n\u00e3o merece isso, mas as pessoas tbm n\u00e3o merece tanta ofensa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivisilva854/status/1037836585696485376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielmaiatt,gleicidamasceno"}
{"id": 1037836552590770176, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1014679239554158592, "username": "alinee_valeria", "tweet": "Sei l\u00e1 ne, vai ver o cara que esfaqueou n\u00e3o foi s\u00f3 \"pq o bolsolixo pensa diferente\" vai ver foi alguem que foi espancado por ai por causa do pensamento desse cara... quem sabe ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alinee_valeria/status/1037836552590770176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836522635108354, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 959377282530979840, "username": "TadeuSena1", "tweet": "@laura_matuo @S1M10N1_C Muito pelo contrario, os buracos estariam na testa desse fdp petista covarde que o esfaqueou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuSena1/status/1037836522635108354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "S1M10N1_C,laura_matuo"}
{"id": 1037835956689268736, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 52641865, "username": "deivesoi", "tweet": "@jovi_ribeiro @andrezadelgado Daciolo que foi do PSOL, esse lixo que esfaqueou o Bolsonaro que tamb\u00e9m era do PSOL. Junto com todos os esquerdista s\u00e3o um bando de pessoas militantes sem vergonha!Estava esquecendo, patymaionese vc tamb\u00e9m!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deivesoi/status/1037835956689268736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrezadelgado,jovi_ribeiro"}
{"id": 1037835913626312712, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 126845298, "username": "yellowlucia", "tweet": "Dario. este cara foi TREINADO E PREPARADO. Esfaqueou pra MATAR, pra atingir \u00f3rg\u00e3os vitais, foi a uma distancia q na confunsao havia a possibilidade de fugir, a faca estava encapada.  https://twitter.com/dariojjunior/status/1037833529479057415\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yellowlucia/status/1037835913626312712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835532523458560, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1000839968854552576, "username": "Florisvaldocon4", "tweet": "Eu acabei  de ver na TV anoticia sobre Bolsonaro j\u00e1 perdeiro. O respeito a o seromano.e ademoclacia este indiota que  esfaqueou o candidato  falar pra ele que  o eleito resolve na urnas n\u00e3o com pau.e pedra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Florisvaldocon4/status/1037835532523458560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835400067330049, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1005876088990466048, "username": "nagyarorszag", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro \u00e9 pastor evang\u00e9lico e tinha post falando de ma\u00e7onaria. N tem nd p vcs se identificarem n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nagyarorszag/status/1037835400067330049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834988438343681, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 151291385, "username": "maritrind", "tweet": "\"foram voc\u00eas que esfaquearam o candidato\" Eu n\u00e3o esfaqueei ningu\u00e9m e quem esfaqueou n\u00e3o representa nem um pouco a mim ou minha ideologia. C\u00eas t\u00e3o tudo doido nessa polariza\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maritrind/status/1037834988438343681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834838630428672, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1709719591, "username": "ommachado_", "tweet": "O mano q esfaqueou o Bolsonaro provavelmente tinha liga\u00e7\u00e3o com o PSOL kkkkklkll", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ommachado_/status/1037834838630428672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834777464918016, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3086298037, "username": "maetgeus", "tweet": "eu nao tinha gostado muito da mo\u00e7a que me buscou na rodovi\u00e1ria mas ai ela quase esfaqueou o mo\u00e7o que falou que ia votar no bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maetgeus/status/1037834777464918016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834733001101312, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1019963890057318410, "username": "llianasju1", "tweet": "T\u00e1 bom q com td aquilo de c\u00e2mera ngm flagrou o tal cara q esfaqueou ele... Mano eh golp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llianasju1/status/1037834733001101312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834668794630144, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 758393626749767680, "username": "Hero_victor110", "tweet": "@Fucs1a @Jediah ent\u00e3o foi ele que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hero_victor110/status/1037834668794630144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jediah,Fucs1a"}
{"id": 1037833719657230336, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 52052587, "username": "nelson_1jr", "tweet": "pq a globo t\u00e1 evitando falar que o assassino que esfaqueou #Bolsonaro \u00e9 de esquerda e j\u00e1 foi do @psol50 ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelson_1jr/status/1037833719657230336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50"}
{"id": 1037833123000725507, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 15898041, "username": "Lungaretti", "tweet": "ALOPRADO QUE ESFAQUEOU BOLSONARO BISA LAMBAN\u00c7A DE GREG\u00d3RIO\u00a0FORTUNATO  https://naufragodautopia.wordpress.com/2018/09/06/aloprado-que-esfaqueou-bolsonaro-bisa-lambanca-de-gregorio-fortunato/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/6PnNsQcwAN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lungaretti/status/1037833123000725507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832469679104000, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:37", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Agressor diz que esfaqueou Bolsonaro cumprindo \u201cordem de Deus\u201d  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367941/Agressor-diz-que-esfaqueou-Bolsonaro-cumprindo-%E2%80%9Cordem-de-Deus%E2%80%9D.htm#.W5Gke0JjLpc.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037832469679104000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832160185597958, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 15422671, "username": "alemacedo", "tweet": "J\u00e1 pegaram esse incompetente que n\u00e3o esfaqueou o Bozonazi?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alemacedo/status/1037832160185597958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832029252055041, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 30381382, "username": "luizfbolt", "tweet": "Esse que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 burro o suficiente pra fazer isso faltando 30 dias pra elei\u00e7\u00e3o? Al\u00e9m da loucura do ato s\u00f3 deu ainda mais vantagem pra ele! Indignado! Muda Brasil! \u2014 se sentindo desacreditado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizfbolt/status/1037832029252055041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831787559510017, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 16339021, "username": "berlitz", "tweet": "Esfaqueador era mission\u00e1rio de igreja, falava sozinho e tinha ideias conturbadas, diz fam\u00edliaSegundo uma sobrinha, Adelio Bispo de Oliveira, que esfaqueou Bolsonaro, sumiu \"h\u00e1 3 ou 4 anos\" e, para fam\u00edlia, estava vivendo como um andarilho.  https://twitter.com/cynaramenezes/status/1037828531731013633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/berlitz/status/1037831787559510017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831467395633155, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1677721, "username": "NickEllis", "tweet": "Se o Bolzo ganhar a elei\u00e7\u00e3o no 1o ou 2o turno, voc\u00eas j\u00e1 sabem quem \u00e9 o maior culpado, o imbecil que esfaqueou ele hoje em JF. Nunca subestime o poder dos idiotas.", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NickEllis/status/1037831467395633155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831463633395713, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 171965175, "username": "pqpNegan", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro, mora na cidade ao lado da minha, l\u00e1 em Minas. \ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpNegan/status/1037831463633395713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831115258638336, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1027458330921459713, "username": "Monteir34938456", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 violento e prega a viol\u00eancia e sofre tentativa contra a vida deleA pergunta quem \u00e9 violento?A\u00cd vem audi\u00eancia de cust\u00f3dia e os direitos humanos pra o vagabundo que esfaqueou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Monteir34938456/status/1037831115258638336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830403594305537, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 68182240, "username": "ElaineStarros", "tweet": "@alined Um maluco esfaqueou o Bolso. Acharam q era superficial, depois q tinha pego no f\u00edgado, mas atingiu os intestinos e precisou de cirurgia. T\u00e1 est\u00e1vel agora, mas parece q chegou mal no hospital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaineStarros/status/1037830403594305537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alined"}
{"id": 1037830271859609600, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 32218553, "username": "EduKBrown", "tweet": "o cara que supostamente esfaqueou o bonoro \u00e9 TOTALMENTE COMPLETAMENTE despirocado das ideias", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduKBrown/status/1037830271859609600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830188149735424, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 563170468, "username": "Marina_Beatriz1", "tweet": "Militante \u00e9 o fdp que esfaqueou o Bolsonaro. Vai tomar no cu, Boechat", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marina_Beatriz1/status/1037830188149735424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830122030682112, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3765227301, "username": "hey_imtrash", "tweet": "Se o Bolsonaro for eleito o cara que esfaqueou ele vai ser parcialmente respons\u00e1vel por isso pq N\u00c9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hey_imtrash/status/1037830122030682112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830098798489600, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:12", "timezone": "CDT", "user_id": 474057277, "username": "daisyrideley", "tweet": "sera q quando o homem esfaqueou o bolsonaro ele chegou no ovidinho dele e falou \"the petistas send their regards\" ?????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daisyrideley/status/1037830098798489600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829995895382022, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 72728775, "username": "wtfiarabruna", "tweet": "eu n to passando pano pro maluco q esfaqueou ele neu sou contra a qualquer manifesta\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfiarabruna/status/1037829995895382022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829923438829568, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1009277140213395456, "username": "sstuckytrash", "tweet": "olha eu n apoio o cara q esfaqueou o bolson*** mas com pena do macho eu n\u00e3o t\u00f4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sstuckytrash/status/1037829923438829568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829231164751872, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:45", "timezone": "CDT", "user_id": 780130246037299201, "username": "yotherapper", "tweet": "eu comemoro facada em racista suavaopor mim se o bonoro morrer eu fa\u00e7o uma estatua do maluco que esfaqueou ele", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yotherapper/status/1037829231164751872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828670784765954, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2722294315, "username": "PandaRcds", "tweet": "EST\u00c1 PASSANDO NA BAND!O CRIMINOSO QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO FOI FILIADO AO PSOL! ESSE PARTIDO PSOL \u00c9 LIXO QUE S\u00d3 FORMAM BANDIDOS!  http://www.ilisp.org/noticias/criminoso-que-tentou-matar-bolsonaro-e-ex-filiado-do-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PandaRcds/status/1037828670784765954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828654930243584, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:27", "timezone": "CDT", "user_id": 34195227, "username": "romeroemais10", "tweet": "Agora est\u00e3o fazendo an\u00e1lises do perfil do cara que esfaqueou a partir do facebook dele. \u00c9 cada coisa....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romeroemais10/status/1037828654930243584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827975348203521, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 319966355, "username": "goforitfuckoff", "tweet": "eu acho que essa bandido que esfaqueou o bolsonaro foi enviado por algu\u00e9m, e nesses casos de bandidagem, sempre tem policial envolvido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goforitfuckoff/status/1037827975348203521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827812684644352, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:07", "timezone": "CDT", "user_id": 57972772, "username": "leonardomq", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardomq/status/1037827812684644352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827669205950465, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 628695369, "username": "arranjo_a", "tweet": "O cara que esfaqueou era tipo o clone das sombras do Daciolo... e vcs a\u00ed rindo do poder do Deus Vivo ahuhauuhahu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arranjo_a/status/1037827669205950465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827069294587905, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 57972772, "username": "leonardomq", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardomq/status/1037827069294587905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826961396183040, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:44", "timezone": "CDT", "user_id": 126845298, "username": "yellowlucia", "tweet": "@oicarofonseca e o cara foi TREINADO pra dar uma FACADA MORTAL, atingir  org\u00e3os vitais e estava ensacada pra nao ter impressoes digitais, o cara  esfaqueou a distancia e s\u00f3 foi pego pq foram rapidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yellowlucia/status/1037826961396183040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oicarofonseca"}
{"id": 1037826840012959750, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 287944806, "username": "_PlaMx_", "tweet": "@lobaoeletrico @crovislimone2 @roxmo O cara confessa que esfaqueou e o jornal ainda coloca : \"suspeito\" M\u00eddia nojenta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_PlaMx_/status/1037826840012959750", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,crovislimone2,lobaoeletrico"}
{"id": 1037826779673780224, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 126845298, "username": "yellowlucia", "tweet": "tem! TEM SIM! e o cara foi TREINADO pra dar uma FACADA MORTAL, atingir  org\u00e3os vitais e estava ensacada pra nao ter impressoes digitais, o cara  esfaqueou a distancia e s\u00f3 foi pego pq foram rapidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yellowlucia/status/1037826779673780224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826767287988226, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4101004289, "username": "Hecherr_", "tweet": "Eu s\u00f3 quero q a pessoa q esfaqueou o Bolsonaro se foda e muito. deveriam ter marcado esse filho da puta ali mesmo. Espancamento coletivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hecherr_/status/1037826767287988226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826748543639552, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 743958395888222208, "username": "LucasKirer", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro fudeu mais ainda tudo, agora sim que ele vai ter m\u00eddia e votos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasKirer/status/1037826748543639552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826095624736769, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 185025252, "username": "revoltadoonline", "tweet": "Encontre o bandido que esfaqueou #JairBolsonaro no meio de tantos bandidos pic.twitter.com/eVTSjLQZNl", "replies": 423, "retweets": 206, "likes": 483, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/revoltadoonline/status/1037826095624736769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826011390521344, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 784768212, "username": "mi_dalla", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mi_dalla/status/1037826011390521344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825956860370944, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 52959962, "username": "claudiogonz", "tweet": "@UOLNoticias O Bispo esfaqueou Messias em \"nome de Deus\". Acho que o cidad\u00e3o de bem crist\u00e3o pode perdoar todo mundo nesta hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiogonz/status/1037825956860370944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037825643726233601, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 16180647, "username": "r_inforzato", "tweet": "Sorte do dia do Bolsonaro: ainda bem que o bandido que o esfaqueou n\u00e3o tinha porte de arma de fogo.Seria um alerta do alto??Como o mundo \u00e9 sarc\u00e1stico e d\u00e1 voltas!...", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r_inforzato/status/1037825643726233601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824840223404032, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2806639143, "username": "GoKuR6", "tweet": "@zelune Respeito sua opini\u00e3o, mas a proposta de armamento \u00e9 muito mais complexa do que parece. Tenho certeza que este homem que esfaqueou Bolsonaro n\u00e3o passaria em todos os requisitos para adquirir uma.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoKuR6/status/1037824840223404032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zelune"}
{"id": 1037824738758995968, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 38332305, "username": "GeraldoVilger", "tweet": "N\u00e3o me mandem links nem me marquem em postagens defendendo esse esquerdopata desgra\u00e7ado que esfaqueou o Bolsonaro.Eu n\u00e3o estava defendendo o nome dele at\u00e9 agora. Mas voc\u00eas passaram do limite. ESQUERDOPATIA E...  https://www.facebook.com/geraldovilger/posts/10155993863263506\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoVilger/status/1037824738758995968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824546852757505, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 306229030, "username": "feat_medve", "tweet": "Ai o cara que esfaqueou o Bolsonaro falava mal at\u00e9 da ma\u00e7onaria no FacebookQuem ser\u00e1 realmente o problema?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feat_medve/status/1037824546852757505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824361842073602, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 767377486292328448, "username": "isabela_palacin", "tweet": "E o Oscar vai para a FACA que esfaqueou o Bolsonaro TA DE PARAB\u00c9NS EM DIVA  pic.twitter.com/ROHiJIpAm3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabela_palacin/status/1037824361842073602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824062553247747, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:13", "timezone": "CDT", "user_id": 584148311, "username": "VicenteMessiasd", "tweet": "Comuna que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso em flagrante\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  https://youtu.be/3UKlDGOyHnI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicenteMessiasd/status/1037824062553247747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823866289221634, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 49104346, "username": "rodrigobari", "tweet": "@alvarodias_ Serve pra voc\u00ea o mesmo que escrevi para o palha\u00e7o do Alckmin: V\u00e1 tomar no seu c\u00fa, seu oportunista de merda. Voc\u00ea \u00e9 um verme e o filho da puta que esfaqueou \u00e9 seu camarada de ideologia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobari/status/1037823866289221634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037823769128181760, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 737053077266632704, "username": "my_lilss", "tweet": "N\u00e3o morreu esfaqueou errado mete faca de novo caralho  https://twitter.com/wwwmlna/status/1037793302005854208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/my_lilss/status/1037823769128181760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823612370255872, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 749081603666739200, "username": "OtakuBugado", "tweet": "@jairbolsonaro @KakamcLcs Armas n\u00e3o s\u00e3o liberadas para doentes mentais... e tem que fazer teste psicologico e treinamento. a pessoa que o esfaqueou n\u00e3o conseguiria uma arma. e se a maioria tivesse arma ele iria pensar 2 ou at\u00e9 mais vezes antes de atirar porque seria fuzilado pela popula\u00e7\u00e3o <3", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtakuBugado/status/1037823612370255872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KakamcLcs,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822836197543936, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 627686342, "username": "lilshittaker", "tweet": "@zelune @AnaFlaviaAzeve1 @DiegoDiestro7 @arthurinteressa E de que isso adiantaria? O cara que esfaqueou teria o elemento surpresa, atiraria primeiro. Voc\u00ea acha que ele t\u00e1 se lixando se ele fosse morto depois? E o tanto de bala perdida que teria? O porte de armas s\u00f3 acarretaria num desastre ainda maior", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilshittaker/status/1037822836197543936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthurinteressa,DiegoDiestro7,AnaFlaviaAzeve1,zelune"}
{"id": 1037822315592118274, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 624227721, "username": "hectorrajar", "tweet": "@Jullysanti Ningu\u00e9m esfaqueou Dilma e Mariza. Entende a diferen\u00e7a? Ou \u00e9 dif\u00edcil pra voc\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hectorrajar/status/1037822315592118274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jullysanti"}
{"id": 1037821830697025542, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3135563669, "username": "jeeeeeeeefffff", "tweet": "cara o pior de tudo \u00e9 ver os rea\u00e7a oportunista falando como se o doido q esfaqueou o bonoro fosse a representa\u00e7\u00e3o da esquerda. voc\u00eas s\u00e3o os fascistas, filhos da puta. vao tomar no meio do cu de vcs. o maluco falou esses dias de metralhar petista e vcs aplaudiram. arrombados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeeeeeeeefffff/status/1037821830697025542", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821785402744833, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 773599796913405952, "username": "renanmaia1986", "tweet": "@anathaismatos @maralvilhoso Pode ser... n\u00e3o sei se realmente usa colete, pela imagem parecia estar sem... o cara que esfaqueou se diz esquerdista, fala que \u00e9 ma\u00e7on, est\u00e3o confusas as informa\u00e7\u00f5es quanto \u00e0 isso, mais o candidato teve \u00f3rg\u00e3os perfurados segundo Globo News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanmaia1986/status/1037821785402744833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maralvilhoso,anathaismatos"}
{"id": 1037821662513819649, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 976229607337873413, "username": "Djadtoliveira1", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Djadtoliveira1/status/1037821662513819649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037821615088824324, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 736919312431210498, "username": "avelino_bego", "tweet": "O sujeito que esfaqueou o Bolso \u00e9 piradinho. Baba colorido...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avelino_bego/status/1037821615088824324", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821059578384385, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 941543817198686208, "username": "Pri_Sykes", "tweet": "Pra quem esfaqueou o bolsonaro , parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pri_Sykes/status/1037821059578384385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820772188868608, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 982615322950807552, "username": "gabimorita__", "tweet": "n\u00e3o sei o que o cidad\u00e3o que esfaqueou o bolsonaro tinha em mente. claramente depois desse incidente ele vai ganhar mais popularidade. br \u00e9 top viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabimorita__/status/1037820772188868608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820757458464768, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3560978717, "username": "ursupanda_", "tweet": "O embuste que esfaqueou Bolsonaro acabou de dar a presid\u00eancia pra ele, parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ursupanda_/status/1037820757458464768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820695571521539, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 257980069, "username": "_gutto", "tweet": "aposto que o cara que esfaqueou o bolsonaro foi um aliado dos lannisters", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gutto/status/1037820695571521539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820231878619138, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 894731652852834305, "username": "sunsakase", "tweet": "o cara q esfaqueou o bolsonaro foi preso, mais foi preso feliz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sunsakase/status/1037820231878619138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820143458570240, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 333145947, "username": "KacomK", "tweet": "N\u00e3o sei porque mas n\u00e3o me impressiona em nada o miser\u00e1vel que esfaqueou o Bolsonardo ser um Militante do PT... #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/KacomK/status/1037820143458570240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820139260059654, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 22019866, "username": "areavip", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi preso em flagrante - V\u00eddeo mostra momento do atentado! - #Elei\u00e7\u00f5es #JairBolsonaro #Pol\u00edtica - https://www.areavip.com.br/videos/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-preso-em-flagrante-video-mostra-momento-do-atentado/amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es,#JairBolsonaro,#Pol\u00edtica", "link": "https://twitter.com/areavip/status/1037820139260059654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820060172206080, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1008421948735590400, "username": "APEKT2", "tweet": "@Sathanaxx Se o porte de arma fosse legalizado, o vagabundo desgra\u00e7ado que esfaqueou j\u00e1 estaria morto ! Seu retardado mental!#Bolsonaro17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/APEKT2/status/1037820060172206080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sathanaxx"}
{"id": 1037820054732189696, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 38332305, "username": "GeraldoVilger", "tweet": "Vi na linha do tempo do cara que esfaqueou o Bolsonaro. Era esquerdopata. Doente!!!! Desses que amam Maduro e estampam a bandeira vermelha no perfil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoVilger/status/1037820054732189696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819986579005440, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 896891771749376003, "username": "Marcosdireita", "tweet": "O criminoso que esfaqueou Bolsonaro agiu conforme os ensinamentos comunistas, NA COVARDIA. #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Marcosdireita/status/1037819986579005440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819983567511556, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1030398175918665729, "username": "ruggerobrazil", "tweet": "S\u00f3 eu que penso que o cara q esfaqueou o Bolsonaro foi pago para isso? #ForcaBolsonaro #juizdefora FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/ruggerobrazil/status/1037819983567511556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819983378767872, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 38056184, "username": "andreschuler", "tweet": "AGRESSOR DIZ QUE ESFAQUEOU BOLSONARO CUMPRINDO \u201cORDEM DE DEUS\u201d***************************************O suspeito do ataque a faca contra o...  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367941/Agressor-diz-que-esfaqueou-Bolsonaro-cumprindo-%E2%80%9Cordem-de-Deus%E2%80%9D.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreschuler/status/1037819983378767872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819921038761985, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 52641865, "username": "deivesoi", "tweet": "A GLOBO ESTA FAZENDO DO PILANTRA comunista QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO DOENTE MENTAL. E PROPAGANDA COM AS FALAS DOS OUTROS CANDIDATOS!  pic.twitter.com/u9bkFehKiK", "replies": 3, "retweets": 25, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deivesoi/status/1037819921038761985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819832933203968, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1365406182, "username": "marcovictoy", "tweet": "parab\u00e9ns pra quem esfaqueou o lixo, deram o que ele queria pra ganhar a elei\u00e7\u00e3o \ud83d\ude24", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcovictoy/status/1037819832933203968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819153770573824, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 736919312431210498, "username": "avelino_bego", "tweet": "Parece que pode sujeito que esfaqueou o Bolso tem dificuldade de ter contato com a realidade. A mente dele tem mais teorias conspirat\u00f3rias que o WhatsApp inteiro.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avelino_bego/status/1037819153770573824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819141732880386, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1015441226810691585, "username": "contilicia", "tweet": "Filho da puta o cara que esfaqueou.Mas mais retardado ainda \u00e9 quem queria q tivesse sido pior, esses sim merecem um tratamento psicol\u00f3gico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/contilicia/status/1037819141732880386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819116235702274, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 19292956, "username": "thaisvido", "tweet": "@claudiostrajac Ele \u00e9. E quem esfaqueou tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisvido/status/1037819116235702274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiostrajac"}
{"id": 1037819079669768192, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3395737323, "username": "_isascigliano", "tweet": "@_Ferrenha @math_corsinii eu nao defendi o cara que esfaqueou nao, calma la kkkkk, mas realmente me chama a aten\u00e7\u00e3o que na faca nao saiu sangue, apenas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isascigliano/status/1037819079669768192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "math_corsinii,_Ferrenha"}
{"id": 1037818906000482305, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 457657257, "username": "suzzame", "tweet": "- sem querer levantar discuss\u00e3o pol\u00edtica mas j\u00e1 levantando -blz, o perfil do cara que esfaqueou o bonoro tem um monte de coisa de esquerda assim como o perfil do cara que jogou a namorada da janela s\u00f3 tinha coisa de direita quando foi que gente violenta virou partid\u00e1ria?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suzzame/status/1037818906000482305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818782851518465, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 841246984723935233, "username": "de_braz3", "tweet": "@alexandregarcia Que advers\u00e1rio?! Vc est\u00e1 bem?! Qual pol\u00edtico o esfaqueou?! N\u00e3o cansa n\u00e3o?! Vc adora um fake News.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/de_braz3/status/1037818782851518465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037818461798518786, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 303445650, "username": "madinha_lima", "tweet": "Assassino diz que esfaqueou Bolsonaro a mando de Deus. Desde quando Comunista acredita em Deus?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/madinha_lima/status/1037818461798518786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818408119816192, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2383353982, "username": "pbatistal", "tweet": "Gente e se a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro veio do futuro pra tentar salvar a na\u00e7\u00e3o brasileira do que est\u00e1 por vir???????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbatistal/status/1037818408119816192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818232663617536, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@VEJA Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anosInforma\u00e7\u00e3o postada pela @Veja Aten\u00e7\u00e3o @GloboNews > vale a leitura! http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYfvN?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037818232663617536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,GloboNews"}
{"id": 1037818215639011328, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 47109003, "username": "audienciasdatv", "tweet": "A @GloboNews est\u00e1 dando voltas p/ n\u00e3o dizer que o louco que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 de ESQUERDA. Se ele fosse de direita, estava sendo chamado de EXTREMA DIREITA. Que pregui\u00e7a @LeilaneNeubarth @cristilobo @gcamarotti", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/audienciasdatv/status/1037818215639011328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,LeilaneNeubarth,cristilobo,gcamarotti"}
{"id": 1037818213864808449, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 15516718, "username": "FernandoLulaPT", "tweet": "INFELIZ quem esfaqueou Jair Bolsonaro: conseguiu s\u00f3 o que o Bolsonaro quer, virar not\u00edcia, e agora causando como\u00e7\u00e3o!Infelizmente pode at\u00e9 torn\u00e1-lo mais forte! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FernandoLulaPT/status/1037818213864808449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817963410325504, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 23755337, "username": "alex_takitani", "tweet": "@luizyassuda @dissonpontes Hummm como chama o cara que esfaqueou o bolsonaro? Cozinheiro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alex_takitani/status/1037817963410325504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dissonpontes,luizyassuda"}
{"id": 1037817794065313792, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2429198071, "username": "pqpveroniica", "tweet": "esse homem que esfaqueou o Bolsonaro conseguiu seus mais de 15 minutos de fama #QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/pqpveroniica/status/1037817794065313792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817345400614913, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 32672423, "username": "diegoexiste", "tweet": "eu n\u00e3o acredito que a transmunista pabllo vittar esfaqueou jair bononiro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoexiste/status/1037817345400614913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816685825347586, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 336910221, "username": "luvcr_", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O divulgada a foto da pessoa q esfaqueou bozonaro agora pabllo vittar foi longe demais  pic.twitter.com/EAuwWmyhEx", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luvcr_/status/1037816685825347586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816400797163526, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 241635466, "username": "xmazettob", "tweet": "gente esses bolsominios uma parte deles s\u00e3o bem revoltadinho e ignorante ao ponto de n\u00e3o ter estudando a hist\u00f3ria do Brasil  pelo visto n\u00e9. Pior mesmo \u00e9 ver @GloboNews  passando dados sobre o rapaz que esfaqueou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xmazettob/status/1037816400797163526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037815999263924224, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 52052587, "username": "nelson_1jr", "tweet": "o cara que esfaqueou #Bolsonaro era filiado ao @psol50 ...ouvi agora na @radiojovempan !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/nelson_1jr/status/1037815999263924224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,radiojovempan"}
{"id": 1037815903092699138, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:47", "timezone": "CDT", "user_id": 106112300, "username": "israelpanda", "tweet": "Legal Bolsonaro vai sair vivo e bem desse atentadovai voltar mais forte na sua campanha e se eleger presidenteo lesado que o esfaqueou vai ser preso e se dar male afundar toda oposi\u00e7\u00e3o com ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israelpanda/status/1037815903092699138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815700994314243, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 49104346, "username": "rodrigobari", "tweet": "@geraldoalckmin V\u00e1 tomar no seu c\u00fa, seu oportunista de merda. Voc\u00ea \u00e9 um verme e o filho da puta que esfaqueou \u00e9 seu camarada de ideologia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigobari/status/1037815700994314243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037815636850892800, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 26141208, "username": "claufragata", "tweet": "@lucquito Deve ser esquizofr\u00eanico o cara que esfaqueou Bonoro...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claufragata/status/1037815636850892800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucquito"}
{"id": 1037815300828405763, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 391697243, "username": "Yaasanto", "tweet": "\u201cO cara que esfaqueou o Bolso(lixo)naro \u00e9 de esquerda\u201d  pic.twitter.com/d9kxteQ2Yo", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yaasanto/status/1037815300828405763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815264006602752, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:15", "timezone": "CDT", "user_id": 43760956, "username": "aakkari", "tweet": "Este cidadao que esfaqueou o candidato linha dura vai passar uma boa noite na pris\u00e3o hoje. Imagina s\u00f3! #Guantanamo", "replies": 9, "retweets": 0, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#Guantanamo", "link": "https://twitter.com/aakkari/status/1037815264006602752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814996305145861, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1017952405005258752, "username": "SamuelPereiraC4", "tweet": "@natalyevieira Vina cara de louco psicopata do sujeito que esfaqueou o Bolsonaro \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelPereiraC4/status/1037814996305145861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natalyevieira"}
{"id": 1037814973689421824, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 65937616, "username": "flavia_lucena", "tweet": "ja come\u00e7ou as fake news de que o cara que esfaqueou o bozo \u00e9 filiado ao pt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavia_lucena/status/1037814973689421824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814937714941953, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 206647396, "username": "C_Henrique_95", "tweet": "Como q faz pra votar no mineiro q esfaqueou o Bozonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/C_Henrique_95/status/1037814937714941953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814646625976321, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 46440773, "username": "danielgrimaldi1", "tweet": "@brumelianebrum Quem esfaqueou @jairbolsonaro ? Quem mandou esfaquear @jairbolsonaro ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielgrimaldi1/status/1037814646625976321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brumelianebrum,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814449334308864, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 129090553, "username": "igorsalhaes", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o Bolsonaro nem \u00e9 gente, \u00e9 um Deuso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorsalhaes/status/1037814449334308864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814435459555334, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3020986499, "username": "DanoNevix", "tweet": "\"a mas ele quer legalizar o porte de arma, se fosse uma arma que ele mesmo tivesse legalizado?\" BRO TU CONSEGUE ARMA DE FORMA MUITO F\u00c1CIL HOJE EM DIA NEM PRECISA MAIS IR PRA FRONTEIRA COM CERTOS PA\u00cdSES PARA SE COMPRAR UMAO INFELIZ QUE ESFAQUEOU O CARA  N\u00c3O TEM UMA PQ NN QUIS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanoNevix/status/1037814435459555334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814414647414786, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 39054648, "username": "FabioGuere", "tweet": "Como no Brasil tudo vira festa... n\u00e3o duvido que o cara que esfaqueou o Bolsonaro estar\u00e1 na pr\u00f3xima Fazenda.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioGuere/status/1037814414647414786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814368774365188, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 389074531, "username": "vinnyspn", "tweet": "Acho que essa facada no Bolsonaro teria sido perfeita para a esquerda se posicionar de forma contra viol\u00eancia e atrair os indecisos e tentar conquistar mais votosMas a\u00ed a glr s\u00f3 t\u00e1 fazendo cachota e falando que esfaqueou foi pouco A\u00ed dps vem \"ain pq a direita t\u00e1 no poder\"", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinnyspn/status/1037814368774365188", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814301619314694, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 35805725, "username": "marcofeliciano", "tweet": "J\u00e1 esperava uma not\u00edcia deste tipo. A @VEJA informa que o  delinquente que esfaqueou @jairbolsonaro foi por 7 anos filiado ao PSOL.", "replies": 42, "retweets": 312, "likes": 1249, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcofeliciano/status/1037814301619314694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1037813722717335552, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:07", "timezone": "CDT", "user_id": 977068475809193984, "username": "inmorpheusarmss", "tweet": "a tranquilidade de quem esfaqueou o bololo  pic.twitter.com/6eHuBRYDdu", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inmorpheusarmss/status/1037813722717335552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813550616596481, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 18963593, "username": "macbrdv", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macbrdv/status/1037813550616596481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813503975927808, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1025535215865876483, "username": "GabsJWS", "tweet": "@felipeneto @_inararege @LepishL @danicreeu @SamuelSouto7 @Guizolixoae Ficou meu anjo, mas o cara era eleitor do Bolsonaro. Quem esfaqueou o Bolsonaro? Uma pessoa de esquerda. Vale a mesma coisa, se eu raciocinar da sua forma vou dizer que vcs eleitores do Bolsonaro s\u00e3o todos assassinos de esposa. N\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil entender, pqp s\u00f3 pode ser de prop\u00f3sito", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabsJWS/status/1037813503975927808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guizolixoae,SamuelSouto7,danicreeu,LepishL,_inararege,felipeneto"}
{"id": 1037813406240268288, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1034167069305176070, "username": "JValentim17", "tweet": "@Cicloopy N\u00e3o estou pregando a morte de ningu\u00e9m , jamais . Mas quando ele fez as campanhas dele , algu\u00e9m esfaqueou ele ? Atirou ? Tem algo errado a\u00ed ! Exatamente se vc \u00e9 contra a pessoa um direito seu , mas chegar a esse ponto ???? \u00c9 exatamente disso que estou falando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JValentim17/status/1037813406240268288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cicloopy"}
{"id": 1037812948868235264, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3208915727, "username": "Tamaryel", "tweet": "algu\u00e9m pode falar pro idiota que esfaqueou o bolsonaro que acabou de eleger ele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tamaryel/status/1037812948868235264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812903993335808, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 549660039, "username": "DelsonCDaltro", "tweet": "Juiz de Fora! - Bolsonaro e a Tentativa de Homic\u00eddio! Um homem esfaqueou ao candidato a Presidente e foi preso. Ad\u00e9lio Bispo \u00e9 o nome do marginal mineiro...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DelsonCDaltro/status/1037812903993335808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812546529644546, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 594606766, "username": "iranildonunis", "tweet": "@FlavioBolsonaro @luiscluz Isso e de uma mulher, e quem esfaqueou foi um n\u00f3ia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iranildonunis/status/1037812546529644546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiscluz,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037812406909591552, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 280740342, "username": "_juliathaisa", "tweet": "Agora o babaca que esfaqueou ele s\u00f3 fez com ele crescesse na campanha \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_juliathaisa/status/1037812406909591552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812390803460097, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 248890506, "username": "brasil247", "tweet": "Agressor diz que esfaqueou Bolsonaro cumprindo \u201cordem de Deus\u201d  https://www.brasil247.com/pt/247/minas247/367941/Agressor-diz-que-esfaqueou-Bolsonaro-cumprindo-%E2%80%9Cordem-de-Deus%E2%80%9D.htm#.W5GZsJuN8j4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 20, "retweets": 46, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasil247/status/1037812390803460097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812132698632194, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 167161230, "username": "Nilson_Krot", "tweet": "Se a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro pensou que iria mudar o mundo por isso, estava muito errado. \u00d3dio s\u00f3 gera mais \u00f3dio. E, agora, o candidato ser\u00e1 eleito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nilson_Krot/status/1037812132698632194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811925365792768, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 907007760004509696, "username": "yosolucas30", "tweet": "parab\u00e9ns ao cara que esfaqueou Bolsonaro, tenho a total certeza de que ele ser\u00e1 presidente da Rep\u00fablica agora. Caso n\u00e3o  seja, com certeza houve fraude nas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yosolucas30/status/1037811925365792768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811660717740033, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 764440250424946688, "username": "Fernandohtcorde", "tweet": "Ficou claro viol\u00eancia  n\u00e3o  se resolve com viol\u00eancia. Vamos ver os pr\u00f3ximos  cap\u00edtulos, o que ser\u00e1 que vai acontecer com o cara que o esfaqueou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandohtcorde/status/1037811660717740033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811585815855105, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 55882697, "username": "_andrebaptista", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_andrebaptista/status/1037811585815855105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811552550887426, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1020582140575207424, "username": "Cobra_Kai_2000", "tweet": "@lsentoes @kaay_souza016 Cheia de mocreias comemorando esse ato criminoso. Vcs s\u00e3o t\u00e3o criminosas quanto o homem que o esfaqueou.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cobra_Kai_2000/status/1037811552550887426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kaay_souza016,lsentoes"}
{"id": 1037811386133504000, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 870462593252589569, "username": "VitaoUndergroud", "tweet": "Do jeito q o Brasil t\u00e1, daqui a pouco o maluco q esfaqueou o Bolsonaro aparece a\u00ed se candidatando em algum partido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitaoUndergroud/status/1037811386133504000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811067974557696, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:34", "timezone": "CDT", "user_id": 74502338, "username": "GabyGomesSilva", "tweet": "Voc\u00ea que esfaqueou o Bolsonaro: parab\u00e9ns vc fez ele ganhar essas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabyGomesSilva/status/1037811067974557696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810979768287233, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 66430188, "username": "rhcpedro", "tweet": "primeiro A rea\u00e7\u00e3o do oprimido nunca pode ser comparada com a a\u00e7\u00e3o do opressor.segundo ngm esfaqueou esse porra pq ele eh de direita ou qlqr coisa q envolva politica, esfaquearam pelo discurso de odio dele que s\u00f3 faz com que cada vez ele ganhe mais inimigos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rhcpedro/status/1037810979768287233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810877951561728, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3005573087, "username": "rythx", "tweet": "n\u00e3o sei quem \u00e9 mais babaca, a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro ou as pessoas que est\u00e3o comemorando isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rythx/status/1037810877951561728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810438178852870, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 204785007, "username": "bonotto300", "tweet": "Heroi nacional !!Adelio bispo o homem que esfaqueou bozonarco  bozonarcotraficanteTomara que essa porra morre logo Nazista filho da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bonotto300/status/1037810438178852870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810345618882562, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1001550391656484864, "username": "Ryan63902687", "tweet": "@kimpkat @ROBERT20174 Desde quando uma brincadeira \u00e9 viol\u00eancia? Seu lixo, ele esfaqueou algu\u00e9m? Voc\u00ea n\u00e3o passa de um lixo, seu ac\u00e9falo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ryan63902687/status/1037810345618882562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ROBERT20174,kimpkat"}
{"id": 1037810282377228294, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2893249971, "username": "LisDesigner", "tweet": "Foto no album do bandido que esfaqueou Bolsonaro. Porque n\u00e3o estou surpresa?? #EsfaquearamBolsonaro #DeusEstaComBolsonaro pic.twitter.com/RK2V42uwcT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EsfaquearamBolsonaro,#DeusEstaComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LisDesigner/status/1037810282377228294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809887697403912, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 86532477, "username": "Espiritualista1", "tweet": "E o @ggreenwald chamando o Bolsonaro de fascista? E quem esfaqueou ele \u00e9 o que? E quem t\u00e1 celebrando? Mas n\u00e3o, a imprensa n\u00e3o \u00e9 o inimigo n\u00e3o, imagina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Espiritualista1/status/1037809887697403912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggreenwald"}
{"id": 1037809808668348416, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:34", "timezone": "CDT", "user_id": 42231746, "username": "NaomiYokoyama", "tweet": "O cara esfaqueou, foi preso em flagrante, confessou o crime \u00e0 pol\u00edcia, mas \u00e9 \"suspeito de ter esfaqueado\". Olha, t\u00e1 dif\u00edcil... https://oglobo.globo.com/brasil/suspeito-de-esfaquear-bolsonaro-usa-redes-para-atacar-politicos-23046723\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaomiYokoyama/status/1037809808668348416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809627407245313, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 192597766, "username": "danielguisse", "tweet": "@nathalyjuly_ F\u00edgado perfurado e hemorragia interna. Estado grave. Quem esfaqueou ele \u00e9 da turma do pessoal que deixou o museu pegar fogo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielguisse/status/1037809627407245313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathalyjuly_"}
{"id": 1037809481604718592, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 188047009, "username": "Mathesmsp", "tweet": "O Ad\u00e9lio Bispo de Souza que esfaqueou o Bolsonaro, \u00e9 filiado do partido do Ciro Gomes o PDT. A esquerda vem seguindo a cartilha de Lenin a risca: \"Acuse os advers\u00e1rios do que voc\u00ea faz, chame-os do que voc\u00ea \u00e9.\"E dizem que a direita que \u00e9 uma amea\u00e7a para a democracia!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mathesmsp/status/1037809481604718592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809221855834117, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:14", "timezone": "CDT", "user_id": 888152943773585410, "username": "IrapuanSOficial", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol-por-7-anos/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IrapuanSOficial/status/1037809221855834117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037809172237230082, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 954097839843479553, "username": "CharlesJesusOfi", "tweet": "Bolsonaro esfaqueou uma faca mano, slk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CharlesJesusOfi/status/1037809172237230082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809122908020736, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3290828375, "username": "SaoMarcos12_12", "tweet": "Esse PDP q esfaqueou Jair Bolsonaro fala de ma\u00e7onaria, \u00e9 de esquerda e postou Lula Livre em sua foto de capa no Facebook.  pic.twitter.com/NCaNp95rr8", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaoMarcos12_12/status/1037809122908020736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808946764046337, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 286341855, "username": "brubsinreverse", "tweet": "E n\u00e3o digo apenas dessas pessoas atirarem no cara que supostamente esfaqueou o Bolsonaro, e sim dos PR\u00d3PRIOS ELEITORES brigando enquanto o Bolsonaro estava sendo socorrido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brubsinreverse/status/1037808946764046337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808936567693314, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 20801924, "username": "garotanohall", "tweet": "A Globo relatando o perfil do cara que esfaqueou o Bolsonaro e visualizei o Travis Bickle, de Taxi Driver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/garotanohall/status/1037808936567693314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808933975539712, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 940690244998979584, "username": "MelissaScompar1", "tweet": "Imagina se o cara que esfaqueou o Bolsonaro tivesse arma, ser morto pela pr\u00f3pria lei \u00e9 foda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelissaScompar1/status/1037808933975539712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808646183374848, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:57", "timezone": "CDT", "user_id": 200298697, "username": "bdfreitas", "tweet": "Ningu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia entraria no meio de uma multid\u00e3o acreditando que poderia sair dela correndo! Portanto o sujeito que esfaqueou o Bolsonaro ou \u00e9 doido, ou retardado mental, ou sabia que ia ser pego e que ia contar uma hist\u00f3ria! Ou \u00e9 encena\u00e7\u00e3o!", "replies": 5, "retweets": 26, "likes": 83, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bdfreitas/status/1037808646183374848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808434735996928, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 118592303, "username": "atomitter", "tweet": "@rafaelcoala @vVinci_ o perfil do cara que esfaqueou ele n\u00e3o poderia ser mais caricato!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atomitter/status/1037808434735996928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vVinci_,rafaelcoala"}
{"id": 1037808303030640640, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:35", "timezone": "CDT", "user_id": 830919570009489408, "username": "jslima_souza", "tweet": "@titimuller \u00c9 muito hipocrisia...quem esfaqueou  possivelmente \u00e9 do mesmo partido que vc defende...ignorante!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jslima_souza/status/1037808303030640640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "titimuller"}
{"id": 1037808253693046786, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 34005792, "username": "absjr", "tweet": "J\u00e1 criaram v\u00e1rios perfis falsos no Facebook do sujeito que esfaqueou o Jair Bolsonaro. O perfil original \u00e9 este  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/absjr/status/1037808253693046786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808251994361856, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 145607954, "username": "Fe_Pinheiro23", "tweet": "Um militante de esquerda esfaqueou o direito que todos t\u00eam de opinar, mesmo que essa opini\u00e3o n\u00e3o te agrade. Ou seja: Esfaquearam a democracia que tanto dizem que defendem. \u00c9 inacredit\u00e1vel que a imprensa, mais...  https://www.facebook.com/Felipe23mais1/posts/2109296369133165\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fe_Pinheiro23/status/1037808251994361856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808195048235008, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 72059029, "username": "NortonSayeg", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL por 7 anos  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NortonSayeg/status/1037808195048235008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808054190911488, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 64213501, "username": "Gabrielleasli", "tweet": "Quem \"esfaqueou\" o Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o burro mais t\u00e3o burro que s\u00f3 vai fazer a popularidade dele subir, e quem t\u00e1 comemorando tamb\u00e9m .. esfaquear algu\u00e9m \u00e9 errado independente de quem seja esse algu\u00e9m pessoal ..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielleasli/status/1037808054190911488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808052194476032, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14851179, "username": "freddigiacomo", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro era bitolado em teorias da conspira\u00e7\u00e3o envolvendo a ma\u00e7onaria. Maluco. N\u00e3o importa a \"ideologia\" dele. O cara era maluco de pedra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freddigiacomo/status/1037808052194476032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807542771089409, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1195407769, "username": "Jykthor", "tweet": "J\u00e1 t\u00e3o espalhando que o cara que esfaqueou o bonoro \u00e9 petista lokoSendo que \u00e9 s\u00f3 louco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jykthor/status/1037807542771089409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807448231477248, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 846151597331808256, "username": "Allanzito_Bell", "tweet": "E digo mais, esse mesmo indiv\u00edduo que esfaqueou o BOZONARO, j\u00e1 tinha passagem por les\u00e3o corporal. Sim, olha o rostinho do sujeito. Talvez ele seria um pr\u00f3ximo estuprador, ou um futuro bandido. Que estaria fudendo com a vida de vc que est\u00e1 aplaudindo essa situa\u00e7\u00e3o. #chegade\u00f3dio pic.twitter.com/LcQLMwlaXu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#chegade\u00f3dio", "link": "https://twitter.com/Allanzito_Bell/status/1037807448231477248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807316438069251, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 710466647954432000, "username": "RickRock_1975", "tweet": "@LeilaneNeubarth Olha as p\u00e1ginas que o cara que esfaqueou o Bolsonaro curti... Meu Deus..  pic.twitter.com/4dqs16kw2J", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RickRock_1975/status/1037807316438069251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeilaneNeubarth"}
{"id": 1037807090922872834, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 913997426759016448, "username": "Carvalhoxdc", "tweet": "Eu acho assim s\u00f3 acho que o maluco que esfaqueou o bolsominion deve ter apanhado tanto, mas tanto kkkkkkk ai q d\u00f3  https://twitter.com/TxaiRaizes/status/1037782968230653958\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carvalhoxdc/status/1037807090922872834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806949419704320, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 179910407, "username": "Ricardo_Sodreh", "tweet": "olha a cara de bonorof\u00e3 do cara que esfaqueou o bonorazo, toquem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo_Sodreh/status/1037806949419704320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806904884514816, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52052587, "username": "nelson_1jr", "tweet": "a @mariadorosario j\u00e1 foi pra MG defender o \"coitado\" que esfaqueou Jair Bolsonaro ?   @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_1jr/status/1037806904884514816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,jairbolsonaro"}
{"id": 1037806865957232640, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 128339291, "username": "siilcarvalho", "tweet": "Num dia Bozonaro diz que tem que metralhar a esquerda, no outro leva uma facada. N\u00e3o vejo diferen\u00e7a entre ele e em quem o esfaqueou. Ent\u00e3o, foda-se.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siilcarvalho/status/1037806865957232640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806802157690880, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 63290759, "username": "andresulacov", "tweet": "@GustavoZimiani @RevistaISTOE Suspeito ??? O cara foi preso pq esfaqueou @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andresulacov/status/1037806802157690880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,GustavoZimiani,jairbolsonaro"}
{"id": 1037806739620552707, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1026865432270200839, "username": "npayton9", "tweet": "Depoimento do mano que esfaqueou o Bolsonaro \"Brooooooo faz solN\u00e3o tinha ningu\u00e9m do PSOL dei uma facada no fascista na pra\u00e7a, que falou bosta\"", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/npayton9/status/1037806739620552707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806698306707456, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 41881267, "username": "xicograziano", "tweet": "Prestem aten\u00e7\u00e3o: a rede vermelha vai come\u00e7ar a desqualificar o cara que esfaqueou Bolsonaro. Dir\u00e3o que \u00e9 louco, maluco. Jogar\u00e3o fuma\u00e7a para esconder que \u00e9 um MILITANTE da esquerda autorit\u00e1ria. Criminoso.", "replies": 211, "retweets": 2482, "likes": 7783, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xicograziano/status/1037806698306707456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806689674772481, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2303321378, "username": "JJuneexD", "tweet": "O bolsonaro nem preciso de fazer nada, ganhou a elei\u00e7\u00e3o por causa da anomalia que esfaqueou ele ksdkofsdakoafoosd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JJuneexD/status/1037806689674772481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806576172761088, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 25133430, "username": "AlexandreMedina", "tweet": "Confirmado: Agressor que esfaqueou Jair Bolsonaro \u00e9 torcedor do Atletico Mineiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreMedina/status/1037806576172761088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806444635148292, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 73589049, "username": "LeoLeonardo85", "tweet": "Pelas fotos no Instagram do cara que esfaqueou o outro l\u00e1, \u00e9 vis\u00edvel que a elei\u00e7\u00e3o do Haddad foi 110% pro saco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoLeonardo85/status/1037806444635148292", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806356064096256, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 32404099, "username": "Dimirock", "tweet": "@MauMeirelles Que porra de esquerda, direita, centro. Parece que falam de entidades do mal. Puta imbecilidade do caralho. Quem esfaqueou o cara foi um idiota e n\u00e3o uma ideologia pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dimirock/status/1037806356064096256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037806186463145984, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 177200268, "username": "porgelado", "tweet": "O bandido q esfaqueou o @jairbolsonaro \u00e9 v\u00edtima da sociedade?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/porgelado/status/1037806186463145984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037805920657571840, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 775134080472080384, "username": "lipeme84", "tweet": "@jornalnacional @sereiaperigosa @aquilesdad @allisee9 Quem deu tiro no sul? N\u00e3o se sabe mas quem esfaqueou o @jairbolsonaro tem cara e nome \u00e9 um perfil no facebook de onde fiz essa imagem! Pronto sem mais discuss\u00e3o \ud83d\ude2c pic.twitter.com/13upxvjksd", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeme84/status/1037805920657571840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allisee9,aquilesdad,sereiaperigosa,jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037805721990123521, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3005573087, "username": "rythx", "tweet": "na moral, a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 mil vezes pior que ele, putaquepariu, cad\u00ea a no\u00e7\u00e3o dessa pessoa????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rythx/status/1037805721990123521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805709713387521, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4896692171, "username": "AleSilva291", "tweet": "O Bispo esfaqueou o messias Que pecado kkkkkkkkkkk#Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/AleSilva291/status/1037805709713387521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805679707344896, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1081745682, "username": "CaahCorreea", "tweet": "Quem \u00e9 intoler\u00e2nte e destila \u00f3dio ? Isso sim \u00e9 revoltante. O Cara que esfaqueou \u00c9 comunista e petista.  e ai o que vc me diz??  Sociedade lixo onde todos os valores est\u00e3o revertidos! Zombam do Bolsonaro e aplaudem o criminoso.  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,apos-confusao-bolsonaro-e-agredido-e-levado-ao-hospital,70002491366\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaahCorreea/status/1037805679707344896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805609524060160, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3370262746, "username": "broakingbad", "tweet": "foi a larissa manoela que esfaqueou o bolniro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/broakingbad/status/1037805609524060160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805585025179648, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 985430629, "username": "reenanhenri_", "tweet": "adelio bispo de Oliveira, esfaqueou o cara mais odiado de todos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reenanhenri_/status/1037805585025179648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805548727619586, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 145607954, "username": "Fe_Pinheiro23", "tweet": "Fotos que tirei do perfil do desgra\u00e7ado que esfaqueou Bolsonaro. Segue o link pra quem acha que estou mentindo. O cara \u00c9 comunista, \u00c9 militante de esquerda.  https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1108432029308707&set=ecnf.100004257606381&type=3&theater\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fe_Pinheiro23/status/1037805548727619586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805287502012416, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 781685411399827456, "username": "estadofobia", "tweet": "N\u00e3o sei se fico mais enojado com o criminoso que esfaqueou Jair Bolsonaro, ou com a imprensa ideol\u00f3gica imunda que cobre o ocorrido!!! Que pa\u00eds de socialistas e canalhas.... #AtentadoBolsonaro  https://gab.ai/maldonado/posts/34289732\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 15, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/estadofobia/status/1037805287502012416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805011525423104, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2893249971, "username": "LisDesigner", "tweet": "@GloboNews voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o vendo o bandido que esfaqueou Bolsonaro na milit\u00e2ncia Lula Livre? Tem a foto l\u00e1. Vcs n\u00e3o v\u00eaem isso porque?? #EsfaquearamBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsfaquearamBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LisDesigner/status/1037805011525423104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037804917925326848, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 931192298720911360, "username": "SccpTsg", "tweet": "Carai, acharam at\u00e9 o facebook do cara que esfaqueou kkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SccpTsg/status/1037804917925326848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804885369126912, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 67094082, "username": "xcarlinhos", "tweet": "ta ai o cara que esfaqueou o bolsie  https://twitter.com/SilMarq/status/1037803305664167939\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xcarlinhos/status/1037804885369126912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804757623160833, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 938773696679997440, "username": "AragaoLaudino", "tweet": "Esse cara que esfaqueou o Bolsonaro tem que mooorrer \ud83d\ude21", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AragaoLaudino/status/1037804757623160833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804726551814145, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 981671124596613120, "username": "vinibasilioo", "tweet": "Spoiler da pr\u00f3xima not\u00edcia: homem que esfaqueou Bolsonaro, diz que foi pago pela assessoria do pr\u00f3prio candidato para fazer isso. O mesmo foi solto 3 anos depois e comprou uma Ferrari VERMELHA e apoia Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinibasilioo/status/1037804726551814145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804629797560320, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 845105922842263556, "username": "Gabiforts16", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o Bolsonaro consegue ser mais burra que ele", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabiforts16/status/1037804629797560320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804579889369088, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3091825067, "username": "Kbaite_", "tweet": "Perfil do criminoso filho da puta que esfaqueou o Bolsonaro.N\u00e3o \u00e9 surpresa nenhuma ser um comunista de merda  https://gab.ai/DanielLMiranda/posts/34289394\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kbaite_/status/1037804579889369088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804410859073536, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 39112168, "username": "Diego8_SEP", "tweet": "@andregalvaofer Ah sim. Ele j\u00e1 esfaqueou algu\u00e9m n\u00e9?.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diego8_SEP/status/1037804410859073536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andregalvaofer"}
{"id": 1037804308954337281, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:43", "timezone": "CDT", "user_id": 787389719558688768, "username": "Juni_Aksje", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro deu a Presid\u00eancia pra ele de gra\u00e7a, agora ele ganha mesmo '-- o brasileiro \u00e9 muito burro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juni_Aksje/status/1037804308954337281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804174161924096, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 929158301501227008, "username": "sereinua", "tweet": "Gente ser\u00e1 que a faca que esfaqueou o Jair Bolsonaro, t\u00e1 bem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sereinua/status/1037804174161924096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804123603779584, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:59", "timezone": "CDT", "user_id": 146138154, "username": "brndli_", "tweet": "bom, o dia foi resumido em: Esfaqueou, n\u00e3o sangrou, a internet parou, ent\u00e3o #Feriadou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Feriadou", "link": "https://twitter.com/brndli_/status/1037804123603779584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804000421314560, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:29", "timezone": "CDT", "user_id": 57741219, "username": "lucirdd", "tweet": "Magina se o cara q esfaqueou o bolsonaro estivesse com uma arma. Pesado heinnnn #facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/lucirdd/status/1037804000421314560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803824256348160, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 26594458, "username": "akajefferson", "tweet": "@JornalOGlobo @Luizcar27960400 @lucas_mgrechi N\u00e3o, ele disse que se o maluco que esfaqueou o bolsonaro tivesse armado ele teria levado um tiro. Pois se a id\u00e9ia dele foi matar o Bolsonaro, nada melhor que uma arma, que seria mais f\u00e1cil de obter com o projeto do pr\u00f3prio presidenci\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akajefferson/status/1037803824256348160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_mgrechi,Luizcar27960400,JornalOGlobo"}
{"id": 1037803818015186945, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1021628268309565441, "username": "Leonard65455443", "tweet": "Essa galera \u00e9 muito burra, pqp. Liberar o porte de arma n\u00e3o \u00e9 distribuir arma seus idiotas. \u00c9 depois de muitos testes aprovados PSICOLOGICAMENTE, a\u00ed sim vc poder\u00e1 usar. Pode ter certeza que um delinquente que esfaqueou Bolsonaro n\u00e3o teria direito de usar a mesma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leonard65455443/status/1037803818015186945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803815947386882, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2838149043, "username": "joelluizds", "tweet": "@UOLNoticias @Dark__Wings Na GloboNews eles n\u00e3o associam de jeito nenhum o bandido que esfaqueou o Bolsonaro a esquerda, sendo que no facebook dele \u00e9 cheio de fotos de lula-livre e fora-temer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joelluizds/status/1037803815947386882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dark__Wings,UOLNoticias"}
{"id": 1037803782682423298, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 846519792, "username": "ManoelsCruz", "tweet": "@JotaKar O cara anda cercado de seguran\u00e7as inclusive da PF e usa colete.Acho q foi Jason Bourne que esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoelsCruz/status/1037803782682423298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaKar"}
{"id": 1037803758141493248, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 730858035346804736, "username": "fujimeses", "tweet": "vei brasileiro \u00e9 trouxa pra caralho, vai tomar no cuparab\u00e9ns seu cidad\u00e3o de merda que esfaqueou o bolsonaro, voc\u00ea \u00e9 um in\u00fatil e imbecil!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fujimeses/status/1037803758141493248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803740227620865, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:27", "timezone": "CDT", "user_id": 28801688, "username": "whataheuu", "tweet": "E os jornalistas da GloboNews fazendo um contorcionismo barato para n\u00e3o dizer que o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 esquerdista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whataheuu/status/1037803740227620865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803584778321920, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 294752786, "username": "RuanCasablancas", "tweet": "E adivinha, o cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 militante do qual partido? Sim, \u00e9 do PT!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RuanCasablancas/status/1037803584778321920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803411591323648, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1246794914, "username": "luadesangui", "tweet": "gente \u00e9 verdade que a pabllo vittar esfaqueou o bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luadesangui/status/1037803411591323648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803365986656257, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1249459730, "username": "eudigoei", "tweet": "Ja pensou:Chega a Maria do Rosario e solta o cara que esfaqueou o Jair?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudigoei/status/1037803365986656257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803055062966273, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 91093106, "username": "ericrabello", "tweet": "A @GloboNews neste momento tenta \"pregar\" a ideia (de modo desesperado) de que o homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 apartid\u00e1rio.Qual \u00e9 a responsabilidade desse conglomerado de extrema-esquerda, Rede Globo, neste atentado?", "replies": 6, "retweets": 62, "likes": 121, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericrabello/status/1037803055062966273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037803020178862080, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 490496648, "username": "furtado_costa", "tweet": "\u201cHomem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda.No Facebook, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira postou diversas fotos em manifesta\u00e7\u00f5es contra Michel Temer e a favor de Lula.\u201d genaro0505\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZfuicDsIT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1t5pjxc9mvpuq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/furtado_costa/status/1037803020178862080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802978579804162, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 320435542, "username": "ValeriaPecanha", "tweet": "@gcamarotti Ele n\u00e3o \u00e9 meu candidato,  mais veja bem que o cara que esfaqueou n\u00e3o \u00e9 louco, e petista. Foi filiado ao psol.  Menos n\u00e9 gente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValeriaPecanha/status/1037802978579804162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti"}
{"id": 1037802837336641536, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2652636196, "username": "itamarsouza75", "tweet": "Pol\u00edcia diz que o sujeito que esfaqueou o #Bolsonaro, afirmou que n\u00e3o tem afilia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria nem posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.Ele s\u00f3 esqueceu de apagar todas as fotos do seu perfil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/itamarsouza75/status/1037802837336641536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802829505867776, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 35592082, "username": "mesparadis", "tweet": "N\u00e3o vou falar que foi algu\u00e9m de dentro que esfaqueou o Bozo pra que ele subisse nas inten\u00e7\u00f5es de voto porque parece muito teoria da conspira\u00e7\u00e3o, n\u00e9? *sigh*", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mesparadis/status/1037802829505867776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802666322276353, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 55986398, "username": "jwmirisola", "tweet": "@jairbolsonaro @rose_sardinha @Biakicis Esse filha da puta esfaqueou 200 milh\u00f5es de brasileiros", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwmirisola/status/1037802666322276353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biakicis,rose_sardinha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037802633086611456, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 59640906, "username": "rosigorete", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro disse que n\u00e3o \u00e9 defensor de nenhum partido ! Como todo petista  mentiroso fdp ! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffcolha o facebook do canalha!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc  pic.twitter.com/UceE96aTfG", "replies": 9, "retweets": 32, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosigorete/status/1037802633086611456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802616850444289, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 66382057, "username": "Allanwzk", "tweet": "@MatheusSantos_S Ali\u00e1s quem bolsonaro esfaqueou mesmo???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allanwzk/status/1037802616850444289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusSantos_S"}
{"id": 1037802549464707073, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 41010545, "username": "EvandroJustino", "tweet": "J\u00e1 tem amigo corintiano dizendo que o rapaz esfaqueou o Jair errado .....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroJustino/status/1037802549464707073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802396074881027, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 386509557, "username": "docemaldade", "tweet": "Todo castigo pra esse incompetente que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 pouco! Al\u00e9m de fazer merda , ainda n\u00e3o faz direito!\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/docemaldade/status/1037802396074881027", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802379763216384, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 806143442355159040, "username": "miissousaa", "tweet": "o cara q esfaqueou o bolsonaro foi errado sim, ngm tem q achar isso legal pq se fosse algu\u00e9m q apoia o bolsonaro esfaqueando outro candidato ngm iria achar certo, por\u00e9m o bolsonaro s\u00f3 pagou pelo q ele fala, ele prega tanto a viol\u00eancia, q acabou violentado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miissousaa/status/1037802379763216384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802368832700416, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 490496648, "username": "furtado_costa", "tweet": "\u201cHomem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda.No Facebook, Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira postou diversas fotos em manifesta\u00e7\u00f5es contra Michel Temer e a favor de Lula.\u201dgenaro0505\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZfuicDsIT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9qpekwo8mqvc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/furtado_costa/status/1037802368832700416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802367847198721, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 62770258, "username": "HoraBrNoticias", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro em Juiz de Fora \u00e9 identificado: Adelio Bispo de Oliveira. Saiba mais.  http://www.horabrasil.com.br/93922/quem-esfaqueou-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HoraBrNoticias/status/1037802367847198721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802225484156933, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 306229030, "username": "feat_medve", "tweet": "Acharam o perfil do cara que esfaqueou o Bolsonaro e adivinha? Eleitor do PT Al\u00e9m disso hoje tbm saiu olum v\u00eddeo do Andr\u00e9 algu\u00e9m a coisa que apoia o Bolsonaro que teve o carro destru\u00eddo Quem est\u00e1 se mostrando facista? intolernte? Radical? Violento?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feat_medve/status/1037802225484156933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802003580235777, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 129036886, "username": "avocado3kg", "tweet": "Jair Bolsonaro n\u00e3o me representa, assim como a pessoa que o esfaqueou tamb\u00e9m n\u00e3o me representa! Eu repudio qualquer forma de viol\u00eancia. Viol\u00eancia n\u00e3o resolve nada, educa\u00e7\u00e3o sim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avocado3kg/status/1037802003580235777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801888677289985, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 348404652, "username": "anreobote", "tweet": "Fica aqui a minha revolta, a indigna\u00e7\u00e3o contra o agressor que esfaqueou o Candidato Bolsonaro.. Ele n\u00e3o \u00e9 meu candidato, mas \u00e9 um ser humano como qualquer outro. At\u00e9 quando iremos ver a viol\u00eancia invadir a vida das pessoas ? Repudio qualquer ato de viol\u00eancia, seja f\u00edsica ou moral  https://twitter.com/Estadao/status/1037800107389870081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anreobote/status/1037801888677289985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801785258397696, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 22283171, "username": "johnveejones", "tweet": "@Encanadorchapad @VoltJulio Pra mim, teria a mesma chance de sair vivo do que o cara que esfaqueou o Bolsonaro. Meu ponto \u00e9 justamente que tem maluco e bandido nos dois lados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnveejones/status/1037801785258397696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VoltJulio,Encanadorchapad"}
{"id": 1037801659731202050, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3847609156, "username": "LucianeTorres9", "tweet": "@BlogDoPim  Olha o cara que esfaqueou o Bolsonaro  https://twitter.com/Pattyy_Ribeiro/status/1037792176191807488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianeTorres9/status/1037801659731202050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037801657042722817, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 135305321, "username": "idmluanleal", "tweet": "T\u00e3o raidando firme o perfil do fudido que esfaqueou o Bonoro", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/idmluanleal/status/1037801657042722817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801513089941510, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 762395822910767104, "username": "ClaytonGomesNeo", "tweet": "SITUA\u00c7\u00c3O REVOLTANTE! Eu t\u00f4 muito puto da vida com esse bandido que esfaqueou o @jairbolsonaro. Bandido filho da put*, tem que ser preso e mofar na cadeia mesmo, \u00e9 pra isso que bandido serve, esse covarde.#eleicoes2018#bolsonaro2018#BolsonaroPresidente17#RT#juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#bolsonaro2018,#BolsonaroPresidente17,#RT,#juizdefora", "link": "https://twitter.com/ClaytonGomesNeo/status/1037801513089941510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037801497092923392, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1035850127687254018, "username": "refemode", "tweet": "Parab\u00e9ns para o anta que esfaqueou o Bolsonaro, deu IBOPE de gra\u00e7a. Quero ver quanto tempo demora para sair a entrevista \"Bolsonaro perdoa seu agressor e tudo acaba em pizza\".Ele j\u00e1 fez e falou muita merda, mas matar \u00e9 exagero.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/refemode/status/1037801497092923392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801475613904897, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 20372050, "username": "lobaoeletrico", "tweet": "@LedaNagle OREMOS PELA RECUPERA\u00c7\u00c3O DE BOLSONARO.E S\u00c3O CRETINOS FUNDAMENTAIS COM CLARAS  TEND\u00caNCIAS HOMICIDAS CMO ESSES IMBECIL QUE O ESFAQUEOU QUE SAEM POR A\u00cd NOS INSULTANDO DE GOLPISTAS .", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lobaoeletrico/status/1037801475613904897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LedaNagle"}
{"id": 1037801309460721664, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4486159577, "username": "matsamuka", "tweet": "Ouvi gente falando que vivemos em um pa\u00eds COMUNISTA, irm\u00e3o irm\u00e3o irm\u00e3o, n\u00e3o pq o cara esfaqueou ele que \u00e9 esquerdista ou lulista ou raio que o parta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matsamuka/status/1037801309460721664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801227604643841, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:28", "timezone": "CDT", "user_id": 13124602, "username": "delucca", "tweet": "Uma coisa que a gente j\u00e1 sabe sobre o Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, o sujeito que esfaqueou Jair Bolsonaro: ele \u00e9 completamente louco.  pic.twitter.com/mqT5fSPA5P", "replies": 17, "retweets": 161, "likes": 405, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delucca/status/1037801227604643841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801161682771970, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 68259083, "username": "erickdw", "tweet": "@_Ioen @Allanlourenco Se n\u00e3o me engano fazer isso \u00e9 crime n\u00e9? Que tal deixar a pol\u00edcia que j\u00e1 pegou o cara que esfaqueou um militar candidato \u00e0 presid\u00eancia instaurar a puni\u00e7\u00e3o?N\u00e3o \u00e9 como se ele n\u00e3o estivesse fodido j\u00e1. N\u00e3o precisa fazer a mesma coisa que militantezinho faz com que  n\u00e3o gosta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erickdw/status/1037801161682771970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Allanlourenco,_Ioen"}
{"id": 1037801071933054976, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 25019415, "username": "brunobonsanti", "tweet": "O homem que esfaqueou Bolsonaro compartilhou um v\u00eddeo bonitinho do Eneas, que vinha com a legenda \"Se esse cara tivesse sido Presidente do Brasil, hoje n\u00e3o estar\u00edamos passando por isso tudo!\".", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunobonsanti/status/1037801071933054976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800809365417984, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1272591746, "username": "israel_massa", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israel_massa/status/1037800809365417984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037800805359906816, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 477910110, "username": "N1ntyNinty", "tweet": "@HaruJiggly S\u00e9rio mesmo? Haru ningu\u00e9m quer saber se voc\u00ea n\u00e3o vai votar nele. Eu n\u00e3o irei. Agora vir com a id\u00e9ia de que o cara fez marketing e em momento algum condenar a a\u00e7\u00e3o do homem que o esfaqueou \u00e9 nojento.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/N1ntyNinty/status/1037800805359906816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HaruJiggly"}
{"id": 1037800781792129025, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2402084162, "username": "Afonsofaj", "tweet": "vamos ver se o @jairbolsonaro vai cumprir com as promessas de campanha e dar cabo desse bandido que esfaqueou ele. #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Afonsofaj/status/1037800781792129025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037800767371927552, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 64260321, "username": "Hiperseguro", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro foi filiado ao PSOL  https://veja.abril.com.br/politica/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hiperseguro/status/1037800767371927552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800700519096320, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2322907202, "username": "jr2348", "tweet": "Comentarista da Gnews diz q \u00f1 \u00e9 poss\u00edvel identificar a linha pol\u00edtica ou ideol\u00f3gica do bandido q esfaqueou o mito.\u00d1 mostra a foto onde aparece Lula livre.Tudo pronto para dizerem que o sujeito \u00e9 doido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jr2348/status/1037800700519096320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800665035231233, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 30634212, "username": "fprado28", "tweet": "@GloboNews Perfil do cara que esfaqueou o bolsonaro .. e vem vcs da Globonews falar de massonaria ??? T\u00e3o de brincadeira com a nossa cara ?  pic.twitter.com/74N6naFFaq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fprado28/status/1037800665035231233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037800653991686147, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1013208673227804673, "username": "heartbreakerpap", "tweet": "Para o jovem que esfaqueou o Bolsonaro.  https://twitter.com/archillect/status/1037800128663498752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heartbreakerpap/status/1037800653991686147", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800643573018631, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2674078270, "username": "luanacabbral", "tweet": "chocad\u00edssima que um cara esfaqueou o bolzo pensei que fosse zuera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanacabbral/status/1037800643573018631", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800529399820288, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 65130248, "username": "jujusilveiras", "tweet": "O cara da Globo news mostrando o cara q \"esfaqueou\" bolsoasno,  foto do cara com camisa vermelha,  disse q ele fala de comunismo positivamente,  j\u00e1 sitou o 13,ma\u00e7onaria, gente!!!\ud83d\ude32\ud83d\ude32 bolinha de papel o retorno", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jujusilveiras/status/1037800529399820288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800522269552642, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 63588670, "username": "mariovgomes", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariovgomes/status/1037800522269552642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800336071831552, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 56131472, "username": "zancoper", "tweet": "@mariadorosario Vai proteger o cara que esfaqueou o Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zancoper/status/1037800336071831552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario"}
{"id": 1037800263879458816, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2673465538, "username": "crica_correa", "tweet": "@UOL Suspeito??? \"O homem que esfaqueou...\". Que jornalismo \u00e9 o de voc\u00eas? Independente do partido, toda viol\u00eancia deve ser combatida!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crica_correa/status/1037800263879458816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037800214529273857, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 76331780, "username": "emer_som", "tweet": "@genizahvirtual @RevistaISTOE Ele n\u00e3o \u00e9 SUSPEITO DE AGRESS\u00c3O, ele ESFAQUEOU uma pessoa... Um Deputado Federal!!!Voc\u00eas est\u00e3o loucos?!?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emer_som/status/1037800214529273857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,genizahvirtual"}
{"id": 1037800204202856449, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 816998781057171456, "username": "speranza_paulo", "tweet": "@alexandregarcia Olha as fotos do cara que esfaqueou !!!  pic.twitter.com/khiWMoheoZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/speranza_paulo/status/1037800204202856449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037800115875053568, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 30634212, "username": "fprado28", "tweet": "@GloboNews avisa pro seu comentarista a\u00ed que tem um monte de foto no perfil do marginal que esfaqueou o bolsonaro de amigos com camisa de Lula Livre... fala s\u00e9rio viu .. mentir em rede nacional \u00e9 dificil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fprado28/status/1037800115875053568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037800011755646988, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2673465538, "username": "crica_correa", "tweet": "@RevistaISTOE Suspeito???? \"O homem que esfaqueou...\". Que jornalismo \u00e9 o de voc\u00eas? Independente de partido pol\u00edtico, toda viol\u00eancia deve ser combatida!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crica_correa/status/1037800011755646988", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037799867874258945, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 697100180294914052, "username": "danilotgn", "tweet": "Fotos oficiais do PETISTA VAGABUNDO que esfaqueou Bolsonaro.  pic.twitter.com/Tv7gqXe9ff", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilotgn/status/1037799867874258945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799798366236672, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 811719553097015296, "username": "genoveskizar_", "tweet": "meu deus ja achou o cara q esfaqueou o bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genoveskizar_/status/1037799798366236672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799671387832321, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 168123737, "username": "rosawillian", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro acredita que existe uma conspira\u00e7\u00e3o ma\u00e7\u00f4nica e que o estado tem de deixar de ser laico e se tornar estado crist\u00e3o. Ao que parece uma mente muito perturbada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosawillian/status/1037799671387832321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799587321397249, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 107803566, "username": "Sempre_aDireita", "tweet": "\u201cHomem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda\u201d   https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/amp/?__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sempre_aDireita/status/1037799587321397249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799579075391489, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1612597184, "username": "abreu43_abreu", "tweet": "A PAGINA DO MELIANTE  QUE ESFAQUEOU BOLSONARO  https://www.facebook.com/francisca.abreu.7509/posts/1350534635088146\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abreu43_abreu/status/1037799579075391489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799576651087872, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4420856843, "username": "joaoviccarvalho", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O: quem esfaqueou o bolsonaro por favor se apresente, voc\u00ea acaba de ganhar 1 ano de pizzas gr\u00e1tis por minha conta, obrigado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoviccarvalho/status/1037799576651087872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799486989447171, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2253536300, "username": "helolys_", "tweet": "ala que j\u00e1 t\u00e3o querendo jogar algum partido de esquerda pro cara que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helolys_/status/1037799486989447171", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799459885862914, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1002893151323947014, "username": "Caio91054730", "tweet": "vamos fazer uma vaquinha para pagar a fian\u00e7a do cara que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caio91054730/status/1037799459885862914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799418655858688, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 784784314617692161, "username": "pousseywx", "tweet": "espero que agora estejam prontos pra ver ele recebendo a faixa presidencialparab\u00e9ns pela coragem quem esfaqueou o maluco pq no\u00e7\u00e3o n\u00e3o teve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pousseywx/status/1037799418655858688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799386162577409, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 26248286, "username": "PatriciaToledo", "tweet": "@GloboNews O bandido que esfaqueou n\u00e3o foi nem de perto surrado. Olha a foto dele na delegacia seus imparciais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriciaToledo/status/1037799386162577409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037799358484426752, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 121860549, "username": "egazous", "tweet": "o cara que esfaqueou nem \u00e9 de esquerda \u00e9 um doido que s\u00f3 fala de ma\u00e7onaria e iluminati que achava que o bozo era COMUNISTA  https://twitter.com/Casimiro/status/1037786974822785026\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/egazous/status/1037799358484426752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799274778714112, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 339433595, "username": "Natan_CRVG", "tweet": "Le Pen na Fran\u00e7a quase derrotou Macron com um discurso totalmente xen\u00f3fobo. Ningu\u00e9m a esfaqueou ou tentou agredi-la. Trump nos EUA foi a mesma coisa. Conseguem notar que h\u00e1 uma percept\u00edvel diferen\u00e7a do que \u00e9 uma democracia s\u00f3lida e essa v\u00e1rzea que chamamos de Brasil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natan_CRVG/status/1037799274778714112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799110533898240, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 55339094, "username": "rjovaneli", "tweet": "Opini\u00e3o \u00e9 o que menos importa nesse momento. \"Ah, a viol\u00eancia e blablabl\u00e1...\". \u00c9 igual fazer sinal de bombinha da paz. O que importa: quem esfaqueou, interrogar o cara, qual a consequ\u00eancia, o estado de sa\u00fade do candidato, imagens do antes, do durante e do depois, per\u00edcia de tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rjovaneli/status/1037799110533898240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799092544524293, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 168180357, "username": "boni_geek", "tweet": "Gente, o cara que esfaqueou o Bozo \u00e9 maluco, n\u00e3o \u00e9 inseguran\u00e7a ou extremismo esquerda-direita", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boni_geek/status/1037799092544524293", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799044750434305, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 68853044, "username": "jordanbisato", "tweet": "Se quem esfaqueou o Bolsonaro tinha a inten\u00e7\u00e3o de prejudicar ele, acabou fazendo exatamente o contr\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jordanbisato/status/1037799044750434305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799024030638081, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1025689099, "username": "TiffGehlen", "tweet": "Regina George foi atropelada e ganhou metade dos votos pra rainha do  baile, se o cara q esfaqueou o Bolsonaro se eleger ele ganha", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiffGehlen/status/1037799024030638081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799006863327232, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 109325390, "username": "andrezadelgado", "tweet": "@marciomoretto Vc viu o perfil do cara que esfaqueou?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezadelgado/status/1037799006863327232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciomoretto"}
{"id": 1037798897278746625, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 846435709888147456, "username": "BOLACHA6666", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira, 40 anos, natural de Montes Claros.o cara que esfaqueou o nosso presidente.15 minutos de fama,15 anos de cana,vai pagar caro por isso petista imundo.  pic.twitter.com/pCSpwYGcSj", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BOLACHA6666/status/1037798897278746625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798796816801792, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 69098110, "username": "ghioh", "tweet": "Mano, a Globo News divulgou o RG e o CPF do cara que esfaqueou o bozo, al\u00e9m do nome dos pais deles, tipo ????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghioh/status/1037798796816801792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798789405466624, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 168524383, "username": "Ezequileu", "tweet": "Mano, parab\u00e9ns ao cara que esfaqueou o Bolsonaro. Ao morrer, haviam 2 posi\u00e7\u00f5es poss\u00edveis pro Bonoro ficar:1 - Candidato \u00e0 presid\u00eancia que sofreu um atentado violento da oposicao por medo de sua eleicao, sobreviveu e ser\u00e1 eleito por esse apelo que conseguiu;Ou +++", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezequileu/status/1037798789405466624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798740260737029, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@Ideias_Radicais @ESQUISOFRENICU @henrique4000 Ainda assim, n\u00e3o esfaqueou ningu\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037798740260737029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henrique4000,ESQUISOFRENICU,Ideias_Radicais"}
{"id": 1037798664717119488, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3847609156, "username": "LucianeTorres9", "tweet": "@alvarodias_ Penas duras para bandidos e estupradores \u00e9 estimular viol\u00eancia? Ou quem esfaqueou sabe que ficar\u00e1 impune pq bund\u00f5es tem direito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianeTorres9/status/1037798664717119488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037798611936002054, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 224073306, "username": "Focaremudar", "tweet": "Adeildo Bispo que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 PETISTA defensor de Lula, eleitor de Dilma!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Focaremudar/status/1037798611936002054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798547373084674, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3385993583, "username": "ThiagoPeterlini", "tweet": "A quantidade de pessoas fazendo apologia ao crime nesse twitter \u00e9 inacredit\u00e1vel, \u00e9 mais triste ainda ver que os autores de postagens defendendo o cara que esfaqueou Bolsonaro s\u00e3o os mesmos que dizem combater o \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoPeterlini/status/1037798547373084674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798263892713472, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 703060787741528064, "username": "Leogocentrico", "tweet": "Mano, se for armado o Bonoro tem que estar Armando faz tempoPq uns anos atr\u00e1s o cara que esfaqueou ele era filiado ao PSOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leogocentrico/status/1037798263892713472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798201930248197, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 818465374140239873, "username": "MarciaS81273164", "tweet": "@wellingtonmoura @BlogdoNoblat Vcs tem sangue nas m\u00e3os, isso \u00e9 consequ\u00eancia das cal\u00fanias q jornalistas como vc escrevem em seus Pasquim, chamando o de nazista, facista, racista e homof\u00f3bico. Ficou provado quem \u00e9 o verdadeiro perigo para o Brasil. O filho da puta q o esfaqueou \u00e9 petista.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaS81273164/status/1037798201930248197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,wellingtonmoura"}
{"id": 1037798072515014656, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 865304569680723970, "username": "_geovz", "tweet": "Parab\u00e9ns, entregaram a presid\u00eancia pro cara , mais retardado que o cara que o esfaqueou \u00e9 voc\u00ea que est\u00e1 comemorando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_geovz/status/1037798072515014656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798039275098112, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:48", "timezone": "CDT", "user_id": 980926785587236866, "username": "galvaozs", "tweet": "Eu tava l\u00e1, e tirei a foto do cara que esfaqueou o bozonaro  pic.twitter.com/DGVCfDwpxy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galvaozs/status/1037798039275098112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797955892375552, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1431742526, "username": "TaxiAlphaville", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, homem de 40 anos, que esfaqueou #Bolsonaro, foi levado \u00e0 delegacia, o candidato est\u00e1 hospitalizado na Santa Casa de Juiz de Fora, que passa por uma cirurgia neste momento. pic.twitter.com/RineevlWDA", "replies": 4, "retweets": 16, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/TaxiAlphaville/status/1037797955892375552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797940918665218, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 877563700965715969, "username": "lucasdinheiro", "tweet": "CONFIRMADO: S\u00e9rgio Ramos esfaqueou Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasdinheiro/status/1037797940918665218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797904117911552, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2398140536, "username": "LSMaisQueAmigos", "tweet": "@ls_suavozacalma Infelizmente n\u00e3o foi, o cara que esfaqueou ele \u00e9 um petista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LSMaisQueAmigos/status/1037797904117911552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ls_suavozacalma"}
{"id": 1037797876959780864, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 60218973, "username": "ChefPauloPecora", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChefPauloPecora/status/1037797876959780864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797766112727041, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43936202, "username": "Saraa_Sa", "tweet": "@rafabulsing Eu exalto o \u00f3dio todos os dias aqui.Esfaqueou pouco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Saraa_Sa/status/1037797766112727041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafabulsing"}
{"id": 1037797556842057729, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 15030396, "username": "alexcolaneri", "tweet": "@GloboNews O Globonews, seguraram o cara que esfaqueou o Bolsonaro e est\u00e3o tentando equiparar uma facada a uns tapas, chamando de tentativa de linchamento??? As pessoas est\u00e3o vendo, que absurdo vcs est\u00e3o dizendo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexcolaneri/status/1037797556842057729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037797494053371904, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:38", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "HOMEM QUE ESFAQUEOU BOLSONARO \u00c9 MILITANTE DE ESQUERDA (VEJAM SEU PERFIL)!!UM ABSURDO DESSE S\u00d3 PODERIA TER VINDO DA CABE\u00c7A DE UM ESQUERDISTA IMBECIL, QUE \u00c9 ADORADOR DE BURRO!!!VALHA-ME DEUS NOSSO PAI!!! https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 2, "retweets": 13, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1037797494053371904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797418732007424, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 332936317, "username": "ticianeXP", "tweet": "Esse desgra\u00e7ado \ud83d\ude21maldito! Praga dos inferno, a cara do dem\u00f4nio que esfaqueou o Bolsonaro \ud83d\ude21  https://www.instagram.com/p/BnZdew-gpJ9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3oh7vbp3hpug\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ticianeXP/status/1037797418732007424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797325131919363, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 95309082, "username": "itjxhn", "tweet": "J\u00e1 esfaqueou mesmo, vou fazer o qu\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itjxhn/status/1037797325131919363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797248065851393, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 62770258, "username": "HoraBrNoticias", "tweet": "Homem que esfaqueou Jair Bolsonaro em Juiz de Fora \u00e9 identificado #facada http://www.horabrasil.com.br/93922/quem-esfaqueou-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada", "link": "https://twitter.com/HoraBrNoticias/status/1037797248065851393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797220127580162, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:33", "timezone": "CDT", "user_id": 69995452, "username": "Razao17", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Razao17/status/1037797220127580162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797182622064640, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 939586923651362818, "username": "xthegirlisnoone", "tweet": "Ja pararam pra pensar o quanto isso \u00e9 ir\u00f4nico? Se o porte de arma fosse liberado nesse pa\u00eds, e o cara que esfaqueou o Jair tivesse acesso facil a armas de fogo, agora ele estava morto.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xthegirlisnoone/status/1037797182622064640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797098400428032, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 215667578, "username": "felipealmeida_s", "tweet": "@operattack A pessoa que esfaqueou foi presa e tem nome e endere\u00e7o. N\u00e3o tem sentido a sua afirma\u00e7\u00e3o. S\u00e9rio. Quem esfaqueou era militante do PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipealmeida_s/status/1037797098400428032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "operattack"}
{"id": 1037797003625984000, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:41", "timezone": "CDT", "user_id": 972726277, "username": "xbbsgx", "tweet": "triste pq o cara q esfaqueou foi espancado e nem matou o bolsobosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xbbsgx/status/1037797003625984000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796938148655105, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 27859477, "username": "ottodeitz", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/?utm_source=push&utm_medium=webpush\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ottodeitz/status/1037796938148655105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796921086230528, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 49442763, "username": "VViolin", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/homem-que-esfaqueou-bolsonaro-e-militante-de-esquerda/?utm_source=push&utm_medium=webpush\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VViolin/status/1037796921086230528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796920692015105, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:21", "timezone": "CDT", "user_id": 139564358, "username": "stavofernandes", "tweet": "Sorte do dia: n\u00e3o sou o cara que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stavofernandes/status/1037796920692015105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796860214341632, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 997563972361605120, "username": "soufoda003", "tweet": "esse cara que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 um completo idiota, \u00e9 um completo Animal, nem deve saber de pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soufoda003/status/1037796860214341632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796853230841858, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2192521437, "username": "Alexserafim1", "tweet": "@luizguiprado O problema que se Vc \u00e9 um doente como esse marginal que o esfaqueou ele \u00f1 teria posse de arma de fogo lembre-se disso, uma coisa \u00f1 tem haver com outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexserafim1/status/1037796853230841858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizguiprado"}
{"id": 1037796845312004096, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 49442763, "username": "VViolin", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 militante de esquerda  https://www.oantagonista.com/?p=111391\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VViolin/status/1037796845312004096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796800915296257, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 152790330, "username": "brunooOOoo410", "tweet": "Parab\u00e9ns ao imbecil que esfaqueou o bolsonaro, acabou de eleger ele, ele vai ganhar mts votos com isso. Vai pro segundo turno ctz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunooOOoo410/status/1037796800915296257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796760117231618, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 13124602, "username": "delucca", "tweet": "No perfil do Facebok de Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira, homem que esfaqueou Bolsonaro em Juiz de Fora, posts cr\u00edticos a Lula, protestos contra Dilma, MUITO conte\u00fado contra Bolsonaro e v\u00e1rias loucuras sobre ma\u00e7onaria. N\u00e3o me parece militante de nenhum partido ou candidato.  pic.twitter.com/GGimnlKiLE", "replies": 142, "retweets": 1254, "likes": 2205, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delucca/status/1037796760117231618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796491002294273, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 812296865857372160, "username": "ricpass374", "tweet": "Vendo as not\u00edcias a Rede Globo ainda dizendo que a culpa pode ser do bolsonaro porque ele prega o cidad\u00e3o armado Que absurdo esse pa\u00eds aqui n\u00e3o d\u00e1 para acreditar mais em nada mata esse filho da puta que esfaqueou o bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricpass374/status/1037796491002294273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796479996448769, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 62574391, "username": "eomoura", "tweet": "Esse \u00e9 o homem que esfaqueou o Bolsonaro em Juiz de Fora. Essa \u00e9 a esquerda brasileira.  pic.twitter.com/wUtAInGS1A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eomoura/status/1037796479996448769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796389030436870, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2878822020, "username": "badl0vatic", "tweet": "mulher que esfaqueou Bozonaro  pic.twitter.com/0nQKn6Xk8E", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badl0vatic/status/1037796389030436870", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796099787055104, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 947289567769579523, "username": "TheBilzerian", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bonoro \u00e9 esquerdista e acabou de dar a vit\u00f3ria pra ele no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheBilzerian/status/1037796099787055104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795762762067970, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 233654066, "username": "DavidChavier", "tweet": "@wittfilho Aproveita qualquer coisa pra criticar o cara, e quem o esfaqueou n\u00e3o era simpatizante dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidChavier/status/1037795762762067970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wittfilho"}
{"id": 1037795567806685184, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1489047678, "username": "Daniele__Soares", "tweet": "O que falar desse cara que esfaqueou Bolsonaro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniele__Soares/status/1037795567806685184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795480091193344, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 630469480, "username": "sandro_gp", "tweet": "@LeiaRachor @g1 T\u00f4 s\u00f3 esperando pra saber o partido do lixo que esfaqueou o futuro presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandro_gp/status/1037795480091193344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,LeiaRachor"}
{"id": 1037795383353729024, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:15", "timezone": "CDT", "user_id": 807243444657811458, "username": "anresende75", "tweet": "@psamarco_BR NINGU\u00c9M QUE O APOIA PREGA VIOL\u00caNCIA, MAS JUSTAMENTE LEIS MAIS R\u00cdGIDAS PRA COLOCAR ORDEM NESSE PA\u00cdS. PRA QUE LOUCOS COMO O DEMENTE QUE O ESFAQUEOU SEJA PUNIDO E PAGUE PELO QUE FEZ. PESSOAS COMO ELE PENSAR\u00c3O MUITO ANTES DE COMETER UM CRIME.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anresende75/status/1037795383353729024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psamarco_BR"}
{"id": 1037795289363570688, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2282360987, "username": "darksky234", "tweet": "T\u00e3o dizendo que uma pessoa esfaqueou o Bolsonaro. Mas, no v\u00eddeo,t\u00e1 parecendo que ele t\u00e1 tendo um ataque card\u00edaco do que sendo esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darksky234/status/1037795289363570688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795217628450816, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 48908517, "username": "henrigama", "tweet": "Cuidado que v\u00e3o querer causar algum atentado contra outro pol\u00edtico (tipo o Ciro, Haddad ou Geraldo) para tirar o status de m\u00e1rtir que o animal que esfaqueou o Bolsonaro acabou de dar pra ele e pra falarem \"viu, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 com ele que acontece\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henrigama/status/1037795217628450816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795018893926400, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3809968517, "username": "almeida_nih", "tweet": "A\u00ed tudo bem q n\u00e3o \u00e9 certo defender quem esfaqueou, mas parab\u00e9ns, achei foi bom n fiquei com um pingo de do", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeida_nih/status/1037795018893926400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794955245301761, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1010034103763300352, "username": "decepcaopntcom", "tweet": "Vamos fazer uma vaquinha e tirar esse mito da cadeia. O pr\u00f3prio que esfaqueou o Bonoro  em Juiz de Fora.  pic.twitter.com/qsAOANe43K", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/decepcaopntcom/status/1037794955245301761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794947657871360, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 100610581, "username": "otpni_", "tweet": "Queria saber se o cara q esfaqueou o bolsonoro ta solteiro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/otpni_/status/1037794947657871360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794925386055683, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 89246791, "username": "_brunoalves", "tweet": "Quem ser\u00e1 que v\u00e3o achar mais r\u00e1pido, quem esfaqueou o \u201c mito \u201c, ou quem matou Marielle?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_brunoalves/status/1037794925386055683", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794855844495361, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2873732865, "username": "Caardoso__", "tweet": "\u00c9 lament\u00e1vel ver gente apoiando quem esfaqueou o Bolsonaro kkkkk brasileiro tem muito o que aprender ainda", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caardoso__/status/1037794855844495361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794812118933505, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 830920257690800129, "username": "_isalvetti", "tweet": "Nova teoria: o cara q esfaqueou o bolsomario usou uma faca falsa s\u00f3 pra estimular todo esse debate sobre a legaliza\u00e7ao das armas (n\u00e3o vimos sangue, etc)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isalvetti/status/1037794812118933505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794766367457281, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 39169862, "username": "genizahvirtual", "tweet": "Nessa hora se calam os defensores dos direitos humanos. Devem estar correndo para levar lanchinho e refri para o homicida esfaqueou o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genizahvirtual/status/1037794766367457281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794651061796864, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 28435632, "username": "joao_terceiro", "tweet": "sabemos muito bem quem esfaqueou bolsonaro  pic.twitter.com/HPkXpom5N7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joao_terceiro/status/1037794651061796864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794638646665218, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 743591906882502656, "username": "CheioDeSoros", "tweet": "1. Por estar cercado que ele deve ter tirado o colete 2. cara s\u00f3 o esfaqueou pq estava sem colete  https://twitter.com/NaoInviabilize/status/1037792162258321418\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CheioDeSoros/status/1037794638646665218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794406634536961, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2285497357, "username": "rafaelbalhes", "tweet": "@ogaahoficial so acho que quem esfaqueou ele devia ter acertado a carotida... concorda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbalhes/status/1037794406634536961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ogaahoficial"}
{"id": 1037794384408981506, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 62599239, "username": "BC_sonhadora", "tweet": "T\u00e3o assustador e doentio quanto quem esfaqueou o Bolsonaro, s\u00e3o as pessoas que est\u00e3o comemorando o ocorrido. Que mundo \u00e9 esse!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BC_sonhadora/status/1037794384408981506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794350879698944, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3867415521, "username": "mouurab", "tweet": "v\u00e3o achar quem esfaqueou o bolsonaro logo logomas ainda n\u00e3o descobriram o que aconteceu com a Marieli", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mouurab/status/1037794350879698944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794258600820738, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1033893038853185536, "username": "lactovac2los", "tweet": "Parab\u00e9ns para  quem esfaqueou o Bolsonaro, voc\u00ea acaba de eleger ele", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lactovac2los/status/1037794258600820738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794197942808577, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 944744532943482886, "username": "ivanagente86Jr", "tweet": "@rosestoariley @Rhythmnation01 Porque ele n\u00e3o \u00e9 o que esfaqueou uma pessoa que n\u00e3o gosta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivanagente86Jr/status/1037794197942808577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rhythmnation01,rosestoariley"}
{"id": 1037794173137629185, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 88274409, "username": "lcswtf", "tweet": "S\u00f3 falo uma coisa, esse cara que esfaqueou o Bolsonaro, acabou de entregar a faixa de presidente pra ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcswtf/status/1037794173137629185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793984213606401, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 246850697, "username": "fabio_marinelli", "tweet": "@josewilken @veramagalhaes Radicais de todos os lados? Algu\u00e9m esfaqueou candidato da esquerda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_marinelli/status/1037793984213606401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,josewilken"}
{"id": 1037793962931699712, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 70173806, "username": "saabrinamie", "tweet": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8aten\u00e7\u00e3o \ud83d\udea8\ud83d\udea8 confirmada a informa\u00e7\u00e3o de que quem esfaqueou o bolsonaro foi o cantor pablo vittar \ud83d\ude28\ud83d\ude28 junto com o PT \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e dessa vez eles foram longe demais \ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saabrinamie/status/1037793962931699712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793949451210752, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 480826874, "username": "Marcelo_Coelho3", "tweet": "Esse \u00e9 o verme que esfaqueou o bolsonaro... Mas deus e mais... Nada ira acontecer com o mito E esse verme vai ser exterminado !!!!!!!!  https://www.instagram.com/p/BnZb5YIAhA0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q0bsuosvdhkq\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_Coelho3/status/1037793949451210752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793946418769921, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3384666094, "username": "eucaiou", "tweet": "Esse foi o cara no caso que esfaqueou?  pic.twitter.com/wpJtYivDpy", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eucaiou/status/1037793946418769921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793939770757121, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 615509791, "username": "oiluiz", "tweet": "Um cara esfaqueou o Bolsonaro. Em meio \u00e0 multid\u00e3o, tudo filmado. Ele t\u00e1 em cirurgia. O agressor foi preso. O atentado foi uma surpresa. O autor, nem tanto.  pic.twitter.com/g04zBvBy9d", "replies": 11, "retweets": 128, "likes": 312, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oiluiz/status/1037793939770757121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793933428961281, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 272108894, "username": "metapharstik", "tweet": "O cara que esfaqueou s\u00f3 n\u00e3o foi melhor por um detalhe, a faca era pra ser no pesco\u00e7o n\u00e3o no abd\u00f4men", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/metapharstik/status/1037793933428961281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793910448373762, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 10490192, "username": "leooon", "tweet": "n\u00e3o sou candidato nem jesus cristo pra ficar com d\u00f3 de quem amea\u00e7ou me metralhar n\u00e3o faz uma semanaentra na justi\u00e7a e vai atr\u00e1s de quem esfaqueou, boa sorte. minha simpatia n\u00e3o \u00e9 direito adquirido.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leooon/status/1037793910448373762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793800498933760, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 63402652, "username": "fabio_navarro_", "tweet": "@bicicreta est\u00e3o armando a timeline completaquanto tempo para falarem que o cara que esfaqueou \u00e9 petista?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_navarro_/status/1037793800498933760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bicicreta"}
{"id": 1037793767917531143, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 26552138, "username": "Brunellapfvr", "tweet": "Aquele momento em que voc\u00ea  n\u00e3o  confia nem no cara que esfaqueou e nem em quem levou a facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunellapfvr/status/1037793767917531143", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793758321041410, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 38357543, "username": "lucianobraz", "tweet": "Perfil no Facebook do criminoso que esfaqueou o @jairbolsonaro: https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianobraz/status/1037793758321041410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793736384815109, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 170196323, "username": "Bruno_bjb", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro acabou de entregar a presid\u00eancia para ele", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_bjb/status/1037793736384815109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793710073892865, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2796346112, "username": "Hisokao7", "tweet": "@naosalvo @biancafilizola @Ronaldorpsj @NunesMilleny Quem esfaqueou ele ai..  pic.twitter.com/XCmOYITP3h", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hisokao7/status/1037793710073892865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NunesMilleny,Ronaldorpsj,biancafilizola,naosalvo"}
{"id": 1037793709314781186, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 204568827, "username": "sanoftalmo", "tweet": "@cariocadelegado Tem q proteger o cara que esfaqueou! A esquerda vai querer apaga-lo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanoftalmo/status/1037793709314781186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cariocadelegado"}
{"id": 1037793605228871681, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 219694339, "username": "jeniffercarla_", "tweet": "Parab\u00e9ns ao cidad\u00e3o que esfaqueou o Bolsonaro, ato rid\u00edculo que acaba de o eleger. Lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeniffercarla_/status/1037793605228871681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793508785102848, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 137133828, "username": "Vilson_CAM", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsolixo \u00e9 burro duas vezes, primeiro pq apoia lula livre, segundo pq deu mais uns 20% de voto pro cara que vai se fazer de coitado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vilson_CAM/status/1037793508785102848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793423359664129, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 57741780, "username": "KellenMartins", "tweet": "@DaniloGentili Tem gente na faculdade (Federal), falando que ele se machucou pra ganhar voto!!!A\u00ed acham o perfil do cara que o esfaqueou, \u00e9 do movimento \"Lula Livre\"... LIXOOOOOOSSSSS!!! Essa esquerda \u00e9 doente!!", "replies": 4, "retweets": 11, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellenMartins/status/1037793423359664129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037793388878286849, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:19", "timezone": "CDT", "user_id": 992270059388129283, "username": "todeboar", "tweet": "\u201ceu n\u00e3o sei oq se passa na cabe\u00e7a de uma pessoa como essa\u201d - filho do bolsonaro sobre o agressor que esfaqueou seu paiexatamente oq se passa na cabe\u00e7a de pessoas como essa:  pic.twitter.com/jgfrBzjV7S", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/todeboar/status/1037793388878286849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793374538006528, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 332448195, "username": "babyOzoob_", "tweet": "O cara q esfaqueou foi rapido em kkk slk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babyOzoob_/status/1037793374538006528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793325452066816, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 25096657, "username": "rafacarneiro27", "tweet": "Fiz uma busca r\u00e1pida no Facebook por \"Adelio Bispo De Oliveira\", que esfaqueou Bolsonaro, segundo a @GloboNews H\u00e1 uma foto dele com uma camiseta escrita \"Lula Livre\". Qualquer extremismo pol\u00edtico (de esquerda ou direita) \u00e9 burro. At\u00e9 quando as pessoas v\u00e3o achar lindo ser assim?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafacarneiro27/status/1037793325452066816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037793323459784705, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3847609156, "username": "LucianeTorres9", "tweet": "@eugabiii @meioconfident \u00c9 no voto que escolhemos. Apoiar quem esfaqueou \u00e9 errado e vc sabe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianeTorres9/status/1037793323459784705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meioconfident,eugabiii"}
{"id": 1037793279167918081, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:53", "timezone": "CDT", "user_id": 784747158922821632, "username": "Chris_Branco", "tweet": "A cara do oligofr\u00eanico que esfaqueou o  @jairbolsonaro pic.twitter.com/jyQ7sGdwFQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chris_Branco/status/1037793279167918081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037793270531874817, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 145724767, "username": "gurgsmestriner", "tweet": "ta na cara que foi o Lula que esfaqueou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gurgsmestriner/status/1037793270531874817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793233009500160, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1106249958, "username": "marantmenezes", "tweet": "Eis o perfil do sujeito que esfaqueou o Jair Bolsonaro agora h\u00e1 pouco em Juiz de Fora, MG. Diz muito o porqu\u00ea.INADMISS\u00cdVEL! AT\u00c9 ONDE CHEGAMOS!  https://www.facebook.com/1452414020/posts/10215787764554386/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marantmenezes/status/1037793233009500160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793165485465601, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 746891842302644224, "username": "sarahqueroz", "tweet": "tenho ctza que \u00e9 fic por marketingmas esfaqueou foi pouco", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahqueroz/status/1037793165485465601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793148402130944, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 827223399764205568, "username": "Pehenriquis", "tweet": "Esse com\u00e9dia que esfaqueou o bolsoniro acabou de dar um puta marketing pra ele...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pehenriquis/status/1037793148402130944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793133180989440, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 60761367, "username": "LeleoDomingues", "tweet": "Parab\u00e9ns! Agora al\u00e9m de cometer um crime horr\u00edvel a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro ainda vai ajudar ele a despontar nas pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeleoDomingues/status/1037793133180989440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793120828747781, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3948041, "username": "rosana", "tweet": "Povo ENLOUQUECIDO comentando em todos os posts do facebook do cara que esfaqueou o Bolso https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3?lst=521877542%3A100004257606381%3A1536263977\u00a0\u2026", "replies": 11, "retweets": 6, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosana/status/1037793120828747781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793049601032193, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 25488781, "username": "alljb", "tweet": "@g1 @Paulovittor13g2 @Bjfontenelle Vc investigou e j\u00e1 est\u00e1 dizendo que a pessoa que esfaqueou est\u00e1 relacionado \u00e0 alguma campanha? Que g\u00eanio!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alljb/status/1037793049601032193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bjfontenelle,Paulovittor13g2,g1"}
{"id": 1037793028281434113, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 48892359, "username": "teh_naka", "tweet": "Parab\u00e9ns pra pessoa que esfaqueou Bolsonaro, deixou ele mais forte agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teh_naka/status/1037793028281434113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792993573588992, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3387888605, "username": "wtf_tuuh", "tweet": "pra mim isso n\u00e3o foi arma\u00e7\u00e3o n\u00e3o... seriam dois suicidas a\u00ed: suic\u00eddio pol\u00edtico por parte do bonaro e o suic\u00eddio do cara que esfaqueou....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtf_tuuh/status/1037792993573588992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792928628977664, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 121239633, "username": "eusougrooti", "tweet": "@sound_2011 alguem esfaqueou o bosonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eusougrooti/status/1037792928628977664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sound_2011"}
{"id": 1037792928175939584, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 54020357, "username": "hansponto", "tweet": "eu acho que o maluco que esfaqueou bobonaro foi a nazar\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hansponto/status/1037792928175939584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792850979823617, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4614691349, "username": "_cesarsandre", "tweet": "bem, o cara esfaqueou o jair bolsonarovai abrir mais precedentes pra ele falar que com um cara desse na rua o cidad\u00e3o de bem precisa de uma arma pra se defenderbem pelo visto esse par\u00e7a elegeu o bonoro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_cesarsandre/status/1037792850979823617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792744121487361, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 161468342, "username": "VanusaT", "tweet": "@mafinhaverao @GuuhGomes93 @slash_rick @Guilher57438444 @sckazinski Na calada da noite quem \u00e9 bandido mata muitos outros com ou sem revolver. Alias bandido pode adquirir revolver em qualquer esquina. Esse ai, esfaqueou pra chamar aten\u00e7\u00e3o, e, claro bancar o heroi para aqueles que s\u00e3o do lula livre.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanusaT/status/1037792744121487361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sckazinski,Guilher57438444,slash_rick,GuuhGomes93,mafinhaverao"}
{"id": 1037792644041240579, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 754802020419264512, "username": "jprincesos", "tweet": "Quem \u00e9 mais problem\u00e1tico, o cara que esfaqueou o Bolsonaro e elegeu ele, ou a galera paz e amor que ta felizona com isso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jprincesos/status/1037792644041240579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792593894092801, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 611945493, "username": "battlesymphony", "tweet": "nossa quem esfaqueou o bolsonaro parab\u00e9ns pela burrice \u00f4 jegue do caralho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/battlesymphony/status/1037792593894092801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792566849282049, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 58992445, "username": "sound_2011", "tweet": "@eusougrooti Quem esfaqueou quem ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sound_2011/status/1037792566849282049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eusougrooti"}
{"id": 1037792510863704064, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 11323062, "username": "the_windblow", "tweet": "Bom, j\u00e1 que tanto Bozo quanto o alucinado que o esfaqueou est\u00e3o vivos e bem, nos resta lamentar que, depois de MESES denunciando e repudiando a viol\u00eancia na narrativa pol\u00edtica, qualquer tipo de esperan\u00e7a de racionalidade acaba de ir pro espa\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/the_windblow/status/1037792510863704064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792464487284737, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3334637811, "username": "yellowrangerrrr", "tweet": "O indio Pablo Villar de sarabatana esfaqueou o presidenci\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yellowrangerrrr/status/1037792464487284737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792336296718336, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:08", "timezone": "CDT", "user_id": 846103010963066885, "username": "vaitomanocuinfe", "tweet": "Foi esse o safado que esfaqueou o Bolsonaro!  pic.twitter.com/McW9dQ2JUt", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaitomanocuinfe/status/1037792336296718336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792315128078338, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:03", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "ESSA \u00c9 A FOTO DO MALUCO QUE ESFAQUEOU O MITO!!! UM EPIS\u00d3DIO QUE CONSIDERO MUITO GRAVE!!  pic.twitter.com/JUkMKGDFmQ", "replies": 14, "retweets": 19, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1037792315128078338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792251102093312, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:48", "timezone": "CDT", "user_id": 985121876908433408, "username": "Werner_soueu", "tweet": "Olha o perfil do vagabundo que esfaqueou o @jairbolsonaro https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Werner_soueu/status/1037792251102093312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792225768484865, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1008297608379555840, "username": "hackeado777", "tweet": "O safado que esfaqueou o Bolsonaro \u00e9 da turma \"Lula Livre\". E a direita que prega o \u00f3dio n\u00e9????#BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida #AtentadoBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#AtentadoBolsonaro", "link": "https://twitter.com/hackeado777/status/1037792225768484865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792142209568768, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1249459730, "username": "eudigoei", "tweet": "@jairbolsonaro  o Cara que esfaqueou candidato foi Adelio Bispo de Oliveira  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudigoei/status/1037792142209568768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792134735253504, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 723238392658534400, "username": "_beforeyougo", "tweet": "esfaquearam o cara, o povo acha q assim, fazendo merda eh q se resolve. agr o cara que esfaqueou vai ser levado pra delegacia e bolsonaro pra brasilia, como presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_beforeyougo/status/1037792134735253504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792106079821826, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 59242405, "username": "claudinho360", "tweet": "Parab\u00e9ns carinha que esfaqueou o Bolsonaro, voc\u00ea acabou de eleger ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudinho360/status/1037792106079821826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792100279111681, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3513790997, "username": "Miguelzinhoooow", "tweet": "@citoubaseado Quem esfaqueou j\u00e1 deve t\u00e1 morto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miguelzinhoooow/status/1037792100279111681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "citoubaseado"}
{"id": 1037792042334806017, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 47978814, "username": "Edson_Oliveira", "tweet": "@FlavioBolsonaro @thiagofriedman @fadadodebosh @EsergioFilho Quando diz \"filho da puta\", se refere a quem esfaqueou, ou ao candidato? seja claro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edson_Oliveira/status/1037792042334806017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EsergioFilho,fadadodebosh,thiagofriedman,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037791994033197060, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1023761822862729216, "username": "lineeleite", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro tem mais merda na cabe\u00e7a do que o pr\u00f3prio bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lineeleite/status/1037791994033197060", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791896050036737, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3035691419, "username": "eliassuzumura", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o bolodomilho tem que ser MUITO, MAS MUITO BURRAAAAAA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliassuzumura/status/1037791896050036737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791836507721728, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 39892418, "username": "MartinhoHoff", "tweet": "Confirma que foi o pr\u00f3prio Lula que esfaqueou o Bolsonaro, produ\u00e7\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartinhoHoff/status/1037791836507721728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791812180684801, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "Este \u00e9 o MELIANTE QUE ESFAQUEOU BOLSONARO  pic.twitter.com/o7exq1LJEv", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1037791812180684801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791698569519104, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 36451062, "username": "OFalavigna", "tweet": "Vou chutar: foi algum deficiente mental, algum caso clinico confirmado.Porque se o sujeito que esfaqueou Bolsonaro puder ser relacionado a algum movimento identit\u00e1rio, ele leva no 1\u00ba turno.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OFalavigna/status/1037791698569519104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791557276102658, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 310409305, "username": "noiaguilarr", "tweet": "FINALMENTE ALGU\u00c9M ESFAQUEOU O VERME KKKKKKKKK TO FELIZ DMS DEUS Q ME PERDOA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noiaguilarr/status/1037791557276102658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791526334681091, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 716292006553772033, "username": "filipegundim", "tweet": "Certeza que foi jogador de cs que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/filipegundim/status/1037791526334681091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791422513078273, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 189979527, "username": "instela_", "tweet": "venho por meio deste dizer que n\u00e3o foi eu quem esfaqueou o bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/instela_/status/1037791422513078273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791396932014085, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 709439215386370050, "username": "Luz_inha", "tweet": "??? Bolsonaro j\u00e1 esfaqueou algu\u00e9m, n\u00e3o fiquei sabendo.  https://twitter.com/rhuanwsz/status/1037790986632658944\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luz_inha/status/1037791396932014085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791373934702594, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1014519851317112832, "username": "jencrvg", "tweet": "@_Oliveiraluiz e por acaso foi algum eleitor do Lula que esfaqueou Bolsonaro? eu hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jencrvg/status/1037791373934702594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Oliveiraluiz"}
{"id": 1037791348378742789, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 70454221, "username": "lairbiagini", "tweet": "Seria esse o criminoso que esfaqueou Bolsonaro? @GloboNews @augustosnunes @manuelkobel @jose_neumanne @deltanmd @HelioNogueiraTV @o_antagonista @AnaPaulaVolei @o_antagonista @jrguzzofatos @Francischini_ @alexandregarcia @JoelAlexandreM @MagnoMalta @claudioedantas @BlogDoPim pic.twitter.com/kREeLvO1Tz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lairbiagini/status/1037791348378742789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,augustosnunes,manuelkobel,jose_neumanne,deltanmd,HelioNogueiraTV,o_antagonista,AnaPaulaVolei,jrguzzofatos,Francischini_,alexandregarcia,JoelAlexandreM,MagnoMalta,claudioedantas,BlogDoPim"}
{"id": 1037791333258354688, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 280608287, "username": "Yan_freitas8", "tweet": "Certeza que o cara que esfaqueou o Bolsonaro nunca jogou CS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yan_freitas8/status/1037791333258354688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791309896011776, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 476337585, "username": "xyoyox_", "tweet": "mano ngm reboco o maluco q esfaqueou ele???? no meio de geralvcs me poupaarma\u00e7aozinha filha da puta", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xyoyox_/status/1037791309896011776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791256670285825, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 48051084, "username": "oyafuso", "tweet": "Defender o esfaqueamento de Bolsonaro \u00e9 o mesmo que assumir que a ideologia dele de libera\u00e7\u00e3o de porte de armas funciona.Querendo ou n\u00e3o, o ato se tornou marketing a favor do Bolsonaro, e o militante que o esfaqueou, vai ser amea\u00e7ado pelos eleitores de ambos os lados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oyafuso/status/1037791256670285825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791250638876678, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:50", "timezone": "CDT", "user_id": 180160227, "username": "_breferreira_", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro e quem ta aplaudindo essa atitude/tirando sarro, \u00e9 t\u00e3o doente e nojento quanto o pr\u00f3prio Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_breferreira_/status/1037791250638876678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791212290408448, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2196155670, "username": "DaNn__scCP", "tweet": "O cara que esfaqueou ta de parab\u00e9ns mesmo ... Vai dar impulso na candidatura do cara kkkkk Boa , vcs s\u00e3o espertos pra crlh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaNn__scCP/status/1037791212290408448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791166908063745, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2585557106, "username": "sergiopavanello", "tweet": "Este \u00e9 o cara que esfaqueou o @jairbolsonaro ele \u00e9 membro do grupo lula livre de Minas Gerais, j\u00e1 esta preso pic.twitter.com/GUEM2AwBRA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiopavanello/status/1037791166908063745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037791138504232961, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 730796005122248704, "username": "isamorfose", "tweet": "QUEM FOI Q ESFAQUEOU O BOLSONARO?ME FALANEM CIRO NEM HADDAD NEM LULA NEM XUXAO MEU VOTO \u00c9 DO ESFAQUEADOR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isamorfose/status/1037791138504232961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791103188168705, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 238148882, "username": "LeMacSP", "tweet": "@folha Muita coincid\u00eancia o rapaz que esfaqueou o @jairbolsonaro  ser pr\u00f3 Lula? Eu acho que n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeMacSP/status/1037791103188168705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037791100319268865, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 41439981, "username": "Reptazord", "tweet": "Caralho, algum IMBECIL esfaqueou o Bolsonaro. S\u00f3 tem animal nesse pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reptazord/status/1037791100319268865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790982144774144, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4869465767, "username": "fuckkccz", "tweet": "\u00cdcone que esfaqueou o bolsonaro  https://twitter.com/ldraddic/status/1037783765169385472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fuckkccz/status/1037790982144774144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790964184698880, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2753356332, "username": "lucasbesseler", "tweet": "eu l\u00e1 tenho d\u00f3 de fascista, esfaqueou foi pouco", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasbesseler/status/1037790964184698880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790913278435329, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 135305321, "username": "idmluanleal", "tweet": "Perfil do cara que esfaqueou o Bolsonaro cheio de \"#LulaLivre\" pic.twitter.com/QT1MGd8WbC", "replies": 33, "retweets": 91, "likes": 308, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre", "link": "https://twitter.com/idmluanleal/status/1037790913278435329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790856705654784, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 771015044624711680, "username": "MestrePierson", "tweet": "1- Sou contra esfaquear o coleguinha, seja qual for.2- Agora, morrer, morreu. N\u00e3o vou lamentar a morte de candidato fascistinha.3- Quem esfaqueou o sujeito, ou vota nele ou \u00e9 burro, porque s\u00f3 deu ibope pro sujeito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MestrePierson/status/1037790856705654784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790853966618624, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 306481876, "username": "MahggaSantana", "tweet": "O cara q esfaqueou o @jairBols  https://gab.ai/Mahgga/posts/34282758\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MahggaSantana/status/1037790853966618624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790833469206534, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 950329981904793601, "username": "bombxxl", "tweet": "Interessante que quem esfaqueou o bolsonaro deve ser contra o armamento e contra o discurso de \u00f3dio .. assim como os que est\u00e3o felizes por isso HIP\u00d3CRITAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bombxxl/status/1037790833469206534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790780805574658, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 784747158922821632, "username": "Chris_Branco", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira esfaqueou o candidato de milhares de brasileiros. Desrespeitou a Democracia e atentou contra a pr\u00f3pria intelig\u00eancia.J\u00e1 est\u00e1 preso e quase foi linchado. O que ganhou o inteligent\u00e3o?", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chris_Branco/status/1037790780805574658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790773029351425, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 830920257690800129, "username": "_isalvetti", "tweet": "@_brunaberaldo Sera q esse foi o ponto do cara q esfaqueou? Kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_isalvetti/status/1037790773029351425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_brunaberaldo"}
{"id": 1037790709745704965, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 820826820115316736, "username": "fabianaoldra", "tweet": "todo mundo julgando de fascista o cara que esfaqueou o bolsonaro........gente parem, ele s\u00f3 \u00e9 l\u00facido zoas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabianaoldra/status/1037790709745704965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790596142755840, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 58842519, "username": "prigeremias", "tweet": "@leopolizelli Sim, as duas coisas s\u00e3o desesperados. To acompanhando aqui e o cara que esfaqueou est\u00e1 detido e \u00e9 \"militante do PT\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prigeremias/status/1037790596142755840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leopolizelli"}
{"id": 1037790466194984960, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 356309419, "username": "GahC4ssiano", "tweet": "Deixando aqui minha admira\u00e7\u00e3o pela pessoa que esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GahC4ssiano/status/1037790466194984960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790419432685573, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 23260002, "username": "panisio_", "tweet": "Esfaqueou foi? Ainda bem q o porte de arma n\u00e3o \u00e9 liberado pra todo mundo n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/panisio_/status/1037790419432685573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790352189607937, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:15", "timezone": "CDT", "user_id": 49146752, "username": "laylalbarbosa", "tweet": "Fascista tem que morrer mesmo, esfaqueou foi pouco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laylalbarbosa/status/1037790352189607937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790301946036224, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4620985276, "username": "kvnol", "tweet": "@_Ioen olha o facebook do cara que esfaqueou eleque novidade https://twitter.com/kvnol/status/1037789724642037760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kvnol/status/1037790301946036224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Ioen"}
{"id": 1037790280886439936, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 715644772468318208, "username": "LulaBonitao", "tweet": "Queria dar os parab\u00e9ns pra esse jumento que esfaqueou o Voc\u00ea Sabe Quem. Agora os bolsoantinhas mimizentos v\u00e3o fortalecer a narrativa de que ele \u00e9 v\u00edtima e que querem tir\u00e1-lo das elei\u00e7\u00f5es. Affff. Foda.", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LulaBonitao/status/1037790280886439936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790246279233538, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 36861304, "username": "Faccine", "tweet": "Adelio Bispo de Oliveira foi quem esfaqueou o Bolsonaro.Dei search e ele n\u00e3o tem Twitter.Certeza que deve ter Facebook.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faccine/status/1037790246279233538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790231192379392, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4620985276, "username": "kvnol", "tweet": "@amandabbk olha o facebook do cara que esfaqueou ele https://twitter.com/kvnol/status/1037789724642037760\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kvnol/status/1037790231192379392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandabbk"}
{"id": 1037790196677439490, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1021554995215384576, "username": "lauriecamarao", "tweet": "Acabaram de confirmar aqui na tv quem esfaqueou o bolsonaro foi o pablo vittar com a faca da cozinha da globo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lauriecamarao/status/1037790196677439490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790169817128960, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 806236949723889664, "username": "ThurMartz", "tweet": "O idiota que esfaqueou o Bolsonaro acabou de garantir a elei\u00e7\u00e3o do mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThurMartz/status/1037790169817128960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790127110725632, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 39169862, "username": "genizahvirtual", "tweet": "@jornalnacional O verme esquerdista que esfaqueou @jairbolsonaro pic.twitter.com/M8r75WxSrb", "replies": 13, "retweets": 12, "likes": 170, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genizahvirtual/status/1037790127110725632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037790123306442753, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:21", "timezone": "CDT", "user_id": 62954319, "username": "wideki", "tweet": "Valeu vc a\u00ed q esfaqueou o bonoro que agr ta todo mundo discutindo politica aqui na firma e eu nao consigo mais concentrar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wideki/status/1037790123306442753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790102330728449, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1013572609869537280, "username": "the___igor", "tweet": "Pronto, ganhou que plant\u00e3o na Globo. Meus parab\u00e9ns para a anta que esfaqueou Bolsonaro, no pr\u00f3ximo IBOPE ele se aproxima dos 30 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  https://twitter.com/jornalnacional/status/1037789471591354368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/the___igor/status/1037790102330728449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790101227667456, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 438430429, "username": "confortocomk", "tweet": "fui stalkear o perfil do cara que esfaqueou e acabou elegendo o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/confortocomk/status/1037790101227667456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790081971572737, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 161468342, "username": "VanusaT", "tweet": "@mafinhaverao @sckazinski @GuuhGomes93 @slash_rick @Gmagac N\u00e3o precisa de arma melhor, mas de habilidade e estrategia. Coisa que esse ai a esfaqueou n\u00e3o tem. Esta na cara que ele quis chamar a aten\u00e7\u00e3o, e, dar uma de \"her\u00f3i\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanusaT/status/1037790081971572737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gmagac,slash_rick,GuuhGomes93,sckazinski,mafinhaverao"}
{"id": 1037790080319074304, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 993909042216165377, "username": "RachelBatista4", "tweet": "Pegaram o vagabundo que esfaqueou o #Bolsonaro.. https://twitter.com/LucasdiGrassi/status/1037788480397553665\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/RachelBatista4/status/1037790080319074304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790041475637248, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 397006154, "username": "Gaviao_SCCP", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o, o candidato a presidente da rep\u00fablica @jairbolsonaro foi esfaqueado durante campanha em Juiz de Fora/MG.O rapaz que esfaqueou foi preso!N\u00e3o foi nada grave gra\u00e7as a Deus, mas vamos rezar pela recupera\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Gaviao_SCCP/status/1037790041475637248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789948127203328, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1416801798, "username": "caiERROR", "tweet": "Foi descoberto quem esfaqueou o Bolsonaro:  pic.twitter.com/LqH35ARGMv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiERROR/status/1037789948127203328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789927763832832, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 34376974, "username": "coisasqueodeio", "tweet": "Foi a esquerda que esfaqueou? Foi a direita fantasiada de esquerda que esfaqueou?Acompanhem aqui no twitter o que milhares de brilhantes especialistas em pol\u00edtica e psique humana acham baseados em suas pr\u00f3prias opini\u00f5es.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coisasqueodeio/status/1037789927763832832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789903369715712, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 20694816, "username": "mandi_andi", "tweet": "@NaoInviabilize @Rafa_bio14 T\u00f4 com MUITO medo. Muito. Pq n\u00e3o vai demorar pra quem \u201cesfaqueou\u201d Bozo falar que foi mandado pela esquerda. A Globo j\u00e1 chamou de atentado. Temos um novo presidente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandi_andi/status/1037789903369715712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafa_bio14,NaoInviabilize"}
{"id": 1037789686490652672, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 813922446961209345, "username": "mandichrispim", "tweet": "al\u00e9m de nada justificar um ato desse, o cara que esfaqueou fodeu com o pa\u00eds todo pq agora a chances do merd\u00e3o ser eleito \u00e9 imensa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandichrispim/status/1037789686490652672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789524867403776, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1426552724, "username": "rzztto", "tweet": "@BlogdoNoblat @mskanaan vc t\u00e1 falando do Bolsonaro ou de quem esfaqueou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rzztto/status/1037789524867403776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mskanaan,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037789512276094976, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:55", "timezone": "CDT", "user_id": 39169862, "username": "genizahvirtual", "tweet": "O verme esquerdista que esfaqueou @jairbolsonaro pic.twitter.com/RG5YLbqY1t", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genizahvirtual/status/1037789512276094976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789487848402944, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 303479158, "username": "nialladyz", "tweet": "O CARA QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO LEVOU UM PAU KKGKGKGKK MDS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nialladyz/status/1037789487848402944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789476918095872, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1677721, "username": "NickEllis", "tweet": "Parab\u00e9ns ao imbecil que esfaqueou o candidato. Brasil t\u00e1 cada vez pior.", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NickEllis/status/1037789476918095872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789431770562561, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 288468229, "username": "GuiFloresDev", "tweet": "J\u00e1 acharam o FB do cara que esfaqueou o bolso, adivinhem?\u00c9 PT https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiFloresDev/status/1037789431770562561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789205651501057, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 795442046160998400, "username": "gabriellacas_", "tweet": "Parab\u00e9ns ao doente que esfaqueou o Bolsonaro! Se a inten\u00e7\u00e3o era derrubar fez errado. Como\u00e7\u00e3o \u00e9 o que move esse pa\u00eds. Agora ele ganha os votos que faltavam \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriellacas_/status/1037789205651501057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789191625756672, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 992558884782034949, "username": "MorenoJose0809", "tweet": "@diegoescosteguy Mas n\u00e3o foi @jairbolsonaro que se esfaqueou, Talquei?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MorenoJose0809/status/1037789191625756672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy,jairbolsonaro"}
{"id": 1037789177172115456, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 97111102, "username": "polibempisos", "tweet": "Este \u00e9 o cara que esfaqueou o Bolsonaro  pic.twitter.com/2iXyrep0HI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polibempisos/status/1037789177172115456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789174831742976, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 36434791, "username": "valmirol", "tweet": "@JovemPanNews A imprensa provavelmente vai falar que Bolsonaro se esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmirol/status/1037789174831742976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews"}
{"id": 1037789020783366151, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 53070843, "username": "AriSpichencoff", "tweet": "@Thiago_debrito Eu vi Chocadissima com a burrica da desgra\u00e7a que esfaqueou ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AriSpichencoff/status/1037789020783366151", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thiago_debrito"}
{"id": 1037788967159115777, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 30584092, "username": "ex_xflaviox", "tweet": "Bem, segundo a l\u00f3gica do pr\u00f3prio: ESFAQUEOU, ESFAQUEOU! QUER QUE EU FA\u00c7A O QUE?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ex_xflaviox/status/1037788967159115777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788829795663872, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 39169862, "username": "genizahvirtual", "tweet": "Quem esfaqueou Bolsonaro? Quem mandou esfaquear?", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genizahvirtual/status/1037788829795663872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788771591380993, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1001239812848934913, "username": "murisswhor", "tweet": "o cara que esfaqueou foi preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murisswhor/status/1037788771591380993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788752997965824, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 798760363, "username": "nataiaves", "tweet": "quem esfaqueou o bonoro??? quero agradecer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataiaves/status/1037788752997965824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788738364035072, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2893249971, "username": "LisDesigner", "tweet": "Este \u00e9 o maldito que esfaqueou o Bolsonaro #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/mmgZIMOIiL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/LisDesigner/status/1037788738364035072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788713420509184, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 266209195, "username": "juolasz", "tweet": "J\u00e1 come\u00e7ou gente falando que quem esfaqueou o bolsonaro \u00e9 de esquerda KKKKKKKKKK gosto muito dessas pessoas que acham que qualquer pessoa que n\u00e3o gosta do bolsonaro \u00e9 de esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juolasz/status/1037788713420509184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788655287513089, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 68424617, "username": "YgorLima1", "tweet": "E a\u00ed Bolsonaro.E se essa pessoa que te esfaqueou, tivesse uma arma? \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YgorLima1/status/1037788655287513089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788620550270977, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 18291912, "username": "LucasAtende", "tweet": "@ditabiss meu como esse cara que esfaqueou n\u00e3o tem rosto, nome e n\u00e3o foi LINCHADO, em vista que o eleitorado do bozo \u00e9 ULTRA fan\u00e1tico?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasAtende/status/1037788620550270977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ditabiss"}
{"id": 1037788476438142976, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2717409137, "username": "eltimx_", "tweet": "o cara que esfaqueou o bolsolixo acabou de dar pra ele mais milhares de votos K", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eltimx_/status/1037788476438142976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788331210366976, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:13", "timezone": "CDT", "user_id": 25764624, "username": "AilinAleixo", "tweet": "@ladyrasta @antbarrosjr Esse imbecil que esfaqueou definiu a elei\u00e7\u00e3o. Brasileiro adora v\u00edtima.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AilinAleixo/status/1037788331210366976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antbarrosjr,ladyrasta"}
{"id": 1037788314915549184, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2355289178, "username": "zebrito87", "tweet": "Seria esse o cara que esfaqueou o Bolsonaro:  https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zebrito87/status/1037788314915549184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788294556340227, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 567774692, "username": "DenisIgor09", "tweet": "Bolsonaro vai se eleger mesmo assim, e ainda vai meter a pris\u00e3o perp\u00e9tua pro cara que esfaqueou ele. #Pas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Pas", "link": "https://twitter.com/DenisIgor09/status/1037788294556340227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788246179233793, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1377070752, "username": "Weslleysn9", "tweet": "O cara que esfaqueou o Bolsonaro nunca vai entender o mal que fez ao Brasil inteiro. Criou uma \"saga do her\u00f3i\" e ainda deu for\u00e7a ao argumento de guerra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Weslleysn9/status/1037788246179233793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788242874195968, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 84419646, "username": "itfavela", "tweet": "A pessoa que esfaqueou ele estragou tudo s\u00f3 vai potencializar o discurso dele  https://twitter.com/grifen0ia/status/1037785183544590337\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itfavela/status/1037788242874195968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788158161825798, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 936771145, "username": "sanches_campos", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira o nome do cidad\u00e3o que esfaqueou Bolsonaro!!!!Confere?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanches_campos/status/1037788158161825798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788157163569153, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 431038400, "username": "vitimasBancoop", "tweet": "Homem que esfaqueou Bolsonaro \u00e9 preso  https://www.oantagonista.com/?p=111346\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitimasBancoop/status/1037788157163569153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788100553048064, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 63199994, "username": "euperciu", "tweet": "esfaqueou pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/euperciu/status/1037788100553048064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788095305969664, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 615509791, "username": "oiluiz", "tweet": "O cara que esfaqueou Bolsonaro deve ter se inspirado nestes tweets:  pic.twitter.com/YyC08cVAw6", "replies": 20, "retweets": 163, "likes": 320, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oiluiz/status/1037788095305969664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788083662585858, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 865065843922796544, "username": "AndreyMartimVK8", "tweet": "Pro imbecil que esfaqueou o Bolsonaro.Voc\u00ea acabou de dar uma plataforma eleitoral GIGANTESCA pro cara, parab\u00e9ns, tu \u00e9 um leg\u00edtimo ot\u00e1rio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreyMartimVK8/status/1037788083662585858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788051676844033, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 854440243138883585, "username": "serrao_rita", "tweet": "ADELIO BISPO DE OLIVEIRA E O NOME DO SUJEITO QUE ESFAQUEOU O BOLSONARO ELE EST\u00c1 NO FACEBOOK EU ACHEI E PETISTA O MALDITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/serrao_rita/status/1037788051676844033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787986467991552, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:51", "timezone": "CDT", "user_id": 859172154939781122, "username": "titiaopina", "tweet": "@roseleengrace Tentaram linxar o cara que esfaqueou, vai vendo", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titiaopina/status/1037787986467991552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roseleengrace"}
{"id": 1037787949977489409, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 309106771, "username": "yorrga", "tweet": "quem foi o \u00eddolo que esfaqueou o bolzo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yorrga/status/1037787949977489409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787892398080001, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2828729915, "username": "Coloradagih", "tweet": "A @GloboNews disse que foi esse cara aqui que esfaqueou o Bolsonaro https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coloradagih/status/1037787892398080001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037787865617518594, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2296527874, "username": "cwrinthiansss", "tweet": "mano nao queria falar nadamas a pessoa que esfaqueou o bolsonaro ta de parabens", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cwrinthiansss/status/1037787865617518594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787815327793153, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2779440512, "username": "quetinissEver", "tweet": "quem esfaqueou o bolsonaro nao percebeu que isso foi quase que colocar ele direto na presid\u00eancia??/", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quetinissEver/status/1037787815327793153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787784889749504, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4001703269, "username": "LaraNascimentS", "tweet": "@geeesm Mas, voc\u00ea sabe quem esfaqueou ele?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaraNascimentS/status/1037787784889749504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geeesm"}
{"id": 1037787730065809408, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 33597036, "username": "capascale", "tweet": "Olha s\u00f3 o momento que esse vagabundo esfaqueou BolsonaroMas j\u00e1 foi capturado e tomara que logo mandem ele pro colo do capeta onde \u00e9 o lugar de BANDIDO \u00e9 mal carater  https://www.facebook.com/claudioalexandre.pascale/videos/1811140935671818/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capascale/status/1037787730065809408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787686269009921, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3387888605, "username": "wtf_tuuh", "tweet": "o cara que esfaqueou apanhou pra krl viu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtf_tuuh/status/1037787686269009921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787685304381440, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:39", "timezone": "CDT", "user_id": 859172154939781122, "username": "titiaopina", "tweet": "O suspeito que esfaqueou Bolsonaro estava com a mesma roupa dos volunt\u00e1rios que faziam sua seguran\u00e7a? Que sorte que os cidad\u00e3os do bem ainda n\u00e3o est\u00e3o armados", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/titiaopina/status/1037787685304381440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787652232282112, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4083296375, "username": "osascorinthians", "tweet": "@BitFut seu pai esfaqueou o Bolsonaro?  pic.twitter.com/ZHDHPennLI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osascorinthians/status/1037787652232282112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BitFut"}
{"id": 1037787600860471297, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 25764624, "username": "AilinAleixo", "tweet": "@alesie Esse imbecil que esfaqueou decidiu a elei\u00e7\u00e3o. Virou \"v\u00edtima\". danou-se.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AilinAleixo/status/1037787600860471297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alesie"}
{"id": 1037787589384790017, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 20353097, "username": "G_Siddharta", "tweet": "Mano, quem foi o animal que esfaqueou o candidato \u00e0 presid\u00eancia? Meu Deus do c\u00e9u. Como esse povo \u00e9 anta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/G_Siddharta/status/1037787589384790017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787579561766912, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 52893247, "username": "paulanovelli", "tweet": "@10Junioor @Jeff_limajr Como o que uma coisa tem haver com a outra??? Do mesmo jeito que teve maluco que esfaqueou pode ter um que atire ... Simples assim s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulanovelli/status/1037787579561766912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jeff_limajr,10Junioor"}
{"id": 1037787534112301056, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 41009402, "username": "adrenalinke", "tweet": "O br inteiro odiando 24/7 o caraAi dao uma facada nele e \"nao foi uma ideologia que esfaqueou ele foi uma pessoa s\u00f3\" vai se foder", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrenalinke/status/1037787534112301056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787504886403073, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 65962302, "username": "aultimacronica", "tweet": "Espero estar errada, mas acho que a pessoa que esfaqueou o Bolsonaro acaba de eleger o Bolsonaro. Esse bo\u00e7al que tanta incita \u00f3dio vai usar isso de campanha e muitas pessoas sem mal\u00edcia v\u00e3o se solidarizar com a narrativa mentirosa do homem de bem :(", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aultimacronica/status/1037787504886403073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787387420717056, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:28", "timezone": "CDT", "user_id": 923272809308217344, "username": "Lynefernandes_", "tweet": "\u00c9 @jairbolsonaro esse fato em MG s\u00f3 mostra o quando voc\u00ea \u00e9 \" amado\" pelo povo brasileiro... Devia ter morrido, seu verme ! Espero que quem te esfaqueou seja uma mulher ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lynefernandes_/status/1037787387420717056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037787365320871943, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 108789750, "username": "pfvrsams", "tweet": "@geamatuzzi fora q ele vai virar o coitado n\u00e9? vai falar q \u201cvagabundo\u201d tem medo dele e por isso esfaqueou, q ele vai mudar o pa\u00eds, e bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pfvrsams/status/1037787365320871943", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geamatuzzi"}
{"id": 1037787347251802112, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 810537300119519232, "username": "vivicamilizer", "tweet": "Pro imbecil que esfaqueou o B**sonaro, meus parab\u00e9ns, vc s\u00f3 vai conseguir transformar um idiota em her\u00f3i e facilitar as coisas pra ele se eleger e acabar de destruir o BR  pic.twitter.com/QF0Vb8SE3D", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivicamilizer/status/1037787347251802112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787343883776003, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 730705479031230465, "username": "Anacgraf2", "tweet": "O vagabundo que esfaqueou Bolsonaro. Precisamos da identidade  pic.twitter.com/ZQEZ90QARN", "replies": 122, "retweets": 277, "likes": 534, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anacgraf2/status/1037787343883776003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787339345551360, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "Este \u00e9 o meliante que esfaqueou Bolsonaro\ud83d\ude21\ud83d\ude21vagabundo  pic.twitter.com/23uN3fdiy7", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1037787339345551360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787315857498112, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 76035253, "username": "RodandRoll", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsonaro devia ser linchado ali mesmo. Cadeia \u00e9 o caralho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodandRoll/status/1037787315857498112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787291891257344, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:06", "timezone": "CDT", "user_id": 395009872, "username": "lgabriel_bp", "tweet": "Gente \u00e9 verdade que o Patrick esfaqueou o Bolsonaro?  pic.twitter.com/wHULs9d6lG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgabriel_bp/status/1037787291891257344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787273838972930, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 223720759, "username": "raffa13_", "tweet": "to muito chocado, foi um idiota que esfaqueou, fez errado viado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raffa13_/status/1037787273838972930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787241475715072, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2901336969, "username": "HGPFILHO", "tweet": "@Maufalavigna @salgadoendira Sei que Bolsonaro nao nos causa empatia humana, mas nao iremos mudar um pais se permitirmos isso - Ele errou ao dizer de metralhar petistas, quem o esfaqueou errou mais ainda....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HGPFILHO/status/1037787241475715072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "salgadoendira,Maufalavigna"}
{"id": 1037787233040904194, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 995880055921364992, "username": "ceduardo_sp", "tweet": "aposto como foi uma bicha que esfaqueou Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceduardo_sp/status/1037787233040904194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787151763734528, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 48765818, "username": "priferminio", "tweet": "Lament\u00e1vel. Extremistas sendo extremistas. Mas s\u00f3 pra vcs pensarem, se fosse no governo dele, estaria fatalmente ferido, pois o cidad\u00e3o de bem que lhe esfaqueou, teria uma arma de fogo, e n\u00e3o uma faca.  https://www.facebook.com/1510719811/posts/10217288691598568/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priferminio/status/1037787151763734528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787143752626178, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 39433085, "username": "renecavalera", "tweet": "Um monte de gente falando \u201cse o cara que esfaqueou o Bolsonaro tivesse armado...\u201dSe ele tivesse armado as mais de 100 pessoas que est\u00e3o ali apoiando o Bolsonaro, tamb\u00e9m estaria. Ele daria o tiro?E olha que nem sou a favor ao porte, mas esse discurso a\u00ed n\u00e3o desce", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renecavalera/status/1037787143752626178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787143597420544, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 237336659, "username": "straybaejin", "tweet": "esfaquearam o bolsonaro? imagina se quem esfaqueou pudesse ter uma armakkkkk crise", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/straybaejin/status/1037787143597420544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787108952424448, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 109408498, "username": "priceuser", "tweet": "aparentemente os cara q tava envolta deram uns porrad\u00e3o no mano que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priceuser/status/1037787108952424448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787074403950598, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3355763277, "username": "siuLaocontrario", "tweet": "Se o cara que esfaqueou o Bolsonaro for de esquerda espero q seja minimamente inteligente e, caso seja preso, fale q \u00e9 eleitor do Alckmin pra poder sujar a imagem da pr\u00f3pria direitaSe ele falar que \u00e9 de esquerda etc vai sujar o nome da mesma", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/siuLaocontrario/status/1037787074403950598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787055332515840, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 854496825985949696, "username": "jiminiefaery", "tweet": "Quem mais vai ajudar a pagar a fian\u00e7a do cara que esfaqueou o Bozonaro???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jiminiefaery/status/1037787055332515840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787051154923521, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4238635053, "username": "santwlopez", "tweet": "e meu pai falando qur foi gente do pt que esfaqueou o bolsonaroque mente fechadAAAA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santwlopez/status/1037787051154923521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786987229589504, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 863989152, "username": "aliceshazan", "tweet": "@porramuz @amandabbk engra\u00e7ado que ja sabem at\u00e9 q o cara q esfaqueou eh de EXTREMA ESQUERDA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliceshazan/status/1037786987229589504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandabbk,porramuz"}
{"id": 1037786983605653505, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 74246140, "username": "fcv_13", "tweet": "@cynceramente O cara que esfaqueou \u00e9 kamikaze n\u00e9?! O cara \u00e9 rodeado de seguran\u00e7a e apoiador...estranho!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcv_13/status/1037786983605653505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynceramente"}
{"id": 1037786963410132993, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 169640452, "username": "herbert_chelsea", "tweet": "I vagabundo, covarde q esfaqueou o Bolsonaro tem q pagar pelo q fez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herbert_chelsea/status/1037786963410132993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786937829076993, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 478122814, "username": "finchrlynch", "tweet": "quem esfaqueou foi um dos bolsokid pra bozo ficar fazendo vitima e ganhar a elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/finchrlynch/status/1037786937829076993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786822334668801, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:14", "timezone": "CDT", "user_id": 745405083194646528, "username": "Telescopio555", "tweet": "foi o walkman que esfaqueou o bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Telescopio555/status/1037786822334668801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786802382426112, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2371937338, "username": "opslaurw", "tweet": "quem foi o g\u00eanio que esfaqueou o bolsonaro, miseric\u00f3rdiaa\u00ed m\u00e3ezinha pelo amor de deus, acaba logo mundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opslaurw/status/1037786802382426112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786763740229632, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 745049412267839488, "username": "aIansiqueira", "tweet": "@bento_spfc Mano, essa pessoa que esfaqueou ele n\u00e3o pensa kkkkkkkkkkkkkkkkkk isso vai causar como\u00e7\u00e3o das pessoas e v\u00e3o tudo votar nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aIansiqueira/status/1037786763740229632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bento_spfc"}
{"id": 1037786614934712326, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1859556758, "username": "RodgherCosta", "tweet": "Hoje aconteceu o ato mais anti democr\u00e1tico do pais, algu\u00e9m esfaqueou um candidato \u00e0 presid\u00eanciaIndependente do que vc acredita, ISSO \u00c9 A COISA MAIS REPUGNANTE QUE EXISTE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodgherCosta/status/1037786614934712326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786560148766721, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 20015725, "username": "CabralDik", "tweet": "N\u00e3o foi um partido que esfaqueou o Bozonaro, n\u00e3o foi um comunista, n\u00e3o foi um homossexual, uma mulher, um ateu, um quilombola ou sei l\u00e1 quem, na extensa lista de ideias e pessoas que ele ataca que fez isso. Foi uma pessoa desequilibrada.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CabralDik/status/1037786560148766721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786528267882496, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 15537955, "username": "fradimmarcelo", "tweet": "Ainda \u00e9 necess\u00e1rio investigar quem esfaqueou o dito cujo. Em qualquer um dos cen\u00e1rios, \u00e9 um problema muito s\u00e9rio. Se for armado, pode ser o que precisa para enterr\u00e1-lo de vez; a outra hip\u00f3tese pode ser o fermento que faltava para o dito cujo. Aguardemos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fradimmarcelo/status/1037786528267882496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786458029998080, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1000423540775161856, "username": "vitaotd2", "tweet": "bol\u00e3o pra quanto tempo algu\u00e9m vai demorar pra falar que o cara que esfaqueou ele era do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitaotd2/status/1037786458029998080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786429185765380, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 921046708569755649, "username": "Librian_a", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o Bolsonaro, acaba de eleger o pior presidente da Hist\u00f3ria desse pa\u00eds, parab\u00e9ns pela burrice  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037780566018539523\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Librian_a/status/1037786429185765380", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786371543519233, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 172336078, "username": "LuquiRibeiro", "tweet": "Falando a real? Era previs\u00edvel que isso uma hora ia acontecer. Ele achava que propagando o \u00f3dio ningu\u00e9m iria devolver com \u00f3dio? Ah t\u00e1... (N\u00e3o estou justificando a atitude do cara que o esfaqueou)", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuquiRibeiro/status/1037786371543519233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786348843950080, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 483899560, "username": "biancakarIsson", "tweet": "tudo bem que ele s\u00f3 sabe propagar viol\u00eancia e apenas recebeu o que mais defendia, mas n\u00e3o vou bater palma pra quem esfaqueou s\u00f3 porque sou contra as propostas escrotas do cara n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancakarIsson/status/1037786348843950080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786324189802496, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 390320052, "username": "vitorvieiira_", "tweet": "\"Parab\u00e9ns\" ao indiv\u00edduo tapado que esfaqueou o Bolsonaro. Al\u00e9m de voc\u00ea rebater a viol\u00eancia com viol\u00eancia, voc\u00ea acaba de confirmar a vit\u00f3ria dele. Dois lixos!", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorvieiira_/status/1037786324189802496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786285593821188, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 52560832, "username": "aslovir", "tweet": "J\u00e1 sabem quem esfaqueou o Bozonaro? A gente vive numa onda de Fake News. Que ele n\u00e3o morra, mas que seja esclarecido, porque n\u00e3o foi un tiro, foi uma FACADA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aslovir/status/1037786285593821188", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786263540178944, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:01", "timezone": "CDT", "user_id": 199433169, "username": "_Amandasccp", "tweet": "S\u00f3 vendo o pessoal sangrando com o cara que esfaqueou dizendo que elegeu Bolsonaro \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Amandasccp/status/1037786263540178944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786257022173186, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 912096451492278272, "username": "IKaiizzer", "tweet": "uma dica pra quem esfaqueou o bolsotario:na pr\u00f3xima acerta a garganta \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IKaiizzer/status/1037786257022173186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786212961071109, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1031625921177022465, "username": "timaothais", "tweet": "@AleSilva291 Kkkkk conforme o que ele mesmo diz, o cara que esfaqueou deve ser considerado um her\u00f3i kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/timaothais/status/1037786212961071109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AleSilva291"}
{"id": 1037786196821397504, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2608793113, "username": "peplusp", "tweet": "@koucchin foi vc que esfaqueou o bonoro ne", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/peplusp/status/1037786196821397504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "koucchin"}
{"id": 1037786185484169216, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 46202442, "username": "HALLYMARQUES", "tweet": "Eu quero saber cad\u00ea o cara que esfaqueou Voldemort? Quero questionar pq n\u00e3o matou!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HALLYMARQUES/status/1037786185484169216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786066370134018, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 701409054665654272, "username": "naalaureano", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o bolsonaro n\u00e3o pensou nenhum momento que os eleitores dele v\u00e3o ficar mais nervosos do que j\u00e1 s\u00e3o e ele pode receber como\u00e7\u00e3o p\u00fablica e talvez mais eleitor? Tanto burro funcional nesse pa\u00eds viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naalaureano/status/1037786066370134018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786054986788864, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 227914200, "username": "gabrieuv", "tweet": "quem foi o burro que esfaqueou o bonoro agora que ele ganha msm", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieuv/status/1037786054986788864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786023932121088, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3987404482, "username": "inimgosdopovo", "tweet": "@Leomfr @Igortep Quem esfaqueou o candidato ajuda a elege/l\u00f3. Agora vai ser no 1 turno.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inimgosdopovo/status/1037786023932121088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Igortep,Leomfr"}
{"id": 1037785964272381952, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 750472624044728322, "username": "dss_andre", "tweet": "parab\u00e9ns pro animal que esfaqueou o bolsonaroagora que ele ganha msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dss_andre/status/1037785964272381952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785960820469760, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 225872407, "username": "dihboas", "tweet": "queria pegar a pessoa que esfaqueou o Bozonoro e encher a cara dela de tapa!PORRA! transformar o homem num martir! vsf manon\u00e3o falta mto pra convenientemente identificarem q o agressor \u00e9 de esquerda LGBT partidario do Lula que fuma maconha andando em cicloviaESPEREM S\u00d3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dihboas/status/1037785960820469760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785864003375106, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1599013176, "username": "leozsnyder", "tweet": "O animal que esfaqueou o Bolsonaro t\u00e1 preso e ganhou as elei\u00e7\u00f5es por ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leozsnyder/status/1037785864003375106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785851860856833, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 68602939, "username": "MarissolGomes", "tweet": "Parab\u00e9ns ao inteligent\u00e3o que esfaqueou o Bolsonaro e deu de presente o papel de vitima da sociedade pra eleAgora o Brasil vai ficar com pena e eleger o cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarissolGomes/status/1037785851860856833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785843551948802, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 36177084, "username": "PauloHenrike", "tweet": "O cara \u00e9 louco, espalha a viol\u00eancia e ainda vem os f\u00e3s alienados dele falar que foi a esquerda que esfaqueou o cara!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloHenrike/status/1037785843551948802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785799641710593, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4720176797, "username": "cauzoando", "tweet": "Quem esfaqueou o bolsonaro ? Foi alguem do twitter certeza  pic.twitter.com/IFb1okfRLd", "replies": 1, "retweets": 30, "likes": 109, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cauzoando/status/1037785799641710593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785789168533504, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 161468342, "username": "VanusaT", "tweet": "@mafinhaverao @sckazinski Querido, a pergunta que eu fa\u00e7o \u00e9 pq o animal que esfaqueou o bolsonaro n\u00e3o foi na favela comprar arma ilegal do bandido?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanusaT/status/1037785789168533504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sckazinski,mafinhaverao"}
{"id": 1037785747623952384, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 259831641, "username": "talvezcaique", "tweet": "A \u00fanica pessoa mais burra do que o Bolsonaro \u00e9 quem esfaqueou o Bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talvezcaique/status/1037785747623952384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785711821434880, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 26232113, "username": "faria_bruno", "tweet": "O bandido imbecil que esfaqueou o Bolsonaro acaba de eleg\u00ea-lo como novo presidente da rep\u00fablica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faria_bruno/status/1037785711821434880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785641315119106, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 868211330750218241, "username": "gurlmagia", "tweet": "Quem esfaqueou o Bolsomijo esqueceu da regra de ouro  https://twitter.com/josmi/status/1013434257077923840\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gurlmagia/status/1037785641315119106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785633396346881, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 900209964807008260, "username": "aloucafronta", "tweet": "Pelo amor de Deus gente. Quem foi o retardado que esfaqueou o Bolsonaro?!!! Medo dessas elei\u00e7\u00f5es", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloucafronta/status/1037785633396346881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785591566491654, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 871030144646950912, "username": "vihgold_", "tweet": "ALGUEM ESFAQUEOU O BOLSONARO U QUEEEEEE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vihgold_/status/1037785591566491654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785571068915712, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 134939808, "username": "JackNilson", "tweet": "Ser\u00e1 que j\u00e1 mataram o cara que esfaqueou o Bolsonaro ou v\u00e3o deixar pra depois do ch\u00e1 das cinco?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JackNilson/status/1037785571068915712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785561698902018, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 787096645334888448, "username": "isaaviviane", "tweet": "O cara que \u201cesfaqueou\u201d o bolsonaro n\u00e3o deveria ser preso deveria ser homenageado", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaaviviane/status/1037785561698902018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785195586486273, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 30584092, "username": "ex_xflaviox", "tweet": "J\u00e1 pensou o cara que esfaqueou o Bonero \u00e9 na vdd um de seus seguidores e fez isso pra fortalecer o cara!?!?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ex_xflaviox/status/1037785195586486273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785138447495169, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1059853580, "username": "pinheirolucs", "tweet": "parab\u00e9ns pra voc\u00ea que esfaqueou o Bolsonaro e pra voc\u00eas comemorando, acabaram de entregar a faixa de presidente pra esse merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinheirolucs/status/1037785138447495169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785113763999750, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2893249971, "username": "LisDesigner", "tweet": "Espero que a alma que esfaqueou o.@jairbolsonaro arda no inferno. Que horror meu Deus. Que maldade. Inaceit\u00e1vel. To muito revoltada. #Bolsonaro17No1\u00baturno #violencia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#violencia", "link": "https://twitter.com/LisDesigner/status/1037785113763999750", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037784976337592320, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2176351516, "username": "BertoIini", "tweet": "Lembrando que n\u00e3o se deve usar viol\u00eanciaNum tem que esfaquear ningu\u00e9m n\u00e3oO maluco que esfaqueou foi devidamente preso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BertoIini/status/1037784976337592320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784955621920770, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 781151752313794561, "username": "silviabbarbosa", "tweet": "quem foi que esfaqueou o bolsonaro gente???????????????w", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviabbarbosa/status/1037784955621920770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784907987267586, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 61965020, "username": "jimmyfolk", "tweet": "Parab\u00e9ns pro trouxa que esfaqueou o Bolsonaro. Vamos acabar com a democracia mesmo.J\u00e1 t\u00e1 pouco bosta a elei\u00e7\u00e3o vamos jogar no ventilador a merda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jimmyfolk/status/1037784907987267586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784843818549250, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 33713541, "username": "vaipracasa", "tweet": "N\u00e3o defendo quem esfaqueou o bicho, pois sou contra a viol\u00eancia, raz\u00e3o pela qual tamb\u00e9m sou contra Bolsonaro. Ta\u00ed o olho por olho, dente por dente que ele quer implantar no pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaipracasa/status/1037784843818549250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784830589722624, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "UM PETISTA ESFAQUEOU BOLSONARO NO COM\u00cdCIO AINDA H\u00c1 POUCO em MG  pic.twitter.com/g1IcSAAGOa", "replies": 5, "retweets": 25, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1037784830589722624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784706794905601, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 41080685, "username": "rcLorandi", "tweet": "E o @LulaOficial ngm esfaqueou ele ainda?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rcLorandi/status/1037784706794905601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037784663140524033, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1280432960, "username": "FatinhaSP22", "tweet": "@anabeat05826201 Sou formada em Ci\u00eancias Sociais tamb\u00e9m e \u00e9 inaceit\u00e1vel a atitude dessa pessoa que o esfaqueou, afinal quem o condena n\u00e3o deve usar os mesmos m\u00e9todos que ele defende! Viva a raz\u00e3o e a sensatez pois mesmo sendo simpatizante do PT acho que precisamos cortar na pr\u00f3pria carne...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FatinhaSP22/status/1037784663140524033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anabeat05826201"}
{"id": 1037784634023714816, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 461538422, "username": "Frankzappajr", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolso protestava contra o que? As armas?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Frankzappajr/status/1037784634023714816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784506235797505, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2334266294, "username": "Alves2644", "tweet": "@SegPublicaNews TAMO JUNTO COM O BOLSONARO PRA BANDIDO FEITO ESSE QUE O ESFAQUEOU SE FUDEREM ...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alves2644/status/1037784506235797505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SegPublicaNews"}
{"id": 1037784485658587136, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55700751, "username": "Lucas_Soave", "tweet": "foi a @luisaveneziano1 que esfaqueou o Bolsonaro e posso provar  pic.twitter.com/IOyK1e4q4F", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_Soave/status/1037784485658587136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisaveneziano1"}
{"id": 1037784403735470081, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 230854454, "username": "thazpetacuular", "tweet": "Muito inteligente quem esfaqueou o dito, acabou de eleg\u00ea-lo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thazpetacuular/status/1037784403735470081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784280863260677, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 13722372, "username": "gserrano", "tweet": "O LULA ESFAQUEOU O BOLSONARO???", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gserrano/status/1037784280863260677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784243898920961, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:59", "timezone": "CDT", "user_id": 80338350, "username": "fernandoflv", "tweet": "Parab\u00e9ns ao imbecil que esfaqueou o Bozzie. Transformou em m\u00e1rtir. Acabou de eleger o cara. Fodeu todo mundo agora. Precisa levar uns tap\u00f5es pra ver se aprende a usar a cabe\u00e7a.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandoflv/status/1037784243898920961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784214605836288, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 9782602, "username": "tatihc_", "tweet": "@shespider mano, to \u00e9 com d\u00f3 do maluco que esfaqueou. certeza que j\u00e1 morreu na m\u00e3o dos bolsominion", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatihc_/status/1037784214605836288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "shespider"}
{"id": 1037784099702927363, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 478122814, "username": "finchrlynch", "tweet": "esfaqueou foi poco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/finchrlynch/status/1037784099702927363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784072469323778, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2796575974, "username": "G0THP0SER", "tweet": "se quem esfaqueou o bolsonaro n tinha a inten\u00e7ao de eleg\u00ea-lo parabens p essa pessoa pois ela eh mt burra", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/G0THP0SER/status/1037784072469323778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784063438934017, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 709439215386370050, "username": "Luz_inha", "tweet": "Aposto 1 dol que v\u00e3o bater \u201cpouco\u201d no cara que esfaqueou o #bolsonaro kkkkkkk esse a\u00ed t\u00e1 fudido", "replies": 9, "retweets": 1, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/Luz_inha/status/1037784063438934017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784046959583232, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1368472717, "username": "WolfieB04", "tweet": "J\u00e1 declararam que foi um corte superficial mas porraaaaaaa que pessoa burra foi essa que esfaqueou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WolfieB04/status/1037784046959583232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783949739794433, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 216374827, "username": "funkeradometal", "tweet": "Um beijo na boca de quem esfaqueou o Bolsonaro agora a pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/funkeradometal/status/1037783949739794433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783839823867911, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 124667019, "username": "Pleisteixo2", "tweet": "Nossa esse mano que esfaqueou o bolsonaro ta fudido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pleisteixo2/status/1037783839823867911", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783708307210240, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 130738907, "username": "dihzaao", "tweet": "Meu deus, quem esfaqueou o @ pqp nem pra fazer o servi\u00e7o direito. Nao sou a favor da violencia mas com ele pode.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dihzaao/status/1037783708307210240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783695967617024, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 51467351, "username": "nilodanilodan", "tweet": "Quem foi o inconsequente que esfaqueou o Bolsonaro? Vai tomar no cu... Essa galera n\u00e3o pensa?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilodanilodan/status/1037783695967617024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783682017308673, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1010166469450231808, "username": "leonardo_juvs", "tweet": "Pro pessoal que acha que esfaquear o #Bolsonaro foi uma boa ideia, isso s\u00f3 vai aumentar a popularidade dele, al\u00e9m de NADA justificar isso. Quem o esfaqueou se igualou a ele na intoler\u00e2ncia #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/leonardo_juvs/status/1037783682017308673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783449946529794, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:50", "timezone": "CDT", "user_id": 27578878, "username": "marioflanders", "tweet": "Caralho, se esse babaca ganhar, tem que por na conta desse infeliz que esfaqueou o Bonomo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioflanders/status/1037783449946529794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783285395607554, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2792619860, "username": "_iShell_", "tweet": "Na torcida para que o cara que esfaqueou o Bolsonaro seja torturado e executado. Seria \u00e9pico um fim assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_iShell_/status/1037783285395607554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783252902313985, "date": "2018-09-06", "time": "14:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 732152923, "username": "fdpedrro", "tweet": "Parab\u00e9ns pro IDIOTA que esfaqueou o mais o idiota ainda do Bozonaro. Agora ele vai disparar na frente pq todo mundo vai ficar com dozinha, s\u00f3 deu mais muni\u00e7\u00e3o pra ele. QUE ODIO CARALHOOOOOOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fdpedrro/status/1037783252902313985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783082491957248, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3334637811, "username": "yellowrangerrrr", "tweet": "descobrimos quem esfaqueou o bolso  https://twitter.com/mechanoid/status/1037782804082380800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yellowrangerrrr/status/1037783082491957248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782721022636037, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 27673405, "username": "Mauromarcel", "tweet": "@portalR7 @leonardopiza22 Ele j\u00e1 esfaqueou algu\u00e9m?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauromarcel/status/1037782721022636037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardopiza22,portalR7"}
{"id": 1037782718489210880, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1037085430062166017, "username": "babiganem", "tweet": "Vamos dar parab\u00e9ns ao taxista que esfaqueou o Bolsonaro por decidir a elei\u00e7\u00e3o presidencial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babiganem/status/1037782718489210880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782668765749248, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 38759529, "username": "__luco", "tweet": "parab\u00e9ns a\u00ed \u00f4 lixo humano que esfaqueou o jolsonaldo e acabou de fazer ele ganhar essa elei\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__luco/status/1037782668765749248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782666643431424, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2998751535, "username": "FantaciniR", "tweet": "Um filho da puta e bandido esfaqueou Jair Bolsonaro a pouco em Juiz de Fora /MG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FantaciniR/status/1037782666643431424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782644371742732, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 144682175, "username": "RushSanches", "tweet": "A pessoa que esfaqueou o Bolsonaro s\u00f3 deu mais do que motivo pra esse papo de legaliza\u00e7\u00e3o de arma.Ou n\u00e3o, porque se tivesse usado uma arma de fogo a\u00ed teria sido pior n\u00e9.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RushSanches/status/1037782644371742732", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782407305412608, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 63186671, "username": "_Paulo_Fagundes", "tweet": "Gente! Algu\u00e9m esfaqueou o Bolsonaro! \ud83d\ude31  pic.twitter.com/b89ZMZagS2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Paulo_Fagundes/status/1037782407305412608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781521631985664, "date": "2018-09-06", "time": "14:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 891959702, "username": "natanaelrodrigs", "tweet": "SENHOR AGORA O BOLSONARO MANDA MATAR QUEM ESFAQUEOU ELE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natanaelrodrigs/status/1037781521631985664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781428623368192, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 115079999, "username": "romatias13", "tweet": "@naosejatrouxa @Chimmy96093155 Na verdade \u00e9 pra pessoa que esfaqueou ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romatias13/status/1037781428623368192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chimmy96093155,naosejatrouxa"}
{"id": 1037781388622221315, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 190299430, "username": "EricksonBalu", "tweet": "O cara que esfaqueou o bolsonaro podia ter  posto logo a faixa presidencial nele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricksonBalu/status/1037781388622221315", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781110158254082, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 68413262, "username": "SpaceKare", "tweet": "Quem foi o imbecil que esfaqueou o Bolsonaro?", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SpaceKare/status/1037781110158254082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780983829983234, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1406286708, "username": "PeixotoWender", "tweet": "O pessoal da paz e \u00f3dio (esquerda) j\u00e1 elaborando teorias que Bolsonaro se esfaqueou sozinho para se vitimizar e ser eleito.Em 3, 2, 1....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeixotoWender/status/1037780983829983234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
