{"id": 1038430517396484096, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 67806422, "username": "lucianolep", "tweet": "Ao negar liminarmente o pedido da defesa de Lula, Fachin agiu como sua colega de apropriado nome Weber, deixando de lado qualquer \"convic\u00e7\u00e3o\" e demostrando sua total...  http://www.brasil247.com/pt/colunistas/valterpomar/367916/Com-quantos-covardes-se-faz-um-golpe.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianolep/status/1038430517396484096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421123476508672, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 973737100100161542, "username": "AlexMenzza", "tweet": "NATA DO SAMBA 2018 - SIDDI FACHIN - NOVA NATA DO SAMBA - PARED\u00c3O:  http://youtu.be/SdtGq2RDaeg?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexMenzza/status/1038421123476508672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038419968331661312, "date": "2018-09-08", "time": "08:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 973737100100161542, "username": "AlexMenzza", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/SdtGq2RDaeg?aNATA\u00a0\u2026 DO SAMBA 2018 - SIDDI FACHIN - NOVA NATA DO SAMBA - PARED\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexMenzza/status/1038419968331661312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038407584418422786, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 256298928, "username": "vossoroca", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/MhGrJMm8Dqc?a\u00a0 CAIXA-PRETA 29: BOLSONARO ESFAQUEADO, FACHIN MUDA DE IDEIA E AGORA N\u00c3O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vossoroca/status/1038407584418422786", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038404891725758467, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 72712949, "username": "MiguelBBargas", "tweet": "\u00danico a votar a seu favor no TSE, Fachin nega recurso de Lula para suspender\u00a0inelegibilidade  http://limpinhoecheiroso.com/2018/09/08/unico-a-votar-a-seu-favor-no-tse-fachin-nega-recurso-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/CbqCO1dvx7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiguelBBargas/status/1038404891725758467", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038348555944120320, "date": "2018-09-08", "time": "03:49:21", "timezone": "CDT", "user_id": 242882913, "username": "renatodaquila1", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/fachin-sera-relator-de-acao-de-lula-no-stf-para-reverter-inelegibilidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatodaquila1/status/1038348555944120320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038335055834370050, "date": "2018-09-08", "time": "02:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti @ErgaPfizer Um m\u00eas pela frente e n\u00e3o vai ser f\u00e1cil aturar a m\u00eddia cooptada, os opositores desesperados e as pesquisas fajutas e maquiadas.Como se  n\u00e3o bastasse, o \ud83e\udd91 entrou com recurso no STF pra anular a decis\u00e3o de Fachin ref. a liminar da ONU. Est\u00e1 dif\u00edcil manter a sanidade. Vou tentar \ud83d\ude34", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1038335055834370050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErgaPfizer,gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038273764088262656, "date": "2018-09-07", "time": "22:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@deltanmd @teresinhalopes J\u00e1 soube que Lula entrou com novo recurso contra a decis\u00e3o de Fachin?Mas agora sua defesa pede que seja julgado pela segunda turma.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1038273764088262656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes,deltanmd"}
{"id": 1038264229164408832, "date": "2018-09-07", "time": "22:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1604090971, "username": "fabioandrade72", "tweet": "COMBINATA! Colunista v\u00ea farsa em voto de Fachin e mais uma \u201ctrama\u201d contra Lula  https://clickpolitica.com.br/2018/09/01/combinata-colunista-ve-farsa-em-voto-de-fachin-e-mais-uma-trama-contra-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioandrade72/status/1038264229164408832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190024448266240, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@claudioedantas @JooCarlosdosSa1 Penso o mesmo. E Lula acaba de entrar com recurso no STF contra a decis\u00e3o de Fachin que n\u00e3o acatou a liminar da ONU. S\u00f3 que desta vez ele quer ser julgado pela segunda turma.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1038190024448266240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JooCarlosdosSa1,claudioedantas"}
{"id": 1038186405032329217, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "Lula pede para 2\u00aa Turma julgar recurso por candidatura.A defesa apresentou neste #7DeSetembro um recurso ao #STF contra a decis\u00e3o de Fachin de negar a suspens\u00e3o da inelegibilidade do petista com base em uma liminar do Comit\u00ea da #ONU.  https://veja.abril.com.br/politica/defesa-de-lula-pede-para-segunda-turma-julgar-recurso-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#7DeSetembro,#STF,#ONU", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1038186405032329217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038186155479629825, "date": "2018-09-07", "time": "17:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2365699398, "username": "Paulox36", "tweet": "@Miltonneves \"Um absurdo! Fachin atropelou regras b\u00e1sicas\" (naquele julgamento do TSE em que foi voto vencido)  https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/um-absurdo-fachin-atropelou-regras-basicas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulox36/status/1038186155479629825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1038170189924323333, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 58213699, "username": "RePezati", "tweet": "@joaoamoedonovo Fale sobre o agenda2030.Acha certo abrir m\u00e3o da soberania nacional, tipo an\u00e1lise do Fachin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RePezati/status/1038170189924323333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038169608241524736, "date": "2018-09-07", "time": "15:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 134156485, "username": "NaldoValenca", "tweet": "Bem que Fachin se esfor\u00e7ou em dar uma de legalista, mas bastou cinco dias...  https://twitter.com/cartamaior/status/1038086664743211009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaldoValenca/status/1038169608241524736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131352917426176, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3107981920, "username": "GladysCastanho", "tweet": "@jairbolsonaro @tumaoficial Ouvi dizer que o fachin ja requisitou os dois aspones.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GladysCastanho/status/1038131352917426176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tumaoficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1038127824731811842, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3107981920, "username": "GladysCastanho", "tweet": "@blogdojefferson A pedido do Fachin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GladysCastanho/status/1038127824731811842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojefferson"}
{"id": 1038112159664943104, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial O POVO DEVE OPINAR : NESSE CASO O VELHO GOLPISTA FACHIN BARROU LULA , PORQUE TEM MEDO DE A\u00c9CIO , DA GLOBO , DO MORO ,DOS AMERICANOS OU TEM \" MEDO DE AVI\u00c3O \" ? ? ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038112159664943104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038112114932625409, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial teve muita gente beneficiada com a morte do Teori, Juca, Temer, Serra e Aecio que Fachin protege, Moro que pode continuar desmandos e arquivo morto do pol\u00eamico concurso dele, o do PCC que assumiu lugar dele e esse senhor que agora participa do acordo nacional #QuemmatouTeori", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuemmatouTeori", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038112114932625409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038109835798216706, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial FDP Canalha vendido vamos denunciar ao Mundo #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDO #STFcorrupto MINISTRO TEM PARTIDO? Autorit\u00e1rio Contra @LulaOficial , Fachin Mostra Incoer\u00eancia Ao Negar Buscas Contra Marun E \u00c9 Detonado Na Rede   https://clickpolitica.com.br/ministro-tem-partido-autoritario-contra-lula-fachin-mostra-incoerencia-ao-negar-buscas-contra-marun-e-e-detonado-na-rede/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDO,#STFcorrupto", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109835798216706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,LulaOficial"}
{"id": 1038109672807559169, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial DESEMBARGADORA MANDA E FACHIN ACOVARDADO OBEDECE O JOGO SUJO DO @TRF4_oficial  http://esquilopolitico.blogspot.com/2018/06/desembargadora-manda-e-fachin.html?spref=tw\u00a0\u2026 #Lulapresopolitico #Comsupremoetudo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Lulapresopolitico,#Comsupremoetudo", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109672807559169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TRF4_oficial"}
{"id": 1038109522919936000, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial FDP quanto ganhou do acordo nacional por isso?vamos denunciar ao Mundo #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDOAT\u00c9 @UOL RECONHECE: FACHIN TRAPACEOU CONTRA @LulaOficial https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/359761/At\u00e9-UOL-reconhece-Fachin-trapaceou-contra-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDOAT\u00c9", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109522919936000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,UOL,LulaOficial"}
{"id": 1038109347694497792, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial vamos denunciar ao Mundo o Fachin com Lula e a com a Quadrilha do acordo nacional #LULAPRESOPOLITICO #LULApoliticalprisoner #COMSUPREMOETUDO http://www.topmidianews.com.br/politica/fachin-manda-soltar-rocha-loures-ex-assessor-de-temer-filmado-com/71978/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LULAPRESOPOLITICO,#LULApoliticalprisoner,#COMSUPREMOETUDO", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109347694497792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038109297555718144, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial #ComSupremoComTudo Coincid\u00eancia? Ap\u00f3s encontro de Temer e A\u00e9cio, Fachin decide arquivar pedido de liberdade do preso pol\u00edtico Lula que seria julgado dia 26  http://www.plantaobrasil.net/news.asp?nID=100872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ComSupremoComTudo", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109297555718144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038109063102513152, "date": "2018-09-07", "time": "11:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial Juiz Sergio Moro manda em Fachin e no STF  http://forapsdb.tumblr.com/post/175187753913/juiz-sergio-moro-manda-em-fachin-e-no-stf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038109063102513152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038108790107852800, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 170498695, "username": "89nuncamais", "tweet": "@STF_oficial Fachin arquiva inqu\u00e9rito contra Renan, Juc\u00e1 e Sarney https://www.conjur.com.br/2017-out-10/fachin-arquiva-inquerito-renan-juca-sarney\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/89nuncamais/status/1038108790107852800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038097398831243264, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "Fachin e Toffoli movimentam processos por Lavagem de Dinheiro e Forma\u00e7\u00e3o de Quadrilha contra Gleisi  http://folhacentrosul.com.br/geral/16571/fachin-e-toffoli-movimentam-processos-por-lavagem-de-dinheiro-e-formacao-de-quadrilha-contra-gleisi\u00a0\u2026 via @SITEFCS", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1038097398831243264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SITEFCS"}
{"id": 1038090579140399104, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 978655020085366784, "username": "IvaCCastro", "tweet": "@Miltonneves Boa pergunta para o Fachin @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvaCCastro/status/1038090579140399104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves,STF_oficial"}
{"id": 1038071198821888001, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 302146102, "username": "Toto_Marvadeza", "tweet": "Ser\u00e1 que foi o Fachin?Algu\u00e9m me diz o porque do Z\u00e9 Dirceu estar gravando propaganda eleitoral???Ehhhhh pT que nao respeita nada....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Toto_Marvadeza/status/1038071198821888001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055563215753216, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 72712949, "username": "MiguelBBargas", "tweet": "@voltalula2018 @stanleyburburin @Marlene_Senna No mesmo dia, o deputado @wadih_damous matou a pau.Fachin s\u00f3 quis jogar pra torcida da esquerda. Quis ser o bom velhinho.  pic.twitter.com/ERGKvuzjFU", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiguelBBargas/status/1038055563215753216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marlene_Senna,stanleyburburin,voltalula2018,wadih_damous"}
{"id": 1038043734594732032, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/fachin-diz-que-onu-so-vale-para-o-tse-e-nega-pedido-de-lula/#.W5Jv-cBEHlE.twitter\u00a0\u2026 @STF_oficial o golpe \u00e9 Supremo ! SOS @UNGeneva pic.twitter.com/jm8yRPbNyh", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1038043734594732032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,UNGeneva"}
{"id": 1037929970230812673, "date": "2018-09-07", "time": "00:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3902045897, "username": "agorasp", "tweet": "Fachin nega o pedido de Lula  http://www.agora.uol.com.br/brasil/2018/09/1981108-fachin-nega-o-pedido-de-lula.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agorasp/status/1037929970230812673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908433733861376, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 88714023, "username": "amigosdoboteco", "tweet": "@AnaPaulaVolei Fachin tem um entendimento no STF e outro bo TSE? Ele se equivocou quanto votou a favor no TSE?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amigosdoboteco/status/1037908433733861376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037903560497721344, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 85379556, "username": "LaertLima", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula para ser candidato  http://dlvr.it/QjNjcn\u00a0 pic.twitter.com/mlbGCb7fHK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaertLima/status/1037903560497721344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901060239773696, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 956553431409446913, "username": "MartaRibeiro06", "tweet": "Tb acredito no mesmo dia- Fachin rejeita candidatura do molusco, horas depois- Candidatura de Jair Bolsonaro \u00e9 aprovada, horas depois-Jair Bolsonaro sofre tentativa de homic\u00eddio. Pensa....  https://twitter.com/republica_ctba/status/1037830099683500038\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartaRibeiro06/status/1037901060239773696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878984141418498, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "@Haddad_Fernando Os maiores atos de viol\u00eancia que tivemos hoje foram:Fachin, negando pedido da defesa de lula na calada da noite, Celso de Mello negando pedido da defesa de Lula enquanto a globo tratava com sensacionalismo o ataque \u00e0 faca, sem sangue, realizado contra @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037878984141418498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,jairbolsonaro"}
{"id": 1037862656768655363, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 209782044, "username": "Milliekiki", "tweet": "Olha a\u00ed, @rmexel Fachin atuando bem, hein?\"Um outro pedido cautelar, apresentado pela via penal contra a condena\u00e7\u00e3o de Lula a doze anos e um m\u00eas de pris\u00e3o, tamb\u00e9m j\u00e1 havia sido negado pelo ministro Edson Fachin na madrugada de hoje.\" Impressionante!  https://twitter.com/VEJA/status/1037814603927961600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milliekiki/status/1037862656768655363", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmexel"}
{"id": 1037860925167083521, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:41", "timezone": "CDT", "user_id": 209782044, "username": "Milliekiki", "tweet": "Hahahahaha Como Fachin, pelo q se viu, inclusive fazendo campanha pra Dilma, \u00e9 esquerdista, dava pra pensar que tinha mesmo, a tatuagem \ud83d\ude01  https://twitter.com/rmexel/status/1037831886733824000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Milliekiki/status/1037860925167083521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854146987257856, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "@jornalnacional COM DIREITO AO PLANT\u00c3O DA GLOBO, COBERTURA DE TODOS OS JORNAIS E REVISTAS DA CASA E....ENQUANTO ISSO, CELSO DE MELLO NEGA PEDIDO DA DEFESA DE LULA, E, NA CALADA DA NOITE, FACHIN NEGOU PEDIDO DA DEFESA DE LULA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037854146987257856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037853906443927552, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 776476600678412288, "username": "MarizMarcella", "tweet": "Permane\u00e7o consternada... Reaja Presidente Jair Bolsonaro, Brasil est\u00e1 com voc\u00ea \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fAmigos de #OsPingosNosIs, perguntem onde est\u00e1 a ONU do Min. Fachin \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14Que tristeza, meu Deus..sem palavras ...@BlogDoPim", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#OsPingosNosIs", "link": "https://twitter.com/MarizMarcella/status/1037853906443927552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037836493568528385, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4880194438, "username": "da_elivar", "tweet": "@AnaPaulaVolei At\u00e9 quem enfim esse Fachin voltou a ter discernimento das coisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/da_elivar/status/1037836493568528385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037831886733824000, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 56109493, "username": "rmexel", "tweet": "@Milliekiki Oi Millie ! foi uma brincadeira minha para ilustrar a  ideologizacao esquerdista do Fachin !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmexel/status/1037831886733824000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Milliekiki"}
{"id": 1037826634873819143, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 790383380412194816, "username": "ZeVieirasp", "tweet": "@alvarodias_ Patrono de Fachin ao STF. Oportunista, falando de Moro em seu Minist\u00e9rio. Leviano, culpando a v\u00edtima pela tentativa de homic\u00eddio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeVieirasp/status/1037826634873819143", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037826522592276482, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:59", "timezone": "CDT", "user_id": 915588930820624384, "username": "msampaio1985", "tweet": "@alvarodias_ O que voc\u00ea est\u00e1 insinuando? Que ele colheu o que plantou? Se for isso voc\u00ea \u00e9 um merda. Vale lembrar que voc\u00ea plantou o Fachin no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msampaio1985/status/1037826522592276482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037823559614246913, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 74527029, "username": "smabc", "tweet": "O Seu Jornal est\u00e1 no ar.Confira os destaques dessa edi\u00e7\u00e3o:O candidato a presidente Jair Bolsonaro foi agredido com uma faca durante ato de campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais.O ministro Edson Fachin, do...  https://www.facebook.com/smabc/videos/448163472341288/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/smabc/status/1037823559614246913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823427325833216, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:41", "timezone": "CDT", "user_id": 220999189, "username": "rogergrusp", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zr1bb3idc4M?a\u00a0\"A maluquice do PT caiu quando Fachin leu a Constitui\u00e7\u00e3o\",dispara Alexandre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogergrusp/status/1037823427325833216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037817126655086592, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "Na press\u00e3o, Fachin nega pedido de Lula presidi\u00e1rio e o mant\u00e9m INELEG\u00cdVEL  http://folhacentrosul.com.br/post-politica/16596/na-pressao-fachin-nega-pedido-de-lula-presidiario-e-o-mantem-inelegivel\u00a0\u2026 via @SITEFCS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037817126655086592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SITEFCS"}
{"id": 1037814574580486145, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 165954425, "username": "ballandja", "tweet": "@jose_neumanne Nem s\u00f3 de Fachin \u00e9 composta a justi\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ballandja/status/1037814574580486145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne"}
{"id": 1037810816446357504, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 979738632679493632, "username": "ManchaThereza", "tweet": "@ConversaAfiada PossibilidadesCom tr\u00e2mite ex\u00f3tico, Judici\u00e1rio \"se apodera\" de decis\u00f5es pol\u00edticas do PTAdvogados eleitorais ouvidos pelo Brasil de Fato comentam decis\u00f5es de Fachin sobre recursos da defesa de Lula https://www.brasildefato.com.br/2018/09/06/com-tramite-exotico-judiciario-se-apodera-de-decisoes-politicas-do-pt/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/0FSHBBEJFK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManchaThereza/status/1037810816446357504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037809683627687942, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 95966522, "username": "fvguima", "tweet": "@felipe_autran Celso e Fachin, falta algum recurso ainda?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fvguima/status/1037809683627687942", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipe_autran"}
{"id": 1037806039704461318, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 247502892, "username": "JaoHatoum", "tweet": "@joaoalasmar Mas t\u00e1 certo \" Fachin foi o \u00fanico voto a favor da candidatura do ex-presidente. Para Fachin, a decis\u00e3o da ONU \u00e9 vinculante e permitiria a Lula concorrer mesmo preso\" s\u00f3 n\u00e3o acho que no final das contas ele vai poder concorrer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaoHatoum/status/1037806039704461318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoalasmar"}
{"id": 1037804721472512003, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 936113402749046784, "username": "SilmaraArajo7", "tweet": "@alvarodias_ Coment\u00e1rio infeliz assim como escolhas infelizes. Vai ligar pro Fachin festejando o atentado?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilmaraArajo7/status/1037804721472512003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037804347235688451, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 634283058, "username": "SilCastelhano", "tweet": "CAIXA-PRETA 29: BOLSONARO ESFAQUEADO, FACHIN MUDA DE IDEIA E AGORA N\u00c3O V...  https://youtu.be/MhGrJMm8Dqc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilCastelhano/status/1037804347235688451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803408537739265, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 51348352, "username": "deco_web", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/deco_web/status/1037803408537739265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037803046183559170, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 838181606, "username": "liufc300", "tweet": "05/09  \"N\u00c3O VAI TER GOLPE, VAI TER LUTA!!!\" FACHIN VAI SOLTAR O LULA!!!  https://youtu.be/2YKZUusVj9k\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liufc300/status/1037803046183559170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037801144779792385, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 44149561, "username": "farizeu1", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/farizeu1/status/1037801144779792385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037799195401486336, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 259359647, "username": "StellaMendonca", "tweet": "Infelizmente tem, e se Fachin \u00e9 t\u00e3o amea\u00e7ado como diz, t\u00e3o anti\u00e9tico aos pr\u00f3prios princ\u00edpios \u00e9 estranho, hein!  https://twitter.com/cercouto_luiz/status/1037661863855759361\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StellaMendonca/status/1037799195401486336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799001217748993, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 807223300799811585, "username": "CucaRomani", "tweet": "@alvarodias_ Que declara\u00e7\u00e3o canalha! S\u00f3 poderia vir de um pol\u00edtico que ajudou a colocar o Fachin no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CucaRomani/status/1037799001217748993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037796326816337920, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 714604806573268996, "username": "linoandradejail", "tweet": "Pois \u00e9 isso mesmo se nao foi a mando do partido dos petralhas, espero que os ministros do TSE, inclusive o Fachin, espero que tenha prudencia na decis\u00e3o.  https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1037795556725334016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linoandradejail/status/1037796326816337920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794930805096448, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 784377654871031808, "username": "nocautefm", "tweet": "Caixa-Preta: Bolsonaro \u00e9 esfaqueado, Fachin muda de ideia e agora n\u00e3o vale mais a decis\u00e3o da ONU  https://nocaute.blog.br/2018/09/06/caixa-preta-bolsonaro-e-esfaqueado-fachin-muda-de-ideia-e-agora-nao-vale-mais-a-decisao-da-onu/\u00a0\u2026 via @nocautefm", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nocautefm/status/1037794930805096448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nocautefm"}
{"id": 1037793056433602561, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 16563595, "username": "RodrigoToledo", "tweet": "@ptbrasil Agora vai!!!! Sai Fachin e entra Tizu! Hahahahahahahhahahahhahahahahahhahahahahahahahahahahhahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoToledo/status/1037793056433602561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil"}
{"id": 1037791235560361984, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 52248779, "username": "drelizeusousa", "tweet": "Fachin nega candidatura de Lula no STF: quanto j\u00e1 custou defesa do petista?  https://www.gazetadopovo.com.br/rodrigo-constantino/artigos/fachin-nega-candidatura-de-lula-no-stf-quanto-ja-custou-defesa-petista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drelizeusousa/status/1037791235560361984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789552138768384, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3400229963, "username": "KhalilBuyse", "tweet": "Chupa, Lar\u00e1pio!!! Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0#lula\u00e9ineleg\u00edvel https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#lula\u00e9ineleg\u00edvel", "link": "https://twitter.com/KhalilBuyse/status/1037789552138768384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786806060769280, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 280066965, "username": "mapedromonico", "tweet": "N\u00e3o venha nos falar de isen\u00e7\u00e3o dessa porcaria desse judici\u00e1rio. Fachin num dia decide de um jeito e no dia seguinte decide de outro. Voc\u00eas sempre fizeram parte do governo Temer, e A\u00e9cio pode comprovar isso. N\u00e3o fuja! Fale a verdade!  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037692370719002624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mapedromonico/status/1037786806060769280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783650950107137, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "O voto de Fachin no TSE, a meia pesquisa Ibope e as apar\u00eancias de legalidade de uma elei\u00e7\u00e3o. Por Carlos Fernandes  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-voto-de-fachin-no-tse-a-meia-pesquisa-ibope-e-as-aparencias-de-legalidade-de-uma-eleicao-por-carlos-fernandes/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037783650950107137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782209912946688, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 861395930976849920, "username": "ManifestoComuna", "tweet": "O voto de Fachin no TSE, a meia pesquisa Ibope e as apar\u00eancias de legalidade de uma elei\u00e7\u00e3o. Por Carlos Fernandes  http://dlvr.it/QjLxmt\u00a0 pic.twitter.com/XFpeM9IUIE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManifestoComuna/status/1037782209912946688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780714287255554, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Fachin   autoriza depoimento de Janot sobre dela\u00e7\u00f5es da J&F  https://www.poder360.com.br/justica/fachin-autoriza-depoimento-de-janot-sobre-delacoes-da-jf/\u00a0\u2026 via @Poder360", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037780714287255554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037778985269248000, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1037775551241564160, "username": "avonac4", "tweet": "\u26a1\ufe0f \u201cFachin nega pedido contra inelegibilidade de Lula\u201d https://twitter.com/i/moments/1037615309702791169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avonac4/status/1037778985269248000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778635757944833, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 49442763, "username": "VViolin", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/?utm_source=newsletter&utm_medium=email-internal&utm_campaign=NEWS-OA-2018-09-06-MANHA&oa_news=related\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VViolin/status/1037778635757944833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778542669520896, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 49442763, "username": "VViolin", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VViolin/status/1037778542669520896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778399635431424, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 280066965, "username": "mapedromonico", "tweet": "@Marlene_Senna @AdrianoArgolo No direito n\u00e3o h\u00e1 mais isso, n\u00e9. Depois de tudo o que estamos vendo, especialmente a contradi\u00e7\u00e3o de Fachin, joguemos fora os precedentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mapedromonico/status/1037778399635431424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdrianoArgolo,Marlene_Senna"}
{"id": 1037774132451000320, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2440884998, "username": "MarciaSmeet1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/MarciaSmeet1/status/1037774132451000320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037773254218448897, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1000501811437023232, "username": "n2m5DYUs4FNOPsX", "tweet": "@Brasil_de_Fato Parab\u00e9ns Fachin!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/n2m5DYUs4FNOPsX/status/1037773254218448897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brasil_de_Fato"}
{"id": 1037773197394018304, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 750336778012426240, "username": "GuedesTomy", "tweet": "@GlassiF Ta com o Fachin pra ser votado ainda hoje....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuedesTomy/status/1037773197394018304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GlassiF"}
{"id": 1037773011107991554, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2440884998, "username": "MarciaSmeet1", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zr1bb3idc4M?a\u00a0\"A maluquice do PT caiu quando Fachin leu a Constitui\u00e7\u00e3o\",dispara Alexandre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaSmeet1/status/1037773011107991554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037770856024469504, "date": "2018-09-06", "time": "13:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 185042167, "username": "wilsonrfleal", "tweet": "Fachin, O COERENTE\u26a1\ufe0f \u201cFachin nega pedido contra inelegibilidade de Lula\u201d https://twitter.com/i/moments/1037615309702791169\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilsonrfleal/status/1037770856024469504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769125085495297, "date": "2018-09-06", "time": "13:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "O voto de Fachin no TSE, a meia pesquisa Ibope e as apar\u00eancias de legalidade de uma elei\u00e7\u00e3o. Por Carlos Fernandes  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-voto-de-fachin-no-tse-a-meia-pesquisa-ibope-e-as-aparencias-de-legalidade-de-uma-eleicao-por-carlos-fernandes/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037769125085495297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767980208349189, "date": "2018-09-06", "time": "13:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2778817262, "username": "deltaservtec", "tweet": "URGENTE - Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3o e ignora comit\u00ea da ONU  http://www.imprensaviva.com/2018/09/urgente-fachin-nega-pedido-de-lula-para.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deltaservtec/status/1037767980208349189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767705745674240, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 757114237, "username": "LCMor9", "tweet": "Fachin recobra o bom senso e rejeita pedido de Lula via  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11299/fachin-recobra-o-bom-senso-e-rejeita-pedido-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LCMor9/status/1037767705745674240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766366403604480, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 41633853, "username": "marciopmm", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciopmm/status/1037766366403604480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037764558092476416, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 87322227, "username": "baza_prime", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube  PALMAS PRA JOICE!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/baza_prime/status/1037764558092476416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037763404528857088, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@federalreserve @PutinRF @EmbaixadaEUA @exercitooficial @STF_oficial @soghetti @MendesOnca Al\u00e9m de maior seguran\u00e7a, a substitui\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar por ouro proporciona uma vantagem adicional. Fachin poder\u00e1 mandar transformar parte de seu pagamento num instrumento de lazer noturno.  pic.twitter.com/67dPpNt0Mr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037763404528857088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MendesOnca,soghetti,STF_oficial,exercitooficial,EmbaixadaEUA,PutinRF,federalreserve"}
{"id": 1037761943036153860, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 47688615, "username": "jornalhoje", "tweet": "Edson Fachin nega pedido para suspender a inelegibilidade e permitir a candidatura de Lula:  http://tinyurl.com/y7h5rb62\u00a0 #JornalHoje pic.twitter.com/rF8b3nIVhN", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "#JornalHoje", "link": "https://twitter.com/jornalhoje/status/1037761943036153860", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761617352699904, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@federalreserve @PutinRF @EmbaixadaEUA @exercitooficial @STF_oficial @soghetti @MendesOnca Se quiser se garantir Fachin deve pedir para a Embaixada substituir as malas de dinheiro por uma valise com barras de ouro (de prefer\u00eancia com certifica\u00e7\u00e3o russa, pois todos sabem que os gringos s\u00e3o fals\u00e1rios e desonestos).", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037761617352699904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MendesOnca,soghetti,STF_oficial,exercitooficial,EmbaixadaEUA,PutinRF,federalreserve"}
{"id": 1037761466139590656, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 179330180, "username": "CaioFonsecaDS", "tweet": "@claudioedantas O que houve com o Fachin? Caiu e levantou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioFonsecaDS/status/1037761466139590656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1037759788921303041, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 97081119, "username": "FernandoHoliday", "tweet": "Edson Fachin rejeitou o pedido da defesa de Lula para afastar o impedimento \u00e0 candidatura do petista, indeferida pelo TSE com base na Lei da Ficha Limpa.O ministro decidiu monocraticamente, optando por n\u00e3o levar o caso a plen\u00e1rio.Via O Antagonista  pic.twitter.com/60lgtZvVGM", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 97, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoHoliday/status/1037759788921303041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759723473448960, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1054129249, "username": "divaD1996", "tweet": "@zehdeabreu Fachin traiu Fachin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/divaD1996/status/1037759723473448960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037759579344592898, "date": "2018-09-06", "time": "12:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@MendesOnca As coisas talvez sejam mais simples @soghetti. Talvez Fachin tenha desempenhado no @STF_oficial em 2018 o mesmo papel que Amauri Kruel encenou no @exercitooficial em 1964. As malas recheadas de dinheiro entregues pela @EmbaixadaEUA s\u00e3o sempre tentadoras.   http://jornalggn.com.br/blog/fabio-de-oliveira-ribeiro/vidas-paralelas-na-infamia#.W5Fn0TVLYrg.twitter\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037759579344592898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MendesOnca,soghetti,STF_oficial,exercitooficial,EmbaixadaEUA"}
{"id": 1037755568251760640, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2751054320, "username": "wbrenneisen", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?a\u00a0 FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/wbrenneisen/status/1037755568251760640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037755287002865664, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 74605081, "username": "AnjoCRA", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice  https://youtu.be/gPb7UqXB5WI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/AnjoCRA/status/1037755287002865664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037752970081918979, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 80121068, "username": "ricardoaraujoa", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoaraujoa/status/1037752970081918979", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745581316366337, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 428425463, "username": "nedicr56", "tweet": "\"Fachin nega recurso: \u00e0s ruas pela candidatura Lula\" - Colunistas da COTV...  https://youtu.be/Mi3gDLM78Ec\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nedicr56/status/1037745581316366337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037745199718518784, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1045561470, "username": "suelyramos6", "tweet": "FACHIN VAI RELATAR NOVO RECURSO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111133\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suelyramos6/status/1037745199718518784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744756757913601, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 780588183138373636, "username": "feirartebrasil", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zr1bb3idc4M?a\u00a0\"A maluquice do PT caiu quando Fachin leu a Constitui\u00e7\u00e3o\",dispara Alexandre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/feirartebrasil/status/1037744756757913601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037743887526322176, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 147630205, "username": "canonicoanaceci", "tweet": "Fachin: o bipolar. Algu\u00e9m a\u00ed pra precisa indicar um especialista pra ele.Como diz Chico em sua can\u00e7\u00e3o a culpa deve ser do sol... http://amp.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canonicoanaceci/status/1037743887526322176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743598807252994, "date": "2018-09-06", "time": "11:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 127354183, "username": "amarcos_cardoso", "tweet": "Edson fachin foi o \u00fanico voto a favor... e agora foi contra por falta de elementos... por favor meu senhor se posicione melhor...", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarcos_cardoso/status/1037743598807252994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742418836082688, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1602206142, "username": "katybalalves", "tweet": "Fachin recobra o bom senso e rejeita pedido de Lula  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11299/fachin-recobra-o-bom-senso-e-rejeita-pedido-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katybalalves/status/1037742418836082688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740117039955968, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2474471474, "username": "LemusteleSUR", "tweet": "Contradicciones en el ministro Fachin, quien rechaz\u00f3 por la madrugada el recurso de la defensa de Lula para garantizar el derecho del expresidente a ser candidato. @ConexiontlSUR pic.twitter.com/KjK2bZVXvw", "replies": 0, "retweets": 33, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LemusteleSUR/status/1037740117039955968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConexiontlSUR"}
{"id": 1037739932545167362, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:54", "timezone": "CDT", "user_id": 767230651, "username": "_Jose_Peres_", "tweet": "No STF, Fachin confronta a ONU e nega recurso em favor da candidatura de\u00a0Lula  http://liberapensado.com/2018/09/06/no-stf-fachin-confronta-a-onu-e-nega-recurso-em-favor-da-candidatura-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Jose_Peres_/status/1037739932545167362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737130427133955, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:46", "timezone": "CDT", "user_id": 41406152, "username": "luanavitoriass", "tweet": "@AnaPaulaVolei Kkkk muito boa essa, Fachin fez uma finalmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanavitoriass/status/1037737130427133955", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037736052461465601, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 368936953, "username": "Davilimaprb10", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?a\u00a0 URGENTE! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir! Estamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davilimaprb10/status/1037736052461465601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037731778784645120, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 126788536, "username": "balero1", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  http://www.gospelvida.tv.br/noticias/politica/779934/1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/balero1/status/1037731778784645120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731449024274432, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "A defesa do molusco queria tanto o Fachin que a\u00ed est\u00e1, Fachin neles. https://goo.gl/cAmZeL\u00a0 pic.twitter.com/DHOGx4Je3q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037731449024274432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730893836836864, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 29887571, "username": "fredrezende", "tweet": "@o_antagonista Triste...#LulaPresidi\u00e1rio #LulaIneleg\u00edvel#fachin passou o fac\u00e3o  pic.twitter.com/jfaNl11i8C", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidi\u00e1rio,#LulaIneleg\u00edvel,#fachin", "link": "https://twitter.com/fredrezende/status/1037730893836836864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037729741497937920, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 721887116586852352, "username": "BrunettiRafael", "tweet": "A defesa do molusco queria tanto o Fachin que a\u00ed est\u00e1, Fachin neles. https://goo.gl/cAmZeL\u00a0 pic.twitter.com/bc9N8NNfkT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael/status/1037729741497937920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726186556870656, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2163967060, "username": "waldemarpita", "tweet": "\"Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura.\"A cobra est\u00e1 come\u00e7ando a fumar .... SABEM.AQUELE DITADO:Quem tem, tem medo? ???Pois \u00e9, um monte ficar\u00e1 atr\u00e1s das portas quando o TANQUE passar.  https://twitter.com/RoseBarros__/status/1037719644063363074\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waldemarpita/status/1037726186556870656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725558493388801, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 16563595, "username": "RodrigoToledo", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil Fachin j\u00e1 vetou. P\u00f5e logo o Mrs Ciclofaixa prestes a ir em cana pra falar como Presidento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoToledo/status/1037725558493388801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037725548183789568, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 231270225, "username": "ALE_SEP_1914", "tweet": "Fachin, nomeado ao STF por sua m\u00e3e DilmAnta Rousseff, nega pedido de defesa do pai Luladr\u00e3o para suspender inelegibilidade.KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKEra uma vez o PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALE_SEP_1914/status/1037725548183789568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724352278671360, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 876558652295061505, "username": "jpacheco_adv", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender efeitos da condena\u00e7\u00e3o  https://www.jota.info/stf/do-supremo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-efeitos-da-condenacao-06092018/amp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpacheco_adv/status/1037724352278671360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724023847825410, "date": "2018-09-06", "time": "10:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2415894801, "username": "ThePacheBr", "tweet": "Agora chora....\"Fachin nega pedido contra inelegibilidade de Lula\"   https://twitter.com/i/events/1037615310566649861\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThePacheBr/status/1037724023847825410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723568925274112, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Fachin rejeita recurso de Lula para permanecer candidato a presidente  https://distribuindovalor.com.br/1237/fachin-rejeita-recurso-de-lula-para-permanecer-candidato-a-presidente/\u00a0\u2026#elei\u00e7\u00f5es2018 #TemereAlckmin #Distribuindoinforma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018,#TemereAlckmin,#Distribuindoinforma\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037723568925274112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722109345243137, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 85159488, "username": "clickporclick", "tweet": "Fachin contraria Fachin e nega liminar a Lula - Blog da Cidadania  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/fachin-contraria-fachin-e-nega-liminar-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clickporclick/status/1037722109345243137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722056476033024, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 634283058, "username": "SilCastelhano", "tweet": "COTV. \"Fachin nega recurso: \u00e0s ruas pela candidatura Lula\" - Colunistas da COT...  https://youtu.be/Mi3gDLM78Ec\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilCastelhano/status/1037722056476033024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037721743526383616, "date": "2018-09-06", "time": "10:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade  http://jornalggn.com.br/noticia/de-madrugada-fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade#.W5FFQqTeaZA.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037721743526383616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721414655201281, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 25674614, "username": "Digoleandro", "tweet": "Fachin, o relator tra\u00edra da Lava Jato  https://twitter.com/augustosnunes/status/1037434435673747459\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Digoleandro/status/1037721414655201281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720624288948224, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 64806187, "username": "Defesa_Civil_Br", "tweet": "Arquivo. #Elei\u00e7\u00f5es2018Fachin rejeita recurso de #Lula para permanecer candidato a presidente  https://br.reuters.com/article/topNews/idBRKCN1LM1BC-OBRTP\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018Fachin,#Lula", "link": "https://twitter.com/Defesa_Civil_Br/status/1037720624288948224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719722136100867, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:36", "timezone": "CDT", "user_id": 321916002, "username": "sexxonfire_", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"  pic.twitter.com/cfyfOXyNF0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sexxonfire_/status/1037719722136100867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037718349369749506, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 19663892, "username": "odadazinho", "tweet": "\"Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\" G1N\u00e3o \u00e9 maravilhoso? Amo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odadazinho/status/1037718349369749506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717531123953664, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 86332610, "username": "edsonlee25", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlee25/status/1037717531123953664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717501117968384, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 748271046231490560, "username": "RitaOli36702816", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RitaOli36702816/status/1037717501117968384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716298342572032, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2882895125, "username": "DianaAssuncaoED", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA - seguimos intransigentes na defesa do povo decidir em quem votar, contra o judici\u00e1rio, os golpistas e a extrema direita, mas tb n\u00e3o defendemos nem apoiamos voto no PT.   http://www.esquerdadiario.com.br/Fachin-manipulando-a-eleicao-nega-pedido-de-Lula-para-concorrer-ao-Planalto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DianaAssuncaoED/status/1037716298342572032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715612800348162, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 858148927941603328, "username": "RubensZovadelli", "tweet": "@radiobandnewsfm Parab\u00e9ns! Ministro Edson Fachin,pela dignidade do nosso Pa\u00eds, lugar de corruptos \u00e9 na CADEIA e condenado por corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro p\u00fablico por 12 anos e 1 m\u00eas regime fechado e que se cumpra a lei vamos por ordem neste Pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubensZovadelli/status/1037715612800348162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm"}
{"id": 1037715551550951424, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 86332610, "username": "edsonlee25", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsonlee25/status/1037715551550951424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715237099773952, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 200168354, "username": "leolaercio", "tweet": "#QueroDizerUmaCoiza FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoiza", "link": "https://twitter.com/leolaercio/status/1037715237099773952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714089785602048, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 860348292, "username": "DirceuCelini", "tweet": "@augustosnunes Pra mim o ministro Fachin est\u00e1 totalmente desmoralizado ao dar import\u00e2ncia a um papel assinado por dois comunistas infiltrados na ONU que desconhece totalmente essa condena\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DirceuCelini/status/1037714089785602048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037714023607922688, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:57", "timezone": "CDT", "user_id": 95253497, "username": "ansa_br", "tweet": "Fachin nega recurso contra inelegibilidade de Lula. #Lula #PT #Elei\u00e7\u00f5es2018 Leia mais:  https://bit.ly/2NnfXAX\u00a0 pic.twitter.com/ew2UdpJI1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula,#PT,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/ansa_br/status/1037714023607922688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713838395682817, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2163601862, "username": "lcrive", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Fachin nega pedido de defesa de Lula para manter candidatura -   https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcrive/status/1037713838395682817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037713468248535041, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 20704801, "username": "JorgeBarbosa", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeBarbosa/status/1037713468248535041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037713416507539457, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 91903990, "username": "freitasosmar", "tweet": "@folha E essa do Fachin? Mal acabou de avermelhar numa decis\u00e3o, na outra amarelou? Camale\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasosmar/status/1037713416507539457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037713372257681408, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 91903990, "username": "freitasosmar", "tweet": "E essa do Fachin? Mal acabou de avermelhar numa decis\u00e3o, na outra amarelou? Camale\u00e3o? https://twitter.com/folha/status/1037657924385030145\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasosmar/status/1037713372257681408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712974717366277, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 49442763, "username": "VViolin", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto/#.W5E9HFbf1zg.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VViolin/status/1037712974717366277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712923982999552, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 49442763, "username": "VViolin", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto/#.W5E9B3eOdqI.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VViolin/status/1037712923982999552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712688959422469, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 250400136, "username": "_Igor8", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA CHUUUUUUPAAA LULALADR\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Igor8/status/1037712688959422469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712533489102848, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2163601862, "username": "lcrive", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-\u00a0\u2026  VEJAM como rea\u00e7\u00e3o p\u00fablica faz o covarde e tendencioso fazer a coisa certa! #LulaPresoSimBandidoCr\u00f4nicoplanalto/#.W5E8kHbE84E.twitter", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPresoSimBandidoCr\u00f4nicoplanalto", "link": "https://twitter.com/lcrive/status/1037712533489102848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711846441189381, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3364195811, "username": "GazetaSP1", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  https://www.gazetasp.com.br/brasil/43293-fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zolw1rAX7V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GazetaSP1/status/1037711846441189381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711788194897920, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2163601862, "username": "lcrive", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto/#.W5E8BfyHJWw.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcrive/status/1037711788194897920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711566261628929, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 200168354, "username": "leolaercio", "tweet": "Agora \u00e9 hora de tomar uma cerva e ouvir Judas Priest. \"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolaercio/status/1037711566261628929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711339815403522, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 37150273, "username": "marcomchd", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcomchd/status/1037711339815403522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710963594682368, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1015821744, "username": "Causameespecie", "tweet": "Fachin contraria Fachin e nega liminar a Lula  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/fachin-contraria-fachin-e-nega-liminar-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Causameespecie/status/1037710963594682368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710703283585025, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2365699398, "username": "Paulox36", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulox36/status/1037710703283585025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710477990608896, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 55990672, "username": "fbhirata", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IJ30VyM9Gco?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 05-09-2018 - Golpe no STF, Lula escolhe ser julgado por Fachin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fbhirata/status/1037710477990608896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037710198583042048, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 122503290, "username": "rinaldidigilio", "tweet": "Fachin negou o pedido da defesa de Lula para suspender a condena\u00e7\u00e3o decretada pelo TRF-4. Uma decis\u00e3o diferente de Fachin poderia dar o direito de um condenado por corrup\u00e7\u00e3o, que est\u00e1 na cadeia, de ser candidato a presidente do Brasil. N\u00e3o d\u00e1 n\u00e9? PT precisa de senso de rid\u00edculo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rinaldidigilio/status/1037710198583042048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709743857590272, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 25369230, "username": "arosset", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arosset/status/1037709743857590272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037709343976767490, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2593798729, "username": "AninhaC_13", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA ... Ainda h\u00e1 vida no judici\u00e1rio! RESPEITO A LEI DA FICHA LIMPA! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd  SEXTOU  \ud83d\ude09\ud83d\ude09  pic.twitter.com/IiwJwlTtMm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AninhaC_13/status/1037709343976767490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709083657334784, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 819246389116936192, "username": "FNN_FakeNews", "tweet": "@bolsimpson Fachin j\u00e1 negou o recurso. Ainda bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FNN_FakeNews/status/1037709083657334784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson"}
{"id": 1037708720812253184, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 200168354, "username": "leolaercio", "tweet": "Este \u00e9 o eleitor do presidi\u00e1rio de Curitiba.\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"  pic.twitter.com/VIO3tgfPAH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolaercio/status/1037708720812253184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708657595764736, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "GOLPE PERSISTE: FACHIN CONTRADIZ SEU VOTO NO TSE E NEGA CANDIDATURA LULA NO STF  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/golpe-persiste-fachin-contradiz-seu-voto-no-tse-e-nega-candidatura-lula-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037708657595764736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708253361303552, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 934104755722424325, "username": "MoneyReportBR", "tweet": "Fachin nega liminar para suspender inelegibilidade de Lula  https://bit.ly/2NUjh3A\u00a0 pic.twitter.com/W1s9wOyJSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MoneyReportBR/status/1037708253361303552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707907679350784, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 959057459590631425, "username": "SPDiario", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  http://www.diariodosmunicipios.com/noticia/369070/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SPDiario/status/1037707907679350784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706988141076480, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 14754376, "username": "luisnassif", "tweet": "De madrugada, Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade https://jornalggn.com.br/noticia/de-madrugada-fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade\u00a0\u2026 pic.twitter.com/tpsc8wHFzU", "replies": 15, "retweets": 17, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisnassif/status/1037706988141076480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706979022655489, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "No STF, Fachin confronta a ONU e nega recurso em favor da candidatura de Lula  https://www.redebrasilatual.com.br/politica/no-stf-fachin-confronta-a-onu-e-nega-recurso-em-favor-da-candidatura-de-lula\u00a0\u2026 via @redebrasilatual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037706979022655489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "redebrasilatual"}
{"id": 1037706812890521600, "date": "2018-09-06", "time": "09:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Fachin contraria seu voto e nega candidatura de Lula no STF  https://www.revistaforum.com.br/fachin-contraria-seu-voto-e-nega-candidatura-de-lula-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037706812890521600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706308122755072, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Fachin contraria Fachin e nega liminar a Lula  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/fachin-contraria-fachin-e-nega-liminar-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037706308122755072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706015398088709, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 979738632679493632, "username": "ManchaThereza", "tweet": "@tijolaco FACHIN NEGA RECURSO DE LULA, SE CONTRADIZ E, COMO BARROSO, COMETE SUIC\u00cdDIO MORAL. Quanto vale a coer\u00eancia e a palavra de um homem (no sentido de ser humano)? O judici\u00e1rio brasileiro mostra que n\u00e3o vale nada.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/fachin-nega-recurso-de-lula-se-contradiz-e-como-barroso-comete-suicidio-moral/\u00a0\u2026 via @a_postagem pic.twitter.com/QXzicvog2B", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManchaThereza/status/1037706015398088709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco,a_postagem"}
{"id": 1037705974134579200, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade  https://www.cartacapital.com.br/politica/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade\u00a0\u2026 via @cartacapital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037705974134579200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1037705950142984192, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 49442763, "username": "VViolin", "tweet": "@Estadao Via @estadao: Fachin nega pedido de defesa Lula para manter candidatura -   https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VViolin/status/1037705950142984192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037705829003259904, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 979738632679493632, "username": "ManchaThereza", "tweet": "@nossapolitica_ FACHIN NEGA RECURSO DE LULA, SE CONTRADIZ E, COMO BARROSO, COMETE SUIC\u00cdDIO MORAL. Quanto vale a coer\u00eancia e a palavra de um homem (no sentido de ser humano)? O judici\u00e1rio brasileiro mostra que n\u00e3o vale nada.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/fachin-nega-recurso-de-lula-se-contradiz-e-como-barroso-comete-suicidio-moral/\u00a0\u2026 via @a_postagem pic.twitter.com/U7qlHOBKTp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManchaThereza/status/1037705829003259904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nossapolitica_,a_postagem"}
{"id": 1037705802369429504, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 200168354, "username": "leolaercio", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"  pic.twitter.com/DTqIe1WmxN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolaercio/status/1037705802369429504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705705548120064, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 49442763, "username": "VViolin", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VViolin/status/1037705705548120064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705612937908229, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 979738632679493632, "username": "ManchaThereza", "tweet": "@ConversaAfiada FACHIN NEGA RECURSO DE LULA, SE CONTRADIZ E, COMO BARROSO, COMETE SUIC\u00cdDIO MORAL. Quanto vale a coer\u00eancia e a palavra de um homem (no sentido de ser humano)? O judici\u00e1rio brasileiro mostra que n\u00e3o vale nada.  https://www.apostagem.com.br/2018/09/06/fachin-nega-recurso-de-lula-se-contradiz-e-como-barroso-comete-suicidio-moral/\u00a0\u2026 via @a_postagem pic.twitter.com/Z7eNnmdaWn", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManchaThereza/status/1037705612937908229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada,a_postagem"}
{"id": 1037704714341765121, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "@srzd Fachin nega pedido de suspens\u00e3o de ineligibilidade de Lula  http://www.srzd.com/brasil/politica/fachin-nega-pedido-suspensao-ineligibilidade-lula/\u00a0\u2026 via @SRZD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037704714341765121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srzd"}
{"id": 1037704162379812864, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 200168354, "username": "leolaercio", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\" e d\u00e1 um direto de direita nos petralhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolaercio/status/1037704162379812864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702819661340673, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 58914405, "username": "wagnermotta75", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?aURGENTE\u00a0\u2026 #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/wagnermotta75/status/1037702819661340673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037702756272885761, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 860205309654118404, "username": "blocampos", "tweet": "@Spetu_Bixu Fachin torrou nosso saco com aquele palavres retr\u00f3grado, deu um alento pra petesada q agora se acha, para em seguida negar o pedido feito pelo PT pra deixar o delinquente preso concorrer, contrariando seu pp julgamento no TSE! D\u00e1 pra acreditar nesse STF! S\u00f3 tem pirado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blocampos/status/1037702756272885761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Spetu_Bixu"}
{"id": 1037702706864041989, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1022865867015684099, "username": "novohojejornal", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender\u00a0inelegibilidade  http://www.hojejornal.com/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/lYUS13t0uC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novohojejornal/status/1037702706864041989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700946489470977, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 18286139, "username": "reinaldoazevedo", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  http://www3.redetv.uol.com.br/blog/reinaldo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 10, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reinaldoazevedo/status/1037700946489470977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700614594150400, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:40", "timezone": "CDT", "user_id": 67042497, "username": "fabifbbr", "tweet": "Opa acertei! Fachin negou monocraticamente! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb com o argumento que a mat\u00e9ria discutida (inelegibilidade) tem sede pr\u00f3pria (TSE)! Jararaca, ja foi velada no s\u00e1bado! N\u00e3o queira enganar o povo que tu est\u00e1 viva! #TchauQuerido, longa vida com sol quadrado! \ud83d\ude0e @czmartins \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4a\ud83c\udffb pic.twitter.com/ktwsTN45Lq", "replies": 15, "retweets": 46, "likes": 141, "location": "", "hashtags": "#TchauQuerido", "link": "https://twitter.com/fabifbbr/status/1037700614594150400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "czmartins"}
{"id": 1037699262786793472, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 200168354, "username": "leolaercio", "tweet": "O \u00fanicos vermelhos que entram aqui em casa \u00e9 s\u00f3 o tomate e a ma\u00e7\u00e3. \"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolaercio/status/1037699262786793472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698458734534656, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 67182399, "username": "Juruna53", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula  https://radiopeaobrasil.com.br/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juruna53/status/1037698458734534656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698448336846849, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 276050857, "username": "OslecMac74", "tweet": "\u00c0s vezes, s\u00f3 \u00e0s vezes, esse senhor tem surtos de honestidade. Parab\u00e9ns Fachin!!!! #PresidiarioNaoECandidato https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PresidiarioNaoECandidato", "link": "https://twitter.com/OslecMac74/status/1037698448336846849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698224864350208, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1034865433181126657, "username": "vanialef1", "tweet": "Fachin. Duas caras ou esquizofr\u00eanico?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vanialef1/status/1037698224864350208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698204605861888, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 275302488, "username": "folhapaulistana", "tweet": "O ministro Edson Fachin, do Supremo Tribunal Federal (STF), negou uma liminar (decis\u00e3o provis\u00f3ria) pedida pela defesa do presidi\u00e1rio e ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula...  https://folhapaulistana.com.br/2018/09/fachin-nega-liminar-em-favor-do-presidiario-luiz-inacio-lula-da-silva/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhapaulistana/status/1037698204605861888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698145688412160, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 275302488, "username": "folhapaulistana", "tweet": "Fachin nega liminar em favor do presidi\u00e1rio Luiz In\u00e1cio Lula da\u00a0Silva  https://folhapaulistana.com.br/2018/09/fachin-nega-liminar-em-favor-do-presidiario-luiz-inacio-lula-da-silva/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folhapaulistana/status/1037698145688412160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698011080613888, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 200168354, "username": "leolaercio", "tweet": "Agora s\u00f3 falta o PT pedir a interven\u00e7\u00e3o do Papa, porque este argumento da ONU j\u00e1 n\u00e3o cola mais. \"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolaercio/status/1037698011080613888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697985721917441, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2550624607, "username": "momarsil", "tweet": "Caiu a m\u00e1scara do \"vol\u00favel verme\" Fachin que contradisse seu voto no tucanato superior eleitoral @TSEjusbr e nega candidatura de #LulaPresoPol\u00edtico no supremo tucanato federal @STF_oficial https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaPresoPol\u00edtico", "link": "https://twitter.com/momarsil/status/1037697985721917441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037697886316896258, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 966675169354964992, "username": "marcos_koyama", "tweet": "Ele poderia ter evitado esta babaquice toda votando corretamente da primeira vez, um princ\u00edpio b\u00e1sico de qualidade.FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_koyama/status/1037697886316896258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697770776391681, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:22", "timezone": "CDT", "user_id": 779844450147237889, "username": "AraciPatriota", "tweet": "TOMOU TEN\u00caNCIA: FACHIN,NEGA PEDIDO DA DEFESA DO VERME P/SUSPENDER INELEGIBILIDADE!DISSE QUE ARGUMENTO DA ONU S\u00c3O INSUFICIENTES!A VERDADE \u00c9 Q O \u00daNICO VOTO EM FAVOR DA CANDIDATURA DO PRESIDI\u00c1RIO FICOU MUITO FEIOA ONU AO OPINAR,FERIU NOSSA CONST.FEDERAL E N\u00c3O PODEMOS NOS CURVAR!!  pic.twitter.com/OFf9omG7Dy", "replies": 9, "retweets": 53, "likes": 90, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraciPatriota/status/1037697770776391681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697224355074050, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@MendesOnca Talvez, eu digo apenas talvez, Fachin tenha usado o @TSEjusbr para aumentar o valor do voto dele sobre a mesma mat\u00e9ria no @STF_oficial. O general Kruel traiu Jango em troca de 4 malas de dinheiro. Quantas malas a @EmbaixadaEUA enviar\u00e1 a Fachin em troca de trilh\u00f5es em petr\u00f3leo?", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1037697224355074050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MendesOnca,TSEjusbr,STF_oficial,EmbaixadaEUA"}
{"id": 1037697222450794496, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 137725864, "username": "alera10", "tweet": "O curto circuito que deu na cabe\u00e7a do Fachin parece q foi resolvido,ele retomou a consci\u00eancia.Os PeTebas estavam radiantes achando q Fachin poderia dar uma liminar pra Lyla voltar a ser candidato,e at\u00e9 solt\u00e1-lo da cadeia.Ele negou recurso!A elei\u00e7\u00e3o segue sem o presidi\u00e1rio Am\u00e9m!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alera10/status/1037697222450794496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697070046564352, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1001845103080636416, "username": "CapitainDachsh1", "tweet": "@claudioedantas FACHIN REJEITA FACHIN !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CapitainDachsh1/status/1037697070046564352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas"}
{"id": 1037696188454191104, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4831187363, "username": "JuceFerreira", "tweet": "\"Fachin nega pedido contra inelegibilidade de Lula\"Cara, tem uma tripla negativa nessa senten\u00e7a?Tem que acabar o direito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuceFerreira/status/1037696188454191104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695559191207938, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 892558372834357248, "username": "MicheleCaraco", "tweet": "Fachin rejeita pedido de LulaQue coisa mais insuport\u00e1vel isso, Lula voc\u00ea \u00e9 condenado e vai ficar preso e ponto final.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MicheleCaraco/status/1037695559191207938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695336423325696, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 790383380412194816, "username": "ZeVieirasp", "tweet": "@blogdojefferson Fachin s\u00f3 fez aquele voto esdr\u00faxulo no TSE porque sabia que j\u00e1 havia maioria contra o lularapio. Um esfor\u00e7o rid\u00edculo pra fugir das amea\u00e7as que declarou sofrer, quando do HC pedido no STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeVieirasp/status/1037695336423325696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojefferson"}
{"id": 1037694824793743360, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1037152208754823168, "username": "FabioTalhari", "tweet": "@VEJA @BhzKika @abecede1dois @FaustoRochars Bom, o recurso ao Fachin j\u00e1 foi negado. Falta o recurso ao Celso de Mello. Mas, francamente... J\u00c1 ERA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioTalhari/status/1037694824793743360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FaustoRochars,abecede1dois,BhzKika,VEJA"}
{"id": 1037694729939496962, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 200168354, "username": "leolaercio", "tweet": "Estou aqui co\u00e7ando o saco e sacaneando os petralhas. \"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolaercio/status/1037694729939496962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694641594875905, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 38332305, "username": "GeraldoVilger", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeraldoVilger/status/1037694641594875905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694378049855488, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 862728936735879170, "username": "radiopeao_br", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula https://radiopeaobrasil.com.br/wp-content/uploads/2018/09/FACHIN-754x480.jpg\u00a0\u2026 https://radiopeaobrasil.com.br/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radiopeao_br/status/1037694378049855488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693780672032768, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1021735118266945536, "username": "Piadas24horas1", "tweet": "Novo exame do cora\u00e7\u00e3o no SUS do Rio de Janeiro.#Piadas24Horas #Susto #SUS #\u00cdndia #TiozaoDoTheNoite #QuintaDetremuraSDV #Susto #Fachin #LevirCulpi #G1 #CBN #DataFolha #SuperChef #MaisVoc\u00ea #ChuchuBeleza #JornalDaManha #PubliPost #OverPost #InstaClick #Gshow #PodresDeRicos #Captain pic.twitter.com/TgDNUdiSCx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Piadas24Horas,#Susto,#SUS,#\u00cdndia,#TiozaoDoTheNoite,#QuintaDetremuraSDV,#Susto,#Fachin,#LevirCulpi,#G1,#CBN,#DataFolha,#SuperChef,#MaisVoc\u00ea,#ChuchuBeleza,#JornalDaManha,#PubliPost,#OverPost,#InstaClick,#Gshow,#PodresDeRicos,#Captain", "link": "https://twitter.com/Piadas24horas1/status/1037693780672032768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693434910392326, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 18010421, "username": "ggentile", "tweet": "@fitzca @blogdojefferson Acho que o Damous tava certo. O Fachin pagou o que devia naquele voto isolado dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggentile/status/1037693434910392326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojefferson,fitzca"}
{"id": 1037693339204825089, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 122389049, "username": "OsvladPereira", "tweet": "#QueroDizerUmaCoiza \"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"  pic.twitter.com/ZV9gZxEYeV", "replies": 5, "retweets": 87, "likes": 206, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoiza", "link": "https://twitter.com/OsvladPereira/status/1037693339204825089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692810227539968, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "Fachin deixa Lula cada vez mais PRESOdentro  http://www.alertatotal.net/2018/09/fachin-deixa-lula-cada-vez-mais.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037692810227539968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692000026406913, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 200168354, "username": "leolaercio", "tweet": "Vamos acabar com a palha\u00e7ada n\u00e3o votem no Titica. \"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolaercio/status/1037692000026406913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690670763397125, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 55645620, "username": "causa_operaria", "tweet": "Nesta quinta-feira (6), debate sobre a nega\u00e7\u00e3o do ministro golpista do STF, relator da Lava Jato, Edson Fachin, sobre o julgamento do triplex e se utilizando do pedido da ONU#causaoperaria #abaixogolpe #liberdadeparalula #Lula https://www.causaoperaria.org.br/reuniao-de-pauta-imprensa-comeca-campanha-de-terror-pela-renuncia-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#causaoperaria,#abaixogolpe,#liberdadeparalula,#Lula", "link": "https://twitter.com/causa_operaria/status/1037690670763397125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690134777524224, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1602206142, "username": "katybalalves", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katybalalves/status/1037690134777524224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690131044618240, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 938897622462541829, "username": "garagemdebolso", "tweet": "As pe\u00e7as do Honda Civic s\u00e3o caras?Clique na mat\u00e9ria abaixo e confira: http://garagemdebolso.com.br/materia/122/as-pecas-do-honda-civic-sao-caras\u00a0\u2026#QueroDizerUmaCoiza #QuintaDetremuraSDV FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA HOJE TEM NFL #30DiasParaFlavioDinovo Dolores O'Riordan #HondaCivic pic.twitter.com/ZOC92F94pk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoiza,#QuintaDetremuraSDV,#30DiasParaFlavioDinovo,#HondaCivic", "link": "https://twitter.com/garagemdebolso/status/1037690131044618240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689467165966336, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:22", "timezone": "CDT", "user_id": 300574746, "username": "dodosilco", "tweet": "Sabe aquele velho ditado, que da barriga de uma mulher gr\u00e1vida e da cabe\u00e7a se um juiz, n\u00e3o se sabe o que vai sair. Pois \u00e9, o min. Fachin surpreendeu a todos ao negar o novo recurso de Lula ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dodosilco/status/1037689467165966336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688887638929408, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 54754918, "username": "_LULA2018_", "tweet": "@Brasil_de_Fato Sem usar a lei fica dif\u00edcil. As convic\u00e7\u00f5es pessoais e o esc\u00e1rnio com a lei s\u00e3o evidentes. Fachin Brincou com a lei...E este jogo de empurra dos ministros seja do TSE ou do STF? Parece que est\u00e3o perdidos. Isso quando n\u00e3o  \"seguem os demais\", para que todos eles est\u00e3o l\u00e1 ent\u00e3o???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LULA2018_/status/1037688887638929408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brasil_de_Fato"}
{"id": 1037688755354656769, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 317503615, "username": "TerezaCorrano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/O89gSCwgWbQ?aPRESS\u00a0\u2026\u00c3O: O ministro Edson Fachin NEGA Liberdade de Lula e diz n\u00e3o a ONU !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TerezaCorrano/status/1037688755354656769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037688417587548160, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 317503615, "username": "TerezaCorrano", "tweet": "Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula.  Bolsona...  https://youtu.be/YTlIVYZHEO8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TerezaCorrano/status/1037688417587548160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037688236171296774, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@PaulXbrow2 Bom dia Paul! N\u00e3o me lembro de ter criticado, mas pensei e tamb\u00e9m andei dando uns RTs. Voce h\u00e1 de concordar que aquele voto do Fachin foi \"brabo\", desconexo e totalmente sem sentido. Tirou-nos todos do s\u00e9rio. Desculpa alguma coisa Senador @alvarodias_ \u270c\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037688236171296774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PaulXbrow2,alvarodias_"}
{"id": 1037687684666482690, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 77453749, "username": "sfpmode", "tweet": "Fachin j\u00e1 justificou a entroniza\u00e7\u00e3o de sua foto na fachada do Bahamas, com seus par\u00e7as Carminha e o Califa de Curitiba...  https://twitter.com/mbpguedes/status/1037645773687717888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sfpmode/status/1037687684666482690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687679335456769, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2864503888, "username": "nemohnatiuk", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5ElePsqq10.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nemohnatiuk/status/1037687679335456769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687666760986625, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 383912418, "username": "JanoskiMilton", "tweet": "Fachin recobra o bom senso e rejeita pedido de Lula via  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11299/fachin-recobra-o-bom-senso-e-rejeita-pedido-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JanoskiMilton/status/1037687666760986625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687570115833856, "date": "2018-09-06", "time": "08:02:50", "timezone": "CDT", "user_id": 122389049, "username": "OsvladPereira", "tweet": "#QueroDizerUmaCoiza \"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"  pic.twitter.com/lqBaU4tszB", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoiza", "link": "https://twitter.com/OsvladPereira/status/1037687570115833856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686829791825921, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "Estamos esperando uma retra\u00e7\u00e3o dos que criticaram \u00c1lvaro Dias @alvarodias_ por ter apoiado o Fachin .FACHIN rejeita pedido de Lula  https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037684328367616005\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037686829791825921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037686667413516288, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 49442763, "username": "VViolin", "tweet": "Fachin recobra o bom senso e rejeita pedido de Lula via  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11299/fachin-recobra-o-bom-senso-e-rejeita-pedido-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VViolin/status/1037686667413516288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686600023646209, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 49442763, "username": "VViolin", "tweet": "Fachin recobra o bom senso e rejeita pedido de Lula  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11299/fachin-recobra-o-bom-senso-e-rejeita-pedido-de-lula\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VViolin/status/1037686600023646209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685317405483009, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:53", "timezone": "CDT", "user_id": 278258707, "username": "Lalcaju", "tweet": "Acabei de ver Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b   https://hourpress.com.br/?p=14101\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lalcaju/status/1037685317405483009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685076522348544, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 724258116951523328, "username": "MazeoOficial", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MazeoOficial/status/1037685076522348544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685061271908352, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 983668684945285120, "username": "SoniavonHomrich", "tweet": "Urgente: Edson Fachin Nega Pedido de Liminar do Presidi\u00e1rio Petista  https://criticanacional.com.br/2018/09/06/urgente-edson-fachin-nega-pedido-de-liminar-do-presidiario-petista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SoniavonHomrich/status/1037685061271908352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684517685940224, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 80638516, "username": "Grifoj21", "tweet": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc38\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fFachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grifoj21/status/1037684517685940224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684422026452992, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 200168354, "username": "leolaercio", "tweet": "Cho chu\u00e1Cada macaco no seu galhoCho chu\u00e1Eu n\u00e3o me canso de falarCho chu\u00e1Agora Caetano Veloso pode voce pode chorar! \"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolaercio/status/1037684422026452992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684353734725633, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 16632084, "username": "cartacapital", "tweet": "Advogados de Lula pediam o cumprimento da decis\u00e3o do Comit\u00ea da ONU, mas Fachin entendeu que pronunciamento da ONU n\u00e3o suspende a condena\u00e7\u00e3o:  http://bit.ly/2Q3SqDT\u00a0", "replies": 16, "retweets": 19, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartacapital/status/1037684353734725633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684328367616005, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@wadih_damous @ioneatuante4 Verdade, havia me esquecido do abusado Damous que pegou pesado, mesmo depois de Fachin passar um baita car\u00e3o no TSE.#LulaInelegivel SIM!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037684328367616005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ioneatuante4,wadih_damous"}
{"id": 1037684056123691008, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 51150679, "username": "leiamoneytimes", "tweet": "#Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de #Lula \u2013 Money Times  https://moneytimes.com.br/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/#.W5EiLSAbQfI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Fachin,#Lula", "link": "https://twitter.com/leiamoneytimes/status/1037684056123691008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683974884286464, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 52513350, "username": "Discrepante", "tweet": "Esse Fachin \u00e9 um nojo eu at\u00e9 hj fico pasmo como o PT n\u00e3o acertou uma \u00daNICA das tantas indica\u00e7\u00f5es que fez ao STF PQP que revolta viu  https://twitter.com/eduguim/status/1037670158666530816\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Discrepante/status/1037683974884286464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683866667044864, "date": "2018-09-06", "time": "07:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 708796670922919936, "username": "AGENCIABR1", "tweet": "Fachin nega pedido para afastar inelegibilidade de Lula -   http://www.agenciabr.com.br/noticia/fachin-nega-pedido-para-afastar-inelegibilidade-de-lula/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/xvz5yFBQFJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AGENCIABR1/status/1037683866667044864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683214272352256, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1623152054, "username": "SofiApda", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://www.jorgeroriz.com/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026 via @jorgeroriz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SofiApda/status/1037683214272352256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgeroriz"}
{"id": 1037682926983540737, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 863346598075654144, "username": "elson78_q", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula!! Lula e o PT s\u00e3o um c\u00e2ncer p/ o Brasil, \u00e9 necess\u00e1rio expelir-los da vida p\u00fablica o quanto antes, o primeiro passo foi dado, o presidi\u00e1rio est\u00e1 fora das elei\u00e7\u00f5es, que mofe na cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elson78_q/status/1037682926983540737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682527056605184, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 67343291, "username": "MEUNOMEMANJA", "tweet": "Fachin facista  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MEUNOMEMANJA/status/1037682527056605184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682276388225026, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 200168354, "username": "leolaercio", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\" o Brasil n\u00e3o tem medo da ONU.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolaercio/status/1037682276388225026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681873869262848, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 26086671, "username": "DGABC", "tweet": "Conforme trecho da decis\u00e3o de Fachin publicado no site oficial do STF, o ministro entendeu que o pronunciamento do Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU n\u00e3o alcan\u00e7ou o efeito de suspender a decis\u00e3o do TRF-4 que condenou Lula.#Fachin #Lula #candidatura... https://www.dgabc.com.br/Noticia/2925829/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Fachin,#Lula,#candidatura", "link": "https://twitter.com/DGABC/status/1037681873869262848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037681661486477312, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 382287830, "username": "REINALDOFLIMA2", "tweet": "Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula.  Bolsona...  https://youtu.be/YTlIVYZHEO8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REINALDOFLIMA2/status/1037681661486477312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037681454145097729, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 317503615, "username": "TerezaCorrano", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TerezaCorrano/status/1037681454145097729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037681311220203520, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 25401993, "username": "dallelucca", "tweet": "@Lampiaodireita @g1politica Fachin pendura uma melancia no pesco\u00e7o: essa \u00e9 a not\u00edcia de amanh\u00e3. Esse ministro n\u00e3o sabe o que quer. Dessa vez, julgou certo. Ufa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dallelucca/status/1037681311220203520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,Lampiaodireita"}
{"id": 1037681097226612738, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 62056781, "username": "murilorodelli", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?a\u00a0 Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/murilorodelli/status/1037681097226612738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037680846101262336, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 122389049, "username": "OsvladPereira", "tweet": "Ser\u00e1 que desta vez acaba a palha\u00e7ada?Esses ministros n\u00e3o tem mais nada que fazer?S\u00f3 julgam recurso do Luladr\u00e3o \"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"  pic.twitter.com/FQnoWhfEHu", "replies": 14, "retweets": 92, "likes": 232, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OsvladPereira/status/1037680846101262336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680816061595648, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3424775061, "username": "marcelonico2", "tweet": "Fachin rejeita recurso da defesa de #lulaepresidiario\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b pic.twitter.com/9FKLJPkMLH", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#lulaepresidiario", "link": "https://twitter.com/marcelonico2/status/1037680816061595648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680641905700864, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 200168354, "username": "leolaercio", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\" vamos ver se agora conseguimos restabelecer a ordem neste puteiro que se tornou o nosso amado pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolaercio/status/1037680641905700864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680443641028609, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 958743167867768832, "username": "IVANILDEALVESD2", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula: \u201cONU n\u00e3o tem alcance sobre decis\u00e3o do TRF-4\u201d  https://www.diariodobrasil.org/fachin-rejeita-pedido-de-lula-onu-nao-tem-alcance-sobre-decisao-do-trf-4/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IVANILDEALVESD2/status/1037680443641028609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680139214176256, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 200168354, "username": "leolaercio", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\" para os petistas Fachin agora \u00e9 Fac\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leolaercio/status/1037680139214176256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679909185830912, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 291952006, "username": "JeffBalboa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LboVNEM-JC8?aGolpe\u00a0\u2026: Lula candidato por Fachin - Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffBalboa/status/1037679909185830912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037678934022868997, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:31", "timezone": "CDT", "user_id": 41406152, "username": "luanavitoriass", "tweet": "Milagrosamente Fachin fez uma, j\u00e1 estava preocupada #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/luanavitoriass/status/1037678934022868997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678604908482562, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 730705479031230465, "username": "Anacgraf2", "tweet": "Bola dentro, Fachin! N\u00e3o jogue sua biografia no lixo, vc est\u00e1 t\u00e3o bem na relatoria da Lava Jato, n\u00e3o pode pisar na bola assim. Parab\u00e9ns! #LulaInelegivel https://twitter.com/o_antagonista/status/1037626934384046081\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 9, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel", "link": "https://twitter.com/Anacgraf2/status/1037678604908482562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677414254628866, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 441333622, "username": "cindycorretora", "tweet": "Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula.  Bolsona...  https://youtu.be/YTlIVYZHEO8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cindycorretora/status/1037677414254628866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037677269240750081, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1525559905, "username": "radiowebacervo", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 \ud83d\udcddcandidatura.  https://bit.ly/2NjdpUE\u00a0 https://bit.ly/2NjdpUE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/radiowebacervo/status/1037677269240750081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677060435660801, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "O senador e candidato a presidente \u00c1lvaro Dias at\u00e9 hoje \u00e9 questionado por ter apoiado a indica\u00e7\u00e3o do FACHIN.Que tal um pedido de desculpas ?Fachin rejeita pedido de Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037677060435660801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677000864030720, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 460970340, "username": "Flow_Tetsuo", "tweet": "Fachin seu filho da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flow_Tetsuo/status/1037677000864030720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676877740208129, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 323232605, "username": "silva_valdemir", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para manter candidatura  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comphometw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silva_valdemir/status/1037676877740208129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676789521235969, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 9317502, "username": "Estadao", "tweet": ">@fausto_macedo Fachin nega pedido de Lula para manter candidatura  http://bit.ly/2Q9rySP\u00a0", "replies": 32, "retweets": 36, "likes": 204, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estadao/status/1037676789521235969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fausto_macedo"}
{"id": 1037675627896348672, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 814690980481957889, "username": "RohPolar", "tweet": "petista  acorda com essa noticia FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  pic.twitter.com/MFCaiWgH3e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RohPolar/status/1037675627896348672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675559868882944, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula Para quem cr\u00edtica o \u00c1lvaro Dias por ter apoiado o Fachin que tal um pedido de desculpas ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037675559868882944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674892508975104, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:28", "timezone": "CDT", "user_id": 204842728, "username": "mdenser", "tweet": "Filho da puta!Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5EZirdd1lF.twitter\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 16, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdenser/status/1037674892508975104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674814587260928, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "PT faz nova manobra e novo recurso cai na m\u00e3o de Fachin https://goo.gl/PnspBL\u00a0 pic.twitter.com/KnKe43H0vP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037674814587260928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674433232744448, "date": "2018-09-06", "time": "07:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Fachin n\u00e3o deixa Lula ser candidato  https://www.conversaafiada.com.br/politica/fachin-nao-deixa-lula-ser-candidato\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037674433232744448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037674165690617861, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:34", "timezone": "CDT", "user_id": 45869411, "username": "josezanotti", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josezanotti/status/1037674165690617861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674095863902208, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Fachin diz que ONU s\u00f3 vale para o TSE e nega pedido de Lula  http://www.tijolaco.com.br/blog/fachin-diz-que-onu-so-vale-para-o-tse-e-nega-pedido-de-lula/\u00a0\u2026 via @tijolaco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037674095863902208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco"}
{"id": 1037673572280479744, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:13", "timezone": "CDT", "user_id": 431038400, "username": "vitimasBancoop", "tweet": "@Estadao Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura @estadao: https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitimasBancoop/status/1037673572280479744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037673472997171200, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 808077853376081921, "username": "suno980", "tweet": "Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula.  Bolsona...  https://youtu.be/YTlIVYZHEO8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suno980/status/1037673472997171200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037673210861506560, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 70746564, "username": "marcoiten", "tweet": "Um suspiro de lucidez no petista Fachin.A palha\u00e7ada do PT est\u00e1 no fim...Agora \u00e9 derrotar o PT. E que ven\u00e7a o melhor!  https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoiten/status/1037673210861506560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673131337498625, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 721887116586852352, "username": "BrunettiRafael", "tweet": "PT faz nova manobra e novo recurso cai na m\u00e3o de Fachin https://goo.gl/PnspBL\u00a0 pic.twitter.com/yXBJ2XBUVD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael/status/1037673131337498625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673114258288640, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1026551502352146432, "username": "cabowilsonofc", "tweet": "Bom dia meus irm\u00e3os e irm\u00e3s de batalha!!! Nada melhor que come\u00e7ar o dia lendo: Ministro Fachin rejeita pedido de Lula !!! Rsrs' Os caras s\u00e3o insistentes mesmo, chega at\u00e9 ser chato, mas n\u00e3o vai rolar rsrs'", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabowilsonofc/status/1037673114258288640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672969819049984, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 897196128562810885, "username": "NiltonPT13", "tweet": "@Castro2Monica \u00c9 por isso que afirmei que o voto do Fachin no TSE foi uma encena\u00e7\u00e3o combinada para dar legitimidade \u00e0 encena\u00e7\u00e3o, foi como se fosse um gol de honra numa partida de futebol, permitida pelo advers\u00e1rio, STF corrupto e Imoral #Lulalivre", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Lulalivre", "link": "https://twitter.com/NiltonPT13/status/1037672969819049984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Castro2Monica"}
{"id": 1037672449557577728, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 528853648, "username": "Decolibre", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\" confesso que me surpreendi. Parab\u00e9ns! justi\u00e7a come\u00e7a em casa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Decolibre/status/1037672449557577728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672328363237378, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:16", "timezone": "CDT", "user_id": 807989037277519872, "username": "crazydogsp", "tweet": "Eu Falei!!!!!!! Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crazydogsp/status/1037672328363237378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037672313473265666, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:13", "timezone": "CDT", "user_id": 16563595, "username": "RodrigoToledo", "tweet": "@inst_lula @AVerdad22949374 Acabou. Fachin j\u00e1 vetou. #aceitaqued\u00f3imenos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#aceitaqued\u00f3imenos", "link": "https://twitter.com/RodrigoToledo/status/1037672313473265666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVerdad22949374,inst_lula"}
{"id": 1037671900850397186, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2208064088, "username": "jonaskauffman", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 | ATEN\u00c7\u00c3O: Ministro Edson Fachin, do STF, rejeita recurso de Lula (PT) para permanecer candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.  pic.twitter.com/UkVTjyw7Yw", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jonaskauffman/status/1037671900850397186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671843954663424, "date": "2018-09-06", "time": "07:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2474471474, "username": "LemusteleSUR", "tweet": "Urgente: durante la madrugada el ministro de la Corte Suprema Edson Fachin rechaz\u00f3 el pedido de la defensa de Lula para suspender la decisi\u00f3n del Tribunal Electoral que anul\u00f3 la candidatura del expresidente. Seg\u00fan Fachin el pedido basado en la decisi\u00f3n de la ONU es insuficiente.  pic.twitter.com/Jy0LKSgtFO", "replies": 6, "retweets": 76, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LemusteleSUR/status/1037671843954663424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671227115163648, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 75867775, "username": "TioSamSCCP", "tweet": "@BlogDoPim Fachin \u00e9 um cara confuso, que bom que voltou atr\u00e1s e n\u00e3o seguiu ordem de uma entidade que n\u00e3o apita nada no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TioSamSCCP/status/1037671227115163648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037671044268666881, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2672333973, "username": "Jcarlosguima", "tweet": "@gleisi Fachin,  \u00e9 da Globo tamb\u00e9m?  pic.twitter.com/JwdcUxu8u6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jcarlosguima/status/1037671044268666881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1037670867952721920, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 984487164523278336, "username": "yoshio_carlos", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto   https://buff.ly/2LXpPwJ\u00a0  pic.twitter.com/GiE16gulZ8  https://veja.abril.com.br/blog/augusto-nunes/no-peito-de-fachin-ainda-bate-o-coracao-do-cabo-eleitoral-de-dilma/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshio_carlos/status/1037670867952721920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670525219295232, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "FACHIN, n\u00e3o insista. O parecer de dois esquerdistas da ONU N\u00c3O TEM PODER VINCULANTE nas nossas elei\u00e7\u00f5es. Chega de artimanhas para beneficiar seu antigo patr\u00e3o. Cumpra o juramento de posse ou entregue sua exonera\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1037670525219295232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670200462716930, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 71130631, "username": "Dias_Aninha", "tweet": "Eu tentando entender as \u00faltimas decis\u00f5es do Ministro Fachin \ud83d\udc47\ud83c\udffb  pic.twitter.com/PMZiOAGQDB", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dias_Aninha/status/1037670200462716930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670158666530816, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 23138365, "username": "eduguim", "tweet": "\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS - BLOG DA CIDADANIA | Fachin contraria Fachin e nega liminar a Lula  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/fachin-contraria-fachin-e-nega-liminar-a-lula/\u00a0\u2026", "replies": 19, "retweets": 105, "likes": 138, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduguim/status/1037670158666530816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669917288529921, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 984487164523278336, "username": "yoshio_carlos", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto \u2013 Jovem Pan Online  https://buff.ly/2LXpPwJ\u00a0 pic.twitter.com/GiE16gulZ8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yoshio_carlos/status/1037669917288529921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669653949153280, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2279560483, "username": "somara19", "tweet": "@barbaralobato Parafraseando o feioso Damous: Fachin quis limpar a barra com a gente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/somara19/status/1037669653949153280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barbaralobato"}
{"id": 1037669239942000640, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 35751569, "username": "VICEBRASIL", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar inelegibilidade. #BoletimMatutino https://www.vice.com/pt_br/article/xwkep3/boletim-matutino-da-vice-06-09-2019\u00a0\u2026 pic.twitter.com/xJuI96tdMe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BoletimMatutino", "link": "https://twitter.com/VICEBRASIL/status/1037669239942000640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668458752868355, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 719257910174466052, "username": "OCorvo_", "tweet": "Nem o Fachin teve a cara de pau de bancar Lula candidato", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 87, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCorvo_/status/1037668458752868355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668416449077249, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2222529989, "username": "deusa2006", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deusa2006/status/1037668416449077249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668187893116929, "date": "2018-09-06", "time": "06:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "FACHIN diz um n\u00e3o relativo ao pedido do corrupto trapaceiro presidi\u00e1rio. Disse que o parecer de dois indiv\u00edduos da ONU n\u00e3o atinge a pris\u00e3o e sim a elei\u00e7\u00e3o. Esse ministro insiste que o parecer da ONU teria validade para viabilizar o corrupto nestas elei\u00e7\u00f5es. OLHO ABERTO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1037668187893116929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667667874856961, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 29913589, "username": "RevistaISTOE", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto  https://istoe.com.br/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura-ao-planalto/\u00a0\u2026", "replies": 11, "retweets": 18, "likes": 146, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037667667874856961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667510483480577, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:08", "timezone": "CDT", "user_id": 55990672, "username": "fbhirata", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fbhirata/status/1037667510483480577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037667427797159936, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 124354625, "username": "josybreda", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @UOLPolitica @UOL", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josybreda/status/1037667427797159936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037667319550541824, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:22", "timezone": "CDT", "user_id": 115716741, "username": "ivancarmito", "tweet": "Jornal do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula.  Bolsona...  https://youtu.be/YTlIVYZHEO8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivancarmito/status/1037667319550541824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037666996027052033, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 724709848965910528, "username": "marciongalvao", "tweet": "Fachin nega seu voto favor\u00e1vel ao Comit\u00ea dos Direitos Humanos da ONU no TSE e rejeita candidatura de Lula! O 1\u00ba VOTO ERA S\u00d3 ENCENA\u00c7\u00c3O?  https://twitter.com/brasil247/status/1037628672507891713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciongalvao/status/1037666996027052033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666928989483008, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 67602679, "username": "marcospaulog", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus, Deus seja LouvadoFachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcospaulog/status/1037666928989483008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666927177478144, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 36046240, "username": "Andreilson07", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreilson07/status/1037666927177478144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037666515263184898, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 556455716, "username": "danghetti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/YTlIVYZHEO8?aJornal\u00a0\u2026 do Povo 06-09-2018 - Acabou: Fachin nega pedido de Lula. Bolsonaro lidera", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danghetti/status/1037666515263184898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037666499337613312, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 24621630, "username": "mfmateus", "tweet": "#Ter\u00e7aLivre - Edson Fachin diz N\u00c3O para defesa de Lula  https://ift.tt/2wKHan5\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Ter\u00e7aLivre", "link": "https://twitter.com/mfmateus/status/1037666499337613312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666256411865090, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 723205020397776897, "username": "BolsoMidia", "tweet": "Argumento dos advogados era de que comit\u00ea da ONU pediu ao Brasil para garantir direitos pol\u00edticos de Lula. Para o ministro do STF, alega\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui elementos suficientes.O ministro\u00a0Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal \u2026  https://www.tercalivre.com.br/edson-fachin-diz-nao-para-defesa-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BolsoMidia/status/1037666256411865090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665945504964610, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5ERTFHoGGI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037665945504964610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665228039827463, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 30070288, "username": "exame", "tweet": "Fachin rejeita recurso de Lula para permanecer candidato a presidente  https://abr.ai/2M3qTyV\u00a0", "replies": 19, "retweets": 21, "likes": 140, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exame/status/1037665228039827463", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664712312467463, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 634283058, "username": "SilCastelhano", "tweet": "Esse cara surtou, t\u00e1 brincando d togado?  Impeachment na corja s/palavra! Canalhas!Fachin nega candidatura a Lula e contr\u00e1ria seu voto no TSE \u00e9 um vale tudo... A onda vermelha est\u00e1 chegando c/Lula pres 2018, referendo revogat\u00f3rio, fim da Globo, etc. https://youtu.be/ObULipT0RgU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilCastelhano/status/1037664712312467463", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663836705353728, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037663836705353728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037663653833703426, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 949381736458268674, "username": "eliveloaguiar", "tweet": "@ColunaCH N\u00e3o entendemos o voto pra aceitar a candidatura   do Lula mais parece que estava febril naquele dia...  Fachin voltou ao normal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliveloaguiar/status/1037663653833703426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ColunaCH"}
{"id": 1037663465467535360, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:03", "timezone": "CDT", "user_id": 24781968, "username": "Zaga_Silos", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  http://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1037663465467535360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662907759316993, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 71814183, "username": "Omatilde", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para continuar candidato  http://flip.it/9eq.zZ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Omatilde/status/1037662907759316993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662745238401024, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 24781968, "username": "Zaga_Silos", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1037662745238401024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662591437430784, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 249193208, "username": "jornalDCI", "tweet": " https://goo.gl/XA7bRT\u00a0 Fachin rejeita recurso de Lula para permanecer candidato a presidente  pic.twitter.com/8KGhRg5txF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalDCI/status/1037662591437430784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661095278903297, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Fachin rejeita recurso de Lula para permanecer candidato a presidente  https://br.reuters.com/article/domesticNews/idBRKCN1LM1BC-OBRDN\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037661095278903297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661010700709889, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Fachin autoriza depoimento de Janot em processo que discute rescis\u00e3o de dela\u00e7\u00e3o da J&F  https://br.reuters.com/article/domesticNews/idBRKCN1LM1BY-OBRDN\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037661010700709889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660294686932992, "date": "2018-09-06", "time": "06:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 48726606, "username": "JCMonth", "tweet": "Acabou de sair:Fachin rejeita recurso.  https://twitter.com/bolsimpson/status/1037445412645466113\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JCMonth/status/1037660294686932992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660107201503234, "date": "2018-09-06", "time": "06:13:43", "timezone": "CDT", "user_id": 951943624882839554, "username": "marcelo23783567", "tweet": "Fachin ta em cima do muro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelo23783567/status/1037660107201503234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659711733223425, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3366734219, "username": "MgracaGalvao", "tweet": "@JotaInfo Imaginem quem iria acreditar que Fachin deixou de ser Fachin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MgracaGalvao/status/1037659711733223425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo"}
{"id": 1037658999007662080, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 11564842, "username": "asantissp", "tweet": "At\u00e9 o Fachin rejeita o pedido do bandido-mor e vc a\u00ed fazendo campanha na internet. Tsc tsc tsc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asantissp/status/1037658999007662080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658024335298560, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 56109493, "username": "rmexel", "tweet": "O criminoso sai de cena  https://www.oantagonista.com/?p=111248\u00a0Lembram daqueles dribles desconcertantes do Ronaldo Fen\u00f4meno ??? Fachin fez que ia com o PT, deu um drible da vaca e enfiou a bola na rede dos PTralhas! que divertido !!! gol ...golll ..golll..", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmexel/status/1037658024335298560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657924385030145, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 14, "retweets": 12, "likes": 61, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037657924385030145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657862707838976, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 805476137732337664, "username": "dede_sp_br", "tweet": "Como o Fachin \u00e9 confuso, mas pelo menos dessa vez fez o certo  https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037585982005149698\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dede_sp_br/status/1037657862707838976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657823377801216, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Edson Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/edson-fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037657823377801216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657783208951808, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 69995452, "username": "Razao17", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Razao17/status/1037657783208951808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657701617229824, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 933328104822640640, "username": "paty70223688", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA e pensar q votei em lula\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f perd\u00e3o Brasil\ud83d\ude4f NUNCA MAIS FA\u00c7O MERDA! Esse julgou tanto os outros e se igualou a eles!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paty70223688/status/1037657701617229824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656164882948096, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 90963197, "username": "folha_poder", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender inelegibilidade  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 12, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha_poder/status/1037656164882948096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656092728287232, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1571644392, "username": "AdmArt1e_", "tweet": " https://produto.mercadolivre.com.br/MLB-1094211432-ray-ban-4235-aviator-marrom-feminino-seminovo-_JM\u00a0\u2026#QuintaDetremuraSDV FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA #Temer #Alckmin Sid\u00e3o #DiaDeGr\u00eamio SEGUE O L\u00cdDER", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#Temer,#Alckmin,#DiaDeGr\u00eamio", "link": "https://twitter.com/AdmArt1e_/status/1037656092728287232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655643216392193, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 76369002, "username": "EstadaoPolitica", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura http://bit.ly/2oMEUbg\u00a0 pic.twitter.com/E1NRZJt854", "replies": 4, "retweets": 15, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037655643216392193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655414773637121, "date": "2018-09-06", "time": "05:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1571644392, "username": "AdmArt1e_", "tweet": " https://produto.mercadolivre.com.br/MLB-1094285573-panela-de-presso-eletrica-6l-inox-fun-kitchen-220v-_JM\u00a0\u2026#QuintaDetremuraSDV FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA #Temer #Alckmin Sid\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#Temer,#Alckmin", "link": "https://twitter.com/AdmArt1e_/status/1037655414773637121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655135516860416, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:57", "timezone": "CDT", "user_id": 30255692, "username": "robson_seve", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/?utm_source=push&utm_medium=webpush\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robson_seve/status/1037655135516860416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655129737056256, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 431038400, "username": "vitimasBancoop", "tweet": "Lula s\u00f3 tem mais uma carta Edson Fachin liquidou a chicana lulista.O relat\u00f3rio fajuto da ONU, disse ele, pode ter efeito na esfera eleitoral, mas n\u00e3o anula o julgamento do TRF-4, que \u00e9 criminal. https://www.oantagonista.com/?p=111238\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitimasBancoop/status/1037655129737056256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655096375554050, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 111764054, "username": "yuripirz", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula alguns dias ap\u00f3s acatar o mesmo pedido em outro julgamento. \u00c9 o famoso faz-que-chuta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuripirz/status/1037655096375554050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654204905672704, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 37024167, "username": "mzuppy", "tweet": "Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mzuppy/status/1037654204905672704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653634560000001, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 15394296, "username": "bmarcio", "tweet": "Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmarcio/status/1037653634560000001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037653399607623681, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1031590702394875904, "username": "JonathanFerBa", "tweet": "\"FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA\"Do jeito que as coisas est\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 12:00 vai ter um novo pedido do Lula....Ent\u00e3o j\u00e1 deixo dito:  pic.twitter.com/Y51U6qEjxl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonathanFerBa/status/1037653399607623681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652853278564352, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1347874969, "username": "joomikhail", "tweet": "Fachin rejeita pedido de Lula  pic.twitter.com/41E86sXFsU", "replies": 1, "retweets": 69, "likes": 113, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joomikhail/status/1037652853278564352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652593202405376, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA.O relator da Lava Jato entendeu que o pronunciamento do comit\u00ea da #ONU n\u00e3o tem alcance sobre a decis\u00e3o do Tribunal Regional Federal da 4.\u00aa Regi\u00e3o (TRF-4), que condenou #Lula em segunda inst\u00e2ncia.Am\u00e9m! Deus \u00e9 Brasileiro!!!  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 2, "retweets": 25, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "#ONU,#Lula", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037652593202405376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652463531319296, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para suspender condena\u00e7\u00e3o e concorrer ao Planalto  https://www.poder360.com.br/eleicoes/fachin-nega-pedido-de-lula-para-suspender-condenacao-e-concorrer-ao-planalto/\u00a0\u2026 via @Poder360", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037652463531319296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360"}
{"id": 1037652318269976578, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3536519481, "username": "jbrother2005", "tweet": "SE A ONU FOSSE EXEMPLO PARA ALGUMA COISA, AS NA\u00c7\u00d5ES ERAM HARMONIOSAS; N\u00c3O PRECISA IR LONGE, A AMIGO DE LULA EST\u00c1 MATANDO O POVO ALI NA VENEZUELA! \"V\u00c3O LAMBER SAB\u00c3O\"Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade\u00a0  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbrother2005/status/1037652318269976578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652174724100096, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "Defesa do Lula pede que Fachin coloque o pedido em pauta na Segunda Turma do STF ou que Fachin decida sozinho! https://goo.gl/Fsvr5c\u00a0 pic.twitter.com/RA3Oiin0mt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037652174724100096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651615573008384, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 55284346, "username": "gabrielmazaro", "tweet": "Aparentemente o Lula teria casar com o Fachin, e ele n\u00e3o quis. \ud83d\udc94  pic.twitter.com/dedHNGECOF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielmazaro/status/1037651615573008384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651371984650242, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 19593634, "username": "revistaforum", "tweet": "Fachin contraria seu voto e nega candidatura de Lula no STF  http://bit.ly/2NjNA6O\u00a0 pic.twitter.com/wBElOgrk9Z", "replies": 38, "retweets": 52, "likes": 57, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/revistaforum/status/1037651371984650242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651354167259137, "date": "2018-09-06", "time": "05:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 17850880, "username": "RedeTV", "tweet": "URGENTE! FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/eleicoes2018/blog/eleicoes-2018/ministro-edson-fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegib?cmpid=twitter\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 36, "likes": 118, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RedeTV/status/1037651354167259137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650416371150848, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 721887116586852352, "username": "BrunettiRafael", "tweet": "Defesa do Lula pede que Fachin coloque o pedido em pauta na Segunda Turma do STF ou que Fachin decida sozinho! https://goo.gl/Fsvr5c\u00a0 pic.twitter.com/SucXAvvhH2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael/status/1037650416371150848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647181036118017, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 16405880, "username": "nivaldocordeiro", "tweet": "Lula: at\u00e9 tu, Fachin? https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nivaldocordeiro/status/1037647181036118017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646948688424961, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:25", "timezone": "CDT", "user_id": 869273756438581249, "username": "CafeDas6SP", "tweet": "O ministro Luiz Edson Fachin, relator da Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), NEGOU o pedido da defesa do ex-presidente Lula para suspender a inelegibilidade do petista.#Caf\u00e9Das6SP", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Caf\u00e9Das6SP", "link": "https://twitter.com/CafeDas6SP/status/1037646948688424961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646502196375553, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4172587277, "username": "MomentsBrasil", "tweet": "\u26a1\ufe0f\u00a0Inc\u00eandio no Museu Nacional\u26a1\ufe0f Decis\u00e3o contr\u00e1ria a Lula por Edson Fachin\u26a1\ufe0f Terremoto no Jap\u00e3o\u26a1\ufe0f Ataque de Temer a Alckmin\u26a1\ufe0f Inter l\u00edder do Brasileir\u00e3oE mais! https://twitter.com/i/moments/1037644039355604993\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037646502196375553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646250546528256, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 767484390343577600, "username": "RacioppiGgm", "tweet": "\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \ud83e\udd91 \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fFachin rejeitou o pedido de Lula p/ afastar o impedimento \u00e0 candidatura indeferida pelo TSE e decidiu monocraticamente por n\u00e3o levar o caso a plen\u00e1rioAguardamos o resultado do recurso c/ Celso de Mello, em q o presidi\u00e1rio tenta suspender a decis\u00e3o do TSE", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RacioppiGgm/status/1037646250546528256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645879757426688, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 52248779, "username": "drelizeusousa", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/amp/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drelizeusousa/status/1037645879757426688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644575559442437, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 556455716, "username": "danghetti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/LboVNEM-JC8?aGolpe\u00a0\u2026: Lula candidato por Fachin - Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danghetti/status/1037644575559442437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037644490457137152, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 342784082, "username": "CGRClaudinei", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  via @UOLPolitica @UOL  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CGRClaudinei/status/1037644490457137152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037644036948090880, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 722434526480330752, "username": "gibicad", "tweet": "#EuVotoBolsonaro17#DireitaSegueDireitaFachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#DireitaSegueDireitaFachin", "link": "https://twitter.com/gibicad/status/1037644036948090880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037643903980261376, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 24995630, "username": "jorgejiz", "tweet": "Resumo do Dia - n\u00ba79 | 5/9/2018 - Arma\u00e7\u00e3o no STF: Fachin \u00e9 o relator do ...  https://youtu.be/mT1YIDWIUpw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgejiz/status/1037643903980261376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037643746836459520, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 56109493, "username": "rmexel", "tweet": "Depois que Fachin fez aquela lamban\u00e7a no TSE e ontem recobrou o ju\u00edzo ao recusar o trocent\u00e9simo recurso do arqui-criminoso, Celso de Mello que j\u00e1 est\u00e1 em fim de carreira n\u00e3o vai sujar as m\u00e3os com isso. O Suplicy do STF pode ser abobalhado, mas conhece os limites.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037639567543881729\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 23, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmexel/status/1037643746836459520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643698459295744, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "FACHIN afinou. Mas n\u00e3o podemos baixar a guarda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1037643698459295744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643479919325184, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 106175018, "username": "JovemPanNews", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura ao Planalto \u2013 Jovem Pan Online  https://buff.ly/2LXpPwJ\u00a0 pic.twitter.com/uwmDYFPYa8", "replies": 11, "retweets": 12, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1037643479919325184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643246862827521, "date": "2018-09-06", "time": "05:06:43", "timezone": "CDT", "user_id": 431038400, "username": "vitimasBancoop", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA [ \u00d3TIMA PEGADA DO FACHIN - ONU N\u00c3O ALCAN\u00c7A O ACORD\u00c3O CRIMINALKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK]  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitimasBancoop/status/1037643246862827521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643164155305985, "date": "2018-09-06", "time": "05:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 64260321, "username": "Hiperseguro", "tweet": "Ministro Fachin nega recurso de Lula para manter candidatura  https://veja.abril.com.br/politica/fachin-nega-recurso-de-lula-por-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hiperseguro/status/1037643164155305985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037642935930703872, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:29", "timezone": "CDT", "user_id": 431038400, "username": "vitimasBancoop", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitimasBancoop/status/1037642935930703872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037641883378319360, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  http://www.agoranoticiasbrasil.com.br/noticia/6168/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1037641883378319360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639941566734336, "date": "2018-09-06", "time": "04:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 335538237, "username": "rob_scholz", "tweet": "Um beijo feia, um abra\u00e7o garot\u00e3o!Bom dia amigos!Gip Gip nheco nheco.Min. Edson Fachin nega liminar ao Lul\u00e1rapio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rob_scholz/status/1037639941566734336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639889913819136, "date": "2018-09-06", "time": "04:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1020108400154349573, "username": "ElizabethLutti", "tweet": "S\u00f3 essa decis\u00e3o era plaus\u00edvel! Ju\u00edzo \u00e9 bom e o Brasil agradece o bom cumprimento do seu papel, seo Fachin!!!!!  https://twitter.com/claudioedantas/status/1037584359132413952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizabethLutti/status/1037639889913819136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037639400975417344, "date": "2018-09-06", "time": "04:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1029226788, "username": "Claudia_Mamede", "tweet": "Surpreendente! \ud83d\ude2e\"Fachin nega pedido contra efeitos da condena\u00e7\u00e3o e inelegibilidade de Lula\"   https://twitter.com/i/events/1037615310566649861\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudia_Mamede/status/1037639400975417344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637851515682816, "date": "2018-09-06", "time": "04:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 65383163, "username": "adilsonestaaqui", "tweet": "Fachin NEGA recurso para Lula manter a candidatura.Esperamos que o STF continuerespeitando a FICHA LIMPA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adilsonestaaqui/status/1037637851515682816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637634305269760, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Edson Fachin nega pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/edson-fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade/\u00a0\u2026", "replies": 16, "retweets": 29, "likes": 49, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037637634305269760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637278552731649, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 337667498, "username": "genesesalvesdos", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  via @UOLPolitica @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm?#_=_\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#_", "link": "https://twitter.com/genesesalvesdos/status/1037637278552731649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLPolitica,UOL"}
{"id": 1037637163964420096, "date": "2018-09-06", "time": "04:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 337667498, "username": "genesesalvesdos", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genesesalvesdos/status/1037637163964420096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635473458507776, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:49", "timezone": "CDT", "user_id": 48075502, "username": "caioquero", "tweet": "Possibilidades de Lula v\u00e3o minguando. Mesmo ap\u00f3s voto favor\u00e1vel no TSE, Fachin nega recluso de petista  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caioquero/status/1037635473458507776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633578425888770, "date": "2018-09-06", "time": "04:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 56109493, "username": "rmexel", "tweet": "1...2..3 ...hahahahahahahahaha ! Toma Zanin! Ontem o Fachin n\u00e3o tomou todas antes de votar !  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037630323830480896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmexel/status/1037633578425888770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633271495049216, "date": "2018-09-06", "time": "04:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 765661523318628352, "username": "VemPraRuaSampa", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VemPraRuaSampa/status/1037633271495049216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037632016655831040, "date": "2018-09-06", "time": "04:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 56890676, "username": "renatoonofre", "tweet": "@Estadao \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47Via @estadao: Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura -   https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatoonofre/status/1037632016655831040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037631729580888064, "date": "2018-09-06", "time": "04:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 60218973, "username": "ChefPauloPecora", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChefPauloPecora/status/1037631729580888064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037629297358450688, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 160188896, "username": "JucaLiberal", "tweet": "@LulaOficial O V\u00e9io s\u00f3 toma no c*..Depois de tantas derrotas melhor trocar esses advogados de \ud83d\udca9.. FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JucaLiberal/status/1037629297358450688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial"}
{"id": 1037628672507891713, "date": "2018-09-06", "time": "04:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 248890506, "username": "brasil247", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5DunKWqxaI.twitter\u00a0\u2026", "replies": 105, "retweets": 251, "likes": 359, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasil247/status/1037628672507891713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037627684313092096, "date": "2018-09-06", "time": "04:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 71148230, "username": "RafaPulz", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaPulz/status/1037627684313092096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037627142270603264, "date": "2018-09-06", "time": "04:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 981829711306330113, "username": "Denilso91255116", "tweet": "Esse \u00e9 o Fachin que eu conhe\u00e7o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://twitter.com/blogdopim/status/1037585982005149698\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denilso91255116/status/1037627142270603264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037624570352726017, "date": "2018-09-06", "time": "03:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 268026378, "username": "PatriciaADavis", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura @UOL  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/09/06/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriciaADavis/status/1037624570352726017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037621660453691392, "date": "2018-09-06", "time": "03:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 814166628585897984, "username": "alefrotabrasil", "tweet": "N\u00f3s estavamos preparados para recorrer mas n\u00e3o foi preciso .Fachin resolveu ser um pouquinho Brasileiro e rejeitou o pedido fos  http://advs.do\u00a0 Lula para reverter nossa impugna\u00e7\u00e3o.", "replies": 8, "retweets": 20, "likes": 121, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alefrotabrasil/status/1037621660453691392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621278683934720, "date": "2018-09-06", "time": "03:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1106249958, "username": "marantmenezes", "tweet": "Esse Fachin \u00e9 misterioso... Vota a favor do molusco no TSE, mas faz o certo no STF... Por enquanto, foi bem.  https://twitter.com/blogdopim/status/1037585982005149698\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marantmenezes/status/1037621278683934720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037621080234618880, "date": "2018-09-06", "time": "03:38:38", "timezone": "CDT", "user_id": 56109493, "username": "rmexel", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0Ser\u00e1 que o Fachin do TSE era um clone negativado?! No TSE o petista com tatuagem da foice e martelo no bra\u00e7o e no peito leu um voto lis\u00e9rgico por 2 horas para legitimar o comit\u00ea e ontem no STF ele desmente seu voto. Mist\u00e9\u00e9rio", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmexel/status/1037621080234618880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037617748401172480, "date": "2018-09-06", "time": "03:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4172587277, "username": "MomentsBrasil", "tweet": "\u26a1\ufe0f\u00a0O ministro Edson Fachin negou pedido para afastar os efeitos da condena\u00e7\u00e3o do ex-presidente Lula - sua pris\u00e3o e inelegibilidade. https://twitter.com/i/moments/1037615309702791169\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037617748401172480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037602951379001344, "date": "2018-09-06", "time": "02:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 781665044585189376, "username": "CarlosVinson100", "tweet": "A do Fachin j\u00e1 rodou.  https://twitter.com/DanAdjuto/status/1037462778292957184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosVinson100/status/1037602951379001344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037595216767864832, "date": "2018-09-06", "time": "01:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1033472975457148928, "username": "ideraldoirs67", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA  https://www.oantagonista.com/?p=111229\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ideraldoirs67/status/1037595216767864832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037586218769371136, "date": "2018-09-06", "time": "01:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 150883279, "username": "TimaoAlem", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULA -  https://www.oantagonista.com/brasil/fachin-rejeita-pedido-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimaoAlem/status/1037586218769371136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037584326186229761, "date": "2018-09-06", "time": "01:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2413694836, "username": "zildapsilva", "tweet": "@BlogdoNoblat Finalmente, uma decis\u00e3o decente do ministro Fachin, porque aquele voto no TSE liberando a candidatura do presidi\u00e1rio corrupto, foi uma vergonha #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/zildapsilva/status/1037584326186229761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037576528454983680, "date": "2018-09-06", "time": "00:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 62900055, "username": "ppaly", "tweet": "Urgente! Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura. #LulaIneleg\u00edvel https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar-impedimento-a-candidatura/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaIneleg\u00edvel", "link": "https://twitter.com/ppaly/status/1037576528454983680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037561927294177281, "date": "2018-09-05", "time": "23:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 851818634993389568, "username": "rosa_riscala", "tweet": "@Lukinhaass3 do Fachin sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037561927294177281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lukinhaass3"}
{"id": 1037555422247481344, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 851818634993389568, "username": "rosa_riscala", "tweet": "Explica\u00e7\u00e3o sobre o recurso de Lula decidido por Fachin \ud83d\udc47  https://twitter.com/passuncao/status/1037555130017701890\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037555422247481344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554331120271360, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:24", "timezone": "CDT", "user_id": 851818634993389568, "username": "rosa_riscala", "tweet": "@RenatoLemberg @passuncao Paulo, sei que \u00e9 pedir demais, mas tem muita gente com d\u00favidas e n\u00e3o estou conseguindo entender essa decis\u00e3o de Fachin, e essa informa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea deu agora \u00e9 muito importante. Voc\u00ea faria o enorme favor de escrever a not\u00edcia inteira?  \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037554331120271360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "passuncao,RenatoLemberg"}
{"id": 1037553351678816256, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 30868707, "username": "Viniderossi", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?aURGENTE\u00a0\u2026! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir! Estamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniderossi/status/1037553351678816256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037552304273018882, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 853247795574304768, "username": "UEstevam", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?aURGENTE\u00a0\u2026! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir! Estamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UEstevam/status/1037552304273018882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037551248793378817, "date": "2018-09-05", "time": "23:01:09", "timezone": "CDT", "user_id": 851818634993389568, "username": "rosa_riscala", "tweet": "@STF_oficial @UltimasBrasil @pauloap @marcelaelaela O pedido de Lula que Fachin indeferiu monocraticamente esta noite era para afastar no TSE os efeitos da condena\u00e7\u00e3o no caso do triplex do Guaruj\u00e1, no TRF-4, que enquadrou o ex-presidente na Lei da Ficha Suja.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037551248793378817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelaelaela,pauloap,UltimasBrasil,STF_oficial"}
{"id": 1037551175762145280, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 851818634993389568, "username": "rosa_riscala", "tweet": "@RenatoLemberg viu s\u00f3? @passuncao O pedido de Lula que Fachin indeferiu monocraticamente esta noite era para afastar no TSE os efeitos da condena\u00e7\u00e3o no caso do triplex do Guaruj\u00e1, no TRF-4, que enquadrou o ex-presidente na Lei da Ficha Suja.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037551175762145280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenatoLemberg,passuncao"}
{"id": 1037551026788872192, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 851818634993389568, "username": "rosa_riscala", "tweet": "@2309TaniaS O pedido de Lula que Fachin indeferiu monocraticamente esta noite era para afastar no TSE os efeitos da condena\u00e7\u00e3o no caso do triplex do Guaruj\u00e1, no TRF-4, que enquadrou o ex-presidente na Lei da Ficha Suja.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037551026788872192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "2309TaniaS"}
{"id": 1037550967372349442, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 851818634993389568, "username": "rosa_riscala", "tweet": "@JEduardoPeres esse aquiO pedido de Lula que Fachin indeferiu monocraticamente esta noite era para afastar no TSE os efeitos da condena\u00e7\u00e3o no caso do triplex do Guaruj\u00e1, no TRF-4, que enquadrou o ex-presidente na Lei da Ficha Suja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037550967372349442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JEduardoPeres"}
{"id": 1037550179757449217, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1411573730, "username": "tudoemprata", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2YKZUusVj9k?a05/09\u00a0\u2026 \"N\u00c3O VAI TER GOLPE, VAI TER LUTA!!!\" FACHIN VAI SOLTAR O LULA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tudoemprata/status/1037550179757449217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037549934734700544, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 851818634993389568, "username": "rosa_riscala", "tweet": "O pedido de Lula que Fachin indeferiu monocraticamente esta noite era para afastar no TSE os efeitos da condena\u00e7\u00e3o no caso do triplex do Guaruj\u00e1, no TRF-4, que enquadrou o ex-presidente na Lei da Ficha Suja.", "replies": 3, "retweets": 12, "likes": 60, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037549934734700544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549295870926849, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 851818634993389568, "username": "rosa_riscala", "tweet": "@DonaOtoni O pedido que est\u00e1 com Fachin \u00e9 para afastar os efeitos da condena\u00e7\u00e3o no caso do triplex do Guaruj\u00e1, em que Lula recebeu uma pena de 12 anos e 1 m\u00eas de pris\u00e3o por corrup\u00e7\u00e3o passiva e lavagem de dinheiro. Com a condena\u00e7\u00e3o pelo TRF-4, ele ficou enquadrado na Lei da Ficha Limpa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037549295870926849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DonaOtoni"}
{"id": 1037547772050857984, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 342896305, "username": "Ezequiasns", "tweet": "Fachin autoriza Janot a depor a pedido de Joesley e delatores da J&F    https://istoe.com.br/fachin-autoriza-janot-a-depor-a-pedido-de-joesley-e-delatores-da-jf/#.W5CjO1DiS-g.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezequiasns/status/1037547772050857984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545658255851520, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1339842926, "username": "leocarjr", "tweet": "Fachin vai analisar pedido da defesa de Lula para suspender inelegibilidade  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/fachin-vai-analisar-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leocarjr/status/1037545658255851520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543806281768960, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:34", "timezone": "CDT", "user_id": 70530545, "username": "oesoterico", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2YKZUusVj9k?a05/09\u00a0\u2026 \"N\u00c3O VAI TER GOLPE, VAI TER LUTA!!!\" FACHIN VAI SOLTAR O LULA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oesoterico/status/1037543806281768960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037542374745022464, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 118658483, "username": "JulioJipSk", "tweet": "@valoreconomico Fachin j\u00e1 tem convite certo pra ter emprego na ONU?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioJipSk/status/1037542374745022464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1037542278611587072, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 851818634993389568, "username": "rosa_riscala", "tweet": "Fachin indeferiu recurso de Lula \ud83d\udc47  https://twitter.com/passuncao/status/1037542057341067266\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 18, "likes": 73, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosa_riscala/status/1037542278611587072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541918090162177, "date": "2018-09-05", "time": "22:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 119762492, "username": "cityportalsp", "tweet": "Fachin ser\u00e1 relator de novo pedido de Lula ao STF para suspender condena\u00e7\u00e3o | Brasil |  http://cityportal.com.br/noticias/brasil2/9787-fachin-sera-relator-de-novo-pedido-de-lula-ao-stf-para-suspender-condenacao\u00a0\u2026  http://cityportal.com.br/noticias/brasil2/9787-fachin-sera-relator-de-novo-pedido-de-lula-ao-stf-para-suspender-condenacao\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cityportalsp/status/1037541918090162177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541197714096129, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 85379556, "username": "LaertLima", "tweet": "Fachin vai analisar pedido para suspender inelegibilidade de Lula  http://dlvr.it/QjGV0T\u00a0 pic.twitter.com/8aJGhL6rr6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LaertLima/status/1037541197714096129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540693114273793, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 119762492, "username": "cityportalsp", "tweet": "Fachin ser\u00e1 relator de novo pedido de Lula ao STF para suspender condena\u00e7\u00e3o  http://cityportal.com.br/noticias/brasil2/9787-fachin-sera-relator-de-novo-pedido-de-lula-ao-stf-para-suspender-condenacao\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cityportalsp/status/1037540693114273793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540062014173184, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2458064395, "username": "bau810", "tweet": "@OpusckiSulains Infelizmente aquele voto do fachin no tse \u00e9 claro e tem um ditame popular que explicita \"foi pra ingl\u00eas ver \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bau810/status/1037540062014173184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OpusckiSulains"}
{"id": 1037539165544611840, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "PT faz nova manobra e novo recurso cai na m\u00e3o de Fachin https://goo.gl/PnspBL\u00a0 pic.twitter.com/ACwlD7KT6H", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037539165544611840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537417190952961, "date": "2018-09-05", "time": "22:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 721887116586852352, "username": "BrunettiRafael", "tweet": "PT faz nova manobra e novo recurso cai na m\u00e3o de Fachin https://goo.gl/PnspBL\u00a0 pic.twitter.com/9Ag8MLoRcg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael/status/1037537417190952961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536194442063872, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 316112718, "username": "edinei1976", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/2YKZUusVj9k?a05/09\u00a0\u2026 \"N\u00c3O VAI TER GOLPE, VAI TER LUTA!!!\" FACHIN VAI SOLTAR O LULA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edinei1976/status/1037536194442063872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037532411628847104, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 703781201237176320, "username": "SorviloS", "tweet": "Fachin n\u00e3o \u00e9 louco de admitir que o presidi\u00e1rio dispute a elei\u00e7\u00e3o. #Lula\u00e9presidiario https://twitter.com/SPD_33/status/1037229331007848449\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula\u00e9presidiario", "link": "https://twitter.com/SorviloS/status/1037532411628847104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531557081374720, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 68747936, "username": "barrinovo", "tweet": "@jose_neumanne @augustosnunes Fachin n\u00e3o votou, pagou d\u00edvida.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barrinovo/status/1037531557081374720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes,jose_neumanne"}
{"id": 1037529259068125184, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 355554353, "username": "JasonJosedeLima", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/D0rG_Y3oXyw?aURGENTE\u00a0\u2026! Lula pode ser candidato e ficar livre! Fachin vai decidir! Estamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JasonJosedeLima/status/1037529259068125184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037527103871303680, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 958743167867768832, "username": "IVANILDEALVESD2", "tweet": "@diegoescosteguy S\u00e9rio gente. Estou preocupada.3 recursos, sendo  2 no STF relatores Fachin e Celso de Melo. 1 TSE.N\u00e3o tem fim??Ele poder\u00e1 recordar at\u00e9 dia 06/10..??Afffffff..\u00c9 um absurdo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IVANILDEALVESD2/status/1037527103871303680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy"}
{"id": 1037524833683361794, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "Fachin, que \u00e9 favor\u00e1vel a Lula, vai relatar o recurso para registrar a candidatura dele https://goo.gl/VWYqjC\u00a0 pic.twitter.com/CeYCxi7ECe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037524833683361794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524613163638784, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "A loucura do Fachin, a favor do ladr\u00e3o Lula, parece ser uma jogada ensaiada para fundamentar uma poss\u00edvel Liminar no STF  https://goo.gl/jbcRi7\u00a0 pic.twitter.com/CRnSg85nnO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037524613163638784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524613138444288, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "A loucura do Fachin, a favor do ladr\u00e3o Lula, parece ser uma jogada ensaiada para fundamentar uma poss\u00edvel Liminar no STF  https://goo.gl/jbcRi7\u00a0 pic.twitter.com/5KnuH4ddmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037524613138444288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524585627963393, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 721887116586852352, "username": "BrunettiRafael", "tweet": "A loucura do Fachin, a favor do ladr\u00e3o Lula, parece ser uma jogada ensaiada para fundamentar uma poss\u00edvel Liminar no STF  https://goo.gl/jbcRi7\u00a0 pic.twitter.com/dvg2EhUDej", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael/status/1037524585627963393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523066534936577, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 721887116586852352, "username": "BrunettiRafael", "tweet": "Fachin, que \u00e9 favor\u00e1vel a Lula, vai relatar o recurso para registrar a candidatura dele https://goo.gl/VWYqjC\u00a0 pic.twitter.com/tRX8YUX7FR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael/status/1037523066534936577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522320989069313, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1036273384370397184, "username": "TadeuBrunetti", "tweet": "Defesa do Lula pede que Fachin coloque o pedido em pauta na Segunda Turma do STF ou que Fachin decida sozinho! https://goo.gl/Fsvr5c\u00a0 pic.twitter.com/0oqzQwgulq", "replies": 6, "retweets": 7, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TadeuBrunetti/status/1037522320989069313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522099571707905, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 721887116586852352, "username": "BrunettiRafael", "tweet": "Defesa do Lula pede que Fachin coloque o pedido em pauta na Segunda Turma do STF ou que Fachin decida sozinho! https://goo.gl/Fsvr5c\u00a0 pic.twitter.com/RteNJczXAW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunettiRafael/status/1037522099571707905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518553413558272, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 52229489, "username": "jucamuzik", "tweet": "Em articula\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel ao presidi\u00e1rio Lula, Fachin ser\u00e1 relator de novo pedido ao STF para suspender condena\u00e7\u00e3o @UOL https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2018/09/05/fachin-sera-relator-de-novo-pedido-de-lula-ao-stf-para-suspender-condenacao.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jucamuzik/status/1037518553413558272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037517810308665344, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1037152208754823168, "username": "FabioTalhari", "tweet": "@diogomainardi Fachin n\u00e3o vai pagar essa conta. N\u00e3o vai contrariar os seis que votaram pelo indeferimento, no TSE. No Pleno, as chances de Lula s\u00e3o m\u00ednimas. Mas, o molusco, em desespero, n\u00e3o quer passar o bast\u00e3o para o Haddad. Quer, s\u00f3, sair da cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioTalhari/status/1037517810308665344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1037512100942360576, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 37519944, "username": "RaulBatista", "tweet": "A\u00e7\u00e3o pra reverter inelegibilidade de Mula est\u00e1 nas m\u00e3os de Fachin... j\u00e1 sabem n\u00e9 #LulaPresidiario #STFContraOBrasil #Fachin #DireitaSegueDireita #DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaPresidiario,#STFContraOBrasil,#Fachin,#DireitaSegueDireita,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/RaulBatista/status/1037512100942360576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509281812295681, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 224073306, "username": "Focaremudar", "tweet": "@HugoAg0g0 Esquerda em todas, estava observando quem sem Lula \u00e9 poss\u00edvel at\u00e9 um Haddad Ciro no 2\u00b0 j\u00e1 pensou, acho que assim Fachin n\u00e3o vai liberar o cara n\u00e3o. Viu o pis\u00e3o de Temer em GA rs!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Focaremudar/status/1037509281812295681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HugoAg0g0"}
{"id": 1037508985086242817, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:12", "timezone": "CDT", "user_id": 122689164, "username": "mo1hd", "tweet": "@augustosnunes Que vergonha ministro Fachin!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mo1hd/status/1037508985086242817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037508896515125253, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 8110052, "username": "Paulopes", "tweet": "Fachin autoriza investiga\u00e7\u00e3o de Marun e parlamentares @congemfoco https://congressoemfoco.uol.com.br/judiciario/fachin-autoriza-investigacao-de-marun-e-parlamentares/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulopes/status/1037508896515125253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco"}
{"id": 1037506130254221314, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:52", "timezone": "CDT", "user_id": 859784100944769024, "username": "Cadu1504", "tweet": "...num cumplica FACHIN @STF_oficial !!! https://twitter.com/manuelkobel/status/1037324594154283010\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cadu1504/status/1037506130254221314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037505376231546880, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 996427717322080257, "username": "SimoneM71524781", "tweet": "@RoseBarros__ Quem Fachin Barroso esse ai.? Eu to neuroticaaaaaaaaaaaaa Quero muito que  @LulaOficial Fale\u00e7a...Morra...Bata as botas...A cachuleta.. Passe dessa p uma pior", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoneM71524781/status/1037505376231546880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__,LulaOficial"}
{"id": 1037498550677061633, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 224073306, "username": "Focaremudar", "tweet": "Ser\u00e1 que amanh\u00e3 acordaremos com Fachin liberando candidatura de Lula?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Focaremudar/status/1037498550677061633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497339114659840, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 996427717322080257, "username": "SimoneM71524781", "tweet": "@CmdoCMS @exercitooficial @geraldomiotto Sera?Qie levaremos o Golpe do Engodo #LulaInelegivel e do Ministro #Fachin?Eles querem acabar c a nossa Na\u00e7\u00e3o,rasgar a Constitui\u00e7\u00e3o \u00e0 nossas caras,e seremos obrigados a engolir isso?N\u00e3ooooooo!Iremos a rua e os Srs ter\u00e3o que ir conosco,pq pessoas do bem \u00d1 AGUENTAM MAIS @ptbrasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel,#Fachin", "link": "https://twitter.com/SimoneM71524781/status/1037497339114659840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldomiotto,exercitooficial,CmdoCMS,ptbrasil"}
{"id": 1037493991682580486, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 74170576, "username": "msauchella", "tweet": "Se Fachin liberar a candidatura de Lulla, como diz o Uol, desconfio que teremos uma imensa confus\u00e3o. J\u00e1 tem gente falando em rebeli\u00e3o civil aqui no Twitter. #HoradaVerdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HoradaVerdade", "link": "https://twitter.com/msauchella/status/1037493991682580486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493770533650432, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 80121068, "username": "ricardoaraujoa", "tweet": "Ex-diretor da Assembl\u00e9ia Geral da ONU detona Fachin \u201crecomenda\u00e7\u00e3o n\u00e3o poderia se sobrepor ao Direito brasileiro\u201d  https://republicadecuritiba.net/2018/09/04/ex-diretor-da-assembleia-geral-da-onu-detona-fachin-recomendacao-nao-poderia-se-sobrepor-ao-direito-brasileiro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoaraujoa/status/1037493770533650432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493748601503745, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 630672066, "username": "CanalCOLTY", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DnZaUV7NlRU?aQuem\u00a0\u2026 Tem Medo do Fachin e do Lula Mau?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CanalCOLTY/status/1037493748601503745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037493468027711489, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 977632554856730625, "username": "NbnCanal", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/8ikn6eVS3Jw?aURGENTE\u00a0\u2026 URGENTE : O ministro Luiz Edson Fachin VAI SOLTAR Lula !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NbnCanal/status/1037493468027711489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037492391798874125, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 472805666, "username": "EdsonSantanna2", "tweet": "@alvarodias_ @SouAlvaroDias19 @RealPauloGaspar Se ele tem um pouco de influ\u00eancia sobre o comunista Fachin a hora \u00e9 agora. Se o ministro decidir favor\u00e1vel ao Lula o povo de bem n\u00e3o vai aceitar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonSantanna2/status/1037492391798874125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RealPauloGaspar,SouAlvaroDias19,alvarodias_"}
{"id": 1037492113183780864, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 963962799436288000, "username": "migliori_luis", "tweet": "Eu vi uma not\u00edcia que o ministro Luiz Edson Fachin vai soltar o lula,  s\u00f3 n sei se \u00e9 fake news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/migliori_luis/status/1037492113183780864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491872036528128, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 814166628585897984, "username": "alefrotabrasil", "tweet": "O jogo de cena do Pt para tentar junto ao tendencioso Fachin n\u00e3o vai dar em nada.Ele tem que se julgar impedido .Ele foi voto vencido no ultimo julgamento .Mas essa gente n\u00e3o desiste mesmo incr\u00edvel o Pt quer mesmo continuar roubando o Brasil .", "replies": 7, "retweets": 30, "likes": 117, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alefrotabrasil/status/1037491872036528128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491579760640000, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 472805666, "username": "EdsonSantanna2", "tweet": "@jairbolsonaro @LulaOficial @alvarodias_ @SouAlvaroDias19 @MudaBrasilAgora Se voc\u00ea tem um pouco de influ\u00eancia sobre o Fachin a hora \u00e9 agora. Se ele decidir favor\u00e1vel ao Lula o pa\u00eds n\u00e3o vai aceitar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonSantanna2/status/1037491579760640000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MudaBrasilAgora,SouAlvaroDias19,alvarodias_,LulaOficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037491298473832449, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 127031885, "username": "Crismilanelli", "tweet": "@MaxBrasil2000 N\u00e3o deu o prazo pro Fachin se aposentar ainda n\u00e3o?  \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crismilanelli/status/1037491298473832449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaxBrasil2000"}
{"id": 1037491081020104705, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2365699398, "username": "Paulox36", "tweet": "Fachin deve submeter pedido de Lula ao plen\u00e1rio. Ele costuma respeitar o \"princ\u00edpio da colegialidade\". Espero que Celso de Mello fa\u00e7a o mesmo.  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367812/Fachin-deve-levar-ao-plen%C3%A1rio-do-STF-recurso-por-candidatura-de-Lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulox36/status/1037491081020104705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
