{"id": 1038449245970419713, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1347874969, "username": "joomikhail", "tweet": "\u201cVamos resgatar o Brasil para os brasileiros. Vamos devolver o pa\u00eds para o nosso povo\u201d - Fernando Haddad em Parelheiros, bairro da Zona Sul da capital de S\u00e3o Paulo, na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (8). Foto: Ricardo Stuckert  pic.twitter.com/9sGmCYoVm8", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joomikhail/status/1038449245970419713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447193001283584, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:18", "timezone": "CDT", "user_id": 898310379981418497, "username": "Miriambook1", "tweet": "@Haddad_Fernando Haddad Demagogo e poste decorativo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miriambook1/status/1038447193001283584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038445907484635141, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:12", "timezone": "CDT", "user_id": 354095556, "username": "Haddad_Fernando", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Graja\u00fa, S\u00e3o Paulo (SP).  https://www.pscp.tv/w/bmPfPDFlUkV4QWVQWlBxUXd8MUx5eEJRQWxQTU1KTjx1guudD8xOX-CKgHwJcSTm6CtoUR_qLmECwiSDY_Y5\u00a0\u2026", "replies": 11, "retweets": 53, "likes": 142, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1038445907484635141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440090299756549, "date": "2018-09-08", "time": "09:53:05", "timezone": "CDT", "user_id": 634283058, "username": "SilCastelhano", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheir...  https://youtu.be/kkDcn6nEiJE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilCastelhano/status/1038440090299756549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038438444371005441, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 724709848965910528, "username": "marciongalvao", "tweet": "Para os companheiros que n\u00e3o tiveram oportunidade de assistir ao programa da Globo News que entrevistou Fernando Haddad, reproduzo aqui o excelente coment\u00e1rio de Fernando Brito e o v\u00eddeo completo do programa! IMPERD\u00cdVEL!!!  https://twitter.com/tijolaco/status/1038084590190174208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciongalvao/status/1038438444371005441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438426436087808, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1604090971, "username": "fabioandrade72", "tweet": "Canal Livre: Fernando Haddad \u2013 Parte 1  https://www.youtube.com/watch?v=dWALHeMGmhQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioandrade72/status/1038438426436087808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437408222703617, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 724709848965910528, "username": "marciongalvao", "tweet": "Excelente coment\u00e1rio do jurista Afr\u00e2nio Silva Jardim, tamb\u00e9m revoltado com o massacre ideol\u00f3gico que os comentaristas da Globo News impuseram \u00e0 Fernando Haddad, QUE SAIU DA EMISSORA MUITO MAIOR DO QUE ENTROU! Imperd\u00edvel! LEIA!  https://twitter.com/DCM_online/status/1038403123742732292\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciongalvao/status/1038437408222703617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434607191023617, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 832425886154625024, "username": "Plutaco1", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% Marina Silva (Rede): 12% Ciro Gomes (PDT): 12% Geraldo Alckmin (PSDB): 9% Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Plutaco1/status/1038434607191023617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434180370190336, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 724709848965910528, "username": "marciongalvao", "tweet": "Excelente coment\u00e1rio de Fernando Brito sobre o excelente coment\u00e1rio de Ricardo Kotscho a respeito dos inquisitores da Globo News que tentaram massacrar Fernando Haddad! Mas...HADADD SAIU MAIOR DO QUE ENTROU NA GLOBO NEWS! Chupa, GOLPISTAS!  https://twitter.com/tijolaco/status/1038226762130448384\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciongalvao/status/1038434180370190336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426733874040833, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 354095556, "username": "Haddad_Fernando", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP).  https://www.pscp.tv/w/bmPNYTFlUkV4QWVQWlBxUXd8MUx5eEJRQWtCbWFKTuaADInuKCCKDZsk9aU1StgqU6Q0Hy2BhlPKLBAwCF0z\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 100, "likes": 284, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1038426733874040833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038416227033591809, "date": "2018-09-08", "time": "08:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 55559974, "username": "ruthalexandre", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente,PT13 - faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP).  https://www.facebook.com/RuthAlexandreDoFalapovo/posts/1914938758544464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruthalexandre/status/1038416227033591809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414927097155584, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:06", "timezone": "CDT", "user_id": 771054165707587584, "username": "Srta__fernandes", "tweet": "@Hendrix_Careta Fernando Haddad \u00e9 de uma classe e de uma intelig\u00eancia incr\u00edvel. Que serenidade para responder as perguntas tendenciosas. Se saiu maravilhosamente bem na entrevista dos apoiadores do golpe. QUE HOMEM!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srta__fernandes/status/1038414927097155584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hendrix_Careta"}
{"id": 1038413758798782465, "date": "2018-09-08", "time": "08:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 354095556, "username": "Haddad_Fernando", "tweet": "Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, faz caminhada em Parelheiros, S\u00e3o Paulo (SP).  https://www.pscp.tv/w/bmPBSzFlUkV4QWVQWlBxUXd8MXpxSlZMYWt2RWFLQogxXONY2qh9JVOx1d-oapyP224o7ntrFfI59tFnka1-\u00a0\u2026", "replies": 22, "retweets": 144, "likes": 427, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1038413758798782465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403695183097856, "date": "2018-09-08", "time": "07:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 248890506, "username": "brasil247", "tweet": "Fernando Haddad vem a\u00ed. Por Gustavo Conde  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm#.W5PAWkRXIJM.twitter\u00a0\u2026", "replies": 10, "retweets": 86, "likes": 179, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasil247/status/1038403695183097856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394776188592128, "date": "2018-09-08", "time": "06:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 18865285, "username": "MaraLuquet", "tweet": "FERNANDO HADDAD | ENCONTRO COM PRESIDENCI\u00c1VEIS  https://youtu.be/AtqoLhxbOUY\u00a0 via @YouTube", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaraLuquet/status/1038394776188592128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038390404662493185, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Fernando Haddad vem a\u00ed  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm#.W5Oyqyk9jU8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1038390404662493185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376144448438272, "date": "2018-09-08", "time": "05:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 248890506, "username": "brasil247", "tweet": "Fernando Haddad vem a\u00ed. Por Gustavo Conde  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/gustavoconde/368058/Fernando-Haddad-vem-a%C3%AD.htm#.W5Oms044zHY.twitter\u00a0\u2026", "replies": 11, "retweets": 85, "likes": 149, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasil247/status/1038376144448438272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038291131304435712, "date": "2018-09-08", "time": "00:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 715644772468318208, "username": "LulaBonitao", "tweet": "Cada um de voc\u00eas t\u00eam uma miss\u00e3o: conseguir 13 votos para o @Haddad_Fernando. Conversem, dialoguem, contem para os 13 quem \u00e9 Fernando Haddad. \u00c9 esse nosso fermento na massa. Vamos multiplicar a ideia e refor\u00e7ar que Haddad \u00e9 o candidato do @LulaOficial.#Haddad\u00c913(D\u00ea RT)", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c913", "link": "https://twitter.com/LulaBonitao/status/1038291131304435712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038290866899746816, "date": "2018-09-08", "time": "00:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 45908423, "username": "portalvermelho", "tweet": "A exatamente um m\u00eas das elei\u00e7\u00f5e,s nova pequisa XP/Ipespe, realizada enre 3 e 5 de setembro, mostra o ex-prefeito Fernando Haddad (PT) com 14% das inten\u00e7\u00f5es de votos quando identificado como o candidato apoiado por Lula. Jair...  http://www.vermelho.org.br/noticia/314819-1\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvermelho/status/1038290866899746816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038290323141799936, "date": "2018-09-07", "time": "23:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 715644772468318208, "username": "LulaBonitao", "tweet": "Cada um dos meus seguidores tem uma miss\u00e3o: conseguir 13 votos para o @Haddad_Fernando. Conversem, dialoguem, contem para os 13 quem \u00e9 Fernando Haddad. \u00c9 esse nosso fermento na massa. Vamos multiplicar a ideia e esclarecer que Haddad \u00e9 o candidato do @LulaOficial.#Haddad\u00c913", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#Haddad\u00c913", "link": "https://twitter.com/LulaBonitao/status/1038290323141799936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,LulaOficial"}
{"id": 1038283335372550145, "date": "2018-09-07", "time": "23:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 225251792, "username": "jjoaortt", "tweet": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece Fernando Haddad?  http://www.obrasilfelizdenovo.com/fernando-haddad-andrade-adad-lula-vice/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjoaortt/status/1038283335372550145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268451712913408, "date": "2018-09-07", "time": "22:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 84157104, "username": "nicolausoares", "tweet": "@Haddad_Fernando @emirsader @xicosa Haddad \u00e9 a tranquilidade em pessoa. E ainda tem a Manu dando aulas desse tipo pra homem babaca: https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1037377803866591234?s=20\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicolausoares/status/1038268451712913408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,emirsader,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038265085146406912, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 69223042, "username": "o_colecionador", "tweet": "O ex-guerrilheiro Fernando Gabeira acuando o delinquente, mentiroso, vagabundo, esquerdista de condom\u00ednio e empregado de presidi\u00e1rio Fernando Haddad.Foi um dos melhores momentos dessa campanha eleitoral.", "replies": 7, "retweets": 23, "likes": 151, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_colecionador/status/1038265085146406912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250071677194241, "date": "2018-09-07", "time": "21:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 35684338, "username": "ed_marcos", "tweet": "Gostaria de ter a paci\u00eancia e a serenidade que Fernando Haddad teve ao passar por mais este interrogat\u00f3rio. Os ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o que representam a elite brasileira passaram a adotar um tom no jornalismo totalmente deplor\u00e1vel,...  https://www.youtube.com/watch?v=GsusqrIOr4I\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ed_marcos/status/1038250071677194241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240640704962561, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 842082684444782592, "username": "FrenteSP2", "tweet": "\"RT DrFernandoOrtiz: Compartilhe o programa de Lula e Fernando Haddad. Nas ruas e redes sociais, vamos fazer o Brasil feliz de novo.  pic.twitter.com/QKe0G8s9Hp\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteSP2/status/1038240640704962561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240638532296704, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 842082684444782592, "username": "FrenteSP2", "tweet": "\"RT fgmorais1946: Na pesquisa XP/Ipespe, Fernando Haddad salta de 2% para 14% das inten\u00e7\u00f5es de voto quando identificado como \"o candidato de Lula\".  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteSP2/status/1038240638532296704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228467127656449, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1604090971, "username": "fabioandrade72", "tweet": "\u201cSe Lula mandar votar, eu voto\u201d: o \u2018batismo\u2019 de Fernando Haddad na cidade onde o ex-presidente nasceu  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/01/politica/1535817136_679191.html?id_externo_rsoc=FB_CC\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioandrade72/status/1038228467127656449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226553849700353, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1604090971, "username": "fabioandrade72", "tweet": "O vice na chapa do PT para a presid\u00eancia, Fernando Haddad, \u00e9 o entrevistado da noite desta quinta-feira (6) em sabatina na GloboNews. O que era para ser uma entrevista, no...  https://www.revistaforum.com.br/em-sabatina-com-haddad-jornalistas-da-globonews-perguntam-e-respondem/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioandrade72/status/1038226553849700353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211584013819904, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 903956383611092994, "username": "ALVARVSCH", "tweet": "Este \u00e9 Fernando Haddad (PT) - 07/09/2018 - Fernando haddad - Fotografia - Folha de S.Paulo  https://fotografia.folha.uol.com.br/galerias/nova/1608631654115620-este-e-fernando-haddad-pt\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALVARVSCH/status/1038211584013819904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205852644200450, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 94823685, "username": "betoyamm", "tweet": "Entrevista de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18  https://youtu.be/hS-7wqLnTOg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betoyamm/status/1038205852644200450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038201986787823617, "date": "2018-09-07", "time": "18:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@lula_oficial @manuelkobel @Haddad_Fernando @ptnacional @Lula_Oficial @gleisi @PortalGleisiH VENDO UM IDIOTA COMO ESSE FERNANDO HADDAD PAGANDO MICOS EM NOME DE UM LADR\u00c3O SAFADO E ESCROTO COMO LULA TENHO A CERTEZA QUE FIZ BEM EM MANDAR MEUS FILHOS ESTUDAREM NO EXTERIOR APESAR DA SAUDADE.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038201986787823617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manuelkobel,Haddad_Fernando,ptnacional,lula_oficial,gleisi,PortalGleisiH"}
{"id": 1038201213022625792, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1604090971, "username": "fabioandrade72", "tweet": "\"O pelot\u00e3o de fuzilamento da Globo News se reuniu para fuzilar Fernando Haddad\", diz o jornalista e colunista do 247 Alex Solnik; \"A artilharia foi intensa. N\u00e3o foi...  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/368041/Solnik-Haddad-sobreviveu-ao-pelot%C3%A3o-de-fuzilamento.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioandrade72/status/1038201213022625792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200543842377728, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 52045368, "username": "jilmartatto", "tweet": "Confira os melhores momentos do Programa Central das Elei\u00e7\u00f5es, na Globo News, com a participa\u00e7\u00e3o de Fernando Haddad, nosso candidato a vice-presidente. #JilmarTatto #Tatto132 pic.twitter.com/9wfrazHrbs", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#JilmarTatto,#Tatto132", "link": "https://twitter.com/jilmartatto/status/1038200543842377728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196603289513990, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1604090971, "username": "fabioandrade72", "tweet": "\"Miriam Leit\u00e3o, Merval Pereira e, em ordem decrescente de emp\u00e1fia, Gerson Camarotti, Cristiana L\u00f4bo, Fernando Gabeira e Heraldo Pereira  portaram-se, ao receber Fernando Haddad, como...  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/368034/Haddad-e-os-inquisidores-da-Globo.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioandrade72/status/1038196603289513990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194186271567872, "date": "2018-09-07", "time": "17:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 58065771, "username": "padilhando", "tweet": "Na noite de ontem, meu companheiro e candidato a vice-presidente, Fernando Haddad, participou de sabatina na Globo News. Questionado sobre acusa\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio P\u00fablico, coincidentemente propostas ap\u00f3s indica\u00e7\u00e3o para ser vice do Lula, bem tranquil\u00e3o, ele mitou! Confira!  pic.twitter.com/WAqgofvqRY", "replies": 20, "retweets": 217, "likes": 381, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/padilhando/status/1038194186271567872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038188955399798785, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 24399669, "username": "cvcalil", "tweet": "Vendo a entrevista de #fernandohaddad na GloboNews, vejo q no mundo dele o PT \u00e9 perfeito. Por outro lado, os entrevistadores cada vez mais frustrados, se esmeram na grosseria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fernandohaddad", "link": "https://twitter.com/cvcalil/status/1038188955399798785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187507584851968, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 779332170934579200, "username": "EducadorLima", "tweet": "Fernando Haddad j\u00e1 lidera inten\u00e7\u00f5es de voto no Piau\u00ed em cen\u00e1rio sem Lula | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/fernando-haddad-ja-lidera-intencoes-de-voto-no-piaui-em-cenario-sem-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EducadorLima/status/1038187507584851968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038187498663563265, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 58065771, "username": "padilhando", "tweet": "Fernando Haddad s\u00f3 cresce nas pesquisas. Pesquisa XP/Ipespe foi a campo ap\u00f3s cinco dias de campanha no r\u00e1dio e na televis\u00e3o. Rejei\u00e7\u00e3o de candidato de extrema-direita sobe a 62% e mostra que o povo quer ser feliz de novo! #Mudan\u00e7aDeVerdade #Padilha1354 pic.twitter.com/MOvUwtJ7FC", "replies": 1, "retweets": 18, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "#Mudan\u00e7aDeVerdade,#Padilha1354", "link": "https://twitter.com/padilhando/status/1038187498663563265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175844609519616, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1016750186297688064, "username": "MonitordoDebate", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018PostagensBoulos: 142 (12%), Alvaro Dias: 108 (9%), Sonia Bone Guajajara: 104 (9%), Manuela D'\u00c1vila: 97 (8%), Lula: 90 (8%)CompartilhamentosJo\u00e3o Amo\u00eado: 482.9m (27%), Bolsonaro: 432.5m (24%), Lula: 357.5m (20%), Fernando Haddad: 141.4m (8%), Ciro Gomes: 79.5m (4%  pic.twitter.com/98X35yB6WJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018PostagensBoulos", "link": "https://twitter.com/MonitordoDebate/status/1038175844609519616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175259252469760, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 56078816, "username": "marcelopaolillo", "tweet": "Fernando Haddad, em propaganda de r\u00e1dio, diz que \u201cjurou lealdade a Lula\u201d. \u00c9 uma seita mesmo ! @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelopaolillo/status/1038175259252469760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1038172543235043329, "date": "2018-09-07", "time": "16:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 213839773, "username": "renatabottiglia", "tweet": "have you ever thought you were in love with someone but then realized you were just staring at FERNANDO HADDAD for 20 minutes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatabottiglia/status/1038172543235043329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171336714199047, "date": "2018-09-07", "time": "16:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1604090971, "username": "fabioandrade72", "tweet": "Para Wall Street Journal, Fernando Haddad \u00e9 vision\u00e1rio  https://exame.abril.com.br/brasil/wsj-se-fosse-prefeito-de-berlim-haddad-seria-visionario/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioandrade72/status/1038171336714199047", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165585794949120, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 724709848965910528, "username": "marciongalvao", "tweet": "LULA E O PT V\u00c3O PARA CIMA DE TEMER! V\u00eddeo do programa pol\u00edtico de ontem (6/9), com Fernando Haddad! IMPERD\u00cdVEL! Veja!  https://twitter.com/ConversaAfiada/status/1038034296538312705\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciongalvao/status/1038165585794949120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038163758965764099, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 724709848965910528, "username": "marciongalvao", "tweet": "Excelente coment\u00e1rio de Paulo Henrique Amorim, sobre o embate de Fernando Haddad com os comentaristas da Globo! IMPERD\u00cdVEL! Leia!  https://twitter.com/ConversaAfiada/status/1038070756712833024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciongalvao/status/1038163758965764099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156060195004417, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3395885541, "username": "pflflorencio", "tweet": "Fernando Haddad foi \u201ctranquil\u00e3o\u201d, como sempre e deu bons n\u00f3s nos seus inquisidores, sem perder a linha ou tergiversar nas quest\u00f5es essenciais. Acabou ficando na posi\u00e7\u00e3o simp\u00e1tica do sujeito que sofre uma tentativa de linchamento e escapa dela sem...  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/368034/Haddad-e-os-inquisidores-da-Globo.htm#.W5LZsXOzSrc.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pflflorencio/status/1038156060195004417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155619067469830, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 197800876, "username": "pflkwy", "tweet": "Fernando Haddad foi \u201ctranquil\u00e3o\u201d, como sempre e deu bons n\u00f3s nos seus inquisidores, sem perder a linha ou tergiversar nas quest\u00f5es essenciais. Acabou ficando na posi\u00e7\u00e3o simp\u00e1tica do sujeito que sofre uma tentativa de linchamento e escapa dela sem...  https://www.brasil247.com/pt/247/midiatech/368034/Haddad-e-os-inquisidores-da-Globo.htm#.W5LZDKGGQlM.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pflkwy/status/1038155619067469830", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150796628701186, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1604090971, "username": "fabioandrade72", "tweet": "A GloboMews entrevistou (sic), na noite de quinta-feira, 6/IX, o candidato a vice-Presidente pelo PT, Fernando Haddad, que deve ser anunciado pelo partido como o candidato a Presidente na...  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1793248480794352&id=100003276526431\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioandrade72/status/1038150796628701186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150747890872320, "date": "2018-09-07", "time": "14:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1604090971, "username": "fabioandrade72", "tweet": "A GloboMews entrevistou (sic), na noite de quinta-feira, 6/IX, o candidato a vice-Presidente pelo PT, Fernando Haddad, que deve ser anunciado pelo partido como o candidato a...  https://www.conversaafiada.com.br/politica/miriam-e-merval-atropelam-haddad-30-vezes-na-globomews--\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioandrade72/status/1038150747890872320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149610282405890, "date": "2018-09-07", "time": "14:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3296086989, "username": "silvasconcello2", "tweet": "Fernando Haddad: \u201co pobre n\u00e3o chegava na universidade antes do governo Lula\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fernando-haddad-o-pobre-nao-chegava-na-universidade-antes-do-governo-lula/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvasconcello2/status/1038149610282405890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038140859282321415, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 210613550, "username": "fgmorais1946", "tweet": "Na pesquisa XP/Ipespe, Fernando Haddad salta de 2% para 14% das inten\u00e7\u00f5es de voto quando identificado como \"o candidato de Lula\".  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 50, "likes": 74, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fgmorais1946/status/1038140859282321415", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140842089824257, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 784377654871031808, "username": "nocautefm", "tweet": "Na pesquisa XP/Ipespe, Fernando Haddad salta de 2% para 14% das inten\u00e7\u00f5es de voto quando identificado como \"o candidato de Lula\".  https://nocaute.blog.br/2018/09/07/na-primeira-pesquisa-como-candidato-de-lula-haddad-dispara/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 120, "likes": 165, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nocautefm/status/1038140842089824257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124745055723528, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 758398457375780864, "username": "davidis1901", "tweet": "@VillaMarcovilla Ato isolado \u00e9 vc apelidar Fernando Haddad de Jaiminho. S\u00f3 voc\u00ea usa esse apelido. Bolsonaro est\u00e1 firme e forte para seu desespero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davidis1901/status/1038124745055723528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1038109172213137408, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1016750186297688064, "username": "MonitordoDebate", "tweet": "#top5posts #esquerda1  http://bit.ly/2QdLcNK\u00a0Lula (video)2  http://bit.ly/2CutD91\u00a0Esquerda progressis (foto)3  http://bit.ly/2QdqHR1\u00a0Quebrando o Tabu (video)4  http://bit.ly/2CutItl\u00a0Burguesia fede (foto)5  http://bit.ly/2QelEjA\u00a0Fernando Haddad (video)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#top5posts,#esquerda1", "link": "https://twitter.com/MonitordoDebate/status/1038109172213137408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103710419828738, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:26", "timezone": "CDT", "user_id": 15159061, "username": "brunoespinoza", "tweet": "Veja os erros e acertos de Fernando Haddad na GloboNews  https://piaui.folha.uol.com.br/lupa/2018/09/07/fernando-haddad-globonews/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoespinoza/status/1038103710419828738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038082360628183042, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 18865285, "username": "MaraLuquet", "tweet": "FERNANDO HADDAD | ENCONTRO COM PRESIDENCI\u00c1VEIS  https://youtu.be/AtqoLhxbOUY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaraLuquet/status/1038082360628183042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038068608826580992, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 876864066190536705, "username": "BrazilianReport", "tweet": "Investment bank XP published its newest presidential poll. Without Lula on the ballot, far-right candidate Jair Bolsonaro remains steady in the lead, with 23% of voting intentions. Workers' Party fill-in candidate Fernando Haddad continues to grow.  pic.twitter.com/cyj9LIvvRQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrazilianReport/status/1038068608826580992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063167803457536, "date": "2018-09-07", "time": "08:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 107150361, "username": "Fabiolucv", "tweet": "@juliopoio Celso de Mello enterrou de uma vez por todas a candidatura de Lula.Segundo a Folha, a c\u00fapula do PT deve ter uma conversa nesta sexta para encaminhar a troca por Fernando Haddad. Neste 7 de setembro, o Brasil finalmente se separa do Reino de Lula. A m\u00eddia est\u00e1 em desespero...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiolucv/status/1038063167803457536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliopoio"}
{"id": 1038058101260345345, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:12", "timezone": "CDT", "user_id": 799962953592217600, "username": "arrobabilonia", "tweet": "Entrevista de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18  https://youtu.be/hS-7wqLnTOg\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arrobabilonia/status/1038058101260345345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038056999869534208, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2367619333, "username": "ar_nunes", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/hS-7wqLnTOg?aEntrevista\u00a0\u2026 de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ar_nunes/status/1038056999869534208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038056942608904192, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2367619333, "username": "ar_nunes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hS-7wqLnTOg?aEntrevista\u00a0\u2026 de Fernando Haddad \u00e0 Globo News - 06/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ar_nunes/status/1038056942608904192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038051444077879296, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 37046242, "username": "marthelosantos", "tweet": "Excelente entrevista de Fernando Haddad. Ponderado, educado e esclarecido. Vale assistir.  https://www.facebook.com/marthelosantos/posts/10205026474298427\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marthelosantos/status/1038051444077879296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034674067689472, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 193517245, "username": "lunatico_2014", "tweet": "O Brasil Feliz de Novo!Fernando Haddad \u00e9 bacharel em direito, mestre em economia.O Programa Universidade para Todos (ProUni) foi um projeto criado durante a gest\u00e3o de Haddad no MEC.#LulaLivreJ\u00e1#HaddadPresidente https://youtu.be/o836ScCS3y8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivreJ\u00e1,#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/lunatico_2014/status/1038034674067689472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017942263357440, "date": "2018-09-07", "time": "05:55:37", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "AO VIVO \u2013 Fernando Haddad participa de sabatina na GloboNews  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-fernando-haddad-participa-de-sabatina-na-globonews/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1038017942263357440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037950350240690176, "date": "2018-09-07", "time": "01:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 47173366, "username": "jovembanca", "tweet": "show de Fernando Haddad em entrevista a casa dos golpistas..!  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037876337241874432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovembanca/status/1037950350240690176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926118773456896, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 59922710, "username": "CBLSilvio", "tweet": "Eduardo Jorge e Fernando Haddad, foram sensacionais nessas sabatinas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CBLSilvio/status/1037926118773456896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901007366356992, "date": "2018-09-06", "time": "22:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 789623852208979968, "username": "lagabrielalima", "tweet": "Essa conta vai parar de falar sobre pol\u00edtica e fazer posts sobre Fernando Haddad por 24 horas, pois estou comprometida com o novo \u00e1lbum do Paul McCartney.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lagabrielalima/status/1037901007366356992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899102254718976, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4172587277, "username": "MomentsBrasil", "tweet": "\u26a1\ufe0f O candidato a vice-presidente na chapa do PT, Fernando Haddad, participou nesta quinta-feira de uma sabatina na 'GloboNews' https://twitter.com/i/moments/1037891235883745287\u00a0\u2026", "replies": 21, "retweets": 34, "likes": 160, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037899102254718976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898093461757958, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 378889423, "username": "_pedroinaciosp", "tweet": "Parab\u00e9ns Fernando Haddad deu um verdadeiro banho nos jornalistas da Globonews 13 e o n\u00famero para um pa\u00eds feliz.", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pedroinaciosp/status/1037898093461757958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897472369152000, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1012125918146564096, "username": "vitortasijr", "tweet": "@fernandohaddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitortasijr/status/1037897472369152000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandohaddad"}
{"id": 1037896705092608000, "date": "2018-09-06", "time": "21:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 378889423, "username": "_pedroinaciosp", "tweet": "Olha quero parabenizar o Fernando Haddad pela entrevista agora pouco na Globonews, deu uma li\u00e7\u00e3o como se governa e como ser um verdadeiro democr\u00e1tico. Deu um banho nos jornalista da Globonews.", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pedroinaciosp/status/1037896705092608000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896413705842688, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 849791771538272257, "username": "Mariegomezsvert", "tweet": "\u201cMerval, voc\u00ea sabe quantas a\u00e7\u00f5es o Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo venceu contra mim?\u201d\u201cN\u00e3o\u201d\"NENHUMA!\" (Fernando Haddad)#HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Mariegomezsvert/status/1037896413705842688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893658127867904, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 849791771538272257, "username": "Mariegomezsvert", "tweet": "Fernando Haddad com toda tranquilidade e INTELIG\u00caNCIA, deixou os jornalistas da Globo tontos e sem gra\u00e7a!#HaddadNaGloboNews#HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/Mariegomezsvert/status/1037893658127867904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037891977675780102, "date": "2018-09-06", "time": "21:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4244489973, "username": "ElianaRezende10", "tweet": "#HaddadNaGloboNews #GNElei\u00e7\u00f5es2018 #CentralDasEleicoes @LulaOficial @Haddad_Fernando Haddad pode n\u00e3o ganhar elei\u00e7\u00e3o nenhuma, mas vai ganhar um Oscar de paci\u00eancia contra trogloditas surdos! Como ele precisa repetir respostas para estes ouvidos moucos do palanque da Globo News", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#GNElei\u00e7\u00f5es2018,#CentralDasEleicoes", "link": "https://twitter.com/ElianaRezende10/status/1037891977675780102", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037890168320151552, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:53", "timezone": "CDT", "user_id": 991096942389276672, "username": "jricardogarcia", "tweet": "Estamos vendo o fim politico do Fernando Haddad. 55 anos, bicho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jricardogarcia/status/1037890168320151552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890081309249536, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 345524427, "username": "mvitorodrigues", "tweet": "Que piada. Minha nossa. Que piada esse tal de Fernando Haddad. Quanto desaforo.", "replies": 11, "retweets": 13, "likes": 87, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvitorodrigues/status/1037890081309249536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889436065906689, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 69223042, "username": "o_colecionador", "tweet": "N\u00e3o tenho est\u00f4mago pra Fernando Haddad mentindo em nome do patr\u00e3o dele.Vou ver o The Voice.Julguem-me.", "replies": 43, "retweets": 36, "likes": 639, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_colecionador/status/1037889436065906689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888850872475648, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@Haddad_Fernando @MBLivre @ptnacional @LulaPelo_Brasil @jairbolsonaro VENDO E OUVINDO UM IDIOTA COMO ESSE FERNANDO HADDAD POSTE FRACASSADO EM S\u00c3O PAULO \u00c9 QUE ENTENDEMOS PQE O POVO ESTA PENDENDO PARA VOTAR NO JAIR UM CARA QUE SE DIZ PROFESSOR FALANDO ESSE TANTO DE MERDA \u00c9 FODA.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037888850872475648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,MBLivre,ptnacional,LulaPelo_Brasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037888453843791875, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 69223042, "username": "o_colecionador", "tweet": "Eu achava q Fernando Haddad era um petista um pouco diferente, com alguma vergonha na cara, apesar de incompetente e cercado de assessores imbecis;hoje eu sei q ele \u00e9 vagabundo e mentiroso igual aos outros.", "replies": 117, "retweets": 483, "likes": 3013, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_colecionador/status/1037888453843791875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887729378439169, "date": "2018-09-06", "time": "21:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 74225854, "username": "eed_sccp", "tweet": "Fernando Haddad n\u00e3o aguentou e debochou da pergunta do Merval. Ele respondendo Dilma/A\u00e9cio, e o Merval faz uma pergunta igual mas em outras palavras. Acho que ele est\u00e1 dormindo no programa ou t\u00e1 tentando confundir Haddad, mas falhou rs #HaddadNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/eed_sccp/status/1037887729378439169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887417276088321, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2329084082, "username": "jvmspinto", "tweet": "@joicehasselmann  Boa noite! Globonews entrevistando o candidato a \u201cvice\u201d presidente, Fernando Haddad... Se est\u00e3o entrevistando o \u201cvice\u201d, obviamente est\u00e3o assumindo q Lula \u00e9 candidato e, a contr\u00e1rio senso, descumprem determina\u00e7\u00e3o do TSE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvmspinto/status/1037887417276088321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann"}
{"id": 1037887291992297472, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:28", "timezone": "CDT", "user_id": 99551810, "username": "robindech", "tweet": "Vendo a sabatina com o candidato a vice do PT, Fernando Haddad, fica evidente que n\u00e3o far\u00e3o nunca uma boa gest\u00e3o do pa\u00eds. N\u00e3o h\u00e1 qualquer autocr\u00edtica sobre a gest\u00e3o fraudulenta e erros graves na economia do pa\u00eds ao longo dos \u00faltimos anos. Inacredit\u00e1vel! \u2014 assistindo GloboNews", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robindech/status/1037887291992297472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887067890573317, "date": "2018-09-06", "time": "21:15:34", "timezone": "CDT", "user_id": 54657056, "username": "sanderborges", "tweet": "AO VIVO \u2013 Fernando Haddad participa de sabatina na GloboNews  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-fernando-haddad-participa-de-sabatina-na-globonews/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sanderborges/status/1037887067890573317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886907739451393, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2329084082, "username": "jvmspinto", "tweet": "@mariosabinof  Boa noite! Globonews entrevistando o candidato a \u201cvice\u201d presidente, Fernando Haddad... Se est\u00e3o entrevistando o \u201cvice\u201d, obviamente est\u00e3o assumindo q Lula \u00e9 candidato e, a contr\u00e1rio senso, descumprem determina\u00e7\u00e3o do TSE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvmspinto/status/1037886907739451393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof"}
{"id": 1037886654273515520, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2329084082, "username": "jvmspinto", "tweet": "@BlogDoPim  Boa noite! Globonews entrevistando o candidato a \u201cvice\u201d presidente, Fernando Haddad... Se est\u00e3o entrevistando o \u201cvice\u201d, obviamente est\u00e3o assumindo q Lula \u00e9 candidato e, a contr\u00e1rio senso, descumprem determina\u00e7\u00e3o do TSE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvmspinto/status/1037886654273515520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037886515697917952, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2329084082, "username": "jvmspinto", "tweet": "@augustosnunes  Boa noite! Globonews entrevistando o candidato a \u201cvice\u201d presidente, Fernando Haddad... Se est\u00e3o entrevistando o \u201cvice\u201d, obviamente est\u00e3o assumindo q Lula \u00e9 candidato e, a contr\u00e1rio senso, descumprem determina\u00e7\u00e3o do TSE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvmspinto/status/1037886515697917952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1037885977812000769, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2329084082, "username": "jvmspinto", "tweet": "@leandroruschel  Boa noite! Globonews entrevistando o candidato a \u201cvice\u201d presidente, Fernando Haddad... Se est\u00e3o entrevistando o \u201cvice\u201d, obviamente est\u00e3o assumindo q Lula \u00e9 candidato e, a contr\u00e1rio senso, descumprem determina\u00e7\u00e3o do TSE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvmspinto/status/1037885977812000769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leandroruschel"}
{"id": 1037885085805170689, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 74225854, "username": "eed_sccp", "tweet": "Fernando Haddad inteligent\u00edssimo.Jornalistas da Globonews tentam colocar ele no muro mas ele sempre consegue se sair bem, muito equilibrado, deixou os jornalistas com cara de tacho sem rea\u00e7\u00e3o #HaddadNaGloboNews #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews,#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/eed_sccp/status/1037885085805170689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884075078569984, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 24399669, "username": "cvcalil", "tweet": "@Haddad_Fernando Haddad me decepciona. Nem vc faz uma auto-critica a corrup\u00e7\u00e3o feita pelo partido pela eterna manuten\u00e7\u00e3o do poder? E que s\u00f3 o prejudicou por tabela? Sempre negando tudo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvcalil/status/1037884075078569984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037883779552092163, "date": "2018-09-06", "time": "21:02:30", "timezone": "CDT", "user_id": 73536443, "username": "eluislopes", "tweet": "\u00c9 pat\u00e9tico ver o Fernando Haddad do PT, candidato \u00e0 vice presidente participar de entrevistas na Globo News. Ele \u00e9 vice de quem mesmo? Que piada esse PT...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eluislopes/status/1037883779552092163", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883498974113792, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 218884261, "username": "RICARDORDP", "tweet": "#GNelicoes2018 Fernando Haddad sendo destruido na Sabatina da Globo News \" O PT e seus membros nunca estiveram  envolvido em Corrup\u00e7\u00e3o \" disse o Vice a Presid\u00eancia .  pic.twitter.com/XsaKHiJWXd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNelicoes2018", "link": "https://twitter.com/RICARDORDP/status/1037883498974113792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883475943153666, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 55718379, "username": "gusthpa", "tweet": "URGENTEFERNANDO HADDAD, EX-ATUAL-FUTURO-VICE DE UMA CHAPA SEM CANDIDATO A PRESIDENTE EST\u00c1 SENDO SABATINADO AGORA NA GLOBO NEWS#HaddadNaGloboNews pic.twitter.com/DWCHRZgKqY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#HaddadNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/gusthpa/status/1037883475943153666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883300419915777, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 102398621, "username": "TheMaxx68", "tweet": "segundo Fernando Haddad no Globo News nesse momento nada de errado aconteceu na Petrobras... t\u00f4 em outro pa\u00eds...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheMaxx68/status/1037883300419915777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882927147900929, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 345524427, "username": "mvitorodrigues", "tweet": "Deve ser muito doido ver essa sequ\u00eancia de cambalhotas argumentativas feitas pelo Fernando Haddad e n\u00e3o sentir o est\u00f4mago embrulhar.Falta seriedade e, acima de tudo, um tanto de amor a esse pa\u00eds. Numa boa.", "replies": 14, "retweets": 41, "likes": 211, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvitorodrigues/status/1037882927147900929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881138549800962, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2329084082, "username": "jvmspinto", "tweet": "Globonews entrevistando o candidato a \u201cvice\u201d presidente, Fernando Haddad... Se est\u00e3o entrevistando o \u201cvice\u201d, obviamente est\u00e3o assumindo q Lula \u00e9 candidato e, a contr\u00e1rio senso, descumprem determina\u00e7\u00e3o do TSE! #globolixo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#globolixo", "link": "https://twitter.com/jvmspinto/status/1037881138549800962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037880024089735168, "date": "2018-09-06", "time": "20:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 117820023, "username": "BebelSherab", "tweet": "@GloboNews entrevistando AGORA 06/09/2018 as 22:41 horas Fernando Haddad como vice do candidato IMPUGNADO LULA @TSEjusbr pic.twitter.com/7a3ppb8QSd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BebelSherab/status/1037880024089735168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,TSEjusbr"}
{"id": 1037879817734184961, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 345524427, "username": "mvitorodrigues", "tweet": "\"Eu estou falando como advogado\", diz Fernando Haddad.Saudade, Pareto.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvitorodrigues/status/1037879817734184961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878101852807168, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 69223042, "username": "o_colecionador", "tweet": "Em menos de 5 minutos, Fernando Haddad consegue mentir sobre v\u00e1rios temas, com uma cara de pau t\u00e3o grande, q o patr\u00e3o dele ficaria orgulhoso.Que vagabundo, meu Deus do c\u00e9u.", "replies": 7, "retweets": 19, "likes": 145, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_colecionador/status/1037878101852807168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877907098611713, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "AO VIVO \u2013 Fernando Haddad participa de sabatina na GloboNews  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/ao-vivo-fernando-haddad-participa-de-sabatina-na-globonews/\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 29, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037877907098611713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877683017973761, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:17", "timezone": "CDT", "user_id": 117820023, "username": "BebelSherab", "tweet": "De ACORDO COM A @GloboNews NESTE EXATO MOMENTO ESTAO ENTREVISTANDO FERNANDO HADDAD VICE DO CANDIDATO DO PT, AGORA HADDAD ESTA DIZENDO LULA COMO CANDIDATO @TSEjusbr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BebelSherab/status/1037877683017973761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,TSEjusbr"}
{"id": 1037877443179241473, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2407715149, "username": "velcreiro", "tweet": "COME\u00c7OU A ENTREVISTA DO FERNANDO HADDAD DO PT PARA A GLOBONEWS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/velcreiro/status/1037877443179241473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876754885615616, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 117820023, "username": "BebelSherab", "tweet": "@GloboNews AGORAFERNANDO HADDAD CANDIDATO A VICE PELO PARTIDO DOS TRABALHADORES.....LULA CONTINUA CANDIDATO @TSEjusbr ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BebelSherab/status/1037876754885615616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,TSEjusbr"}
{"id": 1037876691165753345, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 74225854, "username": "eed_sccp", "tweet": "Fernando Haddad no @GloboNews agora #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/eed_sccp/status/1037876691165753345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037875475136294913, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 117820023, "username": "BebelSherab", "tweet": "@TSEjusbr @GloboNews agora entrevistando vice candidato do PT Fernando Haddad? Quem \u00e9 o candidato a presidente ent\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BebelSherab/status/1037875475136294913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,GloboNews"}
{"id": 1037875429816905728, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4831187363, "username": "JuceFerreira", "tweet": "@jesgrrrr Mas toda pesquisa que envolve ele. Est\u00e1 estranha j\u00e1 que os eleitores se recusam a dizer que est\u00e3o votando nele.Para se ter uma no\u00e7\u00e3o correta de quem realmente votar\u00e1 nele teria que ser algo como ( ) Fernando Haddad (incorporado pelo esp\u00edrito do Lula)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuceFerreira/status/1037875429816905728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jesgrrrr"}
{"id": 1037875019681091585, "date": "2018-09-06", "time": "20:27:42", "timezone": "CDT", "user_id": 40503599, "username": "rodoinside", "tweet": "A quem interessar possa, o Fernando Haddad ser\u00e1 sabatinado agora na Globo News.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodoinside/status/1037875019681091585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873748668547079, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 17050516, "username": "caiojcbrito", "tweet": "E no dia em que Bolsonaro leva uma facada no bucho, o golpista Michel Temer publica video criticando Fernando Haddad e o encerra com as palavras: \"tome cuidado, Haddad. Tenha cuidado\"...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiojcbrito/status/1037873748668547079", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833734807068673, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 186307006, "username": "RoniGrafite", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 o momento nem a maneira de liquidar Bozonazi. Isso vai ocorrer no 2o turno das elei\u00e7\u00f5es, com a metralhadora de votos do povo brasileiro. E seu algoz ser\u00e1 Fernando Haddad, candidato de LULA e do Partido dos Trabalhadores, eleito Presidente da Rep\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoniGrafite/status/1037833734807068673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822781596024832, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 45908423, "username": "portalvermelho", "tweet": "Candidato a vice na chapa do PT e prov\u00e1vel substituto de Lula, caso o ex-presidente n\u00e3o possa concorrer ao Planalto, Fernando Haddad qualificou como um \u201cabsurdo\" e algo \u201clastim\u00e1vel\" o ataque ao tamb\u00e9m postulante \u00e0 Presid\u00eancia Jair...  http://www.vermelho.org.br/noticia/314792-1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvermelho/status/1037822781596024832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812510148239362, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:18", "timezone": "CDT", "user_id": 729401296827101185, "username": "Eliana86312286", "tweet": "@Haddad_Fernando Haddad os pol\u00edticos devem ser o exemplo, as campanhas deveriam ser extremamente voltadas aos projetos para a popula\u00e7\u00e3o! Estamos aqui na torcida para que esta campanha n\u00e3o desencadeie uma onda de viol\u00eancia, agress\u00f5es e mentiras. O povo est\u00e1 cansado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliana86312286/status/1037812510148239362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando"}
{"id": 1037800622899245057, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 16632084, "username": "cartacapital", "tweet": "Ciro Gomes, Fernando Haddad, Geraldo Alckmin e Marina Silva se pronunciaram no Twitter:  http://bit.ly/2QdBLOn\u00a0", "replies": 3, "retweets": 15, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartacapital/status/1037800622899245057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798306292719616, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 45908423, "username": "portalvermelho", "tweet": "Candidato a vice na chapa do PT e prov\u00e1vel substituto de Lula, caso o ex-presidente n\u00e3o possa concorrer ao Planalto, Fernando Haddad qualificou como um \"absurdo\" e algo \"lastim\u00e1vel\" o ataque ao tamb\u00e9m postulante \u00e0 Presid\u00eancia Jair...  http://www.vermelho.org.br/noticia/314792-1\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 12, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/portalvermelho/status/1037798306292719616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797760077049861, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:42", "timezone": "CDT", "user_id": 885993337601372160, "username": "MulinhaRisonha", "tweet": "@anacronices No cart\u00e3o da pesquisa os nomes aparecem em ordem alfab\u00e9tica. No caso, apareceu Fernando Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MulinhaRisonha/status/1037797760077049861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacronices"}
{"id": 1037797317246705664, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2985786959, "username": "SeuZeRicardo", "tweet": "Essa coisa do Presida virar Youtuber d\u00e1 dando certo ?Vi que ele apelou pro Fernando Haddad ... Esse feriado de 7 de Setembro esta cada vez melhor huehuehue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SeuZeRicardo/status/1037797317246705664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797190381576193, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 18865285, "username": "MaraLuquet", "tweet": "FERNANDO HADDAD | ENCONTRO COM PRESIDENCI\u00c1VEIS  https://youtu.be/AtqoLhxbOUY\u00a0 via @YouTube", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaraLuquet/status/1037797190381576193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037795636748288001, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 201706967, "username": "alexvaz007", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/FyXijiylDsM?aAo\u00a0 Vivo: Fernando Haddad, candidato a vice-presidente, concede entrevista ao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexvaz007/status/1037795636748288001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037793324491399169, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 65650068, "username": "luizclaudiosamp", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizclaudiosamp/status/1037793324491399169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787717734678529, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 634283058, "username": "SilCastelhano", "tweet": "MY NEWS. FERNANDO HADDAD | ENCONTRO COM PRESIDENCI\u00c1VEIS  https://youtu.be/AtqoLhxbOUY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilCastelhano/status/1037787717734678529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037779195915452416, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 79470895, "username": "Gus_oliveiradas", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer Haddad hom\u00e3o da porra, deixa ele quieto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gus_oliveiradas/status/1037779195915452416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037773416265404416, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 14507465, "username": "drikanery", "tweet": "Agora! Ao vivo: acompanhe a entrevista com Fernando Haddad no #EncontroComPresidenci\u00e1veis  https://youtu.be/aeFEcqbFq6I\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EncontroComPresidenci\u00e1veis", "link": "https://twitter.com/drikanery/status/1037773416265404416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037772910193258497, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 951536334132469761, "username": "HeyFalaDireito", "tweet": "\"Para todos os garotos que j\u00e1 amei - p/ Fernando Haddad\"  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeyFalaDireito/status/1037772910193258497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763218142191616, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 61887468, "username": "JNELSONPIRES", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JNELSONPIRES/status/1037763218142191616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761361667743744, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:03", "timezone": "CDT", "user_id": 18865285, "username": "MaraLuquet", "tweet": "Daqui a pouco come\u00e7a o Encontro com Presidenci\u00e1veis com Fernando Haddad #vem canalmynews @congemfoco em Genial Investimentos  https://www.instagram.com/p/BnZNFSOlS2w/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=89lecsga38oe\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#vem", "link": "https://twitter.com/MaraLuquet/status/1037761361667743744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco"}
{"id": 1037760469442985984, "date": "2018-09-06", "time": "12:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 170002148, "username": "arlonv", "tweet": "Dificilmente o candidato FERNANDO HADDAD, n\u00e3o alcance o segundo turno deste pleito. N\u00e3o precisa ser expert pra entender o eleitor, este sim, t\u00eam expertise suficiente pra saber o que quer! QUEM ACHAR QUE O PT EST\u00c1 MORTO COMETE UM GRANDE ERRO!!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arlonv/status/1037760469442985984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757371307778048, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 37835489, "username": "boanoiteamanda", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer HADDAD, ESSA FITA \u00c9 PARA VOC\u00ca. CHEGOU A SUA VEZ.Ass: Temer Baker pic.twitter.com/ru8Q8fRaDR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boanoiteamanda/status/1037757371307778048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037754839378395136, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 922903306174902272, "username": "eduardoleitePT", "tweet": "LEITE NA VOLKSEduardo Leite deputado federal 1368 esteve na portaria da Volkswagen nesta quarta-feira (5) para dailogar com os trabalhadores. Ao lado do nosso candidato a vice-presidente Fernando Haddad, do...  https://www.facebook.com/eduardoleite13/videos/241294459918396/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardoleitePT/status/1037754839378395136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750708509003776, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:44", "timezone": "CDT", "user_id": 557024357, "username": "henryzatz", "tweet": "Michel Temer mandou v\u00eddeo para Geraldo Alckmin e agora para Fernando Haddad. Isso \u00e9 uma esp\u00e9cie de 13 Reasons Why vers\u00e3o brasileira?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henryzatz/status/1037750708509003776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748986910855179, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 709345041681145856, "username": "cquissak33", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer HADDAD TOMOU UM GOSTOSO CHUTE ENTRE AS BOLAS...DAQUELE Q FAZ O SUJEITO SAIR FALANDO FINO, IGUAL O ANDERSON SILVA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cquissak33/status/1037748986910855179", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037745542183444480, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3424775061, "username": "marcelonico2", "tweet": "Michel Temer dando aula de direito constitucional p o jumento orelhudo  do Lula >> Fernando Haddad\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/marcelonico2/status/1037745542183444480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745078666711040, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 227815881, "username": "paes_renato", "tweet": "Me responda. Voc\u00ea renovaria o contrato de trabalho de um funcion\u00e1rio merda? Falta o tempo todo, n\u00e3o contribui em nada e ainda \u00e9 suspeito de m\u00e1 conduta e corrup\u00e7\u00e3o! Geraldo Alckmin, Ciro Gomes, Fernando Haddad,...  https://www.facebook.com/654931253/posts/10155498413171254/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paes_renato/status/1037745078666711040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741154140409863, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 634283058, "username": "SilCastelhano", "tweet": "CONGRESSO EM FOCO. Acompanhe nesta tarde entrevista exclusiva ao vivo com Fernando Haddad @congemfoco https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/acompanhe-nesta-tarde-entrevista-exclusiva-ao-vivo-com-fernando-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilCastelhano/status/1037741154140409863", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco"}
{"id": 1037740354257047552, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 112293011, "username": "helber_moura", "tweet": "Deuuuuu a louca no Patr\u00e3ooooooooo hahahhhhhhhahahaMichel Temer chamou o Fernando Haddad pra treta tamb\u00e9mhahahhahahahhaha t\u00e1 maravilhoso isso.Temer, n\u00e3o pare, isso est\u00e1 \u00f3timo hahahahahha  https://www.facebook.com/helbermoura/videos/2015324685156345/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helber_moura/status/1037740354257047552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740030582775808, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4699948116, "username": "dragsuhernandes", "tweet": "Pesquisa r\u00e1pida:\u2764\ufe0f Ciro Gomes\ud83d\ude31 Fernando Haddad\ud83d\ude21 Voldemort\ud83d\udc4d\ud83c\udffb Marina\ud83d\ude02 Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dragsuhernandes/status/1037740030582775808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739976790822912, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:05", "timezone": "CDT", "user_id": 204842728, "username": "mdenser", "tweet": "Acompanhe nesta tarde entrevista exclusiva ao vivo com Fernando Haddad @congemfoco  https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/acompanhe-nesta-tarde-entrevista-exclusiva-ao-vivo-com-fernando-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mdenser/status/1037739976790822912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco"}
{"id": 1037738432926285824, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 876864066190536705, "username": "BrazilianReport", "tweet": "Temer has definitely decided to go after his adversaries in his last months in office. He has just released a video addressed to Fernando Haddad, the fill-in candidate for the Workers' Party. Temer quotes the Constitution to say he is no \"coup monger\" https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrazilianReport/status/1037738432926285824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735590496808961, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 85159488, "username": "clickporclick", "tweet": "An\u00e1lise | O estoque oculto de votos de Fernando Haddad  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/08/22/opinion/1534956325_448821.html?id_externo_rsoc=FB_CC\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clickporclick/status/1037735590496808961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726927174479872, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 463963647, "username": "ANDERSONFIDELI5", "tweet": "Promotoria acusa Fernando Haddad de enriquecimento il\u00edcito - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/promotoria-acusa-fernando-haddad-de-enriquecimento-ilicito/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDERSONFIDELI5/status/1037726927174479872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725883493216256, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 541994047, "username": "NeyMariaM", "tweet": "A decis\u00e3o do TSE tamb\u00e9m repercutiu sobre Fernando Haddad.No s\u00e1bado est\u00e1 para sair o Vox Populi, contratado pela CUT.Lula diz que sabe a raz\u00e3o do cancelamento do Ibope com seu nome  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/lula-diz-que-sabe-a-razao-do-cancelamento-do-ibope-com-seu-nome/\u00a0\u2026 \u2026 https://twitter.com/DCM_online/status/1037666297155407873\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeyMariaM/status/1037725883493216256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716858668048386, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 69373037, "username": "esuplicy", "tweet": "Pensar o futuro da ci\u00eancia e da universidade \u00e9 fundamental, por isso estarei no dia 10 de setembro com Fernando Haddad, Manuela D'\u00c1vila, Luiz Marinho, Ana Bock e Jilmar Tatto no TUCA debatendo o assunto.", "replies": 0, "retweets": 10, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esuplicy/status/1037716858668048386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711363773214720, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 792716395691802624, "username": "iamgustavogomes", "tweet": "Mano, que d\u00favida cruel. Ciro Gomes ou Fernando Haddad, sendo que as suas vices s\u00e3o fodas! #PDT #PT #CiroGomes #FernandoHaddad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PDT,#PT,#CiroGomes,#FernandoHaddad", "link": "https://twitter.com/iamgustavogomes/status/1037711363773214720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711356416466945, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:21", "timezone": "CDT", "user_id": 54270526, "username": "LuisAdorno", "tweet": "\"\u00c9 lament\u00e1vel a gente ver, como vi na semana passada, o Fernando Haddad indo l\u00e1 fazer 'beija m\u00e3o' para o Eun\u00edcio, para o Renan depois de tudo o que aconteceu. Parece que a rela\u00e7\u00e3o PT e PMDB virou caso de div\u00e3, caso de masoquismo\", afirmou Boulos.  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuisAdorno/status/1037711356416466945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700024774414336, "date": "2018-09-06", "time": "08:52:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3296086989, "username": "silvasconcello2", "tweet": "Fernando Haddad j\u00e1 lidera inten\u00e7\u00f5es de voto no Piau\u00ed em cen\u00e1rio sem Lula  https://www.revistaforum.com.br/fernando-haddad-ja-lidera-intencoes-de-voto-no-piaui-em-cenario-sem-lula/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvasconcello2/status/1037700024774414336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1037696463508328449, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 33737845, "username": "PERESRUSKY", "tweet": "Assista \u00e0 \u00edntegra da entrevista com Fernando Haddad na Record News - Record News - R7 Jornal da Record News  http://noticias.r7.com/record-news/jornal-da-record-news/videos/assista-a-integra-da-entrevista-com-fernando-haddad-na-record-news-04092018\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PERESRUSKY/status/1037696463508328449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687238203723777, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2792721306, "username": "demetera2", "tweet": "@Haddad_Fernando @GringaBrazilien Fernando HADDAD acusa Doria de desmontar \u00f3rg\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o em SP :  https://www.valor.com.br/politica/5085818/haddad-acusa-doria-de-desmontar-orgao-de-combate-corrupcao-em-sp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demetera2/status/1037687238203723777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GringaBrazilien,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037686357555118085, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2792721306, "username": "demetera2", "tweet": "@Haddad_Fernando @GringaBrazilien Fernando HADDAD tb\u00e9m criou a CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO - CGM, que acabou com a m\u00e1fia do ISS :  https://www.revistaforum.com.br/mariafro/2013/10/30/cgm-criada-na-gestao-haddad-ja-mostra-frutos-prisao-de-funcionarios-publicos-corruptos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demetera2/status/1037686357555118085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GringaBrazilien,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037679108539473921, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 35122360, "username": "mrpinheiro", "tweet": "Os petistas n\u00e3o estavam muito animados com a substitui\u00e7\u00e3o de Lula por Fernando Haddad. Achavam que lhe faltava alguma coisa. Agora n\u00e3o falta mais.  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/04/fernando-haddad-e-denunciado-por-corrupcao-quadrilha-e-lavagem-de-dinheiro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrpinheiro/status/1037679108539473921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037671056524369920, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 55559974, "username": "ruthalexandre", "tweet": "Hoje \u00e9 dia de ouvir as propostas para #OBrasilFelizDeNovo na GloboNews. Fernando Haddad estar\u00e1 ao vivo na #CentraldasElei\u00e7\u00f5es, a partir das 22h30. Acompanhe aqui todos os detalhes da participa\u00e7\u00e3o do vice-presidente!  https://www.facebook.com/RuthAlexandreDoFalapovo/posts/1912637288774611\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovo,#CentraldasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/ruthalexandre/status/1037671056524369920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649119353995267, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 16632084, "username": "cartacapital", "tweet": "Bolsonaro registra a maior rejei\u00e7\u00e3o, empata tecnicamente com Fernando Haddad no segundo turno e perde para os demais oponentes testados pelo Ibope  http://bit.ly/2wMUozB\u00a0", "replies": 61, "retweets": 105, "likes": 414, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartacapital/status/1037649119353995267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037567269730242560, "date": "2018-09-06", "time": "00:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 541994047, "username": "NeyMariaM", "tweet": "porque trocou o nome do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Sila nos formul\u00e1rios pelo de Fernando Haddad, vice na chapa do PT. Coliga\u00e7\u00e3o de Alckmin tenta barrar divulga\u00e7\u00e3o de pesquisa do Datafolha  http://www.diariodepernambuco.com.br/app/noticia/politica/2018/09/05/interna_politica,762042/coligacao-de-alckmin-tenta-barrar-divulgacao-de-pesquisa-do-datafolha.shtml#.W5C08TFGIK8.twitter\u00a0\u2026 via @DiarioPE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeyMariaM/status/1037567269730242560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiarioPE"}
{"id": 1037545562353147904, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 115716741, "username": "ivancarmito", "tweet": "@juliaduailibi @brunoboghossian Foram alvos Fernando Haddad, Jo\u00e3o D\u00f3ria, Bolsonaro? Improbidade? Para @veramagalhaes !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivancarmito/status/1037545562353147904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,brunoboghossian,juliaduailibi"}
{"id": 1037544832133201921, "date": "2018-09-05", "time": "22:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1334484774, "username": "nnjrnelson", "tweet": "Adeus plano B do PT. Fernando Haddad foi delatado em esquema de R$ 20 milh\u00f5es do departamento de propina da Odebrecht  http://www.imprensaviva.com/2017/12/adeus-plano-b-do-pt-fernando-haddad-foi.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nnjrnelson/status/1037544832133201921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529289661591558, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 833397099077259264, "username": "MariaClara1995", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL) mant\u00e9m a lideran\u00e7a com 22% e \u00e9 seguido por Ciro Gomes (PDT) e Marina Silva (Rede), ambos empatados com 12%. Geraldo Alckmin (PSDB) aparece depois com 9% e Fernando Haddad (PT) logo em seguida com 6%. https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/em-primeira-pesquisa-apos-impugnacao-de-lula-bolsonaro-lidera-e-ciro-empata-com-marina.html?utm_content=buffer8c996&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer\u00a0\u2026 .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaClara1995/status/1037529289661591558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518780157571078, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 957282727174246401, "username": "andre_ramos92", "tweet": "Permita-me fazer uma pequena altera\u00e7\u00e3o:Bolsonaro: 22%CIRO GOMES: 12% (a caminho do 2\u00ba turno...)Marina Silva: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%#Ciro12 #CiroPresidente12 #VemPraMassa https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037479729866203136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroPresidente12,#VemPraMassa", "link": "https://twitter.com/andre_ramos92/status/1037518780157571078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516997825839104, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 16632084, "username": "cartacapital", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 o mais rejeitado dos candidatos, perde para a maioria dos principais oponentes no segundo turno e empata tecnicamente com Fernando Haddad  http://bit.ly/2wMUozB\u00a0", "replies": 48, "retweets": 57, "likes": 288, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartacapital/status/1037516997825839104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515011181174784, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1013572609869537280, "username": "the___igor", "tweet": "VOU CONTAR UM SEGREDO PRA VOC\u00caS:Candidato do governo Temer: Geraldo Alckmin;Candidato tapa buraco do MDB para que o partido possa integrar o pr\u00f3ximo governo: Henrique Meirelles;Candidato para quem Temer est\u00e1 torcendo: Fernando Haddad.S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/the___igor/status/1037515011181174784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513545322246148, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 15393649, "username": "r0cc0", "tweet": "Um absurdo o candidato Fernando Haddad n\u00e3o poder concorrer com o nome do Lula sendo que ele \u00e9 o Haddad j\u00e1 que o Lula est\u00e1 preso por corrup\u00e7\u00e3o passiva e lavagem de dinheiro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/r0cc0/status/1037513545322246148", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510659238445057, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 8110052, "username": "Paulopes", "tweet": "Ibope: Cresce rejei\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro e a Fernando Haddad  https://a.msn.com/r/2/BBMVAGE?m=pt-br&referrerID=InAppShare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulopes/status/1037510659238445057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508107583275008, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1260500904, "username": "canallivre", "tweet": "Pesquisa Ibope divulgada nesta quarta-feira aponta Jair Bolsonaro (PSL) na lideran\u00e7a da corrida ao Planalto com 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Marina Silva (Rede) e Ciro Gomes (PDT) t\u00eam 12%. Geraldo Alckmin (PSDB) soma 9%. Fernando Haddad (PT), por sua vez, atingiu 6%.  pic.twitter.com/iSGAGeod3L", "replies": 11, "retweets": 9, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canallivre/status/1037508107583275008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505508658372610, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 19593634, "username": "revistaforum", "tweet": "Fernando Haddad j\u00e1 lidera inten\u00e7\u00f5es de voto no Piau\u00ed em cen\u00e1rio sem Lula https://www.revistaforum.com.br/fernando-haddad-ja-lidera-intencoes-de-voto-no-piaui-em-cenario-sem-lula/\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 115, "likes": 221, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/revistaforum/status/1037505508658372610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502428655104001, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 14369805, "username": "robertomeira", "tweet": "E essa for\u00e7a\u00e7\u00e3o de barra que transforma emPersegui\u00e7\u00e3o e em v\u00edtima O Ibope, que trouxe Fernando Haddad (6%) tecnicamente empatado com Alvaro Dias e Jo\u00e3o Amo\u00eado (3%), mostra que Lula ter\u00e1 de se esfor\u00e7ar muito pelo...  https://www.facebook.com/695071002/posts/10155649818861003/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertomeira/status/1037502428655104001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501888781082624, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 367416244, "username": "sitenoticias", "tweet": "Pesquisa Ibope presidencial sendo divulgada agora, sem o nome de Lula.Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sitenoticias/status/1037501888781082624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501187111759872, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:13", "timezone": "CDT", "user_id": 26086671, "username": "DGABC", "tweet": "Na primeira pesquisa depois de o TSE ter barrado a candidatura do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, o petista Fernando Haddad aparece com 6%, dois pontos acima do registrado no levantamento anterior do Ibope.#pesquisa #ibope #elei\u00e7\u00e3o... https://www.dgabc.com.br/Noticia/2925770/bolsonaro-mantem-lideranca-ciro-sobe-e-empata-com-marina-diz-ibope\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pesquisa,#ibope,#elei\u00e7\u00e3o", "link": "https://twitter.com/DGABC/status/1037501187111759872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493889739968512, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 27859477, "username": "ottodeitz", "tweet": "Finalmente uma pesquisa sem o bandido:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Ciro Gomes (PDT): 12%Marina Silva (Rede): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Alvaro Dias (Podemos): 3%...  https://www.facebook.com/otto.deitz/posts/10213182927828067\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ottodeitz/status/1037493889739968512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490740165783552, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3296086989, "username": "silvasconcello2", "tweet": "Den\u00fancia oferecida contra Fernando Haddad \u00e9 inepta, vazia e leviana  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/leonardoyarochewsky/367820/Den%C3%BAncia-oferecida-contra-Fernando-Haddad-%C3%A9-inepta-vazia-e-leviana.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvasconcello2/status/1037490740165783552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
