{"id": 1038451100809142272, "date": "2018-09-08", "time": "10:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 937675001943281664, "username": "WesleyRPin", "tweet": "@GuilhermeBoulos Candidato, devido ao atentado contra o Bolsonaro, voc\u00ea concorda com a participa\u00e7\u00e3o do Gen. Mour\u00e3o nos debates, para preservar a democracia de mais uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyRPin/status/1038451100809142272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038448653906718720, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1037838041103122432, "username": "LuanFigueredo9", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @amyleevato @JaoFrumReu Aonde o socialismos deu certo? At\u00e9 a China brother t\u00e1 largando isso. Olha para a Venezuela irm\u00e3o, Bol\u00edvia e outros aonde o socialismo \u00e9 implantado. Para ser hipocrisia t\u00e1 feio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanFigueredo9/status/1038448653906718720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaoFrumReu,amyleevato,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038447725929480192, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 28435798, "username": "marcosprestes", "tweet": "N\u00e3o d\u00e1 pra ter a pol\u00edtica econ\u00f4mica do Jo\u00e3o Amoedo @joaoamoedonovo e Gustavo Franco do Partido Novo @partidonovo30 com as pol\u00edticas sociais e de costumes progressistas do PSOL @psol50 com Guilherme Boulos @GuilhermeBoulos ?  #Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/marcosprestes/status/1038447725929480192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30,psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038443863357173766, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 862385704990633985, "username": "JamilHaddad58", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sociedade ? Voc\u00ea quer dizer o que , seu infame?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamilHaddad58/status/1038443863357173766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038441027307233280, "date": "2018-09-08", "time": "09:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@LeiaRachor @GLCampos_ @jairbolsonaro @MiriamLeitaoCom @gcamarotti @AndreiaSadi @emirsader @psol50 @PCdoBMaranhao @GuilhermeBoulos @manueladavilabr O GENERAL MOUR\u00c3O DEU UMA AULA SOBRE OS VAGABUNDOS NARCOTRAFICANTES DA VENEZUELA PARA OS JORNALISTAS MEIA BOCA E ANALFABETOS DA GLOBO NEWS.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038441027307233280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GLCampos_,LeiaRachor,jairbolsonaro,MiriamLeitaoCom,gcamarotti,AndreiaSadi,emirsader,psol50,PCdoBMaranhao,GuilhermeBoulos,manueladavilabr"}
{"id": 1038438485655515136, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 43498940, "username": "hedsongracas", "tweet": "Vcs j\u00e1 imaginaram se fosse um simpatizante do @jairbolsonaro que tivesse esfaqueado o @LulaOficial ou @geraldoalckmin ou @GuilhermeBoulos o que estariam acontecendo na m\u00eddia a essa altura!#GloboLixo #midiaesquerdista#esquerdopatas #mito2018", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#GloboLixo,#midiaesquerdista,#esquerdopatas,#mito2018", "link": "https://twitter.com/hedsongracas/status/1038438485655515136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,LulaOficial,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038435742823997440, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2893249971, "username": "LisDesigner", "tweet": "@GuilhermeBoulos @stratozero N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil. F\u00e1cil \u00e9 invadir terras e propriedades de quem lutou a vida para conseguir. Isso \u00e9 bem f\u00e1cil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LisDesigner/status/1038435742823997440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stratozero,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038435380016685057, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@lula_oficial @HelioNogueiraTV @psol50 @psolnacamara @PCdoBnaCamara @PCdoBMaranhao @manueladavilabr @GuilhermeBoulos @lula_Oficial @ptnacional ESSE TIPO DE BANDIDO,IMUNDO,POBRE,CACHACEIRO,MACONHEIRO,DROGADO S\u00d3 PODE SER DOS PARTIDOS PSOL,,PCDOB E DO PT QUE ARREBANHAM TODO TIPO DE BANDIDOS E LIXOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038435380016685057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioNogueiraTV,psol50,psolnacamara,PCdoBnaCamara,PCdoBMaranhao,manueladavilabr,GuilhermeBoulos,lula_oficial,ptnacional"}
{"id": 1038434406355091456, "date": "2018-09-08", "time": "09:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 913509018, "username": "hihiazombie", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @Maravelar @mosca_na Esse coment\u00e1rio foi agora mim. Porque, sim eu disso. E concordo plenamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hihiazombie/status/1038434406355091456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mosca_na,Maravelar,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038434234258612224, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 14650624, "username": "interaubis", "tweet": "Quem quer que assuma tem obriga\u00e7ao de passar uma lei criminalizando candidatos que preguem 1. Fechamento do Congresso2. Suspensao da ordem institucionalEnfim, quem despreza a democracia nao pode concorrer, fim.@Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @GuilhermeBoulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/interaubis/status/1038434234258612224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,MarinaSilva,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038433969736507392, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @JonherbethS @LeonMoser Aguarde a queda de Maduro, vai perceber que levar\u00e3o mais de 10 anos para a Venezuela come\u00e7ar a voltar ao status do in\u00edcio dos anos 2000. O pa\u00eds virou um verdadeiro inferno na terra...sugiro uma visita \u00e0 Caracas, se ainda conseguir algum Voo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1038433969736507392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,JonherbethS,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038433841818595328, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 56685500, "username": "ThiTrevizan", "tweet": "@GuilhermeBoulos O terrorista q deu a facada \u00e9 da sua laia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiTrevizan/status/1038433841818595328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038433475127398400, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 913509018, "username": "hihiazombie", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @Maravelar @DeusMeAcudaPFV N\u00e3o s\u00f3 eu como os mais de 30 processos judiciais. Pelo o que me parece quem tem uma enorme defici\u00eancia cognitiva aqui n\u00e3o sou eu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hihiazombie/status/1038433475127398400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeusMeAcudaPFV,Maravelar,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038433131479683072, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @JonherbethS @LeonMoser Sim....agora me diga qual sistema de governo deu fim a esse tipo de problema??? Veja o decorrer da hist\u00f3ria, o governo dos homens jamais foi justo a todos, independente do seu sistema. Agora pergunte a um Cubano ou Venezuelano se ele deseja ir ao Canad\u00e1 em definitivo....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1038433131479683072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,JonherbethS,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038432370289004544, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @JonherbethS @LeonMoser Isso \u00e9 sob uma perspectiva atual caro amigo, Fran\u00e7ois Duvalier e seu amado filho destru\u00edram o Haiti, logo depois se sucederam diversas experi\u00eancias, mas que por si s\u00f3 s\u00e3o imposs\u00edveis de dar uma solu\u00e7\u00e3o aceit\u00e1vel a todos. Sem ajuda pesada de Bilh\u00f5es, o Haiti n sair\u00e1 disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1038432370289004544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,JonherbethS,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038427151962435584, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:40", "timezone": "CDT", "user_id": 833442401855352832, "username": "leandro_nabuco", "tweet": "T\u00e1 defendendo o Bozo e sua farsa global agora @GuilhermeBoulos ? Voc\u00ea sabe muito bem os planos dele para gente como eu e voc\u00ea..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandro_nabuco/status/1038427151962435584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038427088389382144, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4572668141, "username": "Eduardo230665", "tweet": "Consulte Interesse ao longo do tempo no Google Trends para Jair Bolsonaro, Ciro Gomes, Geraldo Alckmin, Marina Silva, Guilherme Boulos \u2014 Brasil, Nas \u00faltimas 4 horas -  https://g.co/trends/c5Jbt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo230665/status/1038427088389382144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425873924468736, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 272565718, "username": "TonyII_1960", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 @JaToAtoa @claudioedantas administrado pelo Pisol, rolou muito fumo e queima\u00e7\u00e3o de rosca nesse museu,s\u00f3 isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyII_1960/status/1038425873924468736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,JaToAtoa,psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038425720526200832, "date": "2018-09-08", "time": "08:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 53547942, "username": "Marcelodeps", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o 1% que invade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelodeps/status/1038425720526200832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038421877394419712, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 55022037, "username": "luizaerundina", "tweet": "A\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA NOVA HELI\u00d3POLIS A deputada Luiza Erundina come\u00e7ou o s\u00e1bado ao lado de Guilherme Boulos, visitando a @A\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria Nova Heli\u00f3polis. Estamos indo \u00e0 luta! #LuizaErundina5021 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\ud83c\udf3b", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "#LuizaErundina5021", "link": "https://twitter.com/luizaerundina/status/1038421877394419712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038415958417833984, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 932976138695204864, "username": "CalladoCaue", "tweet": "@GuilhermeBoulos. Candidato, devido ao atentado que ocorreu contra o Bolsonaro, voc\u00ea concorda com a participa\u00e7\u00e3o de Gen. Mour\u00e3o nos debates, para preservar a democracia de mais uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CalladoCaue/status/1038415958417833984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038413739802939392, "date": "2018-09-08", "time": "08:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 16982294, "username": "bubuzinha", "tweet": "@GuilhermeBoulos @pauloeduwcski Lendo o texto, n\u00e3o vi nada q explique o t\u00edtulo? N\u00e3o entendi nada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bubuzinha/status/1038413739802939392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloeduwcski,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038405824094253062, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 256298928, "username": "vossoroca", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/PMxm0qLWkGo?a\u00a0 Glenn Greenwald entrevista Guilherme Boulos, pr\u00e9-candidato \u00e0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vossoroca/status/1038405824094253062", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038401875710816259, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:14", "timezone": "CDT", "user_id": 970317222773248000, "username": "mariaclaudiavj", "tweet": "@GuilhermeBoulos Apesar do que est\u00e1 acontecendo no Brasil o Estad\u00e3o continua a apoiar o golpe. Triste essa imprensa elitista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaclaudiavj/status/1038401875710816259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038395203034468352, "date": "2018-09-08", "time": "06:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 69692957, "username": "REGIDIEHEXE", "tweet": "@GuilhermeBoulos @a_mandioquinha @murilotov @Julio30306420 @pedroenrique19 @FlaviaTressino @SarahVasral Ningu\u00e9m est\u00e1 tocando \u00f3rg\u00e3o algum, ali!! Quanta doidice!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/REGIDIEHEXE/status/1038395203034468352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SarahVasral,FlaviaTressino,pedroenrique19,Julio30306420,murilotov,a_mandioquinha,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038395095614193664, "date": "2018-09-08", "time": "06:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 808030197744214016, "username": "dir_bandeirante", "tweet": "@GuilhermeBoulos Crise \u00e9tica \u00e9 alugar im\u00f3veis invadidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dir_bandeirante/status/1038395095614193664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038394425095979008, "date": "2018-09-08", "time": "06:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 18865285, "username": "MaraLuquet", "tweet": "GUILHERME BOULOS | ENCONTRO COM PRESIDENCI\u00c1VEIS  https://youtu.be/yDxQf-DMkWk\u00a0 via @YouTube", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaraLuquet/status/1038394425095979008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038376395582390272, "date": "2018-09-08", "time": "05:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @JonherbethS @LeonMoser Sobre pre\u00e7o de gasolina....acho que n\u00e3o \u00e9 algo que se deva subsidiar.....s\u00f3 cria mais desigualdade. Al\u00e9m de diversos pa\u00edses n terem reservas de petr\u00f3leo...Sobre condi\u00e7\u00f5es de moradia a todos.....se souber de algum lugar no mundo, que tenha conseguido suprir toda demanda, me avise", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1038376395582390272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,JonherbethS,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038374921431330816, "date": "2018-09-08", "time": "05:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @JonherbethS @LeonMoser Olha, sugiro muito a voc\u00ea ler a hist\u00f3ria do Haiti...N\u00e3o \u00e9 e n\u00e3o foi liberal, e hoje \u00e9 um caos...muito pela desestrutura\u00e7\u00e3o por uma dinastia de pior esp\u00e9cie que todos conhecemos. E for\u00e7ou bastante p encontrar em pa\u00eds pior que Cuba meu amigo.....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1038374921431330816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,JonherbethS,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038374210740080640, "date": "2018-09-08", "time": "05:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @thaisacor Tem, e vai continuar havendo corru\u00e7\u00e3o em todos setores e em todos sistemas de governo. Mas temos que admitir que o nosso j\u00e1 saiu e muito da m\u00e9dia aceit\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1038374210740080640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaisacor,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038333387029794816, "date": "2018-09-08", "time": "02:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 922933940490563586, "username": "SrtaLawyerBr17", "tweet": "@GuilhermeBoulos Mas q post mais cara de pau! Bolo fecal e xuxu est\u00e3o concorrendo p/Pinocchio do ano Brasil. justifica?\u201d\u201dRepudiam td e qq a\u00e7\u00e3o de odio? Aham... falou o destruidor do pr\u00e9dio da FIESP e o queimador de pneus nas estradas.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1038333387029794816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038301584495718400, "date": "2018-09-08", "time": "00:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1031700530484142085, "username": "RafaelS69988556", "tweet": "@GuilhermeBoulos @AndersonDsh1 futebol com pol\u00edtica \u00e9 totalmente sem nexo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelS69988556/status/1038301584495718400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndersonDsh1,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038288700868898816, "date": "2018-09-07", "time": "23:51:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1037838041103122432, "username": "LuanFigueredo9", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @amyleevato @JaoFrumReu Lennista? Blz! Se solidarizando?Ou dizendo que ele recebeu oque pregava ? Voc\u00eas s\u00e3o engra\u00e7ados. Blz pequeno Vladimir \"lennista\" a\u00ed a\u00ed, o bot vai dormi, porque diferente de voc\u00ea, eu sei oque \u00e9 um sal\u00e1rio m\u00ednimo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanFigueredo9/status/1038288700868898816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaoFrumReu,amyleevato,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038287267775832064, "date": "2018-09-07", "time": "23:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1037838041103122432, "username": "LuanFigueredo9", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @JaoFrumReu Prova , voc\u00ea pode provar? Agora eu posso provar que boulus invade casa \u00e9 ainda cobra aluguel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanFigueredo9/status/1038287267775832064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaoFrumReu,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038283984583708672, "date": "2018-09-07", "time": "23:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1037838041103122432, "username": "LuanFigueredo9", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @amyleevato @JaoFrumReu Voc\u00ea ao menos sabe oque \u00e9 \"fascismo\" ? Ou \"neofascismo\". Meu para de hipocrisia, pregam o amor, mas no fundo torcem pra um senhor que pensa diferente morrer mano.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanFigueredo9/status/1038283984583708672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaoFrumReu,amyleevato,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038283324077301763, "date": "2018-09-07", "time": "23:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1037838041103122432, "username": "LuanFigueredo9", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @amyleevato @JaoFrumReu \"Solu\u00e7\u00e3o f\u00e1cil\"? Me responde quando ele (Bolsonaro) disse que seria f\u00e1cil resolver nossos problemas, s\u00f3cias e econ\u00f4micos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanFigueredo9/status/1038283324077301763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaoFrumReu,amyleevato,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038282481894604800, "date": "2018-09-07", "time": "23:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1037838041103122432, "username": "LuanFigueredo9", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @JaoFrumReu Hooo jura ? Nossa quanta conspira\u00e7\u00e3o.  Blz irm\u00e3o j\u00e1 vi que voc\u00ea n\u00e3o tem um bom argumento.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanFigueredo9/status/1038282481894604800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaoFrumReu,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038275684739821568, "date": "2018-09-07", "time": "22:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 970054248611434496, "username": "SilvioSouzapsol", "tweet": "Para Presidente vote Guilherme Boulos 50 e Sonia Guajajara vice.Psol 50  https://www.instagram.com/p/Bnc2-DKAP8v/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9wt3mkbu9lm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioSouzapsol/status/1038275684739821568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275283353329664, "date": "2018-09-07", "time": "22:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1037838041103122432, "username": "LuanFigueredo9", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @JaoFrumReu @amyleevato  https://www.facebook.com/luan.figueredo.378\u00a0\u2026\ud83d\udc46 facebookV\u00ea a\u00ed se Eu sou bot , e me responde okay? A\u00ed se quiser venha cine com melhores argumentos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanFigueredo9/status/1038275283353329664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amyleevato,JaoFrumReu,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038274222840262656, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1037838041103122432, "username": "LuanFigueredo9", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @amyleevato @JaoFrumReu Mano oque \u00e9 bot? S\u00e9rio . Isso \u00e9 algo novo? Me poupe, n\u00e3o tem argumenta\u00e7\u00e3o melhor? Ou voc\u00eas n\u00e3o discutem com \"fascista\" ? A\u00e9 porque pra fascista s\u00f3 uma boa bala, uma boa cova \u00e9 uma p\u00e1 n\u00e9?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanFigueredo9/status/1038274222840262656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaoFrumReu,amyleevato,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038272606456168448, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1037838041103122432, "username": "LuanFigueredo9", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @JaoFrumReu Verdade eu espalho fake News, perfil novo n\u00e9. A para meu, Manda uma melhor vai !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanFigueredo9/status/1038272606456168448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JaoFrumReu,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038271559583105024, "date": "2018-09-07", "time": "22:43:24", "timezone": "CDT", "user_id": 145607954, "username": "Fe_Pinheiro23", "tweet": "O moralismo falso de @GuilhermeBoulos, @ManuelaDavila e do @psol50 \u00e9 vis\u00edvel, pq \u00f1 repetem o msm discurso qdo seus militantes pregam a morte do Bolsonaro nas redes sociais pq eles mesmos incentivam isso. #BolsonaroPresidente17 #ForcaBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Fe_Pinheiro23/status/1038271559583105024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,ManuelaDavila,psol50"}
{"id": 1038270237341364224, "date": "2018-09-07", "time": "22:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 34839736, "username": "aloisiolisboa", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018SBT, Folha e UOL sabatinam Guilherme BoulosOs detalhes com a rep\u00f3rter @jumaciel #SBTBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SBTBrasil", "link": "https://twitter.com/aloisiolisboa/status/1038270237341364224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jumaciel"}
{"id": 1038267069899464704, "date": "2018-09-07", "time": "22:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3004290483, "username": "mentelectro", "tweet": "@GuilhermeBoulos @cirogomes @MarinaSilva por favor, entendo q o @jairbolsonaro esteja sofrendo um grande mal neste momento, mas por favor seus aliados est\u00e3o usando isso pra campanha, rebatam essas pessoas pois elas s\u00e3o canalhas demais...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mentelectro/status/1038267069899464704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,cirogomes,MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1038262926669479936, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 232918637, "username": "allvesmay_", "tweet": "smp que algu\u00e9m fala Guilherme Boulos eu penso em caf\u00e9 com boulos e dou uma risadinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allvesmay_/status/1038262926669479936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243259980673025, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 38961890, "username": "txelah", "tweet": "O dia que conhecemos @GuilhermeBoulos AaaaaaAAAAaaaaa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d  pic.twitter.com/sRY7MTOIZZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/txelah/status/1038243259980673025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038237898338983937, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 24781968, "username": "Zaga_Silos", "tweet": "#DoeVida@cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @Haddad_Fernando @alvarodias_ @GuilhermeBoulos @meirelles @CaboDaciolo @joaoamoedonovo https://twitter.com/zaga_silos/status/1038228276454588417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DoeVida", "link": "https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1038237898338983937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,alvarodias_,GuilhermeBoulos,meirelles,CaboDaciolo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038231549127413763, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 24781968, "username": "Zaga_Silos", "tweet": "@cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @meirelles @CaboDaciolo @joaoamoedonovo https://twitter.com/zaga_silos/status/1038228276454588417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1038231549127413763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,meirelles,CaboDaciolo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038225556117102592, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 107198509, "username": "sbetos", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarieAlves6 Nao ensinaram matem\u00e1tica no Cear\u00e1? 3% \u00e9 o triplo de 1%...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbetos/status/1038225556117102592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarieAlves6,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038224782381248513, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1037838041103122432, "username": "LuanFigueredo9", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos Falou o cara do partido que tinha um lun\u00e1tico \"ajudante de pedreiro\", que esfaqueou Bolsonaro! Quanta bosta heim boulus.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanFigueredo9/status/1038224782381248513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038221394688061440, "date": "2018-09-07", "time": "19:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 91257258, "username": "boqueteshow", "tweet": "Candidato(a) QUAL SUA PROPOSTA SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DOS JOGOS DE AZAR? @geraldoalckmin @jairbolsonaro @LulaOficial @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @alvarodias_ @joaoamoedonovo @CaboDaciolo @cirogomes @Eymaeloficial @meirelles @MarinaSilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boqueteshow/status/1038221394688061440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,LulaOficial,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,alvarodias_,joaoamoedonovo,CaboDaciolo,cirogomes,Eymaeloficial,meirelles,MarinaSilva"}
{"id": 1038208991720103938, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 981703700996648960, "username": "VagnaoRCC", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego @RogerSep1914 @Dezenov Guilherme V\u00c1 TOMAR NO SEU CU, ARROMBADO! ESQUERDA FEDE!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnaoRCC/status/1038208991720103938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dezenov,RogerSep1914,beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038208688492879872, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:34", "timezone": "CDT", "user_id": 981703700996648960, "username": "VagnaoRCC", "tweet": "V\u00e1 se foder @GuilhermeBoulos , seu militante n\u00e3o conseguiu matar? Agora aguenta, anta do caralho!  pic.twitter.com/4O1KENs4EB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnaoRCC/status/1038208688492879872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038208578681798656, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 905422297229656065, "username": "Laudemiro2011", "tweet": "@folha As falas do Guilherme Boulos abalam a psiqu\u00ea de milh\u00f5es de brasileiros nem por isso sa\u00edmos dando facada nas pessoas ....", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Laudemiro2011/status/1038208578681798656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038208384992989184, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos @brunoalexjj Sou do MTST a 4 anos nunca paguei nada ... Voc\u00ea", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1038208384992989184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunoalexjj,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038208076313255936, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@policiafederal @AVENAoficial @psol50 @psolnacamara @jandira_feghali @PCdoBnaCamara @GuilhermeBoulos @ptnacional @JoseDIrceuPT @DeputadoFederal SIGAM ESSES PARTIDOS E ESSES Z\u00c9 RUELAS QUE ENCONTRAR\u00c3O QUEM MANDOU O IMUNDO ATENTAR CONTRA O JAIR BOLSONARO ESSA GALERA N\u00c3O PRESTA E S\u00c3O CAPAZES DE TUDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038208076313255936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AVENAoficial,policiafederal,psol50,psolnacamara,jandira_feghali,PCdoBnaCamara,GuilhermeBoulos,ptnacional,JoseDIrceuPT,DeputadoFederal"}
{"id": 1038200473340268544, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 24682353, "username": "ronaldominowa", "tweet": "@GuilhermeBoulos Bicho vai pegar ??? Explica ??? Picareta !!!  https://youtu.be/mN5NiV3dr90\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldominowa/status/1038200473340268544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038197155327041536, "date": "2018-09-07", "time": "17:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 867200125051035653, "username": "LeoCorrea1974", "tweet": "@GuilhermeBoulos Explique: @joaoamoedonovo, representa que banqueiros? De onde o senhor tirou isso? Ali\u00e1s, aproveite para explicar o seu patrim\u00f4nio declarado. Amoedo esclareceu tudo sobre o dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoCorrea1974/status/1038197155327041536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038195354909515777, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1022302265993043968, "username": "AlemaoeSuellen", "tweet": "Ser\u00e1 que o @ptbrasil, @LulaOficial2, @gleisi, @mariadorosario, @MarceloFreixo, @GuilhermeBoulos ou @Haddad_Fernando @metalurgicos poderiam me responder sobre a quest\u00e3o abaixo? https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11329/quebra-do-sigilo-telefonico-e-bancario-deve-demonstrar-quem-bancava-adelio\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlemaoeSuellen/status/1038195354909515777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,LulaOficial2,gleisi,mariadorosario,MarceloFreixo,GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando,metalurgicos"}
{"id": 1038194782181437441, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 300006187, "username": "caiomilan", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiomilan/status/1038194782181437441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038185437599346688, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 834410781051650048, "username": "SuinoNojento", "tweet": "Bolsonaro \u00f1 morreu? \ud83d\ude24*ATEN\u00c7\u00c3O SENHORES PASSAGEIROS C/ DESTINO*1- Jean Wyllys2- Pablo Vittar3- Tico S. Cruz4- Preta Gil5- Mirian Leit\u00e3o6- Maria do Ros\u00e1rio7- Guilherme Boulos8- Jo\u00e3o Pedro Stedile9- Jos\u00e9 Rainha J\u00fanior10- Paulinho da for\u00e7a11- Luciano Hulk12- G. hoffmann  pic.twitter.com/algaFcPK8A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SuinoNojento/status/1038185437599346688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184963122843648, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 28680843, "username": "Leo_Bertrani", "tweet": "tudo isso claro apoiado pela Rede Globo representada pela figura de  Fatima Bernardes que estava distribuindo santinhos do Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_Bertrani/status/1038184963122843648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181654148333569, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:09", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos @zehenrique021 Porqu\u00ea ocupamos alguma coisa sua .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1038181654148333569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehenrique021,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038181468428746752, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos @kkfranco Porqu\u00ea \u00e9 o,1 kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1038181468428746752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kkfranco,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038181367371182080, "date": "2018-09-07", "time": "16:45:01", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Jlia94520731 Lixeira kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1038181367371182080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jlia94520731,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038181256205414405, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Julio30306420 Hum porque vc toma n\u00e9 ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1038181256205414405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Julio30306420,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038177738459414528, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 871502190963306501, "username": "O_FelipeMendes", "tweet": "Sinto muito por @jairbolsonaro como sentiria at\u00e9 pelo Imbecil do @GuilhermeBoulos Mas n\u00e3o \u00e9 pq tomou facada que deixar\u00e1 de ser Imbecil e ter\u00e1 meu voto! Que possa se recuperar e fazer o seu trabalho democraticamente, aos pilantras que o agrediram: CADEIA!", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_FelipeMendes/status/1038177738459414528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038172443372908549, "date": "2018-09-07", "time": "16:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1037838041103122432, "username": "LuanFigueredo9", "tweet": "@GuilhermeBoulos Mas n\u00e3o haver\u00e1 2\u00b0 turno ! \ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanFigueredo9/status/1038172443372908549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038170549808254976, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3292970898, "username": "el_angelove", "tweet": "@GuilhermeBoulos @jovensreacinhas @rafa_macielCEC @SCavacante Cite 2 historiadores que voc\u00ea conhece e julga ser \"gente boa da \u00e1rea\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/el_angelove/status/1038170549808254976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SCavacante,rafa_macielCEC,jovensreacinhas,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038168024518455296, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:59", "timezone": "CDT", "user_id": 846554169637048320, "username": "SouoFabio", "tweet": "@ptbrasil , @psol50 , @GuilhermeBoulos , @jeanwyllys_real , @mariadorosario , @gleisi , @LulaOficial ...olha que not\u00edcia boa n\u00e9? https://twitter.com/RoseBarros__/status/1038133011886362626\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouoFabio/status/1038168024518455296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,psol50,GuilhermeBoulos,jeanwyllys_real,mariadorosario,gleisi,LulaOficial"}
{"id": 1038167338678448131, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:16", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos @carissima_dona \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1038167338678448131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carissima_dona,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038166777677664256, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos @EliandroJaques Kkkkk bosolandia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1038166777677664256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EliandroJaques,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038166715677466626, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1033833091905855489, "username": "SecondA10734230", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vdd tah certo. Um esc\u00e1rnio tb um candidato a presidente ser tb invasor de prop alheia,  incitador de viol\u00eancia e desobedi\u00eancia civil. Onde ja se viu um escroque desse ser candidato. Esc\u00e1rnio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SecondA10734230/status/1038166715677466626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038166607426666497, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos @LenildoLu Cruz Credo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1038166607426666497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LenildoLu,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038166476711182336, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:50", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos @primaogay ele \u00e9 estagi\u00e1rio ... E voc\u00ea .?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1038166476711182336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "primaogay,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038165016942403585, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:02", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos A\u00ed simmm meu P R E S I D E N T E...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1038165016942403585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038163875412299784, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2893249971, "username": "LisDesigner", "tweet": "@GuilhermeBoulos @stratozero N\u00e3o h\u00e1 milagre. Mas com um bom economista so seu lado e o plano de governo visando as privatiza\u00e7\u00f5es e imposto \u00fanico com certeza melhorar\u00e1 para o empres\u00e1rio e consequentemente gerar\u00e1 empregos. Economia b\u00e1sica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LisDesigner/status/1038163875412299784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stratozero,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038154672345960449, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 830836403177189376, "username": "dantemed32", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @juliobarbosa04 N\u00e3o sabia que ficar milion\u00e1rio usando a pr\u00f3pria intelig\u00eancia e entendendo o mercado financeiro era crime . J\u00e1 invadir propriedade privada ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dantemed32/status/1038154672345960449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliobarbosa04,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038154411594399745, "date": "2018-09-07", "time": "14:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 830836403177189376, "username": "dantemed32", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos @juliobarbosa04 Se ele \u00e9 milion\u00e1rio sem produzir um parafuso , \u00e9 muito inteligente . Como poderia votar num cara que com 36 anos tem um patrim\u00f4nio menor que o de muita gente que ganha sal\u00e1rio m\u00ednimo? Se for mentira,  n\u00e3o d\u00e1 pra votar, se for verdade , tamb\u00e9m n\u00e3o,  n\u00e3o consegue administrar nada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dantemed32/status/1038154411594399745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juliobarbosa04,GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038143124013555712, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:03", "timezone": "CDT", "user_id": 917511482199420928, "username": "Zacksantos07", "tweet": "@GuilhermeBoulos E vc \u00e9 um dos 50 tons de vermelho que roubaram o pa\u00eds durante os 13 anos do PT e um dos 50 tons de vermelho estampados na cara do militante que roubou a UFRJ e do outro que estocou o Bolsonaro. To cansado dessa esquerda patife e mentirosa q existe em nosso pa\u00eds. Rid\u00edculo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zacksantos07/status/1038143124013555712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038139288855224322, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @LeonMoser @JonherbethS A defesa da liberdade econ\u00f4mica! N\u00f3s mesmos, com um Estado mais enxuto e menos intervencionista, podemos integrar os milhares de brasileiros que hoje n\u00e3o tem uma verdeira participa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica no pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1038139288855224322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JonherbethS,LeonMoser,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038123916173213696, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1032708434741878785, "username": "Polmica15", "tweet": "@GuilhermeBoulos Nem me fale esse povo \u00e9 uma doen\u00e7a, ontem s\u00f3 fiz um coment\u00e1rio vieram mais de 20 me xingar kkkk.Passei a noite bloqueando. Adorei o que escreveu !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Polmica15/status/1038123916173213696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038123742587756553, "date": "2018-09-07", "time": "12:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 58908568, "username": "robattistel", "tweet": "@Haddad_Fernando demonstra sim muito preparo! Sim, \u00e9 compar\u00e1vel a @cirogomes, mas colocar estes dois na mesma balan\u00e7a que @GuilhermeBoulos ofende os dois anteriores, n\u00e3o @xicosa ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robattistel/status/1038123742587756553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,Haddad_Fernando,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038121370457133059, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4185776111, "username": "Marilen13883003", "tweet": "@LulaOficial @gleisi @Haddad_Fernando @ManuelaDavila @cirogomes @GuilhermeBoulos @jovemcerebral Morreremos a m\u00edngua. Sem alimenta\u00e7\u00e3o, sem educa\u00e7\u00e3o e sem sa\u00fade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marilen13883003/status/1038121370457133059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jovemcerebral,GuilhermeBoulos,cirogomes,ManuelaDavila,Haddad_Fernando,gleisi,LulaOficial"}
{"id": 1038121306166833153, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 68476983, "username": "BelSchneider", "tweet": "@GuilhermeBoulos Que pergu ta idiota fo Amoedo...credo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelSchneider/status/1038121306166833153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038119168518881280, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 223575078, "username": "henriquefarinha", "tweet": "@Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila @cirogomes @MarinaSilva @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @FHC est\u00e3o de parab\u00e9ns. Manifestaram-se em favor da democracia. Hora de @LulaOficial fazer o mesmo. Essa \u00e9 hora de grandeza, de exercer lideran\u00e7a, e n\u00e3o de revanchismo. pic.twitter.com/FInrhQ6Dv4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquefarinha/status/1038119168518881280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,ManuelaDavila,cirogomes,MarinaSilva,joaoamoedonovo,geraldoalckmin,FHC,LulaOficial"}
{"id": 1038117791679819779, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3040026552, "username": "oficialmolima", "tweet": "@GuilhermeBoulos PqP o esterco chegou na Merda!!!! kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficialmolima/status/1038117791679819779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038117593142452224, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3040026552, "username": "oficialmolima", "tweet": "@RedeGlobo @GuilhermeBoulos @denizezanolla14 Denise vai dar esse seu cu sujo sua vagabunda. Cuidado que agora a direita est\u00e1 mais unida do que nunca... E voc\u00ea pode acabar virando estat\u00edstica!!!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficialmolima/status/1038117593142452224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "denizezanolla14,GuilhermeBoulos,RedeGlobo"}
{"id": 1038116902130929665, "date": "2018-09-07", "time": "12:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3040026552, "username": "oficialmolima", "tweet": "@GuilhermeBoulos Repudia viol\u00eancia seu filho de uma Puta? N\u00e3o duvido que partiu da sua gang a ordem do ataque.Seu parasita, fique tranquilo que isso vai ter volta sim...Se antes ele era um candidato agora j\u00e1 \u00e9 o presidente eleito.Quem estava em d\u00favida n\u00e3o est\u00e1 mais.Seu pau no cu...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oficialmolima/status/1038116902130929665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038115193224617984, "date": "2018-09-07", "time": "12:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 978488113399042048, "username": "direitaunida18", "tweet": "@GuilhermeBoulos Humilde de sua parte candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitaunida18/status/1038115193224617984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038114634933387264, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 977671323785879554, "username": "diegoasherere", "tweet": "Eu amo como o PSOL simplesmente anda com credibilidade ZERO ultimamente.\u00danicas pessoas que salvam s\u00e3o a S\u00e2mia Bonfim e o Guilherme Boulos.De resto, s\u00f3 ralo abaixo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoasherere/status/1038114634933387264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112601534857216, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 56806370, "username": "Luiz_Felipe13", "tweet": "A culpa do atentado ao @jairbolsonaro s\u00e3o da @MarinaSilva , @GuilhermeBoulos , @geraldoalckmin e @cirogomes que vivem o atacando e gerando \u00f3dio entre a popula\u00e7\u00e3o. Aprendam a discutir ideias, projetos ao inv\u00e9s de desmoralizar algu\u00e9m. Estava previsto que isso aconteceria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Felipe13/status/1038112601534857216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1038096813700640774, "date": "2018-09-07", "time": "11:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 271193950, "username": "notasurbanas", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SCavacante A constitui\u00e7\u00e3o garante a fun\u00e7\u00e3o social da propriedade privada. Ou \u00e9 burrice da sua parte ou \u00e9 m\u00e1-f\u00e9. Propriedade vazia tem que ser ocupada mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/notasurbanas/status/1038096813700640774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SCavacante,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038090203829809152, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3292970898, "username": "el_angelove", "tweet": "@GuilhermeBoulos @jovensreacinhas @SCavacante @rafa_macielCEC Engra\u00e7ado como estudar hist\u00f3ria eh um dem\u00e9rito pra essa gente n\u00e9 kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/el_angelove/status/1038090203829809152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafa_macielCEC,SCavacante,jovensreacinhas,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038086488498610176, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2893249971, "username": "LisDesigner", "tweet": "@GuilhermeBoulos @stratozero Ainda n\u00e3o. A economia de anos de CAGADA do PT deve se estabilizar e ent\u00e3o todos dever\u00e3o ter uma vida digna. Os que curtem trabalhar apoiam.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LisDesigner/status/1038086488498610176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stratozero,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038083187946258433, "date": "2018-09-07", "time": "10:14:53", "timezone": "CDT", "user_id": 103411969, "username": "LucasKell", "tweet": "FALOU LINDAMENTE POR 57 MINUTOS, Parab\u00e9ns Guilherme Boulos, que todos assistam a entrevista completa, animal, mandou muito  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/relacao-pt-e-mdb-e-caso-de-diva-diz-boulos-ao-criticar-haddad-e-lula.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasKell/status/1038083187946258433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081795936407552, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 386040616, "username": "david_nepo", "tweet": "@allantercalivre @GuilhermeBoulos e ae 50 tons o que nos diz?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/david_nepo/status/1038081795936407552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allantercalivre,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038078032454602753, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 924645228988035072, "username": "simgcosta", "tweet": "@GuilhermeBoulos N\u00e3o sei o que \u00e9 pior? 50 tons de Temer ou 50 tons de Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simgcosta/status/1038078032454602753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038069327382175745, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 27557744, "username": "eumesmoaqui_", "tweet": "@GuilhermeBoulos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Seu merda! Vai levar pau de @joaoamoedonovo nas urnas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumesmoaqui_/status/1038069327382175745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038066609800314880, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:00", "timezone": "CDT", "user_id": 533499747, "username": "carlosscom", "tweet": "@GuilhermeBoulos QUE BANQUEIROS? S\u00d3 RESTARAM DOIS, ITA\u00da E BRADESCO DEPOIS DE 12 ANOS DO PT COM LULA E DILMA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosscom/status/1038066609800314880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038062023576350720, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:47", "timezone": "CDT", "user_id": 830836403177189376, "username": "dantemed32", "tweet": "@jornalnacional @GuilhermeBoulos Me pergunto a mesma coisa quando ou\u00e7o que um candidato a presidente com a minha idade tem um patrim\u00f4nio declarado de 15 mil . Como pode ? Ser\u00e1 que nunca trabalhou ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dantemed32/status/1038062023576350720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,jornalnacional"}
{"id": 1038061419185496065, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 25896419, "username": "martinschico", "tweet": "@GuilhermeBoulos @catracalivre Por que o d\u00e9ficit habitacional merece aten\u00e7\u00e3o emergencial e como a solu\u00e7\u00e3o  (pelo menos parte) desse problema se reflete no bem estar social a curto e longo prazo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martinschico/status/1038061419185496065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catracalivre,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038061215006773249, "date": "2018-09-07", "time": "08:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 36367242, "username": "onibera", "tweet": "@GuilhermeBoulos Eu acredito em papai Noel. Filho da puta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onibera/status/1038061215006773249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038060617695985664, "date": "2018-09-07", "time": "08:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 885359384037122049, "username": "quasebao", "tweet": "@GuilhermeBoulos Reitor da UFRJ = Ligado ao PSOLCriminoso que tentou matar Bolsonaro = Ligado ao PSOLO que mais podemos esperar desse partido?Ah, sim. Um candidato a presidente invasor de propriedades...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quasebao/status/1038060617695985664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038057733721874432, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 25896419, "username": "martinschico", "tweet": "@GuilhermeBoulos @catracalivre @Eder_deAguiar  https://www.bbc.com/portuguese/amp/brasil-39775504\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martinschico/status/1038057733721874432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eder_deAguiar,catracalivre,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038054740192571392, "date": "2018-09-07", "time": "08:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 67167268, "username": "Nathalia_na", "tweet": "@GuilhermeBoulos Rapaz!  S\u00e9rio mesmo que vc acredita nisso? S\u00e9rio mesmo? O PSOL j\u00e1 era.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathalia_na/status/1038054740192571392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038053091113877506, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos @CRVGabrielVeri @altoslegais Ele faz com certeza...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1038053091113877506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "altoslegais,CRVGabrielVeri,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038052968430530560, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1449988476, "username": "silascomunista", "tweet": "@GuilhermeBoulos @GuiMattos1984 N\u00e3o \u00e9 crime seu tapado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silascomunista/status/1038052968430530560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiMattos1984,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038052902517059584, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 89056792, "username": "FioTristim", "tweet": "Guilherme Boulos disse ontem no JN que a viol\u00eancia n\u00e3o se justifica.Boulos, voc\u00ea \u00e9 s\u00f3 mais um hip\u00f3crita!  pic.twitter.com/VInk4JeFYr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FioTristim/status/1038052902517059584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052607976267776, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3292970898, "username": "el_angelove", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ljunior2226 Pq n\u00e3o congela os gastos na hora de pagar a d\u00edvida \"p\u00fablica\" que corresponde a 45% do pib brasileiro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/el_angelove/status/1038052607976267776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ljunior2226,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038051979241684993, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3292970898, "username": "el_angelove", "tweet": "@GuilhermeBoulos @jalexfranca_ Kkkkk a anistia foi p esconder os crimes do ex\u00e9rcito, eles s\u00e3o os ladr\u00f5es marginais que se esconderam atr\u00e1s da anistia... Eh dif\u00edcil assim se informar minimamente antes de falar bosta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/el_angelove/status/1038051979241684993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jalexfranca_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038051325244841986, "date": "2018-09-07", "time": "08:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3292970898, "username": "el_angelove", "tweet": "@GuilhermeBoulos @VenturiniDiogo @Neltonluis A\u00ed rapaziada, olha o di\u00e1logo desses dois aqui kkkkkk parece que t\u00f4 no zool\u00f3gico vendo dois animais relincharem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/el_angelove/status/1038051325244841986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Neltonluis,VenturiniDiogo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038050939993829377, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3292970898, "username": "el_angelove", "tweet": "@GuilhermeBoulos @jovensreacinhas @rafa_macielCEC @SCavacante Crist\u00e3o que julga outras pessoas n\u00e3o segue o cristianismo e sim pr\u00e1ticas de uma igreja que entre outras coisas apoiou a escravatura e o imperialismo. Voc\u00ea n\u00e3o eh vagabundo, \u00e9 mau car\u00e1ter apenas", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/el_angelove/status/1038050939993829377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SCavacante,rafa_macielCEC,jovensreacinhas,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038047536009936901, "date": "2018-09-07", "time": "07:53:13", "timezone": "CDT", "user_id": 50007728, "username": "cesarnc", "tweet": "ENT\u00c3O SEGUE O RESUM\u00c3O PRA ESQUERDA N\u00c3O ERRAR MAISAD\u00c9LIOEx-filiado ao @psol50 #PSOLDo @GuilhermeBoulos MILITANTE DO @ptbrasil #PT de @Haddad_Fernando @gleisi @LulaOficial TODOS VOC\u00caS S\u00c3O AD\u00c9LIO ! https://twitter.com/lsentoes/status/1038039190733299713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#PSOLDo,#PT", "link": "https://twitter.com/cesarnc/status/1038047536009936901", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos,ptbrasil,Haddad_Fernando,gleisi,LulaOficial"}
{"id": 1038044894483369990, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 56549121, "username": "robsonqpereira", "tweet": "@psol50 @GuilhermeBoulos diz isso por experi\u00eancia pr\u00f3pria...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonqpereira/status/1038044894483369990", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038044724635025408, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 44405822, "username": "hmaggi", "tweet": "@GuilhermeBoulos  https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037962274269483008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmaggi/status/1038044724635025408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038038516184371200, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@RodP13 @DrFernandoOrtiz Urgente, urgente. Guilherme Boulos tamb\u00e9m foi v\u00edtima de um ataque semelhante ao que vitimou o Bozo.  https://youtu.be/sW2KpiFT1cc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1038038516184371200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DrFernandoOrtiz,RodP13"}
{"id": 1038037727143493633, "date": "2018-09-07", "time": "07:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 103891910, "username": "FabioORibeiro", "tweet": "@UOLPolitica @dionianjos Importante, @GuilhermeBoulos tamb\u00e9m foi v\u00edtima de um ataque semelhante ao que vitimou o Bozo.  https://youtu.be/sW2KpiFT1cc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioORibeiro/status/1038037727143493633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dionianjos,UOLPolitica,UOL,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038037010433355777, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 234622361, "username": "pmvits", "tweet": "@ConversaAfiada @katiymaia Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmvits/status/1038037010433355777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "katiymaia,ConversaAfiada"}
{"id": 1038035847109599232, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 753218181968359424, "username": "ggbrossi", "tweet": "@GuilhermeBoulos Agora voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 falando besteira, coisa linda \ud83e\udd17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggbrossi/status/1038035847109599232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038034025460449282, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 913509018, "username": "hihiazombie", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @Maravelar @NelsonA51298055 D\u00e1 minha indigna\u00e7\u00e3o sei eu, n\u00e3o fale o que n\u00e3o sabe, fica feio para voc\u00ea. At\u00e9 porque esse n\u00e3o \u00e9 o perfil do Ciro ou do Lula. E caso n\u00e3o tenha reparado n\u00e3o ataquei ningu\u00e9m. Ent\u00e3o guarde suas pedras e releia tudo o que eu disse. Fico por aqui. Desejo um bom final de semana a todos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hihiazombie/status/1038034025460449282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NelsonA51298055,Maravelar,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032818461454336, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:44", "timezone": "CDT", "user_id": 913509018, "username": "hihiazombie", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @Maravelar Se seu candidato estivesse/fosse t\u00e3o preocupado como voc\u00ea acredita, com as mulheres n\u00e3o teria criado um projeto de lei que impede o atendimento emergencial SUS a v\u00edtimas de crimes sexuais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hihiazombie/status/1038032818461454336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maravelar,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032515242573824, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "@cirogomes @MarinaSilva @Haddad_Fernando @geraldoalckmin @GuilhermeBoulos @alvarodias_ vcs por solid\u00e1rios paralisaram campanha, o @jairbolsonaro e equipe desde o momento que tomou a facada est\u00e1 fazendo campanha tentando capitalizar o fato, portanto, voltem \u00e0s atividades", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038032515242573824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038031135459164165, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@folha @jairbolsonaro @psol50 @psolnacamara @PCdoBMaranhao @ptnacional @LulaOficial @gleisi @GuilhermeBoulos @manueladavilabr @jandira_feghali DISTURBIOS DE CU \u00c9 ROLA RS O VAGABUNDO ANALFABETO METIDO A COMUNISTA COMO OS MACONHEIROS E CACHACEIROS DO PSOL,PCDOB E PT FAZEM PQE S\u00c3O BANDIDOS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038031135459164165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,jairbolsonaro,psol50,psolnacamara,PCdoBMaranhao,ptnacional,LulaOficial,gleisi,GuilhermeBoulos,manueladavilabr,jandira_feghali"}
{"id": 1037979902006505474, "date": "2018-09-07", "time": "03:24:28", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "@GuilhermeBoulos @araminho9 @diegorapozo_ Alerta de esquerdomacho! Bip bip bip", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1037979902006505474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,araminho9,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037940184715874304, "date": "2018-09-07", "time": "00:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 27578878, "username": "marioflanders", "tweet": "@GuilhermeBoulos para com essa piada bolos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioflanders/status/1037940184715874304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037938632907255809, "date": "2018-09-07", "time": "00:40:28", "timezone": "CDT", "user_id": 981703700996648960, "username": "VagnaoRCC", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego V\u00e1 a merda o ESQUERDOPATA ot\u00e1rio! J\u00e1 pensou seu pai sendo esfaqueado.... Man\u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnaoRCC/status/1037938632907255809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037935527704633344, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1571801736, "username": "AndersonDsh1", "tweet": "@GuilhermeBoulos @RafaelS69988556 A Ent\u00e3o Quando Os Bamby N\u00e3o Tinha Estadio , E Tento Levar O Nosso Na Mao  Grande , Eles Merecia Ter ?, Porque Era Um Clube Fudido ???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonDsh1/status/1037935527704633344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelS69988556,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037934218007994369, "date": "2018-09-07", "time": "00:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1031700530484142085, "username": "RafaelS69988556", "tweet": "@GuilhermeBoulos @AndersonDsh1 Invadir nada o povo merece moradia j\u00e1 que o capitalismo selvagem adora v\u00ea o pov\u00e3o fudido", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelS69988556/status/1037934218007994369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndersonDsh1,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037933266765078528, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 109545997, "username": "NimoNC", "tweet": "@GuilhermeBoulos @marcosmitri You are fake news. Isso nunca existiu pare de ser um lixo como pessoa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NimoNC/status/1037933266765078528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosmitri,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037933102839083008, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 109545997, "username": "NimoNC", "tweet": "@GuilhermeBoulos @marcosmitri @chorapramamar Claro, isso n\u00e3o existiu apenas um idiota com fake news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NimoNC/status/1037933102839083008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chorapramamar,marcosmitri,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037926155611979776, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@GuilhermeBoulos @GloboNews @GoldeBaltazar @LuizFlavioMenva Cara, dane-se o Boulos, quem est\u00e1 problematizando aqui \u00e9 voce. Fiz apenas um coment\u00e1rio ir\u00f4nico, respond\u00ed aos seus por falta do que fazer. Ya basta! Boa noite!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037926155611979776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFlavioMenva,GoldeBaltazar,GloboNews,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037921538895425536, "date": "2018-09-06", "time": "23:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@GuilhermeBoulos @GloboNews @GoldeBaltazar @LuizFlavioMenva Bem, pode ser um pobre \"garoto rico\" que ainda mora com os pais ou seja dependente kkkkkkkkk futuro presidente da na\u00e7\u00e3o #SQN", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SQN", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037921538895425536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFlavioMenva,GoldeBaltazar,GloboNews,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037920066870935552, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@GuilhermeBoulos @GloboNews @GoldeBaltazar @LuizFlavioMenva Se \u00e9 declara\u00e7\u00e3o de bens para a Justi\u00e7a Eleitoral, espera-se que no m\u00ednimo os candidatos n\u00e3o omitam bens. Espertinho!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037920066870935552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFlavioMenva,GoldeBaltazar,GloboNews,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037918855941828608, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 67723020, "username": "Lucianohmenezes", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego @RogerSep1914 @Dezenov Coment\u00e1rios como o teu s\u00f3 aumentam a rejei\u00e7\u00e3o ao partido pol\u00edtico q vc defende. Sou Amoedo e, depois desse epis\u00f3dio e coloca\u00e7\u00f5es como a tua, estou pensando seriamente em dar um voto \u00fatil ao Bolsonaro para levar no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianohmenezes/status/1037918855941828608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dezenov,RogerSep1914,beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037915917324312576, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 633015465, "username": "AnjokaBramax", "tweet": "@GuilhermeBoulos @GloboNews @GoldeBaltazar @LuizFlavioMenva No Brasil e acho que em qualquer lugar do mundo, qualquer um que declare ter APENAS um carro popular no valor de R$ 15.416,00 \u00e9 considerado classe media baixa. Com esse bem n\u00e3o deve ser pobre mesmo, a gasolina anda cara, rsrsrsrs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037915917324312576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizFlavioMenva,GoldeBaltazar,GloboNews,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037910341680857088, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1013173010466041858, "username": "fagnerc98", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego @RogerSep1914 @Dezenov Os seguran\u00e7as dele estavam armados, mas provavelmente n\u00e3o usaram por causa da multid\u00e3o que tinha no local e mesmo assim prenderam o meliante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagnerc98/status/1037910341680857088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dezenov,RogerSep1914,beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037903198193901568, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 29184948, "username": "sndersab", "tweet": "@cirogomes Tava vendo meu perfil do FB e s\u00f3 tenho videos compartilhados da @MarinaSilva e do @GuilhermeBoulos... cad\u00ea o @Cirogomes fazendo videos curtos e objetivos nessa campanha? (aquele da Katia Abreu n\u00e3o conta)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sndersab/status/1037903198193901568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,GuilhermeBoulos,cirogomes"}
{"id": 1037902081846390784, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1333015140, "username": "wendellcamisa10", "tweet": "@TonhoDrinks @lpbrvf Incr\u00edvel como esses petralhas est\u00e3o sempre a frente do mal! Vermes malditos! Parab\u00e9ns invasor e bandidos @GuilhermeBoulos @geraldoalckmin @gleisi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellcamisa10/status/1037902081846390784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lpbrvf,TonhoDrinks,GuilhermeBoulos,geraldoalckmin,gleisi"}
{"id": 1037899198354599936, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 894360375055044608, "username": "1Altemir", "tweet": "@GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/jqRgFxoUpC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1Altemir/status/1037899198354599936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037898590943936513, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 802293000399441920, "username": "TioHeavyMetal", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sil\u00eancio total. Pol\u00edticamente correto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TioHeavyMetal/status/1037898590943936513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037897911219183616, "date": "2018-09-06", "time": "21:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1024442609794797568, "username": "FEngcivil", "tweet": "@cirogomes @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila @Haddad_Fernando @xicosa @AntonioFla1978 Ministro ser\u00e1 o RENAN! pic.twitter.com/737Cg8JMYj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FEngcivil/status/1037897911219183616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioFla1978,xicosa,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,GuilhermeBoulos,cirogomes"}
{"id": 1037892896190607360, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 84435516, "username": "Ci_bele", "tweet": "@euclarice @GuilhermeBoulos est\u00e1 com uma ind\u00edgena na chapa. Ciro est\u00e1 com a  Motoserra de ouro  https://brasil.elpais.com/brasil/2014/11/27/politica/1417104252_610580.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ci_bele/status/1037892896190607360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037892285554470914, "date": "2018-09-06", "time": "21:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2427686268, "username": "GuiSormani", "tweet": "@GuilhermeBoulos Fiquem tranquilos... pic.twitter.com/WXteXvEK6V", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiSormani/status/1037892285554470914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037891609445195776, "date": "2018-09-06", "time": "21:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 819608068921196549, "username": "jeff13jo", "tweet": "Eu acho que esse \u00e9 o momento de unir o Brasil. Devemos agradecer todas as mensagens de apoio, principalmente (na minha opini\u00e3o) a de @GuilhermeBoulos  que em suas redes sociais, proferiu palavras de respeito, sem fazer do atentado um palanque pol\u00edtico!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/jeff13jo/status/1037891609445195776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037890774371905536, "date": "2018-09-06", "time": "21:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 705836813815058432, "username": "FeolaAndre", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 piada um invasor de propriedade privada com esse discurso pseudo pacifista...As invas\u00f5es que vc lidera s\u00e3o  uma viol\u00eancia ao estado de direito seu tosco!#for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/FeolaAndre/status/1037890774371905536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037886498010550272, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 819608068921196549, "username": "jeff13jo", "tweet": "@GuilhermeBoulos Parab\u00e9ns de novo Boulos! N\u00e3o t\u00e1 usando esse atentado como palanque pol\u00edtico!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeff13jo/status/1037886498010550272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037882854804516864, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 913509018, "username": "hihiazombie", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @Maravelar Eu sinto muito pelo ocorrido, e sinto muito por muitas pessoas n\u00e3o conseguirem entender a seriedade que isso tem, e a import\u00e2ncia de demonstrar solidariedade. Sinto muito mesmo, Mara. Espero que entenda o meu ponto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hihiazombie/status/1037882854804516864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maravelar,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037882408564076544, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 913509018, "username": "hihiazombie", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @Maravelar Ningu\u00e9m aqui est\u00e1 gostando do que aconteceu, Mara. Mas como sempre, qualquer coisa que eu diga mesmo a favor dele, vc vai entender a sua maneira. Falta di\u00e1logo entre pessoas, n\u00e3o adianta termos voz e nunca pararmos para ouvir o que n\u00f3s mesmos falamos.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hihiazombie/status/1037882408564076544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maravelar,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037877563899699201, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 390927317, "username": "PedroCerize", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarcusRocha1986 @Rick_Martins_BH Faria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroCerize/status/1037877563899699201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rick_Martins_BH,MarcusRocha1986,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037877489027231745, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 913509018, "username": "hihiazombie", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @Maravelar Use o seu direito de voz, que voc\u00ea ainda tem, para compartilhar conhecimento e meios de se livrar de mais viol\u00eancia. Ao inv\u00e9s de atacar algu\u00e9m/ xingar mostre as coisas boas que vc encontra no seu candidato e esteja aberta a tentar enchergar algo bom no que voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hihiazombie/status/1037877489027231745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maravelar,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037877212324737026, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 25936000, "username": "ailtonamaral11", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego @RogerSep1914 @Dezenov @marcosfabio_sb CARA, VC \u00c9 BURRO OU SE FAZ? O QUE UMA COISA TEM A VER COM A OUTRA? QUANTOS SEM TERRA JA FORAM MORTOS PELAS POLICIAS E MILICIAS RURAIS, ALEM DE GRILEIROS QUE SE DIZEM FAZENDEIROS, BANDIDOS? AGORA QTOS VIU MORTOS POR FOICES E FAC\u00d5ES?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtonamaral11/status/1037877212324737026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosfabio_sb,Dezenov,RogerSep1914,beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037877120012353536, "date": "2018-09-06", "time": "20:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 913509018, "username": "hihiazombie", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @Maravelar Que ele \u00e9 racista, homof\u00f3bico e machista n\u00e3o s\u00f3 o Boulos que sabe, e nem gra\u00e7as a ele essa fama, mas sim pelos v\u00e1rias processos nas costas do candidato. N\u00e3o o apoio, mas me sinto muito triste por tamanha viol\u00eancia. Vamos parar de atacar e fazer teorias de conspira\u00e7\u00e3o.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hihiazombie/status/1037877120012353536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maravelar,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037876394485837824, "date": "2018-09-06", "time": "20:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 390927317, "username": "PedroCerize", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarcusRocha1986 @Rick_Martins_BH Estavam invadindo alguma propriedade?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroCerize/status/1037876394485837824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rick_Martins_BH,MarcusRocha1986,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037875791772766208, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 767484390343577600, "username": "RacioppiGgm", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego @RogerSep1914 @Dezenov @TatyNervosa Ain pro\u00edbam as facas ! Quem quer matar, usa at\u00e9uma caneta na jugular ! Ain pro\u00edbam as canetas ( a esquerda vai adorar!)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RacioppiGgm/status/1037875791772766208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TatyNervosa,Dezenov,RogerSep1914,beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037875722709295105, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 183685775, "username": "tmmochetti", "tweet": "@GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/dGJMqiLUnP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tmmochetti/status/1037875722709295105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037875631168675840, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 739296070027644928, "username": "rafaelaires31", "tweet": "@GuilhermeBoulos S\u00f3 n\u00e3o vale tentar invadir o hospital a for\u00e7a hein... L\u00e1 \u00e9 propriedade privada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelaires31/status/1037875631168675840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037875336342659073, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 767484390343577600, "username": "RacioppiGgm", "tweet": "@GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/IcGIZb3dEM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RacioppiGgm/status/1037875336342659073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037871356224974850, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:08", "timezone": "CDT", "user_id": 820824938806439936, "username": "joaobathistor", "tweet": "de forma quase tr\u00e1gica chegou o momento em que a esquerda @LulaOficial @Haddad_Fernando @cirogomes @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila mostrou aos \u201cpregadores\u201d de viol\u00eancias da extrema direita que ser humano \u00e9 um aprendizado. #LulaHaddadManu13  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367944/Esquerda-solidariza-se-com-Bolsonaro;-direita-hostilizou-Lula-depois-dos-atentados-de-mar%C3%A7o.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/joaobathistor/status/1037871356224974850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,cirogomes,GuilhermeBoulos,ManuelaDavila,brasil247"}
{"id": 1037870884546142209, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1009266113438511105, "username": "xerloquis", "tweet": "cc @psol50 @GuilhermeBoulos  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xerloquis/status/1037870884546142209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037870600268771329, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:08", "timezone": "CDT", "user_id": 48899744, "username": "Albukka", "tweet": "@GuilhermeBoulos N\u00e3o foi viol\u00eancia, foi farsa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Albukka/status/1037870600268771329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037868548587225088, "date": "2018-09-06", "time": "20:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 819608068921196549, "username": "jeff13jo", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sua atitude foi a mais legal disso tudo Boulos! N\u00e3o transformou o atentado em causa pol\u00edtica! Meus parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeff13jo/status/1037868548587225088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037866039047061504, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2773536911, "username": "danisoberano_", "tweet": "@GuilhermeBoulos @c_andre2011  pic.twitter.com/LLspYEuHR1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danisoberano_/status/1037866039047061504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "c_andre2011,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037861318315925504, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:15", "timezone": "CDT", "user_id": 986078762382118912, "username": "MatheusAntnioA3", "tweet": "@tvfoco @recordtvoficial @maylaaraujoof @Nadjaapessoa @Rafailha @anapaularenault @fazendarecord @Filipeoficial95 Pra quem eu torceria??? O cara toma uma facada e voc\u00ea vem com enquete de caralho de A fazenda? Torceria pro Guilherme Boulos invadir essa porra...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusAntnioA3/status/1037861318315925504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Filipeoficial95,fazendarecord,anapaularenault,Rafailha,Nadjaapessoa,maylaaraujoof,recordtvoficial,tvfoco"}
{"id": 1037860551181979649, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1020764292638011393, "username": "W1Kaylan", "tweet": "@GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/jKXMzmyutC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/W1Kaylan/status/1037860551181979649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037859580020228097, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 32252937, "username": "Leliscs", "tweet": "Guilherme Boulos: aEu:  pic.twitter.com/RSopyakQkY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leliscs/status/1037859580020228097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858868192260096, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 775134080472080384, "username": "lipeme84", "tweet": "@Anacomunidade @GuilhermeBoulos @marciaafig Certo mesmo \u00e9 ficar falando de um presidi\u00e1rio com direitos a mordomias como o @LulaOficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeme84/status/1037858868192260096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciaafig,GuilhermeBoulos,Anacomunidade,LulaOficial"}
{"id": 1037858823204220929, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 131673335, "username": "Cle_Portilla", "tweet": "Meu voto esse ano para presidente \u00e9 do @GuilhermeBoulos quem vota nele -------> #RT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RT", "link": "https://twitter.com/Cle_Portilla/status/1037858823204220929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037858482635132929, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 131673335, "username": "Cle_Portilla", "tweet": "@GuilhermeBoulos estou contigo meu voto \u00e9 seu \ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cle_Portilla/status/1037858482635132929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037857462337134592, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 52052587, "username": "nelson_1jr", "tweet": "Guilherme Boulos no #JornalNacional repudia qualquer tipo de viol\u00eancia... pic.twitter.com/96X9DD6Dxw", "replies": 1, "retweets": 21, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "#JornalNacional", "link": "https://twitter.com/nelson_1jr/status/1037857462337134592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857113371025410, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 777716923882672129, "username": "jsbtnoticias", "tweet": ".@GuilhermeBoulos diz que rela\u00e7\u00e3o entre PT e MDB \u00e9 \"Caso de div\u00e3\"; veja como foi a sabatina #Elei\u00e7\u00f5es2018 #SBTNoticias  https://goo.gl/oDnmCh\u00a0 pic.twitter.com/B1W8ILthuh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#SBTNoticias", "link": "https://twitter.com/jsbtnoticias/status/1037857113371025410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037857020253282306, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 884929947902640128, "username": "RikkMoreno", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RikkMoreno/status/1037857020253282306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037855866379284480, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:35", "timezone": "CDT", "user_id": 198250090, "username": "M4rioHard", "tweet": "@GuilhermeBoulos @skalivv O partido propaga a ideia, a ideia propagam pessoas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M4rioHard/status/1037855866379284480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "skalivv,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037854554119913473, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 69223042, "username": "o_colecionador", "tweet": "Guilherme Boulos dizendo q repudia qualquer forma de viol\u00eancia.A piada era essa.Vcs j\u00e1 pode rir agora.", "replies": 11, "retweets": 102, "likes": 536, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_colecionador/status/1037854554119913473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854234400763904, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1571801736, "username": "AndersonDsh1", "tweet": "@RafaelS69988556 @GuilhermeBoulos Seus Programas \u00c9 Invadi Terras \ud83d\udc4c\ud83c\udffe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonDsh1/status/1037854234400763904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,RafaelS69988556"}
{"id": 1037852054515998720, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 153845822, "username": "paulofritzzz", "tweet": "@GuilhermeBoulos Kkkkkk vc nao tera governo seu bosta...candidato 1% kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulofritzzz/status/1037852054515998720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037851140296265731, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 759189457522323457, "username": "vonschonborn", "tweet": "@GuilhermeBoulos O cumunista assassino foi filiado ao @psol50 por 7 anos! Esquerda \u00e9 amor! pic.twitter.com/JJebREkjzm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vonschonborn/status/1037851140296265731", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,psol50"}
{"id": 1037850358880632832, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 90018138, "username": "arreguyju", "tweet": "Guilherme Boulos tamb\u00e9m suspendeu a agenda de amanh\u00e3", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arreguyju/status/1037850358880632832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849159150317569, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 984230684473593857, "username": "yGu1lherme", "tweet": "@bailedajude \u201cEsquerda paz e amor\u201d mano Bolsonaro foi ESFAQUEADO e vcs realmente t\u00e3o fazendo piada com isso? Eu abomino qualquer forma de socialismo e afins mas nem por isso apoiaria esfaquearem o Guilherme Boulos. Ah, e acho que vcs t\u00e3o vendo muito filme do Tarantino. #For\u00e7aCapit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/yGu1lherme/status/1037849159150317569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bailedajude"}
{"id": 1037849054389129219, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 140697189, "username": "Xand_Wisniewski", "tweet": "Simples assim @psol50 @GuilhermeBoulos @MarceloFreixo @depChicoAlencar @PCdoB_Oficial @ManuelaDavila @jandira_feghali como sempre n\u00e3o assumem nada,joga pros outros, https://twitter.com/MarceloTas/status/1036958968059502592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xand_Wisniewski/status/1037849054389129219", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos,MarceloFreixo,depChicoAlencar,PCdoB_Oficial,ManuelaDavila,jandira_feghali"}
{"id": 1037848860087996416, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 800118868119126016, "username": "SmokeAndFire4", "tweet": "O PSOL E UMA F\u00c1BRICA DE BANDIDOS  @GuilhermeBoulos  https://g1.globo.com/mg/grande-minas/noticia/2018/09/06/o-que-se-sabe-sobre-o-suspeito-de-esfaquear-jair-bolsonaro.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmokeAndFire4/status/1037848860087996416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037848757067571200, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2654383492, "username": "Edu_Menezes1977", "tweet": "@GuilhermeBoulos O duro e agora descobrir que o cara que esfaqueou e esquerdista ... Cad\u00ea o discurso que a direita \u00e9 \u00f3dio???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_Menezes1977/status/1037848757067571200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037848357119700993, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 78767059, "username": "prissguerrero1", "tweet": "@AntiCast @GuilhermeBoulos @Gu_rebel Mas heran\u00e7a j\u00e1 n\u00e3o tem tributo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prissguerrero1/status/1037848357119700993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gu_rebel,GuilhermeBoulos,AntiCast"}
{"id": 1037848252585074688, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3234366029, "username": "MauroDireita", "tweet": "@GuilhermeBoulos O cara \u00e9 do PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MauroDireita/status/1037848252585074688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037847293125423104, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 533499747, "username": "carlosscom", "tweet": "@GuilhermeBoulos Mentira, voc\u00eas torcem \u00e9 pela morte dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosscom/status/1037847293125423104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037847190473990151, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 822463600388345857, "username": "CidadaAtuante", "tweet": "@alvarodias_@cirogomes@Haddad_Fernando@meirelles@geraldoalckmin@GuilhermeBoulos@MarinaSilva@jairbolsonaro@joaoamoedonovo https://twitter.com/cidadaatuante/status/1037846811690586112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CidadaAtuante/status/1037847190473990151", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,cirogomes,Haddad_Fernando,meirelles,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,MarinaSilva,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037846728081375232, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 78767059, "username": "prissguerrero1", "tweet": "Essa vinheta do @GuilhermeBoulos d\u00e1 medo. Especialmente quando reduz o pitch da voz. Realmente quero saber as propostas, seria bacana se o @AntiCast  conseguisse uma entrevista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prissguerrero1/status/1037846728081375232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,AntiCast"}
{"id": 1037843822544338945, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 14299260, "username": "ree_atwood", "tweet": "ATEN\u00c7\u00c3O! Parece que esfaquearam o @GuilhermeBoulos tamb\u00e9m  pic.twitter.com/QYVpvWXZdr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ree_atwood/status/1037843822544338945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037842207846395904, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 22518064, "username": "FeBianco", "tweet": "@GuilhermeBoulos Continuar\u00e1 a promover o \u00f3dio? Defini meu voto #SomosTodosBolsonaro contra quem anda ou defende bandido. #Bolsonaro2018. PSOL e esquerda lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/FeBianco/status/1037842207846395904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037841344197222400, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 191818761, "username": "clevi437", "tweet": "@GuilhermeBoulos @UOLPolitica @julioCezarXerez Ele foi preso em flagrante, n\u00e3o \u00e9 Suspeito, \u00e9 o agente criminoso!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clevi437/status/1037841344197222400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julioCezarXerez,UOLPolitica,UOL,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037841102718550016, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 120214753, "username": "mgferraresso", "tweet": "@Sarco_BR @GuilhermeBoulos L I X O", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mgferraresso/status/1037841102718550016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,Sarco_BR"}
{"id": 1037840886435074048, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 718823399502557186, "username": "DStyyx", "tweet": "@GuilhermeBoulos @omatematico @profeTACIANA Bela exemplo vc deve dar pros alunos n\u00e3o \u00e9 msm?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DStyyx/status/1037840886435074048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "profeTACIANA,omatematico,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037839827759255553, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 996881943756197888, "username": "SamRuiz30442916", "tweet": "@GuilhermeBoulos J\u00e1 aviso a canalhada que qualquer coment\u00e1rio em comemora\u00e7\u00e3o ao atentado ser\u00e1 denunciado como ato terrorista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamRuiz30442916/status/1037839827759255553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037838725408014337, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2931912227, "username": "eliezer_antunes", "tweet": "@psol50 @GuilhermeBoulos Assassinos !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliezer_antunes/status/1037838725408014337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,psol50"}
{"id": 1037838693103534081, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 915554970, "username": "AkemiMariana", "tweet": "@GuilhermeBoulos N\u00e3o da para tentar comparar o Jap\u00e3o. A educa\u00e7\u00e3o e o respeito dos japoneses est\u00e1 a ano luz de muitos pa\u00edses, imagine do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AkemiMariana/status/1037838693103534081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037838251837538309, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2588420355, "username": "Rodrigoknvb1", "tweet": "@GuilhermeBoulos vc \u00e9 uma piada !!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigoknvb1/status/1037838251837538309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037837184114544640, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 775134080472080384, "username": "lipeme84", "tweet": "@LulaOficial @brasil247 @IrenicePinheiro Desculpe-me me precipitei. O \"Deus\" dele se chama @GuilhermeBoulos do @psol50 pic.twitter.com/QU01YBoDff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeme84/status/1037837184114544640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrenicePinheiro,brasil247,LulaOficial,GuilhermeBoulos,psol50"}
{"id": 1037836035542200320, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 220020412, "username": "Devair_10", "tweet": "Guilherme Boulos \u00e9 um oportunista! Como pode um candidato que nunca teve um cargo p\u00fablico, querer disputar o cargo de presidente?! N\u00e3o \u00e9 a toa que aparece com 1% de inten\u00e7\u00e3o de voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Devair_10/status/1037836035542200320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835609895784450, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@ManuelaDavila @jeanwillys_real @lobaoeletrico @LulaPelo_Brasil @LulaOficial @gleisi @PortalGleisiH @DeputadoFederal @wadih_damous @JoseDIrceuPT @jandira_feghali @JeanWillys_Real @DilmaResiste @marciatiburi @GuilhermeBoulos @manueladavila BANDIDO S\u00d3 ANDA COM BANDIDO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037835609895784450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lobaoeletrico,LulaPelo_Brasil,LulaOficial,gleisi,PortalGleisiH,DeputadoFederal,wadih_damous,JoseDIrceuPT,jandira_feghali,jeanwillys_real,DilmaResiste,marciatiburi,GuilhermeBoulos,ManuelaDavila"}
{"id": 1037834208092323842, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2941492983, "username": "MatheusSedmak", "tweet": "@GuilhermeBoulos Voc\u00ea pr\u00e1tica \u00f3dio e \u00e9 contra a propriedade privada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusSedmak/status/1037834208092323842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037833035805323265, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:52", "timezone": "CDT", "user_id": 317766688, "username": "AraujoZica13", "tweet": "@GuilhermeBoulos Agressor era militante do Psol! A\u00ed tem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AraujoZica13/status/1037833035805323265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037831114306539520, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 132592489, "username": "susanlkyuan", "tweet": "@GuilhermeBoulos N\u00e3o estava assim t\u00e3o pac\u00edfico no discurso em que deu quando queria impedir que Lula fosse preso. https://youtu.be/mN5NiV3dr90\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/susanlkyuan/status/1037831114306539520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037830860718972928, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1034863377191976962, "username": "ProfYamamoto", "tweet": "@euclarice @jupiterianaloba a elei\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 em outubro. agora n\u00e3o \u00e9 momento de fazer voto \u00fatil, talvez em outubro seja. agora \u00e9 a hora de fazer a campanha pro @GuilhermeBoulos  pq qlqr progressista q assuma em 2019 n\u00e3o ter\u00e1 como governar sem q as massas estejam organizadas. Em outubro a gnt faz voto \u00fatil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ProfYamamoto/status/1037830860718972928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jupiterianaloba,euclarice,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037829257584623618, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4354728555, "username": "vendodecima", "tweet": "@GuilhermeBoulos Dos cinquentas tons de Temer, Alckmin \u00e9 o de 90%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vendodecima/status/1037829257584623618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037827473055121408, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:46", "timezone": "CDT", "user_id": 981737166316466177, "username": "_charlescardoso", "tweet": "@psol50 @GuilhermeBoulos Cobram porra nenhuma!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_charlescardoso/status/1037827473055121408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,psol50"}
{"id": 1037826636845068288, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:26", "timezone": "CDT", "user_id": 213873844, "username": "itamarsz", "tweet": "@GuilhermeBoulos  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itamarsz/status/1037826636845068288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037823810727235584, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 56119495, "username": "Verokee", "tweet": " https://www.oantagonista.com/brasil/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026\u00c9 isso que as ideias e comportamentos de voc\u00eas insuflam nas pessoas... @GuilhermeBoulos @MarinaSilva @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verokee/status/1037823810727235584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,MarinaSilva,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037822807479136256, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 800118868119126016, "username": "SmokeAndFire4", "tweet": "@GuilhermeBoulos  O mais engra\u00e7ado que o animal era meliante do PSOL  @GuilhermeBoulos   e deve ter dedo do  @ptbrasil Nessa merda pois at\u00e9 agora n\u00e3o se manifestar\u00e3o... Deus e justo e ele existe e vai punir os culpados por esse ato de ferir a democracia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SmokeAndFire4/status/1037822807479136256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,ptbrasil"}
{"id": 1037822173560356864, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@alessandromolon @psol50 @psolnacamara @PCdoBnaCamara @PCdoBMaranhao @jandira_feghali @GuilhermeBoulos @manueladavilabr @jairbolsonaro PARTIU DE IDIOTAS E MACONHEIROS QUE SEGUEM ESSES PARTIDOS DE BOSTA  COMO PSOL E PCDO B TENTANDO AJUDAR O LADR\u00c3O SAFADO E ESCROTO LULA 171.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037822173560356864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alessandromolon,psol50,psolnacamara,PCdoBnaCamara,PCdoBMaranhao,jandira_feghali,GuilhermeBoulos,manueladavilabr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037821610282176517, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 156636017, "username": "ToninhoVespoli", "tweet": "@psolsp @psol50 @IvanValente @silviaferraro_ @DanielCara @LisetePSOL @GuilhermeBoulos @resilvaec Estamos juntos companheiro #voucomtoninho 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#voucomtoninho", "link": "https://twitter.com/ToninhoVespoli/status/1037821610282176517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "resilvaec,GuilhermeBoulos,LisetePSOL,DanielCara,silviaferraro_,IvanValente,psol50,psolsp"}
{"id": 1037820637497229312, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @RAJordao N\u00e3o.. S\u00f3 o sal\u00e1rio m\u00ednimo q aumentou de 70 d\u00f3lares pra mais de 350...E outras coisinhas mais... Mas isso \u00e9 qqr um q sabe. A globo n\u00e3o mostra... Kkkk kkkk kkkk kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037820637497229312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RAJordao,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037820032611434502, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @lucasbarbosa_86 Petista psolista???? Kkkk kkkk kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037820032611434502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasbarbosa_86,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037819983764570114, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1000501811437023232, "username": "n2m5DYUs4FNOPsX", "tweet": "@GuilhermeBoulos Militante da sua quadrilha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/n2m5DYUs4FNOPsX/status/1037819983764570114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037819768387108864, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@realDonaldTrump @VEJA @ParisMatch @HuffPostLA @TvBandnews @GloboNews @Ezequiasns @FicorPedro @psol50 @psolnacamara @ptnacional @PCdoBnaCamara @jairbolsonaro @policiafederal BASTA APERTAR OS VIGARISTAS DO PSOL,PCDOB,JOSE DIRCEU E GUILHERME BOULOS E STEDILE PQE ELES JA TENTARAM MATAR 6 PESSOAS COM GREVE DE FOME E AGORA PEGARAM ESSE  OTARIO PARA MATAR O JAIR.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037819768387108864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FicorPedro,Ezequiasns,GloboNews,TvBandnews,HuffPostLA,ParisMatch,VEJA,realDonaldTrump,psol50,psolnacamara,ptnacional,PCdoBnaCamara,jairbolsonaro,policiafederal"}
{"id": 1037819481697988608, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @marcknho \u00c9 verdade esse bilete... Kkkk kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037819481697988608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcknho,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037819068814905351, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@MCCdoBrasil @GuilhermeBoulos @AndreRolim4 \u00c9 verdade esse bilete!! Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037819068814905351", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreRolim4,GuilhermeBoulos,MCCdoBrasil"}
{"id": 1037818733140627456, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:02", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @AlineJenis Ent\u00e3o pq t\u00e1 aqui se incomodando???!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037818733140627456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlineJenis,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037818205933395968, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @rezende \u00c9 verdade esse bilete!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037818205933395968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rezende,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037817518042374144, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Alvessergio09 E vc j\u00e1 t\u00e1 aqui lendo e comentando?!!? Isso \u00e9 q \u00e9 amor e fidelidade!!!! Poha!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037817518042374144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alvessergio09,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037817362442084352, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Mikaell35428112 @FTPnegocios \u00c9 sim!!! \u00c9 verdade esse bilete!!! Kkkkkkkk kkkk kkkk kkkk kkkk kkkk kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037817362442084352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FTPnegocios,Mikaell35428112,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037817263309705223, "date": "2018-09-06", "time": "16:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@jeanwillys_real @Ezequiasns @RenovaMidia @psol50 @psolnacamara @jandira_feghali @JeanWillys_Real @PCdoBMaranhao @GuilhermeBoulos OLHEM A CARA DO MARGINAL E VER\u00c3O QUE TEM O PERFIL DOS SEGUIDORES DO PSOL E PCDOB S\u00d3 GENTE MAL ACABADA E COM CARA DE CRIMINOSOS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037817263309705223", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,Ezequiasns,psol50,psolnacamara,jandira_feghali,jeanwillys_real,PCdoBMaranhao,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037817002876911616, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @VenturiniDiogo @Neltonluis Quem muito se preocupa com a queima de roscas alheias \u00e9 pq quer queimar a sua e n\u00e3o tem coragem... Ou queima escondido... Migo, s\u00f3 vai!!! Sai do arm\u00e1rio flor!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037817002876911616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Neltonluis,VenturiniDiogo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037816757375918085, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 989572567383015424, "username": "Elifas22421012", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego @RogerSep1914 @Dezenov Oh animal, a posse vai ser liberada mas n\u00e3o o porte, estude a lei antes de postar merda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elifas22421012/status/1037816757375918085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dezenov,RogerSep1914,beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037816675297579008, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @VenturiniDiogo Migo tu \u00e9 genial.                         \u00c9 verdade esse bilete...                   Kkkk kkkk confia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037816675297579008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VenturiniDiogo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037816062966988801, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1034507933088968704, "username": "Contestador5", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarieAlves6 Se vc n\u00e3o vive em Marte ou n\u00e3o tem algum problema mental voc\u00ea sabe que \u00e9 verdade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Contestador5/status/1037816062966988801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarieAlves6,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037815979953278978, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SCavacante @jovensreacinhas Posso curtir milh\u00f5es de vezes???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037815979953278978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jovensreacinhas,SCavacante,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037815914815778816, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 903670673389887489, "username": "Celsoantgeraldo", "tweet": "@GuilhermeBoulos O cara \u00e9 do seu partido, vc \u00e9 t\u00e3o criminoso quanto ele. Desgra\u00e7ados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Celsoantgeraldo/status/1037815914815778816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037815665179217920, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @pedro_petris Ufa!!! Ainda bem!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037815665179217920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedro_petris,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037815562070642688, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Contestador5 O PT destruiu o Brasil...                              \u00c9 verdade esse bilete!!!                       Kkkkkkkk kkkk kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037815562070642688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Contestador5,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037815455581446144, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 276050857, "username": "OslecMac74", "tweet": "@press17confirm @adrianohidalgo PSOL n\u00e3o \u00e9 aquele partido do @GuilhermeBoulos , que sempre pede a liberdade da desgra\u00e7a de 9 dedos? Que coisa...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OslecMac74/status/1037815455581446144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianohidalgo,press17confirm,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037815315462324225, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @sbetos Um \"baile\" de 2% a mais!!! Kkkkkkkk kkkk kkkk kkkk kkkk Com essa vota\u00e7\u00e3o assim t\u00e3o \"expressiva\" \u00e9 capaz que o amoeda se eleja... Pra s\u00edndico!!! Kkkkkkkk kkkk kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037815315462324225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sbetos,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037814962838806529, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @RAJordao Todo mundo lucrou 8x mais com o PT... Vcs s\u00e3o muito \"intelijentes\"... Kkkk kkkk kkkk kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037814962838806529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RAJordao,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037814511821049856, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @douglasbrito J\u00eanio!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037814511821049856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "douglasbrito,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037814372612100098, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @marcosazaidan Noussa!!! Quanta diferen\u00e7a!! 1 ou 4...kkkk kkkk E olha que o 4 \u00e9 do cara q \"investiu\" 4 milh\u00f5es na pr\u00f3pria campanha... Agora ele s\u00f3 precisa \"investir\" mais uns 30 milh\u00f5es... Kkkk kkkk kkkk kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037814372612100098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosazaidan,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037813852199632896, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1012125918146564096, "username": "vitortasijr", "tweet": "@GuilhermeBoulos Faltou falar q torce pela melhora dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitortasijr/status/1037813852199632896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037813602210734082, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @twntsvn Mano... Essa \"intelijencia\" a\u00ed tu aprendeu sozinho???? Kkkk kkkk kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037813602210734082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "twntsvn,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037813344672071680, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @Eduardo7hstc Kkkkkkkk kkkk kkkk t\u00e1... Dar ibope de gra\u00e7a ao Jo\u00e3o a moeda... Sonha Alice!!! Kkkkkkkk kkkk kkkk Bem q vc queria... Kkkk kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037813344672071680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduardo7hstc,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037813001351512065, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 259828860, "username": "limpaBrasil88", "tweet": "Filiado do @psol50 de @GuilhermeBoulos \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037803253084377089\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limpaBrasil88/status/1037813001351512065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037812883328036865, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@SPD_33 @LulaOficial @ptnacional @JoseDIrceuPT @CNJ_oficial @STF_oficial @DefesaGovBr @exercitooficial @psol50 @PCdoBnaCamara @DeputadoFederal @cirogomes @GuilhermeBoulos @jairbolsonaro OS VIGARISTAS E CORRUPTOS  COMO LULA,CIRO,GUILHERME BOULOS E JOSE DIRCEU  COM O STF AJUDANDO.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037812883328036865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,LulaOficial,ptnacional,JoseDIrceuPT,CNJ_oficial,STF_oficial,DefesaGovBr,exercitooficial,psol50,PCdoBnaCamara,DeputadoFederal,cirogomes,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812337158369292, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:37", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @pt_quadrilha Estressadinho... TODO MUNDO teve altos lucros no governo Lula... Queria tu q s\u00f3 os bancos ficassem de fora!!!????? Kkkk kkkk kkkk Se poupe!!! Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037812337158369292", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pt_quadrilha,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037812039710859264, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @guskeusch Noussa!!! Que crescimento!!! Kkkkkkkk kkkk kkkk kkkk kkkk O Jo\u00e3o t\u00e1 bombando n\u00e9 non?!! Kkkkkkkk kkkk kkkk kkkk kkkk kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037812039710859264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guskeusch,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037811635803570177, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Tatiane76178543 @thiagorolemberg Fato novamente!! E digo mais, tudo come\u00e7a na educa\u00e7\u00e3o, mas a educa\u00e7\u00e3o passa pelo social, estrutura familiar (o que N\u00c3O significa fam\u00edlia tradicional)... \u00c9 meio q um c\u00edrculo vicioso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037811635803570177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagorolemberg,Tatiane76178543,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037811288892735490, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Tatiane76178543 @thiagorolemberg Fato!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037811288892735490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagorolemberg,Tatiane76178543,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037811092163121154, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:40", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ereis73 Como coisa que o Jo\u00e3o a moeda tenha mais de 1%...kkkk kkkk kkkk kkkk kkkk kkkk S\u00f3 rindo!!! Kkkkkkkk kkkk kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037811092163121154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ereis73,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037810927343726592, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@GuilhermeBoulos @altoslegais @CRVGabrielVeri Dar essa surra de gra\u00e7a, vc quis dizer!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037810927343726592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CRVGabrielVeri,altoslegais,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037810629917270016, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 31089457, "username": "dorivalac", "tweet": "Obrasil do PSOL de Guilherme Boulos . at\u00e9 agora, alem da tentativa de matar Bolsonaro,  morte do cinegrafista da Band,  promoveu baderna e perda do Museu Nacional  pic.twitter.com/ATeTPPHtIs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dorivalac/status/1037810629917270016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810191201431553, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 947572727505936387, "username": "tais_negrao", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falso do caralho!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tais_negrao/status/1037810191201431553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037809381772091393, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 719257910174466052, "username": "OCorvo_", "tweet": "@GuilhermeBoulos Voc\u00ea \u00e9 um dos que mais estimula a viol\u00eancia, seu canalha", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCorvo_/status/1037809381772091393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037809377573576705, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:51", "timezone": "CDT", "user_id": 160320872, "username": "edufpedro", "tweet": "AMIGO DO @GuilhermeBoulos  https://twitter.com/VEJA/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edufpedro/status/1037809377573576705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037806626919600129, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 970502241873547266, "username": "Carla90405476", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sua m\u00e3e n\u00e3o lhe ensinou que mentir \u00e9 feio?? Sabemos que por dentro vc est\u00e1 as gargalhadas ! Pelo menos n\u00e3o seja Hip\u00f3crita!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carla90405476/status/1037806626919600129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037805629296062464, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 15279772, "username": "ftecchio", "tweet": "@GuilhermeBoulos Isso tudo s\u00f3 piora toda a situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 complicada dessa elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ftecchio/status/1037805629296062464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037805581619396609, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 799602709762637824, "username": "MatheusJose777", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 a agenda de banqueiros... n\u00e3o o inchado governo brasileiro...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusJose777/status/1037805581619396609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037805004919398400, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 95088511, "username": "caiohagen", "tweet": "@GuilhermeBoulos ??? Voc\u00ea falando que a viol\u00eancia n\u00e3o se justifica??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiohagen/status/1037805004919398400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037804680355762176, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 36362875, "username": "NetoSampaio", "tweet": "@J_LIVRES @GuilhermeBoulos @cirogomes @pablovillaca #BolinhaDePapel2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolinhaDePapel2", "link": "https://twitter.com/NetoSampaio/status/1037804680355762176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES,GuilhermeBoulos,cirogomes,pablovillaca"}
{"id": 1037803944859324423, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1333015140, "username": "wendellcamisa10", "tweet": "@claudioedantas @GuilhermeBoulos e ai seu putanheiro da rua riachuelo? O q tem a dizer de todo \u00f3dio pregado? Menininho do Col\u00e9gio Palmares q agora invade casa dos outros! Conhe\u00e7o todo seu passado rapaz! Vai se aproveitar como agora? Fdp demagogo cafajeste @lpbrvf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellcamisa10/status/1037803944859324423", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,GuilhermeBoulos,lpbrvf"}
{"id": 1037803311343329280, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 111439970, "username": "detarsobr", "tweet": "@GuilhermeBoulos E agora hein? https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/esfaqueador-de-bolsonaro-foi-do-psol/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/detarsobr/status/1037803311343329280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037803248961380353, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:30", "timezone": "CDT", "user_id": 42058613, "username": "josuel_castro", "tweet": "\u00c9 da laia do bandido e terrorista @GuilhermeBoulos do @psol50 https://twitter.com/veja/status/1037799734180753409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josuel_castro/status/1037803248961380353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,psol50"}
{"id": 1037802864863834113, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 62574391, "username": "eomoura", "tweet": "@GuilhermeBoulos O Comunismo Mata! N\u00e3o \u00e9 figura de linguagem. \u00c9 literal! O que aconteceu em Juiz de Fora contra o Bolsonaro, \u00e9 a s\u00edntese do que o Comunismo representa: \"Eliminar aquele que pensa diferente\". pic.twitter.com/DsNVhvo7Sm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eomoura/status/1037802864863834113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037802815559819265, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 111439970, "username": "detarsobr", "tweet": "@GuilhermeBoulos O agressor Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira foi filiado ao PSOL entre maio de 2007 e dezembro de 2017. Parece que o PSOL da Marielle gosta de assinar pol\u00edticos que n\u00e3o sejam os deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/detarsobr/status/1037802815559819265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037802573347123201, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 60439246, "username": "ChicoBentoSP", "tweet": "@GuilhermeBoulos Mas sua campanha contra ele \u00e9 puro \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChicoBentoSP/status/1037802573347123201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037801853520687109, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 862385704990633985, "username": "JamilHaddad58", "tweet": "@GuilhermeBoulos Seu lixo imundo !!!! Mudou a falinha... palha\u00e7o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JamilHaddad58/status/1037801853520687109", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037801312321236993, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 277476241, "username": "Edizem", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego Seu retardado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edizem/status/1037801312321236993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037801062135201792, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2401085727, "username": "IsmaelQueiroz3", "tweet": "@GuilhermeBoulos Novidade para vc? olha quem atentou ao Bolsonaro... \u00e9 da mesma quadrilha que vcs comunistas fazem parte... PT, PCdoB, PSOL... n\u00e3o \u00e9 Boulos??? pic.twitter.com/M2j4xb0SJj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelQueiroz3/status/1037801062135201792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037799528370450432, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 878032482498686978, "username": "Dpereiralima", "tweet": "@pereiratiago @GuilhermeBoulos Olha s\u00f3... o que vc disse que aconteceria se luladrao fosse preso!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dpereiralima/status/1037799528370450432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,pereiratiago"}
{"id": 1037799118964498433, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 318852194, "username": "Theuus_Oliveira", "tweet": "@GuilhermeBoulos @OgroTV Que errado kkllklklk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theuus_Oliveira/status/1037799118964498433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OgroTV,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037798878907703296, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 40997417, "username": "Luansaloni", "tweet": "AMO os trocadilhos do @GuilhermeBoulos !! #50tonsdetemer j\u00e1 virou hit https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1037310173923225601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#50tonsdetemer", "link": "https://twitter.com/Luansaloni/status/1037798878907703296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037798812423806976, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 55415206, "username": "thiagostellin", "tweet": "@GuilhermeBoulos @OgroTV @wallashowza @Kavgias28 @pvssnt Voc\u00ea daria um bom churrasco...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagostellin/status/1037798812423806976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pvssnt,Kavgias28,wallashowza,OgroTV,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037797988960268288, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1024318759555788800, "username": "AlineJenis", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vai se lascar cara! Vc nunca ser\u00e1 presidente!  Para de encher o saco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineJenis/status/1037797988960268288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037797815160848384, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 904006613136273408, "username": "giopancini", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego A culpa do ataque ao Bolsonaro \u00e9 o pr\u00f3prio Bolsonaro ent\u00e3o segundo a sua l\u00f3gica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giopancini/status/1037797815160848384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037795834128211968, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 755530484134752256, "username": "BonitaPreta", "tweet": "@1gordoqualquer @GuilhermeBoulos Relaxe que foi FAKE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BonitaPreta/status/1037795834128211968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,1gordoqualquer"}
{"id": 1037795363548221441, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 113035390, "username": "thiaguinho115", "tweet": "@GuilhermeBoulos Infelizmente aconteceu isso discursos de \u00f3dio traz esse tipo de consequ\u00eancia \u00e9 como jogar bituca de cigarro em palha seca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiaguinho115/status/1037795363548221441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037795172275429377, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 71298058, "username": "wagnersenay", "tweet": "@GuilhermeBoulos Putz. Passei s\u00f3 pra ver os coment\u00e1rios. Achei que iam pegar leve, mas t\u00e1 chovendo retardado achando legal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnersenay/status/1037795172275429377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037794895090667520, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2448122390, "username": "thiagorc32", "tweet": "@GuilhermeBoulos Louv\u00e1vel da parte do candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagorc32/status/1037794895090667520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037794773107658757, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 975127727501185025, "username": "CarlaZambelli17", "tweet": "@GuilhermeBoulos Invadir a propriedade dos outros n\u00e3o \u00e9 viol\u00eancia?", "replies": 8, "retweets": 7, "likes": 148, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1037794773107658757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037794604656017409, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 50371706, "username": "dhwarrior", "tweet": "@GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/2rgorbVwrL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dhwarrior/status/1037794604656017409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037794555486240769, "date": "2018-09-06", "time": "15:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 855742054319738880, "username": "Joaosinhospbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 claro q vc ta zuando. Deve ta putinho, porq ainda n foi dessa vez q o Bolsonaro morreu, ne?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaosinhospbr/status/1037794555486240769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037794095127773185, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1001929446813814785, "username": "martinogui10", "tweet": "@GuilhermeBoulos Para de mentir para seus eleitores, deve t\u00e1 rindo por dentro. Cidad\u00e3os do bem n\u00e3o querem apoios vindo de esquerdistas, que pregam \u201cdemocracia\u201d e esfaqueiam um candidato \u00e0 presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martinogui10/status/1037794095127773185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037793293189439488, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 715786047175712769, "username": "xerifetiohugo", "tweet": "@GuilhermeBoulos Era PSOLEIRO... Guilherme fica de joelho at\u00e9 Outubro, se ele ganhar voc\u00eas t\u00e3o fritos... os milicos v\u00e3o colocar voc\u00eas na panela do mingau.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xerifetiohugo/status/1037793293189439488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037793273639829504, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 64612468, "username": "matosmarcio", "tweet": "@DeniseRossi @GuilhermeBoulos Invadir propriedade alheia \u00e9  o que?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matosmarcio/status/1037793273639829504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,DeniseRossi"}
{"id": 1037793054491648001, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 974011924441595904, "username": "FabioAdamo4", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SpassosRJ @otaviogercruz O que vc espera de um perfil com cara de vaca?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioAdamo4/status/1037793054491648001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otaviogercruz,SpassosRJ,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037792861608181762, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 47616860, "username": "Rafe1983", "tweet": "@GuilhermeBoulos o cara que invade propriedade das pessoas:  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037792657966346240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafe1983/status/1037792861608181762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037792574914867200, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 41452385, "username": "antonioperezjr", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sei....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonioperezjr/status/1037792574914867200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037792500310843393, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2753725594, "username": "libertuci", "tweet": "Primeira dentro, @GuilhermeBoulos  https://twitter.com/folha/status/1037792074656112647\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libertuci/status/1037792500310843393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037792205107326976, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 704255052, "username": "sofia_escolha", "tweet": "@GuilhermeBoulos que adora uma viol\u00eancia desde que n\u00e3o seja pra cima dele, condenou a viol\u00eancia. \ud83e\udd21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sofia_escolha/status/1037792205107326976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037791735718588416, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 845409571762032645, "username": "Wagner_Vianna_", "tweet": "@GuilhermeBoulos Pegaram o suposto agressor. Ele foi contido por uma multid\u00e3o. Mas n\u00e3o apresenta nenhuma marca de agress\u00e3o. ou seja, Nem bateram nele. Como se o combinado fosse esse. Voc\u00eas me pegam, Mas n\u00e3o me machucam. Ai eu tiro uns dia de cadeia, E voc\u00eas depositam a grana ok.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wagner_Vianna_/status/1037791735718588416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037791697982443520, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1333015140, "username": "wendellcamisa10", "tweet": "@geraldoalckmin @GuilhermeBoulos @lpbrvf e ai seus fdps? Gostaram o q o \u00f3dio que vcs estimularam levou? Continuar\u00e3o com essa pol\u00edtica suja e sem sentido ou tentar\u00e3o vencer nas urnas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellcamisa10/status/1037791697982443520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,lpbrvf"}
{"id": 1037791215956226048, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1333015140, "username": "wendellcamisa10", "tweet": "@joaoamoedonovo Talvez seja hora ent\u00e3o de refletir e parar de estimular esse \u00f3dio que todos candidatos tem contribu\u00eddo! Esse compl\u00f4 q todos criaram obviamente contribui pra isso! Serve para vc tbm seu invasor fdp @GuilhermeBoulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellcamisa10/status/1037791215956226048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037790514593058819, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 976910721429712898, "username": "RogerSep1914", "tweet": "@GuilhermeBoulos @beani_diego Pqp cara, sem nexo algum. Como existem ac\u00e9falos pra defecar a esse n\u00edvel. Lament\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 479, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerSep1914/status/1037790514593058819", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "beani_diego,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037789580307587072, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 797506634465550337, "username": "eumiranday", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sempre elegante! Crush eterno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumiranday/status/1037789580307587072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037787895652855808, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 820863332555100160, "username": "Necron_Stars", "tweet": "ai n\u00e3o vou me surpreender se guilherme boulos ou qualquer comunista e ladr\u00e3o for eleito n\u00e3o vai durar 3 meses o brasil com eles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Necron_Stars/status/1037787895652855808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787018854629376, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 753218181968359424, "username": "ggbrossi", "tweet": "@GuilhermeBoulos Kkkkkkkkkkkkk quanta groselha saindo desses seus dedinhos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggbrossi/status/1037787018854629376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037785492266397696, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2753725594, "username": "libertuci", "tweet": "A elei\u00e7\u00e3o j\u00e1 acabou. Bolsonaro j\u00e1 \u00e9 presidente. Parab\u00e9ns \u00e0 m\u00eddia que n\u00e3o aprendeu com o efeito Trump e deu visibilidade at\u00e9 n\u00e3o poder mais pra ele. Parab\u00e9ns a @ManuelaDavila e @GuilhermeBoulos , voc\u00eas ajudaram nisso tamb\u00e9m.Que Deus salve o Brasil.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/libertuci/status/1037785492266397696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManuelaDavila,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037783998347534337, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 880676378, "username": "doutolandia", "tweet": "@euclarice Vota no @GuilhermeBoulos que passa rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doutolandia/status/1037783998347534337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037782094511046657, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 760578861453209600, "username": "nicaoverdadeir1", "tweet": "@GuilhermeBoulos Estilo Bozonaro de ser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicaoverdadeir1/status/1037782094511046657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037781457845067776, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 760578861453209600, "username": "nicaoverdadeir1", "tweet": "@psol50 @GuilhermeBoulos Parab\u00e9ns e deixa o \u00f3dio para quem tem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicaoverdadeir1/status/1037781457845067776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,psol50"}
{"id": 1037778787574853632, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 50395679, "username": "caleol", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/PMxm0qLWkGo?a\u00a0 Glenn Greenwald entrevista Guilherme Boulos, pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caleol/status/1037778787574853632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037775979903500288, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 39150201, "username": "rafascheffer", "tweet": "@GuilhermeBoulos Um absurdos quem trabalha e admira um ditador msm. Por falar nisso, como anda o apoio do PSOL ao Maduro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafascheffer/status/1037775979903500288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037774687969992710, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1037249102361382913, "username": "GuilhermeBrian", "tweet": "Se Guilherme Boulos assumir a presid\u00eancia do pa\u00eds e o povo invadir o Pal\u00e1cio da Alvorada, ir\u00e1 ser vandalismo, terrorismo ou apropria\u00e7\u00e3o de terra?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeBrian/status/1037774687969992710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770049925406722, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 49090426, "username": "losthours", "tweet": "guilherme boulos o mais injusti\u00e7ado dos presidenci\u00e1veis :(", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/losthours/status/1037770049925406722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766158194278400, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 113616718, "username": "_MarcosDavid", "tweet": "@GuilhermeBoulos @VenturiniDiogo @Neltonluis Camufla... como dizia o Didi Moc\u00f3. pic.twitter.com/8E2FNqbm2f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MarcosDavid/status/1037766158194278400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Neltonluis,VenturiniDiogo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037764727944957952, "date": "2018-09-06", "time": "13:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 830836403177189376, "username": "dantemed32", "tweet": "@GuilhermeBoulos Voc\u00ea invade propriedade privada e \u00e9 candidato a presidente,  t\u00e1 falando o que?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dantemed32/status/1037764727944957952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037759586818777088, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 @adirckbr @diegorapozo_ KKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1037759586818777088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,adirckbr,Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037758941504184326, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 47688615, "username": "jornalhoje", "tweet": "Veja a agenda de candidatos \u00e0 Presid\u00eancia: Marina Silva (Rede):  http://tinyurl.com/y8kada95\u00a0; Geraldo Alckmin (PSDB):  http://tinyurl.com/yac28sfw\u00a0; Jair Bolsonaro (PSL):  http://tinyurl.com/ya3btvj4\u00a0; Ciro Gomes (PDT):  http://tinyurl.com/ybxl4xu9\u00a0; Guilherme Boulos (PSOL):  http://tinyurl.com/y7upek92\u00a0 pic.twitter.com/hxQIn9WAmL", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalhoje/status/1037758941504184326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755419077365760, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "@GuilhermeBoulos @diegorapozo_ Come\u00e7a a\u00ed citando 3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1037755419077365760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037755258716545025, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 Deve estar nesse momento dando pitacos no plano de governo do PT e escrevendo suas colunas na Carta Capital. \u00c9 um \"Guru\" dos intelectuais de esquerda, mesmo tendo sido Ministro da Fazenda sob o regime militar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1037755258716545025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037754992168452097, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 74040498, "username": "aleeemartins", "tweet": "Eu quero tanto um v\u00eddeo do @GuilhermeBoulos pedindo pro Temer falar a verdade. EU SUPLICO hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleeemartins/status/1037754992168452097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037754616669253632, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 Verdade. Ditadura de sistemas socialistas que o Boulos defende s\u00f3 mataram 2 borboletas e 1 gato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037754616669253632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037754160563806208, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 488132312, "username": "Venerozoo", "tweet": "@BernardoMF Boa, @GuilhermeBoulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Venerozoo/status/1037754160563806208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037753866215931905, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 780787853068374020, "username": "castelarbr", "tweet": "@GuilhermeBoulos Os outros 49 s\u00e3o a coaliz\u00e3o Dilma e Temer?E aquela fotinha de m\u00e3o dada com o Haddad?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/castelarbr/status/1037753866215931905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037752845024587776, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 217949191, "username": "lluciafilosofa", "tweet": "Eu conhe\u00e7o e partilho os mesmos ideias de Justi\u00e7a do Prof. @ProfessorAldoS1, Voto e Pe\u00e7o seu voto para eleger @AldoSantos50  Deputado Federal 5065 com @LisetePSOL Governadora @costamauricio Vice, @silviaferraro_ Senadora, @DanielCara Senador com @GuilhermeBoulos @GuajajaraSonia pic.twitter.com/bUQTGT00Gf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lluciafilosofa/status/1037752845024587776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AldoSantos50,ProfessorAldoS1,LisetePSOL,costamauricio,silviaferraro_,DanielCara,GuilhermeBoulos,GuajajaraSonia"}
{"id": 1037752491985838081, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 217949191, "username": "lluciafilosofa", "tweet": "@psol50 Eu conhe\u00e7o e partilho os mesmos ideias de Justi\u00e7a do Prof. @ProfessorAldoS1, Voto e Pe\u00e7o seu voto para eleger @AldoSantos50  Deputado Federal 5065 com @LisetePSOL Governadora @costamauricio Vice, @silviaferraro_ Senadora, @DanielCara Senador com @GuilhermeBoulos @GuajajaraSonia pic.twitter.com/AhawCGo5JU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lluciafilosofa/status/1037752491985838081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos,ProfessorAldoS1,AldoSantos50,LisetePSOL,costamauricio,silviaferraro_,DanielCara,GuajajaraSonia"}
{"id": 1037752192290246656, "date": "2018-09-06", "time": "12:19:37", "timezone": "CDT", "user_id": 217949191, "username": "lluciafilosofa", "tweet": "Eu conhe\u00e7o e partilho os mesmos ideias de Justi\u00e7a do Prof. @ProfessorAldoS1, Voto e Pe\u00e7o seu voto para eleger @AldoSantos50  Deputado Federal 5065 com @LisetePSOL Governadora @costamauricio Vice, @silviaferraro_ Senadora, @DanielCara Senador com @GuilhermeBoulos @GuajajaraSonia pic.twitter.com/M9NQPOqYYP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lluciafilosofa/status/1037752192290246656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ProfessorAldoS1,AldoSantos50,LisetePSOL,costamauricio,silviaferraro_,DanielCara,GuilhermeBoulos,GuajajaraSonia"}
{"id": 1037751857047851009, "date": "2018-09-06", "time": "12:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 217949191, "username": "lluciafilosofa", "tweet": "Eu conhe\u00e7o e partilho os mesmos ideias de Justi\u00e7a do Prof. @ProfessorAldoS1, Voto e Pe\u00e7o seu voto para eleger @AldoSantos50  Deputado Federal 5065 com @LisetePSOL Governadora @costamauricio Vice, @silviaferraro_ Senadora, @DanielCara Senador com @GuilhermeBoulos @GuajajaraSonia pic.twitter.com/K98cCO48AK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lluciafilosofa/status/1037751857047851009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ProfessorAldoS1,AldoSantos50,LisetePSOL,costamauricio,silviaferraro_,DanielCara,GuilhermeBoulos,GuajajaraSonia"}
{"id": 1037751765729460224, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "@GuilhermeBoulos @diegorapozo_ @Cyssi2608 T\u00f4 chorando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1037751765729460224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyssi2608,diegorapozo_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037751663476568066, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "@GuilhermeBoulos @diegorapozo_ @Cyssi2608 Q delicia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1037751663476568066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyssi2608,diegorapozo_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037751146088202242, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 773254183126503426, "username": "juli4tavares", "tweet": "BOLSONARO FUDIDO FRACASSADO 2@GuilhermeBoulos n\u00e3o acredito que eu e vc somos a mesma pessoa  pic.twitter.com/KgiPR5eceM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juli4tavares/status/1037751146088202242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037751121081761792, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Cyssi2608 \u00c9 mesmo, sou pobre e roubo o dinheiro do lanche q minha m\u00e3e me d\u00e1 com sacrif\u00edcio pra tuitar da lan house", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1037751121081761792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cyssi2608,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037748485884235776, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 70968651, "username": "Jorge_Colognesi", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/oQz-hWZ9aJ8?aCandidaturas\u00a0\u2026 2018 - Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorge_Colognesi/status/1037748485884235776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037747581978386433, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 17025388, "username": "rjltrevisan", "tweet": "@GuilhermeBoulos Tweet assinado pelo estagi\u00e1rio do psol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rjltrevisan/status/1037747581978386433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037745901513715713, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @dogalemaao @LeonMoser Na verdade o argumento de voc\u00eas \u00e9 sempre o mesmo em quem n\u00e3o vota com Lula (ou qualquer um que ele indicar), Boulos e Ciro.. Rentistas, banqueiros ou pobres e alienados de direita que querem ser sugados pelos detentores do capital.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1037745901513715713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,dogalemaao,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037745425808281601, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:44", "timezone": "CDT", "user_id": 58451627, "username": "Helderroma", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 Paulo Guedes, \u00e9 Paulo Preto, ser\u00e1 por isso que Bozonazi e Alckmerenda est\u00e3o na frente em S\u00e3o PAULO ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helderroma/status/1037745425808281601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037744001233940481, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "@GuilhermeBoulos @diegorapozo_ Me ensina mestre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1037744001233940481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037742597601718275, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "@GuilhermeBoulos @diegorapozo_ J\u00e1 to marcando no meu bingo de frases feitas aqui... \u201cvai estudar hist\u00f3ria\u201d j\u00e1 tenho \ud83d\ude0a\ud83d\udc4c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1037742597601718275", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037741541085925376, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 377016344, "username": "ef_barros", "tweet": "@GuilhermeBoulos O cara quer falar do Pinochet, mas n\u00e3o fala do Maduro (\u00e9 brother n\u00e9... a\u00ed vc ap\u00f3ia). 40k mortos, mas nas ditaduras socialistas todos morreram de gripe n\u00e9 Boulos.... o cara levanta cedo pensando na bosta que postar.... o pior \u00e9 ver esquerdinha leite com p\u00eara apoiando o invasor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ef_barros/status/1037741541085925376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037741459254988800, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1016067377245585409, "username": "F84Fernando", "tweet": "@GuilhermeBoulos Desonestida Intelectual ..O casamento que mais matou no s\u00e9culo XX foi o casamento entre o Socialismo e o Poder.  MILH\u00d5ES de mortos no \"Genoc\u00eddio Ucraniano\" onde o governo socialista propositalmente obrigou a popula\u00e7\u00e3o morrer de fome e impediu que elas procurassem comida pic.twitter.com/yv0c7c9wsS", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F84Fernando/status/1037741459254988800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037741219110105089, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 97916416, "username": "x0ceta", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Felipe_Castro07 e desde quando maconha vicia? \u00e9 cigarro agora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/x0ceta/status/1037741219110105089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felipe_Castro07,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037741121177366534, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 97916416, "username": "x0ceta", "tweet": "@GuilhermeBoulos felizmente sensato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/x0ceta/status/1037741121177366534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037740772815265793, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @LeonMoser @dogalemaao Bom argumento! Realmente \u00e9 um exemplo bem equivalente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1037740772815265793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dogalemaao,LeonMoser,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037739022880256006, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:17", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "@GuilhermeBoulos @diegorapozo_ Am\u00e9m n\u00e9 mana", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1037739022880256006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegorapozo_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037737559466627072, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1027339779153833985, "username": "Carlos1Gimenes", "tweet": "Sinceramente, duas coisas e uma resolu\u00e7\u00e3o:1) n\u00e3o d\u00e1 pra saber hoje quem vai pro segundo turno, pior que 1989;2) essa pesquisa do Ibope n\u00e3o me cheira bem;Resolu\u00e7\u00e3o: n\u00e3o decida seu voto pelo Ibope, mas sim pelo que acredita para o pa\u00eds.Continuo votando em @GuilhermeBoulos 50.  https://twitter.com/cyrusafa/status/1037532584484524032\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos1Gimenes/status/1037737559466627072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037735952935014400, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1022898816494776320, "username": "SocialInjustica", "tweet": "@raeltheoak @GuilhermeBoulos @dvmelo @Priscilla_Riber De rid\u00edculo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SocialInjustica/status/1037735952935014400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Priscilla_Riber,dvmelo,GuilhermeBoulos,raeltheoak"}
{"id": 1037733593215377409, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:43", "timezone": "CDT", "user_id": 591511916, "username": "governofoderal", "tweet": "@GuilhermeBoulos Me parece que tem alguns zeros a menos que a Grande Fome e Holodomor. Agora \u00e9 os gulags sumiram convinientemente da hist\u00f3ria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/governofoderal/status/1037733593215377409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037732789628678145, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 76158749, "username": "vdevicator", "tweet": "@GuilhermeBoulos @vanessapinhata @brunoazc @VitorMucury @Johnny_paiv7 Ue, e a propina da JBS que o Bolsonaro recebeu? Achei que n\u00e3o defendia bandido...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vdevicator/status/1037732789628678145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Johnny_paiv7,VitorMucury,brunoazc,vanessapinhata,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037729485511114752, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:24", "timezone": "CDT", "user_id": 107198509, "username": "sbetos", "tweet": "@GuilhermeBoulos Pesquisa ibope mostra Amoedo dando um baile no boulildo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sbetos/status/1037729485511114752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037728585908400129, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1034507933088968704, "username": "Contestador5", "tweet": "@GuilhermeBoulos @selyzinhasantos \u00c9 o que resta pro invasor, vamos combinar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Contestador5/status/1037728585908400129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "selyzinhasantos,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037728452915412992, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1034507933088968704, "username": "Contestador5", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MuriloBlascobis E n\u00e3o sai do 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Contestador5/status/1037728452915412992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MuriloBlascobis,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037728395130560512, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1034507933088968704, "username": "Contestador5", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ah sim, n\u00e3o foram os 13 anos de PT que destru\u00edram o Brasil n\u00e3o, viu invasor! Foi a agenda do Amoedo que destruiu o Brasil! Canalha!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Contestador5/status/1037728395130560512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037726856265584640, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 336653444, "username": "MuriciMartins", "tweet": "@GuilhermeBoulos Dinheiro havia, mas n\u00e3o foi aceito pelos incompetentes - pra dizer o m\u00ednimo - que hoje brincam de administrar um dos mais importante Museu brasileiro. Por que n\u00e3o enfrenta o tema de verdade ao inv\u00e9s de jogar essa cortina de fuma\u00e7a enganando a popula\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriciMartins/status/1037726856265584640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037726258434650113, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 271193950, "username": "notasurbanas", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 Olha, meu voto \u00e9 Boulos e Guajajara, mas essa piadinha de tioz\u00e3o do pav\u00ea j\u00e1 deu.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/notasurbanas/status/1037726258434650113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037725747954241537, "date": "2018-09-06", "time": "10:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3352816288, "username": "Luicacosta", "tweet": "@GuilhermeBoulos Hum, importante que o governo que permitiu isso e seus apoiadores n\u00e3o sejam eleitos n\u00e9 ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luicacosta/status/1037725747954241537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037725533914783744, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 47647662, "username": "MuriloFBorges", "tweet": "@GuilhermeBoulos @eumesmoaqui_ Invadir propriedade privada produtiva voc\u00ea tem total raz\u00e3o. Agora, ocupar terras improdutivas... jamais. Isso \u00e9 seguir a constitui\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriloFBorges/status/1037725533914783744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eumesmoaqui_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037724369009745921, "date": "2018-09-06", "time": "10:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 368593195, "username": "alexjacopetti", "tweet": "@GuilhermeBoulos Cara, se vc j\u00e1 \u00e9 bem louco sem maconha imagine fumando kakakaka", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexjacopetti/status/1037724369009745921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037723020725501954, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "Votaria tranquilamente em @GuilhermeBoulos para senador e, talvez governador , embora nesse caso o ache imaturo (Para presidente ent\u00e3o nem se fala) ..:)  https://twitter.com/JFrncjr/status/1037722362689531904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037723020725501954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037722376203632640, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1037152208754823168, "username": "FabioTalhari", "tweet": "@ManuelaDavila @Haddad_Fernando @LulaOficial @GuilhermeBoulos @o_antagonista @Peter_Lyra Ai, ai, ai, est\u00e1 chegando a hora...\ud83d\udebd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioTalhari/status/1037722376203632640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Peter_Lyra,o_antagonista,GuilhermeBoulos,LulaOficial,Haddad_Fernando,ManuelaDavila"}
{"id": 1037722362689531904, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "@folha O @GuilhermeBoulos \u00e9 promissor quadro pol\u00edtico mas que erra de in\u00edcio, ao n\u00e3o se candidatar a governador/senador e insistir na defesa de invas\u00f5es qdo a solu\u00e7\u00e3o para os sem teto \u00e9 o investimento maci\u00e7o em habita\u00e7\u00e3o popular e diminui\u00e7\u00e3o do valor do aluguel. H\u00e1 estrat\u00e9gias para isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1037722362689531904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037722301859545091, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 717015306191941633, "username": "bielbiel653", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vai Z\u00e9 droguinha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bielbiel653/status/1037722301859545091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037721405633310721, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 60793518, "username": "ereis73", "tweet": "@GuilhermeBoulos Tst Tst. Ouvi a entrevista inteira e n\u00e3o foi isso n\u00e3o meu caro...Faz assim, se conforma com seus 1% , foca em manter a TETA na UFRJ que t\u00e1 bom demais...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ereis73/status/1037721405633310721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037720042526396416, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52052587, "username": "nelson_1jr", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 hahahahahahahaa esse papo de 50 tons... boulos t\u00e1 apaixonado pelo temer!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelson_1jr/status/1037720042526396416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037719129548054528, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 32796435, "username": "O_Apedeuta", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sabe, essa coisa da PGR nao fazer nada ante as amea\u00e7as de bolsonaro em metralhar ou outros. Essa coisa do STF de se negar a dar habeas corpus...pra mim \u00e9 medo..PGR ta com medo e STF esta com mais medo ainda de afrontar o exercito fascista de Bolsonaro. Pra mim ta claro isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Apedeuta/status/1037719129548054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037719086703300608, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4172587277, "username": "MomentsBrasil", "tweet": "\u26a1\ufe0f Guilherme Boulos participou nesta quinta de sabatina promovida por UOL, Folha e SBT. O candidato do PSOL \u00e0 Presid\u00eancia defendeu o direito de Lula ser candidato, mas fez cr\u00edticas ao PT. https://twitter.com/i/moments/1037718013653467136\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037719086703300608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717053212434432, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 47480201, "username": "williamknn", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 Esse cara \u00e9 um grande peda\u00e7o de BOSTA! Espero n\u00e3o ter o desprazer de v\u00ea-lo falando bosta na TV.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/williamknn/status/1037717053212434432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037715872641679360, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 830836403177189376, "username": "dantemed32", "tweet": "@GuilhermeBoulos @xdreNOx Al\u00e9m de maconheiro,  \u00e9 burro . Ele falou \"abuso de drogas\" . S\u00f3 existe maconha ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dantemed32/status/1037715872641679360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xdreNOx,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037715761949798401, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 364337292, "username": "Ramirezhell666", "tweet": "@ChoqueDeCultura @UOL @GuilhermeBoulos @lumaritaca Esse feirante mafioso nunca h\u00e1 de ser eleito pra nada... chega de vagabundos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ramirezhell666/status/1037715761949798401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lumaritaca,GuilhermeBoulos,UOL,ChoqueDeCultura"}
{"id": 1037709831920992256, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 108328724, "username": "mnunes0502", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhIYY946Bc8?aSABATINA\u00a0\u2026 COM GUILHERME BOULOS - UOL/FOLHA/SBT - 06/09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mnunes0502/status/1037709831920992256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037709692099866624, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 27557744, "username": "eumesmoaqui_", "tweet": "@MuriloFBorges @GuilhermeBoulos Concordo. Invadir propriedade privada tb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumesmoaqui_/status/1037709692099866624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,MuriloFBorges"}
{"id": 1037707326101381121, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "V\u00cdDEO \u2013 Guilherme Boulos \u00e9 sabatinado pelo UOL, Folha de S.Paulo e SBT  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/video-guilherme-boulos-e-sabatinado-pelo-uol-folha-de-s-paulo-e-sbt/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037707326101381121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705710002495488, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 822463600388345857, "username": "CidadaAtuante", "tweet": "@alvarodias_@cirogomes@Haddad_Fernando@meirelles@geraldoalckmin@GuilhermeBoulos@MarinaSilva@jairbolsonaro@joaoamoedonovo https://twitter.com/CidadaAtuante/status/1037705545782886401\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CidadaAtuante/status/1037705710002495488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,cirogomes,Haddad_Fernando,meirelles,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,MarinaSilva,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037704966268497921, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "UOL sabatina Guilherme Boulos  https://www.ocafezinho.com/2018/09/06/uol-sabatina-guilherme-boulos/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037704966268497921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704887541395458, "date": "2018-09-06", "time": "09:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 102403598, "username": "MathRoodrigues", "tweet": "@GuilhermeBoulos @VenturiniDiogo se voc\u00ea desconhece o casamento entre liberalismo e ditadura, voc\u00ea desconhece a hist\u00f3ria.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MathRoodrigues/status/1037704887541395458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VenturiniDiogo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037703155583205378, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:46", "timezone": "CDT", "user_id": 734852190167302144, "username": "EdgarJuniorBR", "tweet": "@GuilhermeBoulos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Rindo at\u00e9 o socialismo dar certo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdgarJuniorBR/status/1037703155583205378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037702918965743618, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4843798269, "username": "djandrealmeidaa", "tweet": "S\u00f3 Deus tem o poder de tirar essa elei\u00e7\u00e3o dele, pode chorar @LulaOficial @geraldoalckmin @VillaMarcovilla @GuilhermeBoulos @cirogomes @MarinaSilva @Haddad_Fernando, vai ser no 1\u00ba turno a vit\u00f3ria do bem. https://twitter.com/Clauwild1/status/1037590213609046016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djandrealmeidaa/status/1037702918965743618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,geraldoalckmin,VillaMarcovilla,GuilhermeBoulos,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037702308975534083, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 830836403177189376, "username": "dantemed32", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ah \u00e9 , ent\u00e3o o SUS ao inv\u00e9s de tratar c\u00e2ncer e outras doen\u00e7as graves,  vai ter que tratar vagabundo n\u00f3ia com overdose ? Ainda bem que voc\u00ea s\u00f3 tem 1% de inten\u00e7\u00e3o de voto", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dantemed32/status/1037702308975534083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037701116199403520, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:40", "timezone": "CDT", "user_id": 701437999347855363, "username": "alexandreigles3", "tweet": "@GuilhermeBoulos Primeira invas\u00e3o, s\u00f3 se for.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreigles3/status/1037701116199403520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037700980983382016, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 188350645, "username": "j_otilio", "tweet": "@GuilhermeBoulos Leva para sua casa!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_otilio/status/1037700980983382016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037700410654388224, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 40283186, "username": "farahbucater", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/oQz-hWZ9aJ8?aCandidaturas\u00a0\u2026 2018 - Guilherme Boulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farahbucater/status/1037700410654388224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037700238109278208, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:10", "timezone": "CDT", "user_id": 951912601520365569, "username": "Danielmozzy", "tweet": "Corrigindo candidato @GuilhermeBoulos, investiga\u00e7\u00e3o, intelig\u00eancia e tiro quando necess\u00e1rio.Se nada disso funcionar colocamos um cara tocando imagine.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037698738704326658\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielmozzy/status/1037700238109278208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037699614747578368, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:42", "timezone": "CDT", "user_id": 25617433, "username": "C4iO", "tweet": "A gente tem que conhecer antes de decidir. @GuilhermeBoulos ao vivo  https://www.facebook.com/guilhermeboulos/videos/1912139628875886/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/C4iO/status/1037699614747578368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037699407297306626, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 951912601520365569, "username": "Danielmozzy", "tweet": "@GuilhermeBoulos, tb acho f\u00e1cil culpar os quase 3 anos de governo temer e isentar os 13 de petismo lula/dilma.Todos os senhores t\u00eam sua parcela de culpa.Mas uns mais que os outros.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037690625083236352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielmozzy/status/1037699407297306626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037698329159901184, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 117862650, "username": "napassafaro", "tweet": "QUE DESESPERO essa sabatina do UOL e @folha: jornalistas extremamente despreparados, com cara e sorrisos de deboche para as respostas do @GuilhermeBoulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/napassafaro/status/1037698329159901184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037698203431444480, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:05", "timezone": "CDT", "user_id": 59401065, "username": "silsilrock", "tweet": "SABATINA COM GUILHERME BOULOS, veja o que aconteceu em 47:32 durante a transmiss\u00e3o de @UOLNoticias. https://www.pscp.tv/w/bmEmuDYyMTU5MDB8MXZBeFJFeXdscVlKbBU2Y1bJNzWxwe_0W_tVdE6GoDTKhevnce5MmGE2O4c0?t=47m32s\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silsilrock/status/1037698203431444480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037697213877633024, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 951912601520365569, "username": "Danielmozzy", "tweet": "E o $ que entra para o SUS sai da onde candidato? @GuilhermeBoulosDo c\u00e9u.N\u00f3s compramos de todas as formas atrav\u00e9s do SUS ou n\u00e3o.N\u00e3o existe nada de gra\u00e7a.  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037692716610736128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielmozzy/status/1037697213877633024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037696842308505600, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:41", "timezone": "CDT", "user_id": 890562677831073793, "username": "RobertoPegoraro", "tweet": "@GuilhermeBoulos Parab\u00e9ns para voc\u00ea que \u00e9 favor do aborto quando o pai n\u00e3o assume o filho... E vem falar de homic\u00eddios ? HIP\u00d3CRITA....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoPegoraro/status/1037696842308505600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037696727778766853, "date": "2018-09-06", "time": "08:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 951912601520365569, "username": "Danielmozzy", "tweet": "@GuilhermeBoulos, o senhor acha que todos n\u00f3s em geral pagamos poucos impostos?\u00c9 s\u00e9rio mesmo isso?  https://twitter.com/UOLNoticias/status/1037693766658867201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danielmozzy/status/1037696727778766853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037696660590223361, "date": "2018-09-06", "time": "08:38:58", "timezone": "CDT", "user_id": 27643627, "username": "_dehlessa", "tweet": "EITA @GuilhermeBoulos falando umas verdades para o jornalista do UOL. E convenhamos, o cara \u00e9 inconveniente ao extremo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_dehlessa/status/1037696660590223361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037695665390985216, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 164011771, "username": "q_mariane", "tweet": "n\u00e3o me canso de ver o @GuilhermeBoulos  batendo em liberalz\u00f3ide.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/q_mariane/status/1037695665390985216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037695553516302336, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 37257905, "username": "farhadak", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00e9 candidato do meu partido e @psol50 vai marcar posi\u00e7\u00e3o nessas elei\u00e7\u00f5es. Voto \ud83d\uddf3 \u00fatil deixamos para o segundo turno, ok \ud83d\udc4d? https://twitter.com/uolnoticias/status/1037694903663448065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farhadak/status/1037695553516302336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,psol50"}
{"id": 1037695150762483712, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 299178478, "username": "Marcos_Cesar_", "tweet": "A classe m\u00e9dia alta treme demais perante as ideias do @GuilhermeBoulos ao vivo no @UOLPolitica! Nenhum rico gosta de ouvir que \u00e9 privilegiado por um sistema corrupto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcos_Cesar_/status/1037695150762483712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,UOLPolitica"}
{"id": 1037695093627596800, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 37257905, "username": "farhadak", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00e9 candidato do meu partido e @psol50 vai marcar posi\u00e7\u00e3o nessas elei\u00e7\u00f5es. Voto \ud83d\uddf3 \u00fatil deixamos para o segundo turno, ok \ud83d\udc4d? https://twitter.com/uolnoticias/status/1037687355363258368\u00a0\u2026 \u2013 at Casa da Tapioca - MSM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farhadak/status/1037695093627596800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,psol50"}
{"id": 1037693202759868416, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 460217077, "username": "canjatube", "tweet": "@GuilhermeBoulos enfrentar tabu meu caro , n\u00e3o \u00e9 encher a cabe\u00e7a de crian\u00e7as com ideologia de g\u00eanero !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canjatube/status/1037693202759868416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037692302511226880, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 701437999347855363, "username": "alexandreigles3", "tweet": "@GuilhermeBoulos Falou o cara que defende Venezuela, Cuba, Nicar\u00e1gua, Coreia do Norte..  boulos , vai a merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreigles3/status/1037692302511226880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037691334285508609, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 715644772468318208, "username": "LulaBonitao", "tweet": "Gente, t\u00f4 amando o Michel\u00f3ide esbofeteando o Santo da Odebrecht. Como diria o bonit\u00e3o do @GuilhermeBoulos, Alckmin \u00e9 um dos 50 tons de Temer.  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LulaBonitao/status/1037691334285508609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037691038494801920, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 198250090, "username": "M4rioHard", "tweet": "@GuilhermeBoulos Quem dirigia o museu era daonde mesmo? Quem teve a possibilidade de melhorar o servi\u00e7o e estrutura do museu era daonde mesmo? Quem colocou a ideologia a frente da necessidade era daonde mesmo? S\u00f3 pra saber mesmo...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M4rioHard/status/1037691038494801920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037690883045507073, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1000501811437023232, "username": "n2m5DYUs4FNOPsX", "tweet": "@GuilhermeBoulos 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/n2m5DYUs4FNOPsX/status/1037690883045507073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037690855153459201, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 36188185, "username": "janainagarcia", "tweet": "Ao vivo: Guilherme Boulos (PSOL) \u00e9 entrevistado por UOL, Folha e SBT  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/2018/09/06/sabatina-guilherme-boulos.htm\u00a0\u2026 via @UOLNoticias @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janainagarcia/status/1037690855153459201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias,UOL"}
{"id": 1037690438663065601, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:14", "timezone": "CDT", "user_id": 286706207, "username": "carlitos_csv", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vhIYY946Bc8?aSABATINA\u00a0\u2026 COM GUILHERME BOULOS - UOL/FOLHA/SBT - 06/09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlitos_csv/status/1037690438663065601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037690427699281920, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 363135339, "username": "IgorBorges7", "tweet": "@sbt @UOL @folha @GuilhermeBoulos Brincadeira que a uma hora dessas eles est\u00e3o fazendo esse tipo de pergunta! Ent\u00e3o a culpa pela inc\u00eandio n\u00e3o \u00e9 do teto dos gastos? Desculpa, mas acho que estamos no planeta errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorBorges7/status/1037690427699281920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,folha,UOL,sbt"}
{"id": 1037689690520989697, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1034507933088968704, "username": "Contestador5", "tweet": "@GuilhermeBoulos At\u00e9 porque vc n\u00e3o ser\u00e1 eleito e j\u00e1 j\u00e1 estar\u00e1 por a\u00ed invadindo as propriedades dos outros!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Contestador5/status/1037689690520989697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037689279865073665, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 955966961514635265, "username": "EuRorschach", "tweet": "@SBTonline @UOL @folha @GuilhermeBoulos @EderaldoRodrig4 Neium?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuRorschach/status/1037689279865073665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EderaldoRodrig4,GuilhermeBoulos,folha,UOL,SBTonline"}
{"id": 1037688383596908544, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 44405822, "username": "hmaggi", "tweet": "@GuilhermeBoulos @marciolabre O boulos \u00e9 um filinho de papai...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmaggi/status/1037688383596908544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciolabre,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037687809740550144, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:47", "timezone": "CDT", "user_id": 196450448, "username": "mundodeandy", "tweet": "@cynaramenezes @GuilhermeBoulos Toda vez que algu\u00e9m da fam\u00edlia Bolsonaro se sente encurralado a gente j\u00e1 sabe n\u00e9... pic.twitter.com/I3SNnSNViD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mundodeandy/status/1037687809740550144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,cynaramenezes"}
{"id": 1037687628697661440, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 196450448, "username": "mundodeandy", "tweet": "@GuilhermeBoulos @brunoazc @Johnny_paiv7 cara, al\u00e9m de fake vc \u00e9 mais burro que uma porta, t\u00e1 louco... rs continue com seus argumentinhos que t\u00e1 engra\u00e7ado. E fake n\u00e3o vota. Beijos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mundodeandy/status/1037687628697661440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Johnny_paiv7,brunoazc,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037686708576374784, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2154760794, "username": "AMont1968", "tweet": "@GuilhermeBoulos Algu\u00e9m deve  escrever esses twts do Boulos. Ele n\u00e3o deve saber escrever a palavra \"trabalhador\"... o vagabundo nunca trabalhou...Assim \u00e9 f\u00e1cil odiar empresario...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AMont1968/status/1037686708576374784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037686628398059531, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @LeonMoser @waledlopes Estado continua sendo o detentor do Poder! Sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, regulamenta\u00e7\u00e3o por ag\u00eancias, for\u00e7as armadas e rela\u00e7\u00f5es exteriores. Esse deveria ser o papel do Estado, e n\u00e3o estatais, que se incluem inclusive fabricante de preservativos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1037686628398059531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "waledlopes,LeonMoser,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037685204331241472, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 277476241, "username": "Edizem", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SCavacante @jovensreacinhas Esse a\u00ed tinha que mudar para, \" jovens ot\u00e1rios\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edizem/status/1037685204331241472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jovensreacinhas,SCavacante,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037684978472153088, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 277476241, "username": "Edizem", "tweet": "@GuilhermeBoulos O cara em vez de falar sobre projetos , entra na disputa do pra falar mal , tirar votos pro PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edizem/status/1037684978472153088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037682711589216257, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 36367242, "username": "onibera", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarceloFreixo Deus me livre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/onibera/status/1037682711589216257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloFreixo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037679972339642368, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 198250090, "username": "M4rioHard", "tweet": "@GuilhermeBoulos Temos um ditador no Brasil? Ele poderia ter mudado alguma coisa no Chile? O que o liberalismo te a ver com a ditadura? O governo Reagan ou tatcher foi uma ditadura?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M4rioHard/status/1037679972339642368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037679294745636865, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @LeonMoser @waledlopes At\u00e9 Cuba est\u00e1 restituindo a possibilidade da propriedade privada...\u00e9 caminho sem volta Waled, na\u00e7\u00e3o alguma conseguiu sistema menos danoso que o Estado de Direito, sob o capitalismo. O Estado det\u00eam o poder, mas n\u00e3o o poder econ\u00f4mico. Deixar ao Estado ambos, \u00e9 totalitarismo certo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1037679294745636865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "waledlopes,LeonMoser,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037678835372843011, "date": "2018-09-06", "time": "07:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 983680732550836224, "username": "Rodrigo24425260", "tweet": "@GuilhermeBoulos @SCavacante @jovensreacinhas As pessoas que vivem em resid\u00eancias alugadas tamb\u00e9m s\u00e3o dignas, n\u00e3o s\u00e3o fodidos, acho que viver pagando aluguel \u00e9 no entanto muito mais digno que viver em propriedade fruto de invas\u00e3o. Se encherga babaca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigo24425260/status/1037678835372843011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jovensreacinhas,SCavacante,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037676069464301569, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 58559295, "username": "RenatoCarone", "tweet": "@SBTonline @UOL @folha @GuilhermeBoulos Trate de falar algo de \u00fatil a seu respeito, porque at\u00e9 agora s\u00f3 falou mal dos outros. Energ\u00fameno!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoCarone/status/1037676069464301569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,folha,UOL,SBTonline"}
{"id": 1037676067115413505, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 823202456842731522, "username": "Allan_sereno", "tweet": "@GuilhermeBoulos Quero ver voc\u00ea invadir agora \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/9GoS8O2zZ1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allan_sereno/status/1037676067115413505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037675236643295232, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 426109620, "username": "gabrielc80", "tweet": "@GuilhermeBoulos Legal mesmo e a ditadura comunista, essa \u00e9 show", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielc80/status/1037675236643295232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037674736594116608, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:50", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "@GuilhermeBoulos Que pena, n\u00e3o \u00e9 o tipo de ditadura que voc\u00ea defende n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037674736594116608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037673951533694976, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 150045520, "username": "Andre_emerson", "tweet": "@luisbutti fica dif\u00edcil, \u00e9 a mesma coisa que vc me obrigar a votar em @LulaOficial ou @GuilhermeBoulos , ou seja, estou fudido, eu me abstenho desse voto. Nenhum dos dois me agrada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_emerson/status/1037673951533694976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luisbutti,LulaOficial,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037673903232114688, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 187206489, "username": "dnerocha", "tweet": "@GuilhermeBoulos Faz a dancinha do maduro como forma de protesto o sua besta", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dnerocha/status/1037673903232114688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037673053965180930, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 52688198, "username": "adenmir_silva", "tweet": "@GuilhermeBoulos O Bolsonaro \u00e9 foda!! Agora o Boulos afirma que at\u00e9 os drogados ir\u00e3o votar em Bolsonaro por achar que ele \u00e9 um cara cabe\u00e7a! diz que Bolsonaro estava \u201cdopado\u201d no debate da Band  https://www.revistaforum.com.br/boulos-diz-que-bolsonaro-estava-dopado-no-debate-da-band/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adenmir_silva/status/1037673053965180930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,revistaforum"}
{"id": 1037673012600954885, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 136884044, "username": "CristyCostaC", "tweet": "@GuilhermeBoulos @lsentoes O imbecil reclamando do n\u00famero de pessoas mortas durante os anos do regime Pinochet (40 mil), mas considera normal o n\u00famero de brasileiros mortos ANUALMENTE (+ de 80 mil) gra\u00e7as ao aumento desenfreado da criminalidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristyCostaC/status/1037673012600954885", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037670694249742336, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1031916231442526210, "username": "lucas_licio", "tweet": "@GuilhermeBoulos \u00c9 que ele n\u00e3o conversa com terrorista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_licio/status/1037670694249742336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037669202323230721, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @cleysonfc Banqueiros..banqueiros..banqueiros.. Depois voc\u00eas reclamam do baixo intelecto da \"direita\" em ficar tocando em temas da finada URSS e comunismo em geral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1037669202323230721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleysonfc,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037668524582416384, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 58314634, "username": "godoi_rafael", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vamos falar sobre ditadura venezuelana e cubana????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/godoi_rafael/status/1037668524582416384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037667795075559424, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 200963458, "username": "cleysonfc", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @julianoolivetti Ou porque Boulos n\u00e3o gosta de engana\u00e7\u00e3o. Revolu\u00e7\u00e3o laranja s\u00e3o os banqueiros governando o pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleysonfc/status/1037667795075559424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianoolivetti,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037667298549608448, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 151283903, "username": "DiogoBrother", "tweet": "Esse @GuilhermeBoulos se finge de leit\u00e3o pra poder mamar deitado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoBrother/status/1037667298549608448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037666684134481921, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 56862022, "username": "EricStants", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ele era amigo do Pinhochet? Beu Teus...agora eu voto 17 com mais convic\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricStants/status/1037666684134481921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037666431964467200, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 268555092, "username": "cflorianoneto", "tweet": "@GuilhermeBoulos Absurdo mesmo esse neg\u00f3cio de intelectual apoiar ditadura, n\u00e3o \u00e9 mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cflorianoneto/status/1037666431964467200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037664883226144768, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 322373501, "username": "Augustocpedroso", "tweet": "@GuilhermeBoulos Eu at\u00e9 simpatizo com as causas do partido, mas voc\u00ea t\u00e1 fazendo igual ao Bolsonaro, s\u00f3 atacando, voc\u00ea poderia focar mais no seu plano de governo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Augustocpedroso/status/1037664883226144768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037664254445449216, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:11", "timezone": "CDT", "user_id": 984756319843471360, "username": "diegomages", "tweet": "Esse Guilherme Boulos \u00e9 uma piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegomages/status/1037664254445449216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663630685339648, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 734334956588138496, "username": "misso2_", "tweet": "@GuilhermeBoulos Bom dia candidato 1%.\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misso2_/status/1037663630685339648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037662968270516225, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1034961906522644480, "username": "agente_640", "tweet": "@GuilhermeBoulos M\u00e1s voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 socialista?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agente_640/status/1037662968270516225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037662361908400128, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 556455716, "username": "danghetti", "tweet": "@GuilhermeBoulos Pinochet era gente boa, hoje o  Chile \u00e9 o \u00fanico pa\u00eds da Am\u00e9rica Latina com qualidade de vida europeia. pic.twitter.com/CwlbhkbUSH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danghetti/status/1037662361908400128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037660766378356737, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 8446282, "username": "rodrigosoares", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Felps2019 @AndersonPauloEF @vanessapinhata O que n\u00e3o tem diferen\u00e7a \u00e9 eleitor do Bozo. Todos uns idiotas preconceituosos que amam fake news. hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigosoares/status/1037660766378356737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vanessapinhata,AndersonPauloEF,Felps2019,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037659881485021184, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1034507933088968704, "username": "Contestador5", "tweet": "@GuilhermeBoulos Boulos 1% , aquele que bate em todo mundo mas n\u00e3o sai do lugar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Contestador5/status/1037659881485021184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037659700626710528, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 58559295, "username": "RenatoCarone", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sua candidatura n\u00e3o passa de zero. Deixa de ser rid\u00edculo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoCarone/status/1037659700626710528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037659526747643905, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:24", "timezone": "CDT", "user_id": 984227862671757312, "username": "araminho9", "tweet": "@GuilhermeBoulos Segue vivo mesmo, a ditadura da Venezuela t\u00e1 firme e forte e viv\u00edssima", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araminho9/status/1037659526747643905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037659398737469440, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:54", "timezone": "CDT", "user_id": 56264510, "username": "mairinhane", "tweet": "@pirescarol @GuilhermeBoulos \u00e9 minha op\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mairinhane/status/1037659398737469440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pirescarol,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037658400258179072, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sem entrar em m\u00e9rito de Bolsonaro, que n\u00e3o \u00e9 meu candidato, e Delfim Netto????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1037658400258179072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037656564612714496, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Guilherme Boulos sobre Eduardo Bolsonaro: \u201c\u00e9 valent\u00e3o s\u00f3 quando est\u00e1 atr\u00e1s do teclado\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/guilherme-boulos-sobre-eduardo-bolsonaro-e-valentao-so-quando-esta-atras-do-teclado/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037656564612714496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654422933983232, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 386040616, "username": "david_nepo", "tweet": "@GuilhermeBoulos 50 tons de TEMER? 50? \u00c9 isso mesmo? 50???? KkkkHumm agora entendi. \u00c9 tudo farinha do mesmo saco. Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/david_nepo/status/1037654422933983232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037654402268573696, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@GuilhermeBoulos Bom, pode ser...O poss\u00edvel eleitor de Geraldo pode analisar isso. Mas fato que voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o deixa de ser um dos tons de Lula, ainda com um pouco mais de bile e irrelevante, mas que sonha em atingir o mesmo patamar pol\u00edtico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1037654402268573696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037652579310858240, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@GuilhermeBoulos @alvarodias_ @meirelles @congemfoco @CanalMyNews @thaisheredia Nossa que chato. A gente pergunta e  cs n\u00e3o respondem .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1037652579310858240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaisheredia,CanalMyNews,congemfoco,meirelles,alvarodias_,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037651734435385344, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:26", "timezone": "CDT", "user_id": 880780936568242177, "username": "Nabarreto777", "tweet": "@GuilhermeBoulos @catracalivre PADO OU PAPAIZ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nabarreto777/status/1037651734435385344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catracalivre,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037650780248055808, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2493503664, "username": "SantoSantina", "tweet": "@GuilhermeBoulos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantoSantina/status/1037650780248055808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037645043828445184, "date": "2018-09-06", "time": "05:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 276050857, "username": "OslecMac74", "tweet": "@geraldoalckmin Dizer que Bolsonaro \u00e9 pior e mais despreparado que @cirogomes @MarinaSilva @GuilhermeBoulos e @Haddad_Fernando \u00e9 no m\u00ednimo falta de intelig\u00eancia e apre\u00e7o pela desgra\u00e7a da esquerda. Que papel rid\u00edculo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OslecMac74/status/1037645043828445184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037643828063285248, "date": "2018-09-06", "time": "05:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 759189457522323457, "username": "vonschonborn", "tweet": "@GuilhermeBoulos N\u00e3o sabe levantar um muro, nem pegar numa enxada. Sabe invadir propriedade e fazer barricada. Papagaio de slogans comunistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vonschonborn/status/1037643828063285248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037630614105673728, "date": "2018-09-06", "time": "04:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1023086136586063873, "username": "MarciaC23220807", "tweet": "@GuilhermeBoulos Que pobreza de conte\u00fado para algu\u00e9m que concorre ao maior cargo do pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaC23220807/status/1037630614105673728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037621628673425408, "date": "2018-09-06", "time": "03:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 315544017, "username": "WeslleyPSantos_", "tweet": "@GuilhermeBoulos Vc j\u00e1 foi preso hj, GuiGui? pic.twitter.com/tKRfTZZkxJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeslleyPSantos_/status/1037621628673425408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037580912224026624, "date": "2018-09-06", "time": "00:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 74436024, "username": "ArnaldodeLima", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ser\u00e1 q rolou um papo p\u00e9 d ouvido em Agosto passado? At\u00e9 o Paraguay surpreende! pic.twitter.com/AiOF66oGLq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArnaldodeLima/status/1037580912224026624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037549977764069378, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ja perdeu a gra\u00e7a...lan\u00e7a outra!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1037549977764069378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037549229932204037, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 88514719, "username": "toniodvr", "tweet": "@GuilhermeBoulos A reitoria \u00e9 toda filiada a partidos de esquerda, @psol50 e PCdoB precisamente; logo, SIM, a UFRJ \u00e9 controlada por partidos de esquerda. N\u00e3o \u00e9 nenhuma mentira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/toniodvr/status/1037549229932204037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,psol50"}
{"id": 1037545972803489792, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 143296945, "username": "mclguitarhero", "tweet": "@GuilhermeBoulos com um porcento..baita resultado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mclguitarhero/status/1037545972803489792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037543739886055429, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1448055738, "username": "Caiiioo_SPFC", "tweet": "Guilherme Boulos se revolta e bloqueia rua em frente a casa de Sid\u00e3o: \"Sua casa agora \u00e9 nossa\", disse Boulos.  pic.twitter.com/CtouOBw7Yu", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Caiiioo_SPFC/status/1037543739886055429", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539737656086528, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 62074994, "username": "rvilelaf", "tweet": "@GuilhermeBoulos eu tava querendo saber a data e o hor\u00e1rio do seu nascimento pra fazer um mapa astral. \u00c9 poss\u00edvel?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rvilelaf/status/1037539737656086528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037539297027604480, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3352816288, "username": "Luicacosta", "tweet": "@GuilhermeBoulos @xdreNOx Vdd, tem at\u00e9 uns que defendem o indefens\u00e1vel, vai entender \ud83e\udd2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luicacosta/status/1037539297027604480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xdreNOx,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037537688520470528, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1017960921107398661, "username": "rodrixarcade", "tweet": "@GuilhermeBoulos @BrunoGaspareto Desculpa mas o bord\u00e3o \u00e9 muito bom. Adoro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrixarcade/status/1037537688520470528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoGaspareto,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037537290032230400, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 64415192, "username": "CalebVitor", "tweet": "@GuilhermeBoulos @WyllMoreira", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CalebVitor/status/1037537290032230400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,WyllMoreira"}
{"id": 1037537279512858624, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1034507933088968704, "username": "Contestador5", "tweet": "@GuilhermeBoulos Passa boi, passa boiada, Boulos ataca quase todo mundo ( menos o corrupto condenado preso em Curitiba) e mesmo assim n\u00e3o sai do 1%!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Contestador5/status/1037537279512858624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037536847474446337, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3352816288, "username": "Luicacosta", "tweet": "@GuilhermeBoulos Uns 50 tons de Temer e outros 50 tons de Lula, est\u00e1 complicado!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luicacosta/status/1037536847474446337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037535244033970177, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 182126885, "username": "AlconchelMarcos", "tweet": "@GuilhermeBoulos @cirogomes @MichelTemer @geraldoalckmin @AndreiaSadi @Ivonaldobiomed \"...sacada.. \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlconchelMarcos/status/1037535244033970177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ivonaldobiomed,AndreiaSadi,geraldoalckmin,MichelTemer,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037535095274582016, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:57", "timezone": "CDT", "user_id": 182126885, "username": "AlconchelMarcos", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin @AndreiaSadi @Ivonaldobiomed Sou eleitor de @cirogomes  - o candidato mais preparado. Mas, ao ver esse v\u00eddeo, lembrei foi da boa sacado do @GuilhermeBoulos: Alckmin \u00e9 um dos \"50 tons de Temer\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlconchelMarcos/status/1037535095274582016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ivonaldobiomed,AndreiaSadi,geraldoalckmin,MichelTemer,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037535047329476608, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 389716608, "username": "showzamusic", "tweet": "@GuilhermeBoulos NO DEBATE S\u00d3 ABRE A BOCA PRA FALAR DE MARIELLE FRANCO E BOLSONARO, CAD\u00ca SUAS PROPOSTAS?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/showzamusic/status/1037535047329476608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037533650365997056, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1096632504, "username": "gabrieldcpoli", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/PMxm0qLWkGo?aGlenn\u00a0\u2026 Greenwald entrevista Guilherme Boulos, pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieldcpoli/status/1037533650365997056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037531193829416960, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 705909032, "username": "oclintonborges", "tweet": "@GuilhermeBoulos @BolsonaroSP vishe mano, se fosse eu n\u00e3o deixava! At\u00e9 o invasor de terras est\u00e1 zuando voc\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oclintonborges/status/1037531193829416960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,BolsonaroSP"}
{"id": 1037530699098730497, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 705909032, "username": "oclintonborges", "tweet": "50 TONS DE TEMER:@geraldoalckmin @jairbolsonaro @dilmabr @GuilhermeBoulos @MarinaSilva 30 TONS DE RENOVA\u00c7\u00c3O:@joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oclintonborges/status/1037530699098730497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,geraldoalckmin,jairbolsonaro,dilmabr,MarinaSilva,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037530449449549824, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:30", "timezone": "CDT", "user_id": 312913870, "username": "KevinArtsu", "tweet": "@catracalivre Os caras ainda perdem tempo com este @GuilhermeBoulos , ele n\u00e3o tem nem 1% de inten\u00e7\u00e3o de votos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KevinArtsu/status/1037530449449549824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catracalivre,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037529183667335168, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos @aprendapiano10 Um elefante incomoda muita gente ...100.000 elefantes incomoda incomoda incomoda muito..cuida da sua vida cara...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1037529183667335168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aprendapiano10,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037528387068342272, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos @phabioinacio E voc\u00ea faz o que da vida ... A j\u00e1 entendi cuida da nossa ...cuida da sua ego\u00edsta vida...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1037528387068342272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phabioinacio,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037528053436624896, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos @JuniorMarchese N\u00f3s n\u00e3o aceitamos lixo n\u00f3s temos direito de maradia ... \u00c9 n\u00e3o \u00e9 sua casa que nas queremos... Porque nem cabe os milh\u00f5es de sem teto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1037528053436624896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuniorMarchese,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037527973304446976, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 368593195, "username": "alexjacopetti", "tweet": "@GuilhermeBoulos Cara, vc tinha menos de 1%, na pesquisa de hoje vc nem aparece mais kakakakakakakak", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexjacopetti/status/1037527973304446976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037527474740056064, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1035325865725444097, "username": "Gabriel46191663", "tweet": "@GuilhermeBoulos @Johnny_paiv7 @vanessapinhata @brunoazc @EudesJesusRamo1 J\u00e1 tomou o Toddynho? pic.twitter.com/jBqt7j8WEf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel46191663/status/1037527474740056064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EudesJesusRamo1,brunoazc,vanessapinhata,Johnny_paiv7,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037527301209116674, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 970068912447598592, "username": "Verinha75698751", "tweet": "@GuilhermeBoulos Boulooss n\u00f3s te amamos...!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verinha75698751/status/1037527301209116674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037524655752572928, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 10149182, "username": "romullopontes", "tweet": "@GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/L5TRAuCYIe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romullopontes/status/1037524655752572928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037523907690094592, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1010210315798228993, "username": "ReacaTiozao", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 @xdreNOx @olhosdebicas Tranquilo, n\u00e3o sou do PI\u00c7OL. Cuidado com a CTPS, hein?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReacaTiozao/status/1037523907690094592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "olhosdebicas,xdreNOx,psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037522930442354688, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 66420435, "username": "eduardogecs", "tweet": "@GuilhermeBoulos E o PSOL \u00e9 o capacho do PT  rssss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardogecs/status/1037522930442354688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037522401813258242, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 348409454, "username": "PTorquatolima", "tweet": "@GuilhermeBoulos Agora vamos falar de estat\u00edstica e nesse ramo vc s\u00f3 tem 1%.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTorquatolima/status/1037522401813258242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037522045532364800, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:06", "timezone": "CDT", "user_id": 109432748, "username": "milermoura", "tweet": "@GuilhermeBoulos N gosto de vc mas concordo! Kkkkkkk So o Bolsonaro para salvar esse pa\u00eds mesmo!!! Mas n liga n\u00e3o Boulos, o Bolso ja disse que vai montar um predio so para vc ficar invadindo kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milermoura/status/1037522045532364800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037521405536026625, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1010210315798228993, "username": "ReacaTiozao", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 @xdreNOx Cara s\u00f3 falo com esquerdista se ele estiver pendurado no pau de arara, j\u00e1 que no seu perfil tem um tuite dizendo \"j\u00e1 mandou um direitista ir tomar no cu hoje?\", aproveito pra te mandar trabalhar pq \u00e9 disso que vcs tem pavor, j\u00e1 que tomar no cu \u00e9 divers\u00e3o para vcs esquerdistas.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReacaTiozao/status/1037521405536026625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xdreNOx,psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037520566490677248, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 48463980, "username": "lukissima", "tweet": "Gentchy! E essa passa\u00e7\u00e3o que t\u00e1 rolando na direita golpista, hein? A-TO-RON o vampiro passando na lata do Chuchu que a base de apoio do governo falido \u00e9 a mesma base de apoio da campanha do Alckmin!Ps: Sim, @GuilhermeBoulos t\u00e1 corret\u00edssimo tem #50TonsDeTemer nestas elei\u00e7\u00f5es. https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#50TonsDeTemer", "link": "https://twitter.com/lukissima/status/1037520566490677248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037519701507809281, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2397440609, "username": "LuttiLippe", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MidiaNINJA @psol50 O que explora pobre sem teto n\u00e3o tem \u00e1libi pra criticar ningu\u00e9m! Podre ! Podre! Podre!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuttiLippe/status/1037519701507809281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,MidiaNINJA,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037519524436881410, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2397440609, "username": "LuttiLippe", "tweet": "@MidiaNINJA @GuilhermeBoulos Seu discurso \u00e9 pobre! Mimimi de #PetistaFracassado pic.twitter.com/GsJ2eVAiIV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PetistaFracassado", "link": "https://twitter.com/LuttiLippe/status/1037519524436881410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,MidiaNINJA"}
{"id": 1037519451632099335, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1010210315798228993, "username": "ReacaTiozao", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 Ali\u00e1s, parece que o Boulos s\u00f3 tem essa piadinha. Cada vez que tem debate j\u00e1 estamos fazendo at\u00e9 bol\u00e3o para ver qto tempo ele leva pra soltar a in\u00e9dita \"50 tons de Temer\" parece que invas\u00e3o \u00e9 uma piada s\u00f3 s\u00e3o especialidades do Boulos. Cidad\u00e3o desqualificado como disse o capit\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReacaTiozao/status/1037519451632099335", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037519343570104321, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 52688198, "username": "adenmir_silva", "tweet": "S\u00e3o vagabundos da mesma laia que @GuilhermeBoulos a esquerda amaldi\u00e7oada, traidora merece a extin\u00e7\u00e3o. \"Receberam R$ 3,1 bilh\u00f5es e n\u00e3o repassaram ao Museu Nacional\", diz presidente do BNDES sobre UFRJ  https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/noticia/2018/09/receberam-r-31-bilhoes-e-nao-repassaram-ao-museu-nacional-diz-presidente-do-bndes-sobre-ufrj-cjlpbh4pq00ud01mnj1buw8ny.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adenmir_silva/status/1037519343570104321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037517641555095552, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 721777954733363200, "username": "Solbraga2016", "tweet": "@GuilhermeBoulos  pic.twitter.com/sGyAFFgQQv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Solbraga2016/status/1037517641555095552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037516652693336064, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:40", "timezone": "CDT", "user_id": 68319988, "username": "soorso", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 Fala povo do 1% E a\u00ed, o Boulos me deu block pq perguntei onde ele trabalha. Pode perguntar isso n\u00e3o?\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soorso/status/1037516652693336064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037516184109899776, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 268909716, "username": "molleeccuullaa", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarceloTas @tiagoestefano @aderson_santana E quem foi??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/molleeccuullaa/status/1037516184109899776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aderson_santana,tiagoestefano,MarceloTas,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037516022201425921, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 149629501, "username": "aderson_santana", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MarceloTas @tiagoestefano @molleeccuullaa De quem descobriu somente depois do inc\u00eandio. Que existia um museu. #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/aderson_santana/status/1037516022201425921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "molleeccuullaa,tiagoestefano,MarceloTas,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037515794022846465, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 156636017, "username": "ToninhoVespoli", "tweet": "Meu presidente - que n\u00e3o \u00e9 nem o santo nem os amigos do 3% - que com muito orgulho digo que \u00e9 o @GuilhermeBoulos sempre disse que esse candidatos s\u00e3o os 50 Tons de Temer, depois desse videozinho t\u00e1 a\u00ed a prova.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 81, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToninhoVespoli/status/1037515794022846465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037515689026904065, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3171195340, "username": "nhrs_nilda", "tweet": "@GuilhermeBoulos E acompanhado do papai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nhrs_nilda/status/1037515689026904065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037515177581838336, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 383964421, "username": "vicentegilberto", "tweet": "@GuilhermeBoulos Botaram a culpa nos bombeiros. Canalhas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicentegilberto/status/1037515177581838336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037514951303352320, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 102371205, "username": "flsluque", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 Em quem ser\u00e1 que o Boulos votou em 2010 e 2014?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flsluque/status/1037514951303352320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037514357792485376, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:33", "timezone": "CDT", "user_id": 277476241, "username": "Edizem", "tweet": "@GuilhermeBoulos E vc , seria um 51 tons de Lula...!??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edizem/status/1037514357792485376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037514350452457472, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 383964421, "username": "vicentegilberto", "tweet": "@GuilhermeBoulos O queermuseu recebeu verba ? O museu nacional n\u00e3o recebeu? Ent\u00e3o o museu nacional n\u00e3o era importante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicentegilberto/status/1037514350452457472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037514230143090690, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 884980175003406336, "username": "mendesmoreira23", "tweet": "@GuilhermeBoulos Wagner Moura sem moral da Silva bolos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendesmoreira23/status/1037514230143090690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037513773135933441, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:14", "timezone": "CDT", "user_id": 383964421, "username": "vicentegilberto", "tweet": "@GuilhermeBoulos @a_mandioquinha @murilotov @Julio30306420 @FlaviaTressino Eu n\u00e3o li isso. Eu n\u00e3o li isso! Quanta insanidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicentegilberto/status/1037513773135933441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlaviaTressino,Julio30306420,murilotov,a_mandioquinha,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037513267802005504, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 25936000, "username": "ailtonamaral11", "tweet": "@GuilhermeBoulos @vanessapinhata @brunoazc @Johnny_paiv7  https://brasilcorrupto.wordpress.com/2017/02/27/pais-surreal-noticia-surreal-um-dos-maiores-grileiros-do-brasil-e-chefe-da-casa-civil-de-temer-e-prepara-legislacao-sobre-regularizacao-fundiaria-e-urbana-com-voces-eliseu-padi/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtonamaral11/status/1037513267802005504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Johnny_paiv7,brunoazc,vanessapinhata,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037513073475633153, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 25936000, "username": "ailtonamaral11", "tweet": "@GuilhermeBoulos @vanessapinhata @brunoazc @Johnny_paiv7  https://www1.folha.uol.com.br/fsp/brasil/fc1810200905.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtonamaral11/status/1037513073475633153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Johnny_paiv7,brunoazc,vanessapinhata,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037513018811277314, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3817696342, "username": "joyce_camargo8", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ou diante de uma mulher!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joyce_camargo8/status/1037513018811277314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037512919540555776, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:50", "timezone": "CDT", "user_id": 25936000, "username": "ailtonamaral11", "tweet": "@GuilhermeBoulos @vanessapinhata @brunoazc @Johnny_paiv7 estranho que ignorantes e idiotas s\u00f3 falam sobre quest\u00f5es relacionadas a ocupa\u00e7\u00e3o quando \u00e9 pobre, duvido que falem destes caras aqui, que podem at\u00e9 ser amiguinhos dos trouxas que se acham de direita... https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/261686/Maior-grileiro-do-Pa%C3%ADs-operava-dos-Jardins-em-SP.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ailtonamaral11/status/1037512919540555776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Johnny_paiv7,brunoazc,vanessapinhata,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037512559824457728, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:24", "timezone": "CDT", "user_id": 383964421, "username": "vicentegilberto", "tweet": "@GuilhermeBoulos @brunoazc Em quem votar? Boulos, invade terreno e apoia Lula bandido. Geraldo rouba merenda de crian\u00e7a. Marina, ah, deixa pra l\u00e1. Tem que ter um doido l\u00e1 pra frear um pouco a roubalheira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicentegilberto/status/1037512559824457728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunoazc,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037510197730861057, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 931250955466739712, "username": "jrguzzofatos", "tweet": "@PCdoB_Oficial @psol50 @GuilhermeBoulos @SocialistiPhone @clevgosp \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrguzzofatos/status/1037510197730861057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clevgosp,SocialistiPhone,GuilhermeBoulos,psol50,PCdoB_Oficial"}
{"id": 1037507253052616704, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 277476241, "username": "Edizem", "tweet": "@GuilhermeBoulos Ratinho do PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edizem/status/1037507253052616704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037506456499769344, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 792424463312781312, "username": "bomfim_kaka", "tweet": "@meirelles @GuilhermeBoulos @fabiorabin Ele deve ter confundido com Marieles", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bomfim_kaka/status/1037506456499769344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiorabin,GuilhermeBoulos,meirelles"}
{"id": 1037506105063170048, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 336653444, "username": "MuriciMartins", "tweet": "@GuilhermeBoulos Mas voc\u00ea n\u00e3o nega o fato do PSOL comandar a UFERJ e ter negado o recebimento de verba porque simplesmente n\u00e3o queria ser fiscalizado. Voc\u00eas s\u00e3o a esc\u00f3ria desse Pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuriciMartins/status/1037506105063170048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037503101677096960, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 222549240, "username": "jotadesiqueira", "tweet": "@GuilhermeBoulos  agora voc\u00ea vai l\u00e1 e cobra do reitor que \u00e9 filiado ao seu partido.Seu cretino, aproveitador...  https://twitter.com/SamTadeu/status/1036820553716432897\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotadesiqueira/status/1037503101677096960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037501894086873088, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 18865285, "username": "MaraLuquet", "tweet": "GUILHERME BOULOS DIZ Q BOLSONARO ESTAVA DOPADO NO DEBATE  https://youtu.be/yDxQf-DMkWk\u00a0 via @YouTube", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaraLuquet/status/1037501894086873088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037500943028379660, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 105826060, "username": "rabellomonique", "tweet": "@GuilhermeBoulos @congemfoco  pic.twitter.com/iVf2U7z8tr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rabellomonique/status/1037500943028379660", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037500922589528065, "date": "2018-09-05", "time": "19:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Guilherme Boulos sobre Eduardo Bolsonaro: \u201c\u00e9 valent\u00e3o s\u00f3 quando est\u00e1 atr\u00e1s do teclado\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/guilherme-boulos-sobre-eduardo-bolsonaro-e-valentao-so-quando-esta-atras-do-teclado/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037500922589528065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500525741322240, "date": "2018-09-05", "time": "19:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 876123251008823302, "username": "ttcarv", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @GDimenstein @catracalivre A incoer\u00eancia dessa criatura \u00e9 tanta que ele fala que maduro foi eleito democraticamente(eleitores n\u00e3o compareceram as urnas), n\u00e3o d\u00e1 para julgar um ditador, mas se bolsonaro for eleito, \u00e9 ditador. Esquerda no Brasil \u00e9 lixo, esc\u00f3ria, hip\u00f3crita, \u00e9 tudo que \u00e9 de ruim...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttcarv/status/1037500525741322240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catracalivre,GDimenstein,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037500154390175747, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1033833091905855489, "username": "SecondA10734230", "tweet": "@GuilhermeBoulos Sr. Boulos, por favor. Baseado no seu expert no assunto. Qual seria a melhor porta contra arrombamentos? Em casa tenho dois port\u00f5es, um com cadeadl, outro com fechadura, duas portas de entrada, uma com tr\u00eas chaves tetras e outra com chave e dois trincos. Ser\u00e1 q \u00e9 suficiente? Obg.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SecondA10734230/status/1037500154390175747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037499823384141824, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:48", "timezone": "CDT", "user_id": 876123251008823302, "username": "ttcarv", "tweet": "@jairbolsonaro @GuilhermeBoulos @GDimenstein @catracalivre 130 manifestantes mortos por maduro, mais de 3 mil feridos e sem falar dos presos. Nicar\u00e1gua, mais de 400 mortos, inclusive uma brasileira, pelo Ortega...mas n\u00e3o d\u00e1 pra chamar de ditadores. N\u00c3O \u00c9 ATOA QUE ESSA PO\u00c7A DE HIPOCRISIA E COER\u00caNCIA T\u00c1 CAI DO DE 1% PARA 0,9%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttcarv/status/1037499823384141824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catracalivre,GDimenstein,GuilhermeBoulos,jairbolsonaro"}
{"id": 1037498934632042497, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1033833091905855489, "username": "SecondA10734230", "tweet": "@GuilhermeBoulos E Guilherme Toulos pretende o que? Invadir a Petrobr\u00e1s provavelmente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SecondA10734230/status/1037498934632042497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037495321495040001, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@GuilhermeBoulos J\u00e1 eu tenho Boulosfobia dele soltar roj\u00e3o na minha casa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037495321495040001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037494761517666304, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@GuilhermeBoulos E vc \u00e9 exemplo de desempregado n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037494761517666304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037493678812618753, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 747446544232742912, "username": "Portugajr69", "tweet": "@GuilhermeBoulos @psol50 Quem \u00e9 o candidato? O Capit\u00e3o Nascimento de calcinha?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Portugajr69/status/1037493678812618753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037490963470602240, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 297181941, "username": "stelios4k", "tweet": "@GuilhermeBoulos @MulherTamarindo Familia bolsonabo??? buahahahahhahaha. Eu sou estou opinando a situa\u00e7\u00e3o hilaria do nosso pa\u00eds para eleger presidente. Agora se ofendi seu daddy paciencia neh!! Sou estou usando argumentos usados por outros pra tirar sarro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stelios4k/status/1037490963470602240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MulherTamarindo,GuilhermeBoulos"}
