{"id": 1038452919723601920, "date": "2018-09-08", "time": "10:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@JornalDaGazeta O candidato do PT n\u00e3o ir\u00e1 poder participar do Debate,  o candidato Cabo Daciolo falou que n\u00e3o ir\u00e1 e mesmo assim n\u00e3o tem espa\u00e7o para o @joaoamoedonovo ?#GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #Jo\u00e3oNaTvGazeta pic.twitter.com/tZ1HG940Iy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038452919723601920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038452485722189824, "date": "2018-09-08", "time": "10:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 981561653518045185, "username": "alcsiqueira1980", "tweet": "@joaoamoedonovo @FabioOstermann @IsabelTeixeiraN Ou caindo na real de que o nosso problema \u00e9 no campo da moral, dos costumes, da narrativa da realidade?!!!! O Novo precisar\u00e1 se posicionar nessas quest\u00f5es. O problema do pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 de gest\u00e3o p\u00fablica e econ\u00f4mica!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcsiqueira1980/status/1038452485722189824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,FabioOstermann,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038452301537701890, "date": "2018-09-08", "time": "10:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 212463697, "username": "WiniciusCaires", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @HeirisonCaetano @douglasce1 @_WeslleyGomes E os pastores que det\u00eam pequenas igrejas de bairro? Que mal se sustentam com o dinheiro doado pelos fi\u00e9is? Vai dizer o que para eles?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WiniciusCaires/status/1038452301537701890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_WeslleyGomes,douglasce1,HeirisonCaetano,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038451482054537216, "date": "2018-09-08", "time": "10:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 111428202, "username": "wytalosp", "tweet": "@euclarice Espera a vontade passar e vote no @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wytalosp/status/1038451482054537216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038450258685190144, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1034540602602516480, "username": "goldsteinfla", "tweet": "@TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta Jo\u00e3o Amoedo ir\u00e1 participar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/goldsteinfla/status/1038450258685190144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil"}
{"id": 1038449496580124672, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 947886838970273794, "username": "ZanguiefNulus", "tweet": "@fgamaperes @dvstn07 Heueheueheueheueheueheueheueheueheueheueheueheueheueheueheueheueheueheueueheueheueheueueue @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanguiefNulus/status/1038449496580124672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dvstn07,fgamaperes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038449080182235137, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4908723605, "username": "cbarroscosta", "tweet": "@joaoamoedonovo @JosRicardodeMo1 @IsabelTeixeiraN Isto est\u00e1 me lembrando o Lula que disse que se matassem ele, virava martir e se deixassem solto virava presidente. Nem uma coisa nem outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbarroscosta/status/1038449080182235137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,JosRicardodeMo1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038448573812228096, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 83476637, "username": "TeteMazorra", "tweet": "@EstadaoEconomia @Estadao Por isso precisamos votar no @joaoamoedonovo @partidonovo30 que prega a desburocratiza\u00e7\u00e3o entre outras importantes mudan\u00e7as para o pa\u00eds! Essas hist\u00f3rias de estradas inacabadas, ferrovias, portos e etc. s\u00e3o velhas!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteMazorra/status/1038448573812228096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoEconomia,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038448243804446720, "date": "2018-09-08", "time": "10:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 834228623905288192, "username": "LovattiBruno", "tweet": "Voc\u00ea sabia que @joaoamoedonovo do @partidonovo30 \u00e9 o candidato que mais cresce nas Redes Sociais e nas Pesquisas Eleitorais? #VemComJo\u00e3o30 #Voto30Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#Voto30Amo\u00eado", "link": "https://twitter.com/LovattiBruno/status/1038448243804446720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038447725929480192, "date": "2018-09-08", "time": "10:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 28435798, "username": "marcosprestes", "tweet": "N\u00e3o d\u00e1 pra ter a pol\u00edtica econ\u00f4mica do Jo\u00e3o Amoedo @joaoamoedonovo e Gustavo Franco do Partido Novo @partidonovo30 com as pol\u00edticas sociais e de costumes progressistas do PSOL @psol50 com Guilherme Boulos @GuilhermeBoulos ?  #Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/marcosprestes/status/1038447725929480192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30,psol50,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038446835059306498, "date": "2018-09-08", "time": "10:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 834228623905288192, "username": "LovattiBruno", "tweet": "Voc\u00ea sabia que @joaoamoedonovo do @partidonovo30 \u00e9 o MENOS rejeitado dentre os presidenci\u00e1veis? #VemComJo\u00e3o30 #Voto30Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#Voto30Amo\u00eado", "link": "https://twitter.com/LovattiBruno/status/1038446835059306498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038445611362799621, "date": "2018-09-08", "time": "10:15:01", "timezone": "CDT", "user_id": 834228623905288192, "username": "LovattiBruno", "tweet": "Voc\u00ea sabia que @joaoamoedonovo do @partidonovo30 \u00e9 \u00fanico candidato \u00e0 presid\u00eancia que realmente defende a Liberdade Econ\u00f4mica em palavras e atitudes? #VemComJo\u00e3o30 #Voto30Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#Voto30Amo\u00eado", "link": "https://twitter.com/LovattiBruno/status/1038445611362799621", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038445138488512512, "date": "2018-09-08", "time": "10:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo Se o Sr. fosse coerente n\u00e3o diria ser contra a libera\u00e7\u00e3o de drogas e depois dizer se os outros pa\u00edses liberarem, tbm liberaria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1038445138488512512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038444591576436736, "date": "2018-09-08", "time": "10:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 834228623905288192, "username": "LovattiBruno", "tweet": "Voc\u00ea sabia que @joaoamoedonovo do @partidonovo30 \u00e9 \u00fanico candidato \u00e0 presid\u00eancia realmente outsider que N\u00c3O faz parte da Velha Pol\u00edtica? #VemComJo\u00e3o30 #Voto30Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#Voto30Amo\u00eado", "link": "https://twitter.com/LovattiBruno/status/1038444591576436736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038444254820016132, "date": "2018-09-08", "time": "10:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Swimmer_182 \u00ca baixo usar o atentado para tentar manipular votos, mas \u00e9 isso que vc est\u00e1 fazendo ao mencionar o fato e dizer que o Novo n\u00e3o faz isso. V\u00e1 tomar banho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1038444254820016132", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Swimmer_182,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038443917287583744, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 549660039, "username": "DelsonCDaltro", "tweet": "@CeliaPfau @jaopdsouza Viva Jo\u00e3o! Amo\u00eado \u00e9 um nome a pensar porque \u00e9 o \u00fanico NOVO nesse meio; mas ele n\u00e3o pode governar num Sistema Bicameral e por isso, por mais competente, votarei no Alckmin. N\u00e3o vou trocar o lado certo de quem mais fez por S\u00e3o Paulo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DelsonCDaltro/status/1038443917287583744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jaopdsouza,CeliaPfau"}
{"id": 1038443876950990849, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 834228623905288192, "username": "LovattiBruno", "tweet": "Voc\u00ea sabia que @joaoamoedonovo do @partidonovo30 \u00e9 \u00fanico candidato \u00e0 presid\u00eancia que N\u00c3O usa o Fundo Partid\u00e1rio? #VemComJo\u00e3o30 #Voto30Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#Voto30Amo\u00eado", "link": "https://twitter.com/LovattiBruno/status/1038443876950990849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038441687809503233, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1032234423549353984, "username": "juumoia", "tweet": "uma situa\u00e7\u00e3o onde at\u00e9 Jo\u00e3o Amoedo me decepcionou... n\u00e3o d\u00e1 pra privatizar o ensino, meu anj\u00e3o \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juumoia/status/1038441687809503233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440611664338944, "date": "2018-09-08", "time": "09:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 922072271539359745, "username": "norberto_basque", "tweet": "@joaoamoedonovo Est\u00e1 melhorando muito Jo\u00e3o, n\u00e3o desista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norberto_basque/status/1038440611664338944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038439742914875393, "date": "2018-09-08", "time": "09:51:42", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@veramagalhaes Bla Bla Bla Bla Troca o disco dona! #OndaLaranja#EuVotoJo\u00e3oAmoedo30@joaoamoedonovo @partidonovo30 pic.twitter.com/pUtOp2cpuI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja,#EuVotoJo\u00e3oAmoedo30", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1038439742914875393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038438080745807873, "date": "2018-09-08", "time": "09:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo Afagado pela m\u00eddia n\u00e3o representa ruptura com tudo que est\u00e1 a\u00ed. Queridinho da social-democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1038438080745807873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038437368972435456, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 823990567956779008, "username": "JohnGALTnovo30", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Am\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnGALTnovo30/status/1038437368972435456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038437338345549824, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1022549790519898112, "username": "CoachBrunomaia", "tweet": "@joaoamoedonovo Em rela\u00e7\u00e3o ao vale educa\u00e7\u00e3o, voc\u00ea demitiria todos professores da rede p\u00fablica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoachBrunomaia/status/1038437338345549824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038437178462875653, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 59299948, "username": "jackvieira1977", "tweet": "#VemComJo\u00e3o30 @partidonovo30 acredito que 10 em cada 10 pessoas DECENTES desse pa\u00eds torcem pelo pleno restabelecimento do JB mas fica uma pergunta: como ele n\u00e3o ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de participar de debates acredito que nada mais justo pra popula\u00e7\u00e3o deixarem @joaoamoedonovo participar!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/jackvieira1977/status/1038437178462875653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038437108636151809, "date": "2018-09-08", "time": "09:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 72429502, "username": "paulistaironico", "tweet": "@joaoamoedonovo so falta uma facada na barriga pra a candidatura emplacar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulistaironico/status/1038437108636151809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038435436149059584, "date": "2018-09-08", "time": "09:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 549660039, "username": "DelsonCDaltro", "tweet": "@joaoamoedonovo @Din2Diniz @rsn_alagoas Amo\u00eado \u00e9 realmente o NOVO e s\u00f3 n\u00e3o declarei meu voto nele, porque acho dif\u00edcil ele governar num Sistema Bicameral. Entretanto, n\u00e3o por ser incompetente, mas por ser ideol\u00f3gico...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DelsonCDaltro/status/1038435436149059584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rsn_alagoas,Din2Diniz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038434661373026304, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 768516567160283137, "username": "lukebrainlab", "tweet": "@josuenunes @gpbfinance Enquanto isso @joaoamoedonovo  decolando forte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukebrainlab/status/1038434661373026304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gpbfinance,josuenunes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038434551637401600, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 804632207365120000, "username": "elvinhoaraujo", "tweet": "@joaoamoedonovo O problema s\u00e3o 2: n\u00e3o \u00e9 porque eu sou penalizado devo penalizar algu\u00e9m, acho que todos n\u00e3o devem pagar impostos...O segundo \u00e9 que voc\u00eas acham que os chefes das igrejas v\u00e3o fazer o que, fazer campanha contra ele, da\u00ed o tiro no p\u00e9....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvinhoaraujo/status/1038434551637401600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038434073109311488, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo Prefiro o projeto idealizado por gen Mour\u00e3o e gen Augusto Heleno. De fronteira e intelig\u00eancia vc \u00e9 um picareta. De consist\u00eancia, Alckmin bate vc com folga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1038434073109311488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038433969736507392, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @JonherbethS @LeonMoser Aguarde a queda de Maduro, vai perceber que levar\u00e3o mais de 10 anos para a Venezuela come\u00e7ar a voltar ao status do in\u00edcio dos anos 2000. O pa\u00eds virou um verdadeiro inferno na terra...sugiro uma visita \u00e0 Caracas, se ainda conseguir algum Voo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1038433969736507392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,JonherbethS,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038433131479683072, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:26", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @JonherbethS @LeonMoser Sim....agora me diga qual sistema de governo deu fim a esse tipo de problema??? Veja o decorrer da hist\u00f3ria, o governo dos homens jamais foi justo a todos, independente do seu sistema. Agora pergunte a um Cubano ou Venezuelano se ele deseja ir ao Canad\u00e1 em definitivo....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1038433131479683072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,JonherbethS,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038432370289004544, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @JonherbethS @LeonMoser Isso \u00e9 sob uma perspectiva atual caro amigo, Fran\u00e7ois Duvalier e seu amado filho destru\u00edram o Haiti, logo depois se sucederam diversas experi\u00eancias, mas que por si s\u00f3 s\u00e3o imposs\u00edveis de dar uma solu\u00e7\u00e3o aceit\u00e1vel a todos. Sem ajuda pesada de Bilh\u00f5es, o Haiti n sair\u00e1 disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1038432370289004544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,JonherbethS,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038432255318925315, "date": "2018-09-08", "time": "09:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2434712563, "username": "MacManiaco7", "tweet": "Veja o que \u00e9 #FATO ou #FAKE na entrevista de Jo\u00e3o Amo\u00eado ao G1 e \u00e0 CBN  https://g1.globo.com/fato-ou-fake/noticia/2018/09/05/veja-o-que-e-fato-ou-fake-na-entrevista-de-joao-amoedo-ao-g1-e-a-cbn.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FATO,#FAKE", "link": "https://twitter.com/MacManiaco7/status/1038432255318925315", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431996672917505, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 548566471, "username": "zepitombo", "tweet": "@jose_simao @joaoamoedonovo vai levar. Voc\u00ea escrevendo vai parecer piada. Mas ser\u00e1 solu\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zepitombo/status/1038431996672917505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038431532241874944, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @bjonnycw @DiegoCoimbra2 Ent\u00e3o vc advoga que o estado n\u00e3o deva decidir se vc consome corantes cancer\u00edgenos que podem ser utilizados pela industria pq \u00e9 mais barato?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1038431532241874944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DiegoCoimbra2,bjonnycw,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038431185926533120, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 54275761, "username": "RochaEdson", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Tarik_mohad @angeloCECTetra Bem vindo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaEdson/status/1038431185926533120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angeloCECTetra,Tarik_mohad,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038430992254619649, "date": "2018-09-08", "time": "09:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 947886838970273794, "username": "ZanguiefNulus", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroPaulo Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanguiefNulus/status/1038430992254619649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroPaulo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038430464288153600, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 83476637, "username": "TeteMazorra", "tweet": "@joaoamoedonovo Ontem na entrevista na Globo News, o General Mour\u00e3o copiou algumas das suas falas...na rela\u00e7\u00e3o com o congresso, na economia e na educa\u00e7\u00e3o, sei n\u00e3o, me pareceu ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteMazorra/status/1038430464288153600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038429665000599552, "date": "2018-09-08", "time": "09:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1235094152, "username": "GtsMagali", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof Quem vai votar no amoedo, provavelmebte TB vai votar em deputados do partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GtsMagali/status/1038429665000599552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038429208068993024, "date": "2018-09-08", "time": "09:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2955010660, "username": "joaoneto74", "tweet": "Eu ia votar no Amoedo, vou continuar votando no @joaoamoedonovo ! 30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoneto74/status/1038429208068993024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038428624452558849, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1702679251, "username": "NgelaFonseca", "tweet": "@o_antagonista A sa\u00edda encontra-se com o Partido Novo 30 e Jo\u00e3o Amo\u00eado, mudan\u00e7as de paradigmas e estruturais. Chega dos velhos pol\u00edticos e seus partidos, nos condenaram ao caos que vivemos, nenhum desses pol\u00edticos tem absolvi\u00e7\u00e3o. @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NgelaFonseca/status/1038428624452558849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,partidonovo30"}
{"id": 1038428057055444997, "date": "2018-09-08", "time": "09:05:16", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@fera2k @joaoamoedonovo @SDLUCASCHAGAS \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038428057055444997", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SDLUCASCHAGAS,joaoamoedonovo,fera2k"}
{"id": 1038427987228680192, "date": "2018-09-08", "time": "09:04:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1702679251, "username": "NgelaFonseca", "tweet": "@valoreconomico A solu\u00e7\u00e3o, a sa\u00edda, encontra-se com o Partido Novo 30 e Jo\u00e3o Amo\u00eado. Velhas condutas e pensamentos s\u00f3 nos condenar\u00e3o a mesma situa\u00e7\u00e3o. @partidonovo30 . Renego a velha massa pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NgelaFonseca/status/1038427987228680192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico,partidonovo30"}
{"id": 1038427837898866688, "date": "2018-09-08", "time": "09:04:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1521196237, "username": "LORibeiro_45", "tweet": "Estou com @joaoamoedonovo ! Vou de @partidonovo30 em todos os votos! Pra deputado federal vou votar no meu amigo @ViniciusPoit ! #OndaLaranja #VemComJoao30 https://twitter.com/partidonovo30/status/1038384643727343617\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja,#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/LORibeiro_45/status/1038427837898866688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30,ViniciusPoit"}
{"id": 1038427760723668993, "date": "2018-09-08", "time": "09:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Igrejas N\u00c3O devem pagar impostos. O dinheiro que o fiel oferta \u00e9 mal utilizado? O individuo que pare de ofertar ou pe\u00e7a indeniza\u00e7\u00e3o caso se sentir lesado.O ESTADO n\u00e3o tem nada a ver com isso.QUEM DEFENDE QUE O ESTADO SE META NISSO \u00c9 SOCIALISTA DA PIOR LAIA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1038427760723668993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038427396398043136, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1235094152, "username": "GtsMagali", "tweet": "@joaoamoedonovo @IsabelTeixeiraN Esses q est\u00e3o postando isso s\u00e3o Bolsominions. O tt deles mostra a farsa med\u00edocre", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GtsMagali/status/1038427396398043136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038427372566003712, "date": "2018-09-08", "time": "09:02:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1702679251, "username": "NgelaFonseca", "tweet": "@GloboNews Nada mudou, a solu\u00e7\u00e3o encontra-se com o Partido Novo 30 e Jo\u00e3o Amo\u00eado.Conden\u00e1vel qualquer atentado. A sa\u00edda para o Brasil encontra-se nas mudan\u00e7as de paradigmas e estruturais. @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NgelaFonseca/status/1038427372566003712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,partidonovo30"}
{"id": 1038426565284188161, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1702679251, "username": "NgelaFonseca", "tweet": "@valoreconomico Jo\u00e3o Amo\u00eado e o Partido Novo \u00e9 a sa\u00edda para o Brasil, mudan\u00e7as de paradigmas e estruturais. Do velho modelo s\u00f3 d\u00e1 para esperar continuidade da situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica que vivemos. @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NgelaFonseca/status/1038426565284188161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico,partidonovo30"}
{"id": 1038425929566048256, "date": "2018-09-08", "time": "08:56:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1702679251, "username": "NgelaFonseca", "tweet": "@GloboNews Conden\u00e1vel o que ocorreu com o candidato.A solu\u00e7\u00e3o para o Brasil encontra-se com o Partido Novo 30 e Jo\u00e3o Amo\u00eado, representam mudan\u00e7as de paradigmas e estruturais. Velhos conceitos e condutas s\u00f3 far\u00e3o com que tudo continue igual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NgelaFonseca/status/1038425929566048256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038425042747572226, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @HeirisonCaetano Este \u00e9 um problema realmente. Voc\u00ea realmente acredita que o ESTADO enfiando a m\u00e3o ali para (taxar) roubar vai ajudar em algo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1038425042747572226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeirisonCaetano,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038424624311222272, "date": "2018-09-08", "time": "08:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1702679251, "username": "NgelaFonseca", "tweet": "@JornalOGlobo As ideias e condutas deste candidato n\u00e3o representam solu\u00e7\u00e3o para o pa\u00eds. Lament\u00e1vel e conden\u00e1vel o ocorrido com ele, por\u00e9m a solu\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e administrativa encontra-se com o Partido Novo 30 e Jo\u00e3o Amo\u00eado. @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NgelaFonseca/status/1038424624311222272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,partidonovo30"}
{"id": 1038424293871370240, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@fera2k @joaoamoedonovo @SDLUCASCHAGAS  pic.twitter.com/gsH02gfYRi", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038424293871370240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SDLUCASCHAGAS,joaoamoedonovo,fera2k"}
{"id": 1038423790634590209, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1702679251, "username": "NgelaFonseca", "tweet": "@valoreconomico Lament\u00e1vel o ocorrido com ele, mas seu car\u00e1ter e realiza\u00e7\u00f5es continuam os mesmos, a pessoa \u00e9 a mesma s\u00f3 que vitima de agress\u00e3o. Velhas ideias e condutas n\u00e3o s\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o para o pa\u00eds. Partido Novo 30 e Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 a sa\u00edda, mudan\u00e7as estruturais e paradigmas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NgelaFonseca/status/1038423790634590209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038422597426458624, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1702679251, "username": "NgelaFonseca", "tweet": "@exame Abomino qualquer tipo de viol\u00eancia, quem comete deve ser responsabilizado. Sou contr\u00e1ria a discursos e atos truculentos tamb\u00e9m. Campanhas devem ser calcadas em ideias e propostas para melhorar o pa\u00eds.Partido Novo 30 e Jo\u00e3o Amo\u00eado, solu\u00e7\u00e3o para recome\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NgelaFonseca/status/1038422597426458624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038421956331225088, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@JovemPanNews Por favor, n\u00e3o tornem o debate mais do mesmo. Convoquem @joaoamoedonovo .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038421956331225088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038421718493212673, "date": "2018-09-08", "time": "08:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @HeirisonCaetano Olha a implica\u00e7\u00e3o l\u00f3gica do que voc\u00ea defende: As pessoas ir\u00e3o pagar menos impostos caso elas paguem mais impostos atrav\u00e9s das ofertas as igrejas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1038421718493212673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeirisonCaetano,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038421309657473025, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 77870317, "username": "vransilva", "tweet": "@joaoamoedonovo @LCanellas Para mudar, primeiro \u00e9 preciso querer depois tentar mudar de forma diferente, quero sa\u00fade, conhecimento, moradia com dignidade, renda com poder de compra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vransilva/status/1038421309657473025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LCanellas,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038421034238713856, "date": "2018-09-08", "time": "08:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 797452034874163200, "username": "_Helio333", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo Jo\u00e3o desejo muito sucesso ao novo... e que consigamos eleger muitos deputados federais e ao menos um senador.....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Helio333/status/1038421034238713856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038420927070044162, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1702679251, "username": "NgelaFonseca", "tweet": "@GloboNews A solu\u00e7\u00e3o para o Brasil est\u00e1 em mudan\u00e7as de paradigmas e estruturais. Conceitos velhos n\u00e3o mudar\u00e3o nossa situa\u00e7\u00e3o. Partido Novo 30 e Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o que temos para oxigenar toda essa velha e nefasta estrutura dominante. @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NgelaFonseca/status/1038420927070044162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,partidonovo30"}
{"id": 1038420831569948673, "date": "2018-09-08", "time": "08:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 77870317, "username": "vransilva", "tweet": "@joaoamoedonovo @LCanellas Lu\u00eds est\u00e1 uma das verdades mais verdadeiras!! Precisamos nos unir para um Pa\u00eds melhor, logico que n\u00e3o ser\u00e1 em 4 anos a China mudou de patamar da mis\u00e9ria para segunda maior economia do mundo, onde as crian\u00e7as ficam 9 horas na escola aprendem ingles as 6 anos", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vransilva/status/1038420831569948673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LCanellas,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038419919388528645, "date": "2018-09-08", "time": "08:32:56", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @williambrocador @tulhuthetired @Rubervaldo6 O conceito de honestidade \u00e9 question\u00e1vel. Bolsonaro recebe aux\u00edlio moradia mesmo tendo resid\u00eancia em Brasilia, usa verba de gabinete pra fazer campanha, vota aumento do pr\u00f3prio sal\u00e1rio, tem funcion\u00e1rio fantasma, luta por aposentadoria especial para pol\u00edtico. Se acha ok, blz.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038419919388528645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rubervaldo6,tulhuthetired,williambrocador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038419878212849664, "date": "2018-09-08", "time": "08:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 55331158, "username": "juliolop", "tweet": "@partidonovo30 em Goi\u00e2nia casa lotada ontem com elisonbernardes e @joaoamoedonovo #paz #vemcomjo\u00e3o30 #ondalaranja !! @ Goi\u00e2nia, Brazil  https://www.instagram.com/p/Bnd4iZahB0C/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q3yl8t4epvrl\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#paz,#vemcomjo\u00e3o30,#ondalaranja", "link": "https://twitter.com/juliolop/status/1038419878212849664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038419390587445248, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @williambrocador @Rubervaldo6 @tulhuthetired Essa \u00e9 a quest\u00e3o. Vcs partem do princ\u00edpio q o indiv\u00edduo n\u00e3o tem capacidade de tomar decis\u00f5es.A doutrina deve ser combatida com participa\u00e7\u00e3o dos pais nos conselhos da escola e n\u00e3o fazer do epis\u00f3dio um mote de campanha.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038419390587445248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,Rubervaldo6,williambrocador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038419260715020288, "date": "2018-09-08", "time": "08:30:19", "timezone": "CDT", "user_id": 814497557044924417, "username": "renegomes73", "tweet": "Eu estou rezando pra que o povo brasileiro reflita muito na hora de vota pra deputados e senadores presidente \u00e9 o Jo\u00e3o Amoedo mais precisamos livra o Brasil daqueles vermes corruptos que hoje est\u00e3o em Bras\u00edlia vamos renovar tudo  https://twitter.com/pauloganime3030/status/1038202035672412171\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renegomes73/status/1038419260715020288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038419044314034176, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 305579070, "username": "alanpada", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo Conhe\u00e7o pastor que tem casa ver\u00e3o em Miami mas nenhum dos seus 10 pr\u00e9dios no Brasil pagar um centavo de IPTU. T\u00f4 come\u00e7ando a ficar preocupado com o poder de influ\u00eancia religiosa nas eleio\u00e7\u00f5es..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanpada/status/1038419044314034176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038418943122309120, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 77362134, "username": "digaobrbr", "tweet": "@joaoamoedonovo Apoiado#VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/digaobrbr/status/1038418943122309120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038418007847002112, "date": "2018-09-08", "time": "08:25:20", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @williambrocador @Rubervaldo6 @tulhuthetired Onde eu menti https://g1.globo.com/politica/noticia/relator-no-stf-admite-impressao-de-votos-mas-diz-que-implantacao-pelo-tse-pode-ser-gradual.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038418007847002112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,Rubervaldo6,williambrocador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038417908999835648, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 19730100, "username": "carlacampos", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Amoedo n\u00e3o \u00e9 humilde pra isso nem ama suficiente o pa\u00eds para isso #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/carlacampos/status/1038417908999835648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038416392758931457, "date": "2018-09-08", "time": "08:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @williambrocador @Rubervaldo6 @tulhuthetired N\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de entender, ali\u00e1s \u00e9 bem f\u00e1cil basta ver a merda que est\u00e1 o pa\u00eds e quem ajudou a tornar assim. O aux\u00edlio moradia mesmo tendo resid\u00eancia em Brasilia ele defende com unhas e dentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038416392758931457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,Rubervaldo6,williambrocador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038415912695721985, "date": "2018-09-08", "time": "08:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 729423201047023616, "username": "Enrico_Olaia", "tweet": "@joaoamoedonovo @bjonnycw @luiz_moran N\u00e3o minta? Kkkkkkkkkkkk. E voc\u00ea ainda fugiu da discuss\u00e3o? Bem t\u00edpico", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Enrico_Olaia/status/1038415912695721985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luiz_moran,bjonnycw,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038415770039083008, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @williambrocador @Rubervaldo6 @tulhuthetired Apenas se vc acha q n\u00e3o tem capacidade de educar o seu filho e acha q ele vai virar gay por causa de um livro. Mas como eu falei, essa \u00e9 a grande conquista do bolsonaro pro fodido povo brasileiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038415770039083008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,Rubervaldo6,williambrocador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038415615877414912, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @HeirisonCaetano No mais, este dinheiro roubado das igrejas vai ser o do empresario na maioria dos casos, sendo taxado duas vezes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1038415615877414912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeirisonCaetano,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038415491017179137, "date": "2018-09-08", "time": "08:15:20", "timezone": "CDT", "user_id": 729423201047023616, "username": "Enrico_Olaia", "tweet": "@joaoamoedonovo @GreenBatman1914 Ent\u00e3o tchau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Enrico_Olaia/status/1038415491017179137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GreenBatman1914,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038415333638459392, "date": "2018-09-08", "time": "08:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@joaoamoedonovo @elvinhoaraujo @HeirisonCaetano N\u00e3o existe isso de pagar imposto por algu\u00e9m. O alta carga tributaria aos empresarios deve ser abaixada e N\u00c3O passar a taxar as igrejas. Ta defendendo corte de impostos com MAIS impostos? Liberaleco do Novo = Socialista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1038415333638459392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HeirisonCaetano,elvinhoaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038415052259434496, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @williambrocador @Rubervaldo6 @tulhuthetired HahahaO choro foi seu, fera. Apenas apontei a hipocrisia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038415052259434496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,Rubervaldo6,williambrocador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038414997498613760, "date": "2018-09-08", "time": "08:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 259944760, "username": "ronaldo_brazuca", "tweet": "@joaoamoedonovo @Elsongowacki NOVO n\u00e3o tem nada de velho. filiados t\u00eam q ser ficha limpa. Candidato n\u00e3o pode fazer parte de diret\u00f3rios, qdo eleitos t\u00eam que reduzir gastos de gabinete e n\u00famero de assessores, o NOVO n\u00e3o utiliza dinheiro p\u00fablico, ele \u00e9 financiado por mensalidade de seus filiados e por doa\u00e7\u00f5es", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldo_brazuca/status/1038414997498613760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Elsongowacki,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038414538016731136, "date": "2018-09-08", "time": "08:11:33", "timezone": "CDT", "user_id": 54688035, "username": "washws", "tweet": "@joaoamoedonovo @JoaoHenrique_SN @Invest_Internac Liberal \u00e9 n\u00e3o deixar alguns de fora da regra. \u00c9 dif\u00edcil entender?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/washws/status/1038414538016731136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Invest_Internac,JoaoHenrique_SN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038411600728870912, "date": "2018-09-08", "time": "07:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @williambrocador @Rubervaldo6 @tulhuthetired Educadamente chama o cara de crian\u00e7a e eu que quero patrulhar?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038411600728870912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,Rubervaldo6,williambrocador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038411077464281090, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @williambrocador @Rubervaldo6 @tulhuthetired E quanto a agenda da esquerda ele praticamente votou com o pt em todas as pautas apesar do discurso. pic.twitter.com/PpXh6aZelg", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038411077464281090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,Rubervaldo6,williambrocador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038411035508711424, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4908723605, "username": "cbarroscosta", "tweet": "@joaoamoedonovo @JosRicardodeMo1 @IsabelTeixeiraN Eu vi poucos posts neste sentido. Acho que pode haver, sim, algum crescimento por como\u00e7\u00e3o, mas, ainda tem 30 dias de campanha.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbarroscosta/status/1038411035508711424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsabelTeixeiraN,JosRicardodeMo1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038410803270045696, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 306778809, "username": "TucaSrs", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @angeloCECTetra Al\u00e9m disso, mais um motivo \ud83d\udc47\ud83c\udffd\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f pic.twitter.com/CGO1AD8Obr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TucaSrs/status/1038410803270045696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angeloCECTetra,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038410749268439040, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @williambrocador @Rubervaldo6 @tulhuthetired Voto impresso ele esqueceu de dizer de onde vai sair os 2 bi para adaptar as urnas, por isso foi inconstitucional.Agora a import\u00e2ncia q vcs d\u00e3o pra kit gay em um pa\u00eds com 14 milh\u00f5es de desempregados resume bem as prioridades do candidato.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038410749268439040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tulhuthetired,Rubervaldo6,williambrocador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038410261391179776, "date": "2018-09-08", "time": "07:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 804632207365120000, "username": "elvinhoaraujo", "tweet": "@joaoamoedonovo Mas a tributa\u00e7\u00e3o das igrejas.... Que tiro no p\u00e9.....", "replies": 8, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvinhoaraujo/status/1038410261391179776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038409799619100672, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 66499033, "username": "LUIZMARRETTO", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0xTQW3Ltnpo?a\u00a0 Jo\u00e3o Amo\u00eado - P\u00e2nico - 04/09/18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LUIZMARRETTO/status/1038409799619100672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038409007004889088, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof @gustavoramos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1038409007004889088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo,gustavoramos"}
{"id": 1038407516189872129, "date": "2018-09-08", "time": "07:43:39", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@fera2k @joaoamoedonovo @SDLUCASCHAGAS O q vcs tem contra a paz?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038407516189872129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SDLUCASCHAGAS,joaoamoedonovo,fera2k"}
{"id": 1038406368481472512, "date": "2018-09-08", "time": "07:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @williambrocador @tulhuthetired @Rubervaldo6 Excelente pq? O q ele fez em 30 anos de pol\u00edtica?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038406368481472512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rubervaldo6,tulhuthetired,williambrocador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038406316006551552, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 59590565, "username": "trindaderafael", "tweet": "Eu voto em qualquer um que esteja do lado oposto a esses petistas FDP!!!! T\u00e3o desesperado que v\u00e3o perder os esquemas, boquinhas, bolsas e afins!!! #joaoamoedo  https://twitter.com/ottoni3101/status/1038232558037860352\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo", "link": "https://twitter.com/trindaderafael/status/1038406316006551552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406109621571585, "date": "2018-09-08", "time": "07:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @alisonkunan99 \ud83d\udc4d argumento da milit\u00e2ncia do bolsonaro = \"kkk\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038406109621571585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alisonkunan99,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038405897368883200, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 212310128, "username": "ZeLuiz_SP", "tweet": "Eu ia votar no Jo\u00e3o Amoedo. E continuo votando. \u00c9 o mais preparado e com o melhor projeto para o Brasil crescer.#JoaoAmoedoPresidente", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedoPresidente", "link": "https://twitter.com/ZeLuiz_SP/status/1038405897368883200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404234130153473, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @alisonkunan99 Bolsonaro \u00e9 o cara do discurso, Amoedo \u00e9 o cara do resultado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038404234130153473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alisonkunan99,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038403232052129792, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 256298928, "username": "vossoroca", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/TM4En5XlmHU?a\u00a0 SABATINA ESTAD\u00c3O / FAAP - JO\u00c3O AMO\u00caDO - ELEI\u00c7\u00d5ES 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vossoroca/status/1038403232052129792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038403222904483840, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 281015764, "username": "IsabelTeixeiraN", "tweet": "@joaoamoedonovo @GladysCastanho @linoeteixeiraa1 E porque mudar de ideia depois do ataque? O voto ficou mais \u00fatil?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelTeixeiraN/status/1038403222904483840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "linoeteixeiraa1,GladysCastanho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038402291861282816, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@joaoamoedonovo @SchuldinerSieg @Nando_dovalle @Buggyman Eu ja estou com o Novo ha 4 anos conhe\u00e7o o plano de governo e por incr\u00edvel que pare\u00e7a n\u00e3o conhe\u00e7o o Jo\u00e3o pq ele nunca foi um nome para o executivo!  https://www.google.com.br/amp/s/www.infomoney.com.br/mercados/politica/amp/noticia/7571300\u00a0\u2026 https://www.pslnacional.org.br/pagina/em-que-acreditamos\u00a0\u2026 http://divulgacandcontas.tse.jus.br/candidaturas/oficial/2018/BR/BR/2022802018/280000614517//proposta_1534284632231.pdf\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1038402291861282816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Buggyman,Nando_dovalle,SchuldinerSieg,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038402023996121089, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 256298928, "username": "vossoroca", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/pKnk6EaZrWA?a\u00a0 Jo\u00e3o Amoedo Detona Professor Villa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vossoroca/status/1038402023996121089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038401783180222464, "date": "2018-09-08", "time": "07:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @arnaldonepu Ficou animal.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038401783180222464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arnaldonepu,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038401413146132481, "date": "2018-09-08", "time": "07:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 972213067483369477, "username": "bra3181", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Sonho!!! Mas tem meu apoio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bra3181/status/1038401413146132481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038401034853470208, "date": "2018-09-08", "time": "07:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@irenematosfelix Eu tamb\u00e9m voto em @joaoamoedonovo e candidatos do @partidonovo30 porque quero o melhor pra esse pa\u00eds! #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1038401034853470208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "irenematosfelix,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038400007878193152, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 49359950, "username": "BarretoFranklin", "tweet": "@albuquerque_af @Ademirxxx N\u00e3o velho, quem vota no @joaoamoedonovo  tem um projeto na cabe\u00e7a, vota porque acredita e JAMAIS iria mudar o voto por outro motivo que n\u00e3o fosse deixar de acreditar no candidato e n\u00e3o por outro fator. Isso a\u00ed \u00e9 REALMENTE minion metendo o louco. #VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/BarretoFranklin/status/1038400007878193152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ademirxxx,albuquerque_af,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038399463432355840, "date": "2018-09-08", "time": "07:11:39", "timezone": "CDT", "user_id": 806893386254995457, "username": "MaluAlterthm", "tweet": "@joaoamoedonovo A inveja cria mentiras e cal\u00fanias.  Siga seu caminho. \" Os meus p\u00e9s permaneceram no caminho reto.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluAlterthm/status/1038399463432355840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038398905568972800, "date": "2018-09-08", "time": "07:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @williambrocador @tulhuthetired @Rubervaldo6 Bolsonaro fodido no hospital e a milit\u00e2ncia vem criticar os posts do Amoedo. Cade a solidariedade?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038398905568972800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rubervaldo6,tulhuthetired,williambrocador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038398061645623296, "date": "2018-09-08", "time": "07:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 399755919, "username": "zkfalcao", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 A alternativa existe: cabe aos eleitores abandonarem o derrotismo e derrotar os velhacos que pretendem eternizar suas dinastias no poder. Esses s\u00e3o bilhetes corridos que s\u00f3 consomem nosso suado dinheiro em benef\u00edcio pr\u00f3prio.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zkfalcao/status/1038398061645623296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038397904627621888, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 281015764, "username": "IsabelTeixeiraN", "tweet": "Estamos vendo posts dizendo que mudaram o voto do @joaoamoedonovo para o candidato agredido. Quem muda o voto por que o candidato sofreu um ataque est\u00e1 confundindo solidariedade humana com escolha da melhor solu\u00e7\u00e3o.", "replies": 27, "retweets": 33, "likes": 178, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelTeixeiraN/status/1038397904627621888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038397797890961408, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@joaoamoedonovo @SchuldinerSieg @Nando_dovalle @Buggyman Pra qu\u00ea?!! Pra ter a esquerda no poder desta Na\u00e7\u00e3o?! N\u00e3o vou mais explicar!! Deu muito trabalho tirar alguns de l\u00e1 n\u00e3o iremos correr esse risco novamente! Quem \u00e9 Jo\u00e3o? Ele n\u00e3o tem a m\u00ednima chance de se eleger!!Muito obrigada pelo seu tempo! Aqui n\u00e3o me ver\u00e1s mais!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1038397797890961408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Buggyman,Nando_dovalle,SchuldinerSieg,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038397144078733312, "date": "2018-09-08", "time": "07:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 77362134, "username": "digaobrbr", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 ninguem assina cheques em branco e sai distribu\u00edndo para estranhos. o voto parece um cheque em branco p estranho, um ato de f\u00e9 de que por anos uma pessoa ser\u00e1 fiel. isso \u00e9 surreal. h\u00e1 que ter contrapartida para tirar do cargo quem nao cumpre as promessas de campanha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digaobrbr/status/1038397144078733312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038395686004383744, "date": "2018-09-08", "time": "06:56:38", "timezone": "CDT", "user_id": 39287288, "username": "leobolfarini", "tweet": "Ok, o Bolsonaro est\u00e1 bem, ficar\u00e1 tudo bem, voltemos a programa\u00e7\u00e3o normal. JO\u00c3O AMOEDO 30.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leobolfarini/status/1038395686004383744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038394950134706177, "date": "2018-09-08", "time": "06:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@joaoamoedonovo @PabloTSola1 \u00c9 mais f\u00e1cil o seu candidato desistir e apoiar o Jo\u00e3o Am\u00f4edo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1038394950134706177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PabloTSola1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038394909156429824, "date": "2018-09-08", "time": "06:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 922072271539359745, "username": "norberto_basque", "tweet": "@joaoamoedonovo For\u00e7a Jo\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norberto_basque/status/1038394909156429824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038394223337373696, "date": "2018-09-08", "time": "06:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 922072271539359745, "username": "norberto_basque", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 Em frente Jo\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norberto_basque/status/1038394223337373696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038394128206372865, "date": "2018-09-08", "time": "06:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 751852843020197888, "username": "MFCarletti", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @valtersales82 Algumas fazem. Outras existem para lavar dinheiro e enriquecer alguns pastores. Tem que rever isso mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MFCarletti/status/1038394128206372865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valtersales82,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038393845376016386, "date": "2018-09-08", "time": "06:49:19", "timezone": "CDT", "user_id": 42699596, "username": "AntoniodaMatta", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 E aos banqueiros tamb\u00e9m. Dizem que a ciranda financeira construiu fortunas! \ud83e\udd23", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntoniodaMatta/status/1038393845376016386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038392399259729921, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 77362134, "username": "digaobrbr", "tweet": "@joaoamoedonovo @xpinvestimentos @partidonovo30 parab\u00e9ns, tmj#vemcomjo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#vemcomjo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/digaobrbr/status/1038392399259729921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,xpinvestimentos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038390263926935553, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1972899942, "username": "FigueiraMotta", "tweet": "@ureallygotmenow Pena que n\u00e3o chamaram o @ChristianProf_ . Ele \u00e9 muito bom. @joaoamoedonovo e ele fazem uma excelente dupla.  https://youtu.be/ohglnYe_zS8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FigueiraMotta/status/1038390263926935553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ureallygotmenow,ChristianProf_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038390259753668609, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1408596716, "username": "augustoalves55", "tweet": "@joaoamoedonovo @Eduardo7hstc Passei aqui s\u00f3 para dar uma risadas e lembrar que neoliberal \u00e9 o Macri. Mirem-se no exemplo dos hermanos e lembrem -se que o FMI espreita...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustoalves55/status/1038390259753668609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduardo7hstc,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038389504602718208, "date": "2018-09-08", "time": "06:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1017904382074028032, "username": "MariaAn05565360", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @jennyfercruz76 @angeloCECTetra Parab\u00e9ns pela mudan\u00e7a! Junte-se a n\u00f3s: #DireitaUnida #DireitaSegueDireita", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/MariaAn05565360/status/1038389504602718208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angeloCECTetra,jennyfercruz76,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038389090843074560, "date": "2018-09-08", "time": "06:30:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1408596716, "username": "augustoalves55", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds @henrique4000 @Telmandrad E as ind\u00fastrias da f\u00e9 se aproveitam para explorar os fi\u00e9is. As grandes fortunas \"constru\u00eddas\" por falsos profetas tem que ser investigadas e devidamente taxadas. Usura e avareza s\u00e3o pecados, e olha que nem sou religioso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustoalves55/status/1038389090843074560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Telmandrad,henrique4000,leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038388174219821056, "date": "2018-09-08", "time": "06:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1408596716, "username": "augustoalves55", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds Ser liberal inclui taxar as grandes fortunas, heran\u00e7as, instituir o IR progressivo (como na Alemanha, no Reino Unido, etc.)? Ou terei que continuar os 27 por cento, mesma al\u00edquota dos milion\u00e1rios como o Amoeda? Se n\u00e3o for isso, t\u00f4 fora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustoalves55/status/1038388174219821056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038384841878921217, "date": "2018-09-08", "time": "06:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 556455716, "username": "danghetti", "tweet": "@caranovanocongr @joaoamoedonovo \u00c9 \u00f3bvio que n\u00e3o. O laranja precisa ter apar\u00eancia limpa sen\u00e3o n\u00e3o \u00e9 laranja seu idiota. pic.twitter.com/zrZvhKQ7Vq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danghetti/status/1038384841878921217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,caranovanocongr"}
{"id": 1038384687494914048, "date": "2018-09-08", "time": "06:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof Tamb\u00e9m sou #JoaoAmoedo, a mudan\u00e7a que pedimos e que o Brasil precisa. Estamos t\u00e3o contaminados que as vzs duvidamos que h\u00e1 outro jeito de fazer pol\u00edtica que n\u00e3o a asquerosa atual. #VamosRenovarTudo @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedo,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1038384687494914048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038384383445659648, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 419479928, "username": "ferferreira6", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti A princ\u00edpio n\u00e3o vou voltar no Bolsonaro, vou votar no @joaoamoedonovo, mas esse Mour\u00e3o parece ser um sujeito muito qualificado, me impressionou.Sobre sua chamada, ele n\u00e3o disse isso.Voc\u00ea foi maldoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferferreira6/status/1038384383445659648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038384037432385536, "date": "2018-09-08", "time": "06:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 187155933, "username": "vancantero", "tweet": "@joaoamoedonovo @bramasole1000 @kiki_azzevedo @jo23490 @WNASC_77 @Alessan13083115 N\u00e3o somente igrejas, mas quaisquer templos religiosos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vancantero/status/1038384037432385536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alessan13083115,WNASC_77,jo23490,kiki_azzevedo,bramasole1000,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038383932079853568, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3177353931, "username": "masl50", "tweet": "@joaoamoedonovo @mariosabinof Quem sabe assim ele far\u00e1 o congresso trabalhar as segundas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masl50/status/1038383932079853568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariosabinof,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038383834516086784, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 187155933, "username": "vancantero", "tweet": "@joaoamoedonovo @bramasole1000 @kiki_azzevedo @jo23490 @WNASC_77 @Alessan13083115 N\u00e3o pagam nenhum imposto. Art. 150. Sem preju\u00edzo de outras garantias asseguradas ao contribuinte, \u00e9 vedado \u00e0 Uni\u00e3o, aos Estados, ao Distrito Federal e aos Munic\u00edpios: VI - instituir impostos sobre: b) templos de qualquer culto;", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vancantero/status/1038383834516086784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alessan13083115,WNASC_77,jo23490,kiki_azzevedo,bramasole1000,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038383171744804864, "date": "2018-09-08", "time": "06:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3177353931, "username": "masl50", "tweet": "@albuquerque_af O meu voto continua sendo no @joaoamoedonovo do @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/masl50/status/1038383171744804864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albuquerque_af,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038376395582390272, "date": "2018-09-08", "time": "05:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @JonherbethS @LeonMoser Sobre pre\u00e7o de gasolina....acho que n\u00e3o \u00e9 algo que se deva subsidiar.....s\u00f3 cria mais desigualdade. Al\u00e9m de diversos pa\u00edses n terem reservas de petr\u00f3leo...Sobre condi\u00e7\u00f5es de moradia a todos.....se souber de algum lugar no mundo, que tenha conseguido suprir toda demanda, me avise", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1038376395582390272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,JonherbethS,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038374921431330816, "date": "2018-09-08", "time": "05:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @JonherbethS @LeonMoser Olha, sugiro muito a voc\u00ea ler a hist\u00f3ria do Haiti...N\u00e3o \u00e9 e n\u00e3o foi liberal, e hoje \u00e9 um caos...muito pela desestrutura\u00e7\u00e3o por uma dinastia de pior esp\u00e9cie que todos conhecemos. E for\u00e7ou bastante p encontrar em pa\u00eds pior que Cuba meu amigo.....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1038374921431330816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,JonherbethS,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038374210740080640, "date": "2018-09-08", "time": "05:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @thaisacor Tem, e vai continuar havendo corru\u00e7\u00e3o em todos setores e em todos sistemas de governo. Mas temos que admitir que o nosso j\u00e1 saiu e muito da m\u00e9dia aceit\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1038374210740080640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaisacor,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038373576351604736, "date": "2018-09-08", "time": "05:28:47", "timezone": "CDT", "user_id": 35333221, "username": "naomyscholling", "tweet": "@partidonovo30 @Swimmer_182 Pronto restabelecimento a Bolsonaro! Deus proteja a ele \u00e9 sua fam\u00edlia!  Mas meu voto no primeiro turno \u00e9  @joaoamoedonovo \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naomyscholling/status/1038373576351604736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Swimmer_182,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038373483460415489, "date": "2018-09-08", "time": "05:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1090758319, "username": "Ric_silveira30", "tweet": "Iria votar no @joaoamoedonovo , mas repensei depois do atentado para votar no @jairbolsonaro .Mas esses pastores est\u00e3o fazendo eu repensar novamente... https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1038200551245316096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ric_silveira30/status/1038373483460415489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038356903699668993, "date": "2018-09-08", "time": "04:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 101569054, "username": "andrefaturi", "tweet": "@g1politica E \u00e9 a\u00ed que come\u00e7a mais uma vez a confus\u00e3o, a instabilidade e a regress\u00e3o.@joaoamoedonovo Radicalismo n\u00e3o ajuda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrefaturi/status/1038356903699668993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038352417170104320, "date": "2018-09-08", "time": "04:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 277986234, "username": "marcelopsuzano", "tweet": "@joaoamoedonovo @DeicideUH Uma voz sensata \u00e9 mais que urgente! Essencial!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelopsuzano/status/1038352417170104320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeicideUH,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038307335129718784, "date": "2018-09-08", "time": "01:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 36890068, "username": "shinTuiter", "tweet": "@EDDIEomonstro @joaoamoedonovo @mamoro81 @Larice_Pereira @Ha_llynne Depois que vi diversos coment\u00e1rios de apoiadores do Amo\u00eado do mesmo naipe que o seu, eu descartei qualquer voto no NOVO. Nessas horas as m\u00e1scaras caem bonito https://twitter.com/Ha_llynne/status/1037790275513581568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shinTuiter/status/1038307335129718784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ha_llynne,Larice_Pereira,mamoro81,joaoamoedonovo,EDDIEomonstro"}
{"id": 1038302897400963072, "date": "2018-09-08", "time": "00:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1014358233190936576, "username": "Osiris42379830", "tweet": "@nhacnhac2017 @joaoamoedonovo @_S_779 @Dougwarmeling Exatamente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osiris42379830/status/1038302897400963072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dougwarmeling,_S_779,joaoamoedonovo,nhacnhac2017"}
{"id": 1038302597558484993, "date": "2018-09-08", "time": "00:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1014358233190936576, "username": "Osiris42379830", "tweet": "@joaoamoedonovo @giovanigsp Exatamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osiris42379830/status/1038302597558484993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giovanigsp,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038302513781465091, "date": "2018-09-08", "time": "00:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1014358233190936576, "username": "Osiris42379830", "tweet": "@joaoamoedonovo @giovanigsp Exatamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osiris42379830/status/1038302513781465091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giovanigsp,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038302351109570561, "date": "2018-09-08", "time": "00:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1014358233190936576, "username": "Osiris42379830", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds @henrique4000 @Telmandrad @RWeigher @bediffalways Vejam o Edir Macedo, e tantos outros, vivem na riqueza e ostenta\u00e7\u00e3o, enriqueceram sem pagar impostos e explorando a f\u00e9 das pessoas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osiris42379830/status/1038302351109570561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bediffalways,RWeigher,Telmandrad,henrique4000,leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038301958841552896, "date": "2018-09-08", "time": "00:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1014358233190936576, "username": "Osiris42379830", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds @henrique4000 @Telmandrad @RWeigher Esses pastores das igrejas evang\u00e9licas se beneficiam dessas isen\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias colocando os bens que adquirem em nome das igrejas que servem, isso tem que acabar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osiris42379830/status/1038301958841552896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RWeigher,Telmandrad,henrique4000,leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038301526106759169, "date": "2018-09-08", "time": "00:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1014358233190936576, "username": "Osiris42379830", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds @henrique4000 @Telmandrad J\u00e1 que a igreja n\u00e3o paga impostos, porqu\u00ea os col\u00e9gios cat\u00f3licos e as Universidades Cat\u00f3licas (PUC), etc, s\u00e3o os mais caros, a maioria dos hospitais catolicos que se dizem beneficentes n\u00e3o atendem pelo SUS??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osiris42379830/status/1038301526106759169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Telmandrad,henrique4000,leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038300532824305664, "date": "2018-09-08", "time": "00:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1014358233190936576, "username": "Osiris42379830", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds @henrique4000 @Telmandrad Cobrar impostos n\u00e3o \u00e9 reprimir ou interferir nas religi\u00f5es e sim ser justo com todos os outros contribuintes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osiris42379830/status/1038300532824305664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Telmandrad,henrique4000,leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038299661864497152, "date": "2018-09-08", "time": "00:35:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1014358233190936576, "username": "Osiris42379830", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds @henrique4000 Exatamente, as institui\u00e7\u00f5es religiosas est\u00e3o cada vez mais ricas, seus lideres acumulando patrim\u00f4nio e riquezas explorando a f\u00e9 alheia, por qu\u00ea s\u00f3 nos pobres mortais temos que pagar tantos impostos? Passou da hora de acabar com os privil\u00e9gios em todos os setores", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osiris42379830/status/1038299661864497152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henrique4000,leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038298926447828992, "date": "2018-09-08", "time": "00:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1014358233190936576, "username": "Osiris42379830", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Todos n\u00f3s pagamos impostos, as institui\u00e7\u00f5es religiosas tamb\u00e9m deveriam pagar impostos, n\u00e3o acho justo. Os col\u00e9gios e Universidades cat\u00f3licos s\u00e3o os mais caros do Brasil, poucos hospitais cat\u00f3licos atendem pelo SUSA As institui\u00e7\u00f5es evang\u00e9licas n\u00e3o param de crescer e enriquecer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Osiris42379830/status/1038298926447828992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038292008610263040, "date": "2018-09-08", "time": "00:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 176864769, "username": "BeteKha", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @allantercalivre @bernardopkuster @renatosilvag @Nanda_Olive Nada do que voc\u00ea colocou muda o fato de ele ser um excomungado, travestido de padre. Simples assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeteKha/status/1038292008610263040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nanda_Olive,renatosilvag,bernardopkuster,allantercalivre,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038276371791970305, "date": "2018-09-07", "time": "23:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 271417289, "username": "Nando_dovalle", "tweet": "@joaoamoedonovo @SchuldinerSieg @Buggyman @monikitacoradi Sim, o Marcel parece um cara distinto , jovem e promissor eu n\u00e3o fa\u00e7o campanha em rede social. Falar sobre pol\u00edtica pra mim n\u00e3o e fazer campanha pelo meu candidato \u00e9 discutir ideias, e argumentar ,mas respeito seu ponto de vista sempre. ...A la Voltaire ..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nando_dovalle/status/1038276371791970305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monikitacoradi,Buggyman,SchuldinerSieg,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038269881052028928, "date": "2018-09-07", "time": "22:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 798324717170081792, "username": "Telmandrad", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @soadwinaya  https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1695333287168870&id=1073772202658318\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Telmandrad/status/1038269881052028928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "soadwinaya,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038269417673646080, "date": "2018-09-07", "time": "22:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 965654992639135745, "username": "samuelcc1991", "tweet": "@valoreconomico Tambem, ele virou o assunto! Nem falam mais no @LulaOficial .. Acho que as propostas liberais do @jairbolsonaro finalmente agradou de alguma forma. Eu sou eleitor do @joaoamoedonovo mas reconheco que pode tudo ficar apenas no primeiro turno apenas. Torco pelo melhor para o Brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuelcc1991/status/1038269417673646080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico,LulaOficial,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038267561551568903, "date": "2018-09-07", "time": "22:27:31", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@jairbolsonaro @RevistaISTOE @joaoamoedonovo @sca_eduardo @jluiztuittecom @jvagnerlevita  pic.twitter.com/aHt066NlaM", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1038267561551568903", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jvagnerlevita,jluiztuittecom,sca_eduardo,joaoamoedonovo,RevistaISTOE,jairbolsonaro"}
{"id": 1038267495336038402, "date": "2018-09-07", "time": "22:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@jairbolsonaro @RevistaISTOE @joaoamoedonovo @sca_eduardo @jluiztuittecom @jvagnerlevita Ele n\u00e3o disse isso. Fake total!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1038267495336038402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jvagnerlevita,jluiztuittecom,sca_eduardo,joaoamoedonovo,RevistaISTOE,jairbolsonaro"}
{"id": 1038266623839428608, "date": "2018-09-07", "time": "22:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@jairbolsonaro @RevistaISTOE @joaoamoedonovo @sca_eduardo @jluiztuittecom @jvagnerlevita Vc se apega a n\u00fameros de pesquisas e n\u00f3s em debater propostas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1038266623839428608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jvagnerlevita,jluiztuittecom,sca_eduardo,joaoamoedonovo,RevistaISTOE,jairbolsonaro"}
{"id": 1038265081954545665, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@jairbolsonaro @RevistaISTOE @joaoamoedonovo @sca_eduardo @jvagnerlevita @jluiztuittecom N\u00e3o se pode debater propostas com quem tem 3%? nem 2 nem 1 nem 0? e o cidad\u00e3o que n\u00e3o \u00e9 candidato e quiser debater? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1038265081954545665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jluiztuittecom,jvagnerlevita,sca_eduardo,joaoamoedonovo,RevistaISTOE,jairbolsonaro"}
{"id": 1038263874078826497, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2773394697, "username": "CayoHenrique08", "tweet": "@Poder360 @meirelles @alvarodias_ @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando @jairbolsonaro @xpinvestimentos @jnascim eita que isso muda mtaaa coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CayoHenrique08/status/1038263874078826497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jnascim,xpinvestimentos,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,alvarodias_,meirelles,Poder360"}
{"id": 1038262312430444544, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 34779125, "username": "jnascim", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018: Pesquisa @xpinvestimentos (3-5/Setembro):\u2013 @jairbolsonaro 20\u2013 @Haddad_Fernando 14\u2013 @cirogomes 10\u2013 @MarinaSilva 8\u2013 @geraldoalckmin 8\u2013 @joaoamoedonovo 4\u2013 @alvarodias_ 4\u2013 @meirelles 2\u2013 Brancos / Nulos 22\u2013 \u00d1 sabem 6(Fonte: @Poder360  https://static.poder360.com.br/2018/09/br-presidente-ipespe-3-5.set_.2018.pdf\u00a0\u2026) pic.twitter.com/nxox2Dp52W", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jnascim/status/1038262312430444544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xpinvestimentos,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,alvarodias_,meirelles,Poder360"}
{"id": 1038261965209124864, "date": "2018-09-07", "time": "22:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 436150454, "username": "Joaom1999", "tweet": "@joaoamoedonovo to apoiando o Amoedo, mas isso ta me parecendo populismo e decepcionante!!!! Minha pergunta \u00e9: Quanto custa e quem paga??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaom1999/status/1038261965209124864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038261570311208960, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 851812170623066114, "username": "LuizGidrao", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda IBOV 570K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizGidrao/status/1038261570311208960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038260569931898880, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 55331158, "username": "juliolop", "tweet": "E finalmente, para fechar o dia: uma mensagem do #joaoamoedo direto de Campo Grande, MS, para todo o Brasil, nesse dia de reflex\u00e3o diante dos acontecimentos... #Paz #ondalaranja\u2026  https://www.instagram.com/p/Bncv3zkBvKG/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=nvu65acm3x7o\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo,#Paz,#ondalaranja", "link": "https://twitter.com/juliolop/status/1038260569931898880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259614381293570, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 55331158, "username": "juliolop", "tweet": "Plat\u00e9ia do #joaoamoedo ontem em Campo Grande, MS! #ondalaranja nao p\u00e1ra mais!!!!! @ Campo Grande, Brazil  https://www.instagram.com/p/Bncvqf2hmYD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=nc08192q2gua\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo,#ondalaranja", "link": "https://twitter.com/juliolop/status/1038259614381293570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259023961829376, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @abeduschi A milit\u00e2ncia do bolsonaro n\u00e3o para de atacar nem quando o cara t\u00e1 no hospital. Vai rezar fera, para de mentir.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038259023961829376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abeduschi,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038257119076773888, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 729423201047023616, "username": "Enrico_Olaia", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo @abeduschi A pr\u00f3pria mat\u00e9ria se desmente. pic.twitter.com/7PcU69XIZV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Enrico_Olaia/status/1038257119076773888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abeduschi,joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038256602556637189, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1689816212, "username": "Anacris02Ana", "tweet": "@joaoamoedonovo @jluiztuittecom \ud83d\ude0f\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anacris02Ana/status/1038256602556637189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jluiztuittecom,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038256590955192320, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 707426251, "username": "Davitaebella", "tweet": "@joaoamoedonovo @D4NI3LS4L35 @MarciaRS2018 @CaminhoneiroL \u00d4 melhor parar de dirigir e tuitar, poder\u00e1 causar um acidente!\ud83e\udd2a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davitaebella/status/1038256590955192320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaminhoneiroL,MarciaRS2018,D4NI3LS4L35,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038255838203465728, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 108620070, "username": "abeduschi", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo E essa mat\u00e9ria aqui \u00e9 falsa? Importante esclarecer. pic.twitter.com/55j32oGs0H", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abeduschi/status/1038255838203465728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038255798999240709, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo  http://www.joaoamoedo.com.br\u00a0o candidato que os outros candidatos n\u00e3o querem que vc conhe\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 28, "likes": 101, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1038255798999240709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038255791038517249, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:45", "timezone": "CDT", "user_id": 109662768, "username": "rosebud_d", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo vc foi convidado pra sabatina na GloboNews ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosebud_d/status/1038255791038517249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038255607311216640, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 61008972, "username": "Boni_z", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @BolsonaroPaulo @carlosfisio1 Sem chance...Vote #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Boni_z/status/1038255607311216640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosfisio1,BolsonaroPaulo,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038255270017806336, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4551485248, "username": "sepgbs", "tweet": "@RevistaISTOE @joaoamoedonovo boa, presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sepgbs/status/1038255270017806336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,RevistaISTOE"}
{"id": 1038255218016825344, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1689816212, "username": "Anacris02Ana", "tweet": "@joaoamoedonovo @jluiztuittecom \u00c9 messssmo? Hummm...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anacris02Ana/status/1038255218016825344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jluiztuittecom,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038255136286617600, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:08", "timezone": "CDT", "user_id": 281015764, "username": "IsabelTeixeiraN", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Swimmer_182 Eu tamb\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelTeixeiraN/status/1038255136286617600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Swimmer_182,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038254664746262529, "date": "2018-09-07", "time": "21:36:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1573698120, "username": "luizmoratoneto", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Nao vai caber 0 para o Ibovespa!! 10000000 de pontos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizmoratoneto/status/1038254664746262529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038252499998793730, "date": "2018-09-07", "time": "21:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 77025547, "username": "Swimmer_182", "tweet": "Como \u00e9 baixo usar o atentado para tentar manipular voto.Quem entende o prop\u00f3sito do @partidonovo30, se entristece com o ocorrido.Fica o questionamento: se algu\u00e9m da esquerda for alvejado e sobreviver, vai mudar o voto?Voto no @joaoamoedonovo por convic\u00e7\u00e3o. N\u00e3o por pena.", "replies": 12, "retweets": 33, "likes": 194, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Swimmer_182/status/1038252499998793730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038251706168037376, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3304768823, "username": "ZetsuennNN", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda @rturluzio @hugovs 4 anos da pra fazer umas reformas e umas privatiza\u00e7\u00f5es, mas n\u00e3o da pra fazer muita coisa n\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZetsuennNN/status/1038251706168037376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hugovs,rturluzio,hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038251657702854658, "date": "2018-09-07", "time": "21:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 144333542, "username": "LucasLuzzi20", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo? Podemos confiar para Presidente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasLuzzi20/status/1038251657702854658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251032134995968, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1689816212, "username": "Anacris02Ana", "tweet": "@joaoamoedonovo Meu vc t\u00e1 nessa hip\u00e9rbole, Ainda? Vc t\u00e1 fora... sem chance. P\u00e1ra de se iludir q tem alguma chance!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anacris02Ana/status/1038251032134995968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038249151140646912, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 43785539, "username": "cmagno09", "tweet": "@leonardopds Eu tambem @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmagno09/status/1038249151140646912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardopds,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038241542631288832, "date": "2018-09-07", "time": "20:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 55331158, "username": "juliolop", "tweet": "@gcmrodrigo77 focado na adesiva\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos hoje, a 30 dias da elei\u00e7\u00e3o que ir\u00e1 mudar o Brasil. Basta acreditar (e trabalhar, claro)!!!!! #ondalaranja #vemcomjo\u00e3o30 #joaoamoedo !!! @\u2026  https://www.instagram.com/p/BncnciihXoU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=muyqbrgqz1eg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ondalaranja,#vemcomjo\u00e3o30,#joaoamoedo", "link": "https://twitter.com/juliolop/status/1038241542631288832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcmrodrigo77"}
{"id": 1038240698397536256, "date": "2018-09-07", "time": "20:40:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4871041342, "username": "Hugoflq83", "tweet": "@joaoamoedonovo @MarciaRS2018 @Davitaebella @D4NI3LS4L35 @CaminhoneiroL Vai agitador!! Fica gritandinho ai e s\u00f3 fortalece o voto no Amo\u00eado! Ningu\u00e9m mais aguenta essa ladainha de extremos n! Os dois lados ser\u00e3o derrotados nas urnas e teremos enfim Paz! Para o Brasil voltar a crescer, evoluir e atingir o patamar que merece!! Voto Amo\u00eado sempre!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hugoflq83/status/1038240698397536256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaminhoneiroL,D4NI3LS4L35,Davitaebella,MarciaRS2018,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038238430935875590, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 43785539, "username": "cmagno09", "tweet": "@ajulysantos @joaoamoedonovo @BsbGut Falar de forma agressiva nao adianta pra resolver os problemas q gente tem. Eh melhor nao falar de forma agressiva mas ter coragem e competencia pra fazer. Dentre as opcoes, o o joao eh o unico competente e corajoso que temos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmagno09/status/1038238430935875590", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BsbGut,joaoamoedonovo,ajulysantos"}
{"id": 1038238000336056321, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:03", "timezone": "CDT", "user_id": 43785539, "username": "cmagno09", "tweet": "@joaoamoedonovo @kratos4003 Se vc achar que as propostas dele sao boas, vote nele, independente do rotulo (esquerda, direita, centro)...o q importa eh implementar a redu\u00e7\u00e3o dos privil\u00e9gios e dos gastos ruins pra sobrar dinheiro pra seguran\u00e7a,  saude e educacao! O resto, vamos empreender e fazer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmagno09/status/1038238000336056321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kratos4003,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038237898338983937, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 24781968, "username": "Zaga_Silos", "tweet": "#DoeVida@cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @Haddad_Fernando @alvarodias_ @GuilhermeBoulos @meirelles @CaboDaciolo @joaoamoedonovo  https://twitter.com/zaga_silos/status/1038228276454588417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DoeVida", "link": "https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1038237898338983937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,alvarodias_,GuilhermeBoulos,meirelles,CaboDaciolo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038236135288389633, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:38", "timezone": "CDT", "user_id": 43785539, "username": "cmagno09", "tweet": "@joaoamoedonovo  eh de longe a melhor opcao. Um cara competente (afinal ganhar dinheiro nao eh facil e ele ganhou), corajoso (afinal fundou um partido com principios) e coerente! @partidonovo30 no Congresso e #AmoedoPresidente !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#AmoedoPresidente", "link": "https://twitter.com/cmagno09/status/1038236135288389633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038236041059205125, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1187102712, "username": "g4d3lh4", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 verdade que Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo, trabalhe para o megainvestidor George Soros  https://folha.com/n2utsm4y\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g4d3lh4/status/1038236041059205125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235857470345217, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1602206142, "username": "katybalalves", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds \u00c9 \u00c9 \u00c9... como vai ser isso se todas as Igrejas do mundo vive de doa\u00e7\u00f5es ( d\u00edzimo e ofertas )...kkkkkkk... perdeu excelent\u00edssimo Guru .... kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katybalalves/status/1038235857470345217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038235555346243584, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 401664384, "username": "atiagomiranda", "tweet": "@joaoamoedonovo @TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta @AndradeBruno2 @pedrolauxen @Criszmartins @GomesGrpjr40 Segundo o @KennedyAlencar \u00e9 um sujeito com propostas elitistas e vazias. O povo j\u00e1 \u00e9 escrachado pelos banqueiros e ainda quer colocar um no poder.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/atiagomiranda/status/1038235555346243584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GomesGrpjr40,Criszmartins,pedrolauxen,AndradeBruno2,JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,joaoamoedonovo,KennedyAlencar"}
{"id": 1038235068131618816, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1602206142, "username": "katybalalves", "tweet": "@Jane_JCM @joaoamoedonovo Certo mais !!!...Nada contra voc\u00ea mais O BRASIL \u00e9 Bolsonaro !!! #SomosTodosBolsonaro#ForcaBolsonaro17#\u00c9BolsonaronoprimeiroturnoSim pic.twitter.com/cxAFDa4sM4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#ForcaBolsonaro17,#\u00c9BolsonaronoprimeiroturnoSim", "link": "https://twitter.com/katybalalves/status/1038235068131618816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,Jane_JCM"}
{"id": 1038232644847325184, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 108942267, "username": "cylmarfortes", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato  https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cylmarfortes/status/1038232644847325184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232551750492161, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 63733375, "username": "jeantamazato", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-TcGK74eOTc?aEntrevista\u00a0\u2026 com Jo\u00e3o Amo\u00eado #OtarioCast", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OtarioCast", "link": "https://twitter.com/jeantamazato/status/1038232551750492161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038232110233018369, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1187102712, "username": "g4d3lh4", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado diz que usar\u00e1 tecnologia para combater a criminalidade na faixa de fronteira em MS  https://g1.globo.com/ms/mato-grosso-do-sul/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/joao-amoedo-diz-que-usara-tecnologia-para-combater-a-criminalidade-na-faixa-de-fronteira-em-ms.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/g4d3lh4/status/1038232110233018369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232039621832704, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 92562073, "username": "GabbaFernandes", "tweet": "@joaoamoedonovo @lucasmcl AF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabbaFernandes/status/1038232039621832704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasmcl,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038231549127413763, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 24781968, "username": "Zaga_Silos", "tweet": "@cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @meirelles @CaboDaciolo @joaoamoedonovo  https://twitter.com/zaga_silos/status/1038228276454588417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1038231549127413763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,meirelles,CaboDaciolo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038230394439696385, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 437824506, "username": "cafecomferri", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda @gpbfinance Teria alguma chance se os filhos fossem trancados num calabou\u00e7o at\u00e9 o natal.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cafecomferri/status/1038230394439696385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gpbfinance,hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038229804007542784, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3004290483, "username": "mentelectro", "tweet": "@joaoamoedonovo seu modelo funciona pra s\u00e3o Paulo... para o Brasil talvez daqui uns 100 anos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mentelectro/status/1038229804007542784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038228862877007877, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "Candidatos boicotados pela grande m\u00eddia.@alvarodias_@Eymaeloficial@joaoamoedonovo#SextaDetremuraSDV https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1038199575834710016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1038228862877007877", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,Eymaeloficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038228199715561472, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 16836069, "username": "alepacheco", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Barilcka @PassosPeterson Elei\u00e7\u00e3o no Brasil virou BIG BROTHER, vc vota para n\u00e3o deixar quem vc n\u00e3o gosta se eleger... Enquanto o meteoro n\u00e3o cai vai ser assim.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alepacheco/status/1038228199715561472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PassosPeterson,Barilcka,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038227532288548864, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 16836069, "username": "alepacheco", "tweet": "@Barilcka @PassosPeterson Eu vou votar no @joaoamoedonovo e se precisar para tirar um vermelho voto no @jairbolsonaro no segundo turno", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alepacheco/status/1038227532288548864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PassosPeterson,Barilcka,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038227219061997568, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:13", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@joaoamoedonovo @diogomainardi @Geysi_lora @isentao2018 Votar baseado em seus princ\u00edpios e valores \u00e9 jogar o voto fora? t\u00e1 de brincadeira n\u00e9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1038227219061997568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isentao2018,Geysi_lora,diogomainardi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038224583055364101, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@joaoamoedonovo @Vinicius_Arl @brenimgt13 @_WeslleyGomes N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de chance ou n\u00e3o:- nessa elei\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 favorito, a maioria ainda n\u00e3o sabe em quem votar- defino meu voto baseado em princ\u00edpios e valores, n\u00e3o em uma suposta chance de outro candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1038224583055364101", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_WeslleyGomes,brenimgt13,Vinicius_Arl,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038223128739102720, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@JornalDaGazeta Tanto o candidato do PT como o candidato Cabo Daciolo,  n\u00e3o ir\u00e3o participar do Debate, portanto pe\u00e7o que abram espa\u00e7o para o candidato @joaoamoedonovo do Partido Novo.#GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038223128739102720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038223031603220480, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 562488371, "username": "GigliolaRolim", "tweet": "@bbcbrasil @joaoamoedonovo @partidonovo30 pic.twitter.com/BNHL5VC5vV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GigliolaRolim/status/1038223031603220480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038221394688061440, "date": "2018-09-07", "time": "19:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 91257258, "username": "boqueteshow", "tweet": "Candidato(a) QUAL SUA PROPOSTA SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DOS JOGOS DE AZAR? @geraldoalckmin @jairbolsonaro @LulaOficial @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @alvarodias_ @joaoamoedonovo @CaboDaciolo @cirogomes @Eymaeloficial @meirelles @MarinaSilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boqueteshow/status/1038221394688061440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,LulaOficial,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,alvarodias_,joaoamoedonovo,CaboDaciolo,cirogomes,Eymaeloficial,meirelles,MarinaSilva"}
{"id": 1038221053737271296, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 200781521, "username": "JOAO_BOLIVEIRA", "tweet": "@joaoamoedonovo @hbredda Limpar a sujeira? Bater de frente no aparelhamento pesado? Tal qual fez no PP, qdo apoiou, como dep mais votado do RJ, as gest\u00f5es Cabral/Pez\u00e3o? De fato, em seus 27 anos no Congresso, ele foi parte importante da engrenagem q ajudou a trazer o Rio para a dec\u00eancia em q estamos hj", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOAO_BOLIVEIRA/status/1038221053737271296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038220456451616768, "date": "2018-09-07", "time": "19:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 707426251, "username": "Davitaebella", "tweet": "@joaoamoedonovo @D4NI3LS4L35 @MarciaRS2018 @CaminhoneiroL Vai l\u00e1 petista de sinal trocado...", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davitaebella/status/1038220456451616768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaminhoneiroL,MarciaRS2018,D4NI3LS4L35,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038220126397624322, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 47746797, "username": "fcamiloy2k", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado diz que usar\u00e1 tecnologia para combater a criminalidade na faixa de fronteira em MS  https://g1.globo.com/ms/mato-grosso-do-sul/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/joao-amoedo-diz-que-usara-tecnologia-para-combater-a-criminalidade-na-faixa-de-fronteira-em-ms.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcamiloy2k/status/1038220126397624322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218935743729665, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2161576792, "username": "jebatistoni", "tweet": "Roda Viva | Jo\u00e3o Amo\u00eado | 21/05/2018  https://www.youtube.com/attribution_link?a=1C5p213qo5A&u=%2Fwatch%3Fv%3D46sW-31yyQA%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jebatistoni/status/1038218935743729665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038218894476038145, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "As melhores propostas e coer\u00eancia! Vou de @joaoamoedonovo  e @partidonovo30 de ponta a ponta nessa elei\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1038218894476038145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038218052112986115, "date": "2018-09-07", "time": "19:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 90631713, "username": "JoaoLMartins", "tweet": "Eu voto no #JoaoAm\u00f4edo ; a viol\u00eancia nunca ser\u00e1 a melhor maneira para resolver....mas a minha opini\u00e3o , \u00e9 que depois dessa epis\u00f3dio ,#Bolsonaro ser\u00e1 eleito direto no 1\u00ba turno.... , mero palpite!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAm\u00f4edo,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/JoaoLMartins/status/1038218052112986115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217814350462977, "date": "2018-09-07", "time": "19:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 863989152, "username": "aliceshazan", "tweet": "joao amoedo \u00e9 o candidato que fala \"sem esquecer o combate a descrimina\u00e7\u00e3o por genero, origem e sexualidade\" mas se quiser pagar menos pra mulher pode", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliceshazan/status/1038217814350462977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216751312449536, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:37", "timezone": "CDT", "user_id": 707426251, "username": "Davitaebella", "tweet": "@joaoamoedonovo @D4NI3LS4L35 @MarciaRS2018 @CaminhoneiroL Que vai. Tira o caps a\u00ed champz...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davitaebella/status/1038216751312449536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaminhoneiroL,MarciaRS2018,D4NI3LS4L35,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038215937890156544, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 707426251, "username": "Davitaebella", "tweet": "@joaoamoedonovo @D4NI3LS4L35 @MarciaRS2018 @CaminhoneiroL Pq? Vc vai votar no Haddad?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davitaebella/status/1038215937890156544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CaminhoneiroL,MarciaRS2018,D4NI3LS4L35,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038215455079575552, "date": "2018-09-07", "time": "19:00:28", "timezone": "CDT", "user_id": 992855636831539202, "username": "JosISil51023791", "tweet": "@joaoamoedonovo Por\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 interesse de governantes de pol\u00edticos... Os criminosos organizado e o pa\u00eds a seguran\u00e7a p\u00fablica desorganizada!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosISil51023791/status/1038215455079575552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038215182881828864, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 333776330, "username": "ToSohObservando", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 @bjonnycw Nao acredito em Ibope, Datafolha, CNT. Os bancos fazem sua propria pesquisa. Nem vc acredita nesses 20% amigo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToSohObservando/status/1038215182881828864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bjonnycw,CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038214868913082368, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@GloboNews @AndreiaSadi Acredito que vcs da Globo tem que ser mais altivos e incisivos com os candidatos,  ontem o xarope do haddad s\u00f3 faltou mandar vcs calarem a boca. #ondalaranja #EuVotoJo\u00e3oAmoedo30#Elei\u00e7\u00f5es2018@joaoamoedonovo@partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ondalaranja,#EuVotoJo\u00e3oAmoedo30,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1038214868913082368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiaSadi,GloboNews,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038213989577228288, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@joaoamoedonovo @SchuldinerSieg @Buggyman @Nando_dovalle Seja apenas brasileiro, seja patriota n\u00e3o seja os \u201cistas\u201d da pol\u00edtica! Bater de frente com o sistema tem que ter coragem e determina\u00e7\u00e3o isso o JB tem de sobra! N\u00e3o seja voto in\u00fatil! Vamos nos unir!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1038213989577228288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nando_dovalle,Buggyman,SchuldinerSieg,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213707736731648, "date": "2018-09-07", "time": "18:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @coyotenando @ToSohObservando  pic.twitter.com/CwLOdV15FY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1038213707736731648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ToSohObservando,coyotenando,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038213445685047297, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 333776330, "username": "ToSohObservando", "tweet": "@joaoamoedonovo @CFRMN1 \u201cSabemos que nao ocorrera\u201d. Concordo que nao vai ser grande, mas alguma renovacao deve rolar sim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToSohObservando/status/1038213445685047297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CFRMN1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213170983260162, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3494658142, "username": "Mariaga05428395", "tweet": "@joaoamoedonovo @RanieriAraujo5 Porque ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariaga05428395/status/1038213170983260162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RanieriAraujo5,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038213049805664256, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@DaniloGentili Danilo, voc\u00ea falou novo e j\u00e1 lembrei do Partido Novo kkk Chame o @joaoamoedonovo para um bate-papo,  seria show \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038213049805664256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038212517401690112, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@joaoamoedonovo No final da sua  entrevista no P\u00e2nico na R\u00e1dio,  o pessoal do P\u00e2nico falou que tinha ligado para duas pessoas que s\u00e3o da Globo e falaram que voc\u00ea estava confirmado para o pr\u00f3ximo Debate,  qual ser\u00e1 esse Debate?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038212517401690112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038212488934903808, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 333776330, "username": "ToSohObservando", "tweet": "@spiderconsense @joaoamoedonovo @viperamon @rcp80 Amoedo ta cagando pro povo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToSohObservando/status/1038212488934903808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcp80,viperamon,joaoamoedonovo,spiderconsense"}
{"id": 1038211794572075008, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 333776330, "username": "ToSohObservando", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @coyotenando Tao Novo quanto o MDB", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToSohObservando/status/1038211794572075008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coyotenando,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038211215665909760, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@joaoamoedonovo @SchuldinerSieg @Buggyman @Nando_dovalle Sendo assim o plano de governo de Bolsonaro \u00e9 infinitamente mais complexo e liberal! N\u00e3o teremos outra chance! Eu digo que o Bolsnaro ir\u00e1 preparar o Pa\u00eds para receber um jovem e competente candidato e o nome \u00e9 Marcel VanHatten! Se n\u00e3o sabe quem \u00e9, n\u00e3o conhece o Novo!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1038211215665909760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nando_dovalle,Buggyman,SchuldinerSieg,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038210965165289472, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 108620070, "username": "abeduschi", "tweet": "@joaoamoedonovo E do @itau? E a reportagem a seguir de 2010, ano de funda\u00e7\u00e3o do partido? Tamb\u00e9m n\u00e3o tem nada? N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel concorressem esclarecer sua real rela\u00e7\u00e3o com os banqueiros. pic.twitter.com/2wffyXMWsB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abeduschi/status/1038210965165289472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,itau"}
{"id": 1038210941085773825, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1031691061805101056, "username": "CaioSou66453139", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda O Brasil merece!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioSou66453139/status/1038210941085773825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038209987380695040, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 51120821, "username": "MeireMoreira", "tweet": "#GazetaEstadaoJP chama @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/MeireMoreira/status/1038209987380695040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038209868249882624, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 707426251, "username": "Davitaebella", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Calmae, 4 de Bolsonaro j\u00e1 \u00e9 muito. E o partido Novo n\u00e3o disputa reelei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davitaebella/status/1038209868249882624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038208927551434752, "date": "2018-09-07", "time": "18:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 860759401, "username": "var3squi", "tweet": "@diogomainardi O pa\u00eds precisa de gente equilibrada. N\u00e3o de quem s\u00f3 enxerga comunistas em todos os cantos. #NOVO30 #JoaoAmoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#JoaoAmoedo", "link": "https://twitter.com/var3squi/status/1038208927551434752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038207996600483841, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 410524961, "username": "EduHabermann", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Se bolsonaro nao for um novo Collor, acho que sim, belo panorama. Outra alternativa \u00e9 encrenca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduHabermann/status/1038207996600483841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038207599274086400, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 992079204878610432, "username": "luizcervantes2", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Obrigado Bredda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizcervantes2/status/1038207599274086400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038207575915982849, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 66280886, "username": "LuiCoelho", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato @PauloSatiro https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuiCoelho/status/1038207575915982849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloSatiro"}
{"id": 1038207264933519360, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 353425466, "username": "Marcolina36", "tweet": "@joaoamoedonovo Os pais DEVEM TER O DEVER DE CRIAR OS SEUS FILHOS ADEQUADAMENTE! O problema de hoje em dia \u00e9 que esse povo quer creche e n\u00e3o quer educar! A\u00ed viram esses dif\u00edceis que o ensino infantil e fundamental n\u00e3o conseguem ajustar! Por isso, a creche deve ser S\u00d3 para quem precisa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcolina36/status/1038207264933519360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038207157269749760, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 172617905, "username": "valternei2010", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/cORm12h8Pyw?a\u00a0 ONDA LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valternei2010/status/1038207157269749760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038206802473742336, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:05", "timezone": "CDT", "user_id": 936889141178109952, "username": "Raimund35261825", "tweet": "@joaoamoedonovo Quero que ele se exploda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raimund35261825/status/1038206802473742336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038206543559368710, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 353425466, "username": "Marcolina36", "tweet": "@joaoamoedonovo O grande problema do Brasil \u00e9 esse, o pessoal faz filho e n\u00e3o quer criar! Criar d\u00e1 trabalho, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 roupa e comida que faz um cidad\u00e3o \u00e9 educa\u00e7\u00e3o...que deveria vir de casa! A creche n\u00e3o foi feita para isso! O pessoal acha que a profa da creche substitui pai e m\u00e3e.N\u00e3\u00e3\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcolina36/status/1038206543559368710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038206019195871235, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1972899942, "username": "FigueiraMotta", "tweet": "@joaoamoedonovo @DanielMouraNog @leticiaoliveira Pergunta: #QuemTemMedoDoAmoedo ? J\u00e1 s\u00e3o quase 700 mil assinaturas para ele participar do debate e vcs n\u00e3o convidam? Precisamos renovar de verdade! #VamosRenovarTudo #VemComJoao30 #AmoedoNosDebates", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#QuemTemMedoDoAmoedo,#VamosRenovarTudo,#VemComJoao30,#AmoedoNosDebates", "link": "https://twitter.com/FigueiraMotta/status/1038206019195871235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leticiaoliveira,DanielMouraNog,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038205844628877317, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 44254138, "username": "Elitpro", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Seria um sonho, definitivamente acabar\u00edamos com o aparelhamento do estado iniciado por Get\u00falio Vargas, depois JK e depois PT.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elitpro/status/1038205844628877317", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038205759631306758, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 353425466, "username": "Marcolina36", "tweet": "@joaoamoedonovo Bem, creche deve ser para m\u00e3e que TRABALHA REALMENTE. Estou cansada de ver m\u00e3es loucas para por os fiosss(v\u00e1rios) na creche para voltarem \u00e0 dormir, ou passear ou irem \"namorar\" para o resultado por na creche depois. Primeiro: Planejamento familiar! Depois, creche!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcolina36/status/1038205759631306758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038205275122085893, "date": "2018-09-07", "time": "18:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 282145541, "username": "cintiacarol2012", "tweet": "@joaoamoedonovo #voto30 #votoamoedo #VamosRenovarTudo #JoaoAmoedo MEU VOTO \u00c9 30. Nunca tive orgulho de votar para presidente. To cansanda de votar no \"menos mal que tem chance de ganhar\" agora eu tenho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#voto30,#votoamoedo,#VamosRenovarTudo,#JoaoAmoedo", "link": "https://twitter.com/cintiacarol2012/status/1038205275122085893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038205017675767809, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 120539406, "username": "pedrotopspin", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Torcendo \ud83e\udd1e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrotopspin/status/1038205017675767809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038204563889823744, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 282145541, "username": "cintiacarol2012", "tweet": "@foraptforadilma @joaoamoedonovo @marcelo010377 digo debatendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cintiacarol2012/status/1038204563889823744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelo010377,joaoamoedonovo,foraptforadilma"}
{"id": 1038204458126241792, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 282145541, "username": "cintiacarol2012", "tweet": "@foraptforadilma @joaoamoedonovo @marcelo010377 Nunca vi ele atacando ningu\u00e9m. Ele s\u00f3 se defende.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cintiacarol2012/status/1038204458126241792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelo010377,joaoamoedonovo,foraptforadilma"}
{"id": 1038203942205878272, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:43", "timezone": "CDT", "user_id": 282145541, "username": "cintiacarol2012", "tweet": "@joaoamoedonovo Isso significa que o NOVO est\u00e1 incomodando. \u00c9 pequeno mas est\u00e1 ganhando for\u00e7a e por isso que est\u00e3o criando essas fake news. Pol\u00edtica \u00e9 um ninho de cobra. \u00c9 necess\u00e1rio muita coragem para tentar enfrentar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cintiacarol2012/status/1038203942205878272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038203936052846592, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@pdevechi @LeticiaFlaP Levem o @joaoamoedonovo nos debates no lugar dele pelo amor de Deus e aos Illuminati!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1038203936052846592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeticiaFlaP,pdevechi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038203491024601091, "date": "2018-09-07", "time": "18:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3304768823, "username": "ZetsuennNN", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda Seria um sonho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZetsuennNN/status/1038203491024601091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038203224795308032, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@diogomainardi Parab\u00e9ns por se posicionar, Diogo! O caos \u00e9 medonho que demanda que gente influente como vc declare voto sim. Fiquei ainda mais F\u00c3!! @joaoamoedonovo Precisamos e #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1038203224795308032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038203202196389894, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 282145541, "username": "cintiacarol2012", "tweet": "@joaoamoedonovo Fake news \u00e9 uma ferramenta de fazer intriga que a oposi\u00e7\u00e3o usa para manipular as grandes massas..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cintiacarol2012/status/1038203202196389894", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038203117442138113, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 115970511, "username": "rogeriocadan", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @hbredda \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriocadan/status/1038203117442138113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038202595532259331, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2368064928, "username": "ddlibaneo", "tweet": "@joaoamoedonovo @aboasemente @VictorHSVasco Eu acredito que podemos cortar todos os privil\u00e9gios e sal\u00e1rios exagerados da classe alta do governo, cortar minist\u00e9rios, reformar a tributa\u00e7\u00e3o, mudar para uma previd\u00eancia de capitaliza\u00e7\u00e3o e at\u00e9 mesmo reduzir empresas estatais, tudo sem precisar da PEC.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddlibaneo/status/1038202595532259331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VictorHSVasco,aboasemente,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038202545162911744, "date": "2018-09-07", "time": "18:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@diogomainardi @ValriaPorto3 @lucasgalarce Exatamente. Qual a parte que as pessoas n\u00e3o entendem que n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de \u201cn\u00e3o voto no Jo\u00e3o pq ele n\u00e3o ganhar\u00e1\u201d. Temos que inverter essa l\u00f3gica. Ele realmente n\u00e3o ganhar\u00e1 se n\u00e3o votarmos nele. @joaoamoedonovo @partidonovo30  \u00e9 preciso renovar tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1038202545162911744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasgalarce,ValriaPorto3,diogomainardi,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038202179897704450, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 16418770, "username": "rkolbe", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 verdade que Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo, trabalhe para o megainvestidor George Soros  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/nao-e-verdade-que-joao-amoedo-do-novo-trabalhe-para-o-megainvestidor-george-soros.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rkolbe/status/1038202179897704450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038202094757601280, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2259547855, "username": "vickbmedeiros", "tweet": "@joaoamoedonovo @Seneguini Sim! Roda Viva foi sensacional! \u00c9 o meu candidato #30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#30", "link": "https://twitter.com/vickbmedeiros/status/1038202094757601280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Seneguini,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038201666393309189, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2368064928, "username": "ddlibaneo", "tweet": "@joaoamoedonovo @aboasemente @VictorHSVasco Eu n\u00e3o acredito que o freio nas 3 \u00e1reas mais importantes de um pa\u00eds seja aceit\u00e1vel. \u00c9 poss\u00edvel ver que todas na\u00e7\u00f5es desenvolvidas, inclusive as grandes tem d\u00edvida gigantesca.  https://www.statista.com/statistics/268177/countries-with-the-highest-public-debt/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddlibaneo/status/1038201666393309189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VictorHSVasco,aboasemente,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038201151848677377, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 282145541, "username": "cintiacarol2012", "tweet": "@joaoamoedonovo Tamb\u00e9m sou 30 na cabe\u00e7a,mas n\u00e3o podemos nos esquecer do 30 dos deputados mesmo que ele n\u00e3o entre pro segundo turno (bate na madeira) se conseguir colocar pelo menos 1/3 de deputador.  Se conseguir metade ou um pouco mais, vai ter mais poder que o presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cintiacarol2012/status/1038201151848677377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038199704922796032, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:53", "timezone": "CDT", "user_id": 282145541, "username": "cintiacarol2012", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Claro que n\u00e3o. Qual o sentindo da gente pagar impostos alt\u00edssimos enquanto igrejas ficam milion\u00e1rias e n\u00e3o pagam impostos? Igreja muitas vezes s\u00e3o lavagem de dinheiro que tem.  Ele est\u00e1 fazendo isso para abaixar o NOSSO imposto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cintiacarol2012/status/1038199704922796032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038199056487645184, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2368064928, "username": "ddlibaneo", "tweet": "@joaoamoedonovo @aboasemente @VictorHSVasco N\u00e3o sabia que liberais se importavam com banqueiros ganharem dinheiro. E se voc\u00ea sabe que n\u00e3o tem dinheiro e n\u00e3o vai gastar no cr\u00e9dito, n\u00e3o prometa essas coisas.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddlibaneo/status/1038199056487645184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VictorHSVasco,aboasemente,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038197796157968384, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 10683412, "username": "chicobarney", "tweet": "@AnaSilv43770916 Prima, como vc acha que o liberalismo extremado de figuras como Jo\u00e3o Amoedo e Paulo Guedes se comportaria num pa\u00eds t\u00e3o carente como o nosso? O fracasso dos resultados da reforma trabalhista n\u00e3o parece um ind\u00edcio meio deprimente para o que esses caras planejam para n\u00f3s?", "replies": 6, "retweets": 2, "likes": 67, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicobarney/status/1038197796157968384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaSilv43770916"}
{"id": 1038197155327041536, "date": "2018-09-07", "time": "17:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 867200125051035653, "username": "LeoCorrea1974", "tweet": "@GuilhermeBoulos Explique: @joaoamoedonovo, representa que banqueiros? De onde o senhor tirou isso? Ali\u00e1s, aproveite para explicar o seu patrim\u00f4nio declarado. Amoedo esclareceu tudo sobre o dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoCorrea1974/status/1038197155327041536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038196929883254784, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 271417289, "username": "Nando_dovalle", "tweet": "@joaoamoedonovo @SchuldinerSieg @monikitacoradi @Buggyman Todo extremismo e ruim. Al\u00e9m disso n\u00e3o existem super her\u00f3is.N\u00e3o sou bolsonarista menos ainda ptsita votarei no novo pois acho as propostas vi\u00e1veis .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nando_dovalle/status/1038196929883254784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Buggyman,monikitacoradi,SchuldinerSieg,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038196378877521920, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1114032696, "username": "jg_almeidas", "tweet": "Gostaria de deixar claro que meu primeiro candidato seria o Jo\u00e3o Amoedo, as propostas s\u00e3o realmente boas. Dado a baixa probabilidade do mesmo ganhar, sou um bolsominion e n\u00e3o nego. \ud83d\ude42", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jg_almeidas/status/1038196378877521920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195884637474817, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:42", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@foraptforadilma @joaoamoedonovo @dek4dron @arico3000 Bolsonaro s\u00f3 se beneficiou do sistema.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038195884637474817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arico3000,dek4dron,joaoamoedonovo,foraptforadilma"}
{"id": 1038195009332432896, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 161468342, "username": "VanusaT", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o \u00e9 meu candidato, mas de todas as notas de candidatos a presid\u00eancia ou presidenciavel, essa nota foi (para dizer um portugu\u00eas bem ruim) a menos pior.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VanusaT/status/1038195009332432896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038194661838528522, "date": "2018-09-07", "time": "17:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @leonardopds Hahahaha boa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038194661838528522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardopds,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038194658084614144, "date": "2018-09-07", "time": "17:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2176834050, "username": "rodrigosilva901", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 Lavagem de dinheiro, taxar as igrejas tornar\u00e1 as coisas claras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigosilva901/status/1038194658084614144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038194473740771329, "date": "2018-09-07", "time": "17:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @EuSouSantoss @marklawk @Claytonfaber Bolsonaro fodido l\u00e1 no hospital e a milit\u00e2ncia mesmo assim vem comentar os posts do Amoedo. Deviam estar torcendo pra ele se recuperar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038194473740771329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Claytonfaber,marklawk,EuSouSantoss,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038193330469986304, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1033198509531570176, "username": "DavidBertoline", "tweet": "@joaoamoedonovo Apoie Bolsonaro nessas elei\u00e7\u00f5es....que na proxima pode ser vc...Estamos junto por um pais liberal ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidBertoline/status/1038193330469986304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038193324555993089, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 951198409830084609, "username": "mi_ferreirab", "tweet": "Queria compartilhar com voc\u00eas essa bela proposta do Jo\u00e3o Amoedo  pic.twitter.com/hpUHra6JJX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mi_ferreirab/status/1038193324555993089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038189076560707584, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2411997241, "username": "bediffalways", "tweet": "@1973Ags @joaoamoedonovo @MarcusAdeSousa @_S_779 Infelizmente, o seu Bolsa, perde at\u00e9 do Cabo Daciolo no segundo turno... N\u00edvel de rejei\u00e7\u00e3o nunca antes visto... Vcs v\u00e3o conseguir meter o Ciro ou a Marina na presid\u00eancia... Justamente pq n\u00e3o raciocinam...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bediffalways/status/1038189076560707584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_S_779,MarcusAdeSousa,joaoamoedonovo,1973Ags"}
{"id": 1038187827153055754, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2411997241, "username": "bediffalways", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds @henrique4000 @Telmandrad @RWeigher E vem a Telma aqui, dizer que se cobrar o IPTU a igreja n\u00e3o consegue se manter... PQP.. \u00c9 cada uma...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bediffalways/status/1038187827153055754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RWeigher,Telmandrad,henrique4000,leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038187692578799617, "date": "2018-09-07", "time": "17:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 91903990, "username": "freitasosmar", "tweet": "@joaoamoedonovo Traduzindo Ciro Gomes:- Limpar os nomes de 63 milh\u00f5es de devedores no SPC e aquecer a Economia = beneficiar bancos privados comprando deles d\u00edvidas podres; quebrar BB e CEF, obrigados a assumir essas d\u00edvidas; devedores continuar\u00e3o endividados, sem poder de compra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasosmar/status/1038187692578799617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038187565835280385, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 91903990, "username": "freitasosmar", "tweet": "@joaoamoedonovo Traduzindo Ciro Gomes:- Gerar emprego retomando obras paralisadas = dar grana \u00e0s empreiteiras que tocam essas obras (interditadas por irregularidades), explodir o d\u00e9ficit p\u00fablico, rasgar a Lei do Teto de Gastos, atropelar a Lei de Responsabilidade Fiscal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasosmar/status/1038187565835280385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038187374365298689, "date": "2018-09-07", "time": "17:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2411997241, "username": "bediffalways", "tweet": "@nhacnhac2017 @joaoamoedonovo @_S_779 Minion, se preocupa com o seu candidato... Que em segundo turno, perde at\u00e9 para o Cabo Daciolo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bediffalways/status/1038187374365298689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_S_779,joaoamoedonovo,nhacnhac2017"}
{"id": 1038186677766782977, "date": "2018-09-07", "time": "17:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 50308129, "username": "iaferro", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/46sW-31yyQA?a\u00a0 Roda Viva | Jo\u00e3o Amo\u00eado | 21/05/2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaferro/status/1038186677766782977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038185148297166848, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3041919298, "username": "MatheusfRomero", "tweet": "@joaoamoedonovo @luciano_m12 @ManaryCorte @monikitacoradi Jair Bolsonaro fez um pedido desses sim, s\u00f3 pra informar. https://conexaopolitica.com.br/ultimas/jair-bolsonaro-luta-com-a-justica-para-retirar-conteudos-da-internet/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusfRomero/status/1038185148297166848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monikitacoradi,ManaryCorte,luciano_m12,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038184842800885760, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 271417289, "username": "Nando_dovalle", "tweet": "Algum desses famosos que n\u00e3o assumem posi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas para n\u00e3o perderem p\u00fablico poderiam externar seu apoio ao @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nando_dovalle/status/1038184842800885760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038184097661837312, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 271417289, "username": "Nando_dovalle", "tweet": "@joaoamoedonovo @pauloroqueof Pode colocar 54,9999999 pq eu j\u00e1 decidi .kkkk vou votar em vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nando_dovalle/status/1038184097661837312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloroqueof,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038182698651738113, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 271417289, "username": "Nando_dovalle", "tweet": "@joaoamoedonovo cara vou votar em vc, espero que ganhe a elei\u00e7\u00e3o, mas se caso n\u00e3o ocorra por favor n\u00e3o desista. Pois vc e o novo e um alento a quem realmente quer mudan\u00e7a e n\u00e3o acredita em nada que est\u00e1 a\u00ed. Nem de um lado nem do outro. Tenha esse compromisso com agente. Abs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nando_dovalle/status/1038182698651738113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038182673443942402, "date": "2018-09-07", "time": "16:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2890110760, "username": "bellini185", "tweet": "@jcmonteiro50 @joaoamoedonovo Digno de sua parte! Parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bellini185/status/1038182673443942402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jcmonteiro50"}
{"id": 1038178916765118464, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 50308129, "username": "iaferro", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/-TcGK74eOTc?a\u00a0 Entrevista com Jo\u00e3o Amo\u00eado #OtarioCast", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OtarioCast", "link": "https://twitter.com/iaferro/status/1038178916765118464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038177565050109952, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:54", "timezone": "CDT", "user_id": 39169862, "username": "genizahvirtual", "tweet": "Testemunhas de Amoedo @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/GuFOnKWAnS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genizahvirtual/status/1038177565050109952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038176996419883009, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 35333221, "username": "naomyscholling", "tweet": "O NOVO 30 existe! Jo\u00e3o Amo\u00eado existe!!  Juntos transformaremos o Brasil!!!! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1  https://www.facebook.com/1294776501/posts/10217057920302232/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naomyscholling/status/1038176996419883009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038176561348923394, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:55", "timezone": "CDT", "user_id": 153528039, "username": "Marciaheli", "tweet": "@joaoamoedonovo @EuSouSantoss @marklawk Simmmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marciaheli/status/1038176561348923394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,EuSouSantoss,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038176379647471618, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 153528039, "username": "Marciaheli", "tweet": "@joaoamoedonovo @leonardopds O meu tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marciaheli/status/1038176379647471618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardopds,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038175844609519616, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1016750186297688064, "username": "MonitordoDebate", "tweet": "#elei\u00e7\u00f5es2018PostagensBoulos: 142 (12%), Alvaro Dias: 108 (9%), Sonia Bone Guajajara: 104 (9%), Manuela D'\u00c1vila: 97 (8%), Lula: 90 (8%)CompartilhamentosJo\u00e3o Amo\u00eado: 482.9m (27%), Bolsonaro: 432.5m (24%), Lula: 357.5m (20%), Fernando Haddad: 141.4m (8%), Ciro Gomes: 79.5m (4%  pic.twitter.com/98X35yB6WJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018PostagensBoulos", "link": "https://twitter.com/MonitordoDebate/status/1038175844609519616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175818554462208, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial @TwitterGov Tem espa\u00e7o para o PT que n\u00e3o vai participar e n\u00e3o tem espa\u00e7o para o @joaoamoedonovo ? #GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #Jo\u00e3oNaTvGazeta pic.twitter.com/5hZC0g9LZY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038175818554462208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterGov,tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038175380316860416, "date": "2018-09-07", "time": "16:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial Debate sem o @joaoamoedonovo ? To fora #GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #Jo\u00e3oNaTvGazeta pic.twitter.com/I0a108JUPd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038175380316860416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038175218781564929, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 411415276, "username": "MaaStangret", "tweet": "@joaoamoedonovo diga mais sobre as propostas relacionadas \u00e0 log\u00edstica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaaStangret/status/1038175218781564929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038175187928330245, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 43791495, "username": "EdesWR", "tweet": "Que momento bonito! Parab\u00e9ns ao fotografo! #VamosRenovarTudo #VemComJoao30 #JoaoAmoedo #OndaLaranja pic.twitter.com/WmBWoukdc4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#VemComJoao30,#JoaoAmoedo,#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/EdesWR/status/1038175187928330245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175176817627138, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial Mais um Debate sem o @joaoamoedonovo ser\u00e1 diferente no que? Estamos em um cen\u00e1rio onde mais de 20% do eleitorado n\u00e3o quer votar nesses 8 candidatos. #GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #Jo\u00e3oNaTvGazeta pic.twitter.com/02sBI68efW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oNaTvGazeta", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038175176817627138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038175089441824770, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 948342601438191624, "username": "dangio_ale", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk Agora se vc acha msm que questionar \u00e9 agitar, desculpa.Um abra\u00e7o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangio_ale/status/1038175089441824770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038174994088509440, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 473779552, "username": "betobatera10", "tweet": "@kaue_lombardi @joaoamoedonovo O primeiro item a se desconfiar \u00e9 o fato de ser a folha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betobatera10/status/1038174994088509440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,kaue_lombardi"}
{"id": 1038174886982758402, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 948342601438191624, "username": "dangio_ale", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk As propostas s\u00e3o as mesma a cada 2 anos como falei no in\u00edcio.O que deveria mudar msm \u00e9 a cara de pau e propostas n\u00e3o cumprida cadeia. Simples assim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangio_ale/status/1038174886982758402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038174266573897728, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:48", "timezone": "CDT", "user_id": 948342601438191624, "username": "dangio_ale", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk N\u00e3o vim para agitar. Essa \u00e9 a tua rasa opini\u00e3o. Sigo todos os candidatos aqui e vejo mais do mesmo.N\u00e3o existe voto certo coletivo. Existe voto certo individual, mas se for contra o meu \u00e9 errado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangio_ale/status/1038174266573897728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038172537006575616, "date": "2018-09-07", "time": "16:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@TwitterBrasil @Estadao @JovemPanNews @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta Mais um Debate sem o @joaoamoedonovo trar\u00e1 o que de Novo? Sendo que mais de 20% do Eleitorado n\u00e3o quer votar nesses 8 candidatos?#GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates pic.twitter.com/ZUlgzLignp", "replies": 9, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038172537006575616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,JovemPanNews,Estadao,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038170639637602304, "date": "2018-09-07", "time": "16:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 806893386254995457, "username": "MaluAlterthm", "tweet": "@joaoamoedonovo V\u00e3o descobrir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluAlterthm/status/1038170639637602304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038170283562217474, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:58", "timezone": "CDT", "user_id": 830622725408509952, "username": "korviliath", "tweet": "@anacheiadegraca @vinidiax odeio ser o cara chato, mas voc\u00ea conhece o Jo\u00e3o Amoedo?ele \u00e9 o candidato mais sensato que tem, recomendo ver algumas propostas dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/korviliath/status/1038170283562217474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vinidiax,anacheiadegraca"}
{"id": 1038170189924323333, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 58213699, "username": "RePezati", "tweet": "@joaoamoedonovo Fale sobre o agenda2030.Acha certo abrir m\u00e3o da soberania nacional, tipo an\u00e1lise do Fachin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RePezati/status/1038170189924323333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038167566613721088, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4871041342, "username": "Hugoflq83", "tweet": "@diogomainardi Q nem os petralhas!!! Dif\u00edcil esses extremos!!!! Brasil n merece isso! @joaoamoedonovo \u00e9 o \u00fanico capaz de encerrar essa disputa in\u00fatil!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hugoflq83/status/1038167566613721088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038167010109255681, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @diogomainardi @MiriamChinelli @fernando81sp Ou veja essa checagem. Mas por si s\u00f3 essas teorias s\u00e3o bem infantis https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1034827518988218369?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038167010109255681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernando81sp,MiriamChinelli,diogomainardi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038166957835595777, "date": "2018-09-07", "time": "15:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 750336778012426240, "username": "GuedesTomy", "tweet": "@joaoamoedonovo Meu voto \u00e9 seu, mas precisamos dizer como faremos pq desde que menentendo por gente todo mundo fala que vai fazer, s\u00f3 n\u00e3o diz como....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuedesTomy/status/1038166957835595777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038163915371364353, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @caveira_lucas  pic.twitter.com/30iBCd8jj5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1038163915371364353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caveira_lucas,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1038163902830391297, "date": "2018-09-07", "time": "15:35:37", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @vickbmedeiros Toda entrevista ele manda muito bem.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038163902830391297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vickbmedeiros,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038163713944182784, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:52", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@g1 @joaoamoedonovo @tboliveiraa @AndersonNovaisM @diogovk @rmr_60 O Amoedo deveria dizer q a maioria dos alunos q se formam vieram de escolas particulares.A grande maioria dos q vieram de escola p\u00fablica q representa 75% dos estudantes n\u00e3o concluem o curso justamente pq entram em cursos de menor procura e n\u00e3o h\u00e1 mercado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038163713944182784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rmr_60,diogovk,AndersonNovaisM,tboliveiraa,joaoamoedonovo,g1"}
{"id": 1038163687230631936, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 106618885, "username": "fernando81sp", "tweet": "@diogomainardi @MiriamChinelli Fake. Veja no perfil do @joaoamoedonovo . Ele escreveu sobre isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernando81sp/status/1038163687230631936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamChinelli,diogomainardi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038163669497114629, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @MatheusAntnioA3  pic.twitter.com/5U3aDDl3xr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1038163669497114629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusAntnioA3,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038163131812511744, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 106618885, "username": "fernando81sp", "tweet": "@diogomainardi Eu tb voto em #JoaoAmoedo #PartidoNovo30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedo,#PartidoNovo30", "link": "https://twitter.com/fernando81sp/status/1038163131812511744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi"}
{"id": 1038162641439600641, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @Leostill @MMagos93 @rogerio02143938  pic.twitter.com/eO7zhsBRiB", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1038162641439600641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rogerio02143938,MMagos93,Leostill,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038161406208757761, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@joaoamoedonovo @AugCalado @allanrendeiro @EduuhCOD  pic.twitter.com/y0px3RGR0n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1038161406208757761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduuhCOD,allanrendeiro,AugCalado,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038160498519416837, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:05", "timezone": "CDT", "user_id": 987521493138575360, "username": "JosRicardodeMo1", "tweet": "Goi\u00e2nia apoiando Jo\u00e3o Amoedo!  pic.twitter.com/88ZLWvrTb0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosRicardodeMo1/status/1038160498519416837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158563884052480, "date": "2018-09-07", "time": "15:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 77362134, "username": "digaobrbr", "tweet": "@o_antagonista Diogo Mainardi  declara voto em @joaoamoedonovo @partidonovo30#VemComJoao30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/digaobrbr/status/1038158563884052480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038157596874735616, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 157090205, "username": "AlexandreSurian", "tweet": "@joaoamoedonovo @Nadia_LS_ @kaio_fardim @RodolphoP83 Hahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreSurian/status/1038157596874735616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodolphoP83,kaio_fardim,Nadia_LS_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038157523109523462, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 45818909, "username": "alcnol", "tweet": "No cen\u00e1rio com Lula Amoedo chega a 5%, tecnicamente empatado com Alckmin e Marina Silva...Jo\u00e3o Amoedo n\u00e3o \u00e9 mais \"nanico \", e sim realidade...Queremos que o candidato do Partido Novo part\u00edcipe de todos os debates presidenciais...  http://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcnol/status/1038157523109523462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156675688161280, "date": "2018-09-07", "time": "15:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1019726082575093762, "username": "giovanemoreir15", "tweet": "@joaoamoedonovo Gerson Camaroti perguntou a ele pq para NOVO teria que ter uma lei diferente para participar de debates!Levou uma resposta hist\u00f3rica!NOVO \u00c9 JOVEMNOVO N\u00c3O FAZ COLIGA\u00c7\u00d5ES N\u00c3O USA VERBAS P\u00daBLICASFAZ PROCESSO SELETIVO \u00c9 DEVER D\u00c1 IMPRENSA DIVULGAR A BOA POLITICA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovanemoreir15/status/1038156675688161280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038154783922823169, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 798324717170081792, "username": "Telmandrad", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds @henrique4000 Teria de regrar de tal forma que n\u00e3o prejudicasse a finalidade b\u00e1sica da igreja e nem interferisse na sua liberdade de cren\u00e7a e culto, que protegesse as que realmente n\u00e3o teriam condi\u00e7\u00f5es...", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Telmandrad/status/1038154783922823169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henrique4000,leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038154565131153410, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@joaoamoedonovo @SchuldinerSieg @Buggyman @aboasemente Propostas n\u00e3o vencem a esquerda! Atitude sim! Muito gente com voto declarado no JA avisou que o momento \u00e9 fortalecer o legislativo ( candidatos Novo) e apoiar Bolso! Com propostas similares ao JA algumas estrat\u00e9gias a equipe t\u00e9cnica \u00e9 fant\u00e1stica( n\u00e3o teremos pol\u00edticos nos cargos)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1038154565131153410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aboasemente,Buggyman,SchuldinerSieg,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038153351286927361, "date": "2018-09-07", "time": "14:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@joaoamoedonovo @DaniloO31471436 Isso foi ele quem disse na c\u00e1mara dos deputados.  Vejo que vc n\u00e3o conhece o teu candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1038153351286927361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloO31471436,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038152461532504064, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 77362134, "username": "digaobrbr", "tweet": "@joaoamoedonovo Up#VemComJoao30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/digaobrbr/status/1038152461532504064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038152156384296960, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4149725964, "username": "inezguimaraes1", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @EdGaarcia @BolsonaroPaulo @marcelo260176 Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inezguimaraes1/status/1038152156384296960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelo260176,BolsonaroPaulo,EdGaarcia,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038151005475500032, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 41389999, "username": "newtonvieira", "tweet": "@joaoamoedonovo Creche federal?  Importante, mas me parece que deve ser algo para prefeitura.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/newtonvieira/status/1038151005475500032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038150611286544385, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 798324717170081792, "username": "Telmandrad", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @nyrleon A pergunta foi capciosa justamente para colocar o Jo\u00e3o Amo\u00eado num dilema ou contradi\u00e7\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Telmandrad/status/1038150611286544385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nyrleon,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038150188362346498, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 165311565, "username": "drichammas", "tweet": "@joaoamoedonovo Otima entrevista... pena q, por mais de 2 vezes, o sr estava explicando, foi interrompido e nao deixaram finalizar o raciocinio... #novo30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#novo30", "link": "https://twitter.com/drichammas/status/1038150188362346498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038150167038451712, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@joaoamoedonovo @SchuldinerSieg @Buggyman Aumentam consideravelmente a chance de eleger Bonoro no 1T e n\u00e3o arriscar o 2T pq a esquerda est\u00e1 se unindo em favor do Coronel e quando eles se unem \u00e9 pra valer infelizmente!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1038150167038451712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Buggyman,SchuldinerSieg,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038149824883970048, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 798324717170081792, "username": "Telmandrad", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @marklawk \"(...) Tal imunidade tem por finalidade PROTEGER O DIREITO FUNDAMENTAL \u00c0S LIBERDADES DE CREN\u00c7A E DE CULTO RELIGIOSO, evitando que o ESTADO (em seu sentido amplo) REPRIMA OU INTERFIRA no seu exerc\u00edcio por meio dos impostos.\" (livro Manual Pr\u00e1tico de Direito Eclesi\u00e1stico)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Telmandrad/status/1038149824883970048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038149044240101377, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:34", "timezone": "CDT", "user_id": 798324717170081792, "username": "Telmandrad", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabio_Silva14 @leonardopds @henrique4000 \"(...) Tal imunidade tem por finalidade PROTEGER O DIREITO FUNDAMENTAL \u00c0S LIBERDADES DE CREN\u00c7A E DE CULTO RELIGIOSO, evitando que o ESTADO (em seu sentido amplo) REPRIMA OU INTERFIRA no seu exerc\u00edcio por meio dos impostos.\" (livro Manual Pr\u00e1tico de Direito Eclesi\u00e1stico)", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Telmandrad/status/1038149044240101377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henrique4000,leonardopds,fabio_Silva14,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038146887340249090, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 34108420, "username": "NivalimSP", "tweet": "@joaoamoedonovo Exatamente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NivalimSP/status/1038146887340249090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038145141939290115, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:04", "timezone": "CDT", "user_id": 482132701, "username": "GJNetto", "tweet": "@joaoamoedonovo @EuSouSantoss @marklawk Concordo, seria bom eleger o m\u00e1ximo poss\u00edvel do pessoal do @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GJNetto/status/1038145141939290115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,EuSouSantoss,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038145020312858626, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@joaoamoedonovo @SchuldinerSieg @Buggyman O seu voto n\u00e3o acrescenta nada a esse pleito, pense a respeito! Ele n\u00e3o tem a m\u00ednima chance de se eleger! A hora \u00e9 de se unir! O Sr. est\u00e1 certo foi um ato extremo por\u00e9m foi um crime premeditado n\u00e3o um fato isolado a esquerda n\u00e3o ir\u00e1 se render a direita t\u00e3o f\u00e1cil! Vamos nos unir!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1038145020312858626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Buggyman,SchuldinerSieg,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038144948619698178, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3381464487, "username": "cesa_silvia", "tweet": "@joaoamoedonovo Quando h\u00e1 car\u00e1ter, h\u00e1 diferen\u00e7as", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesa_silvia/status/1038144948619698178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038144827429400576, "date": "2018-09-07", "time": "14:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 783348170, "username": "anamsalgueiro", "tweet": "@joaoamoedonovo Meu voto \u00e9 seu Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamsalgueiro/status/1038144827429400576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038144576278679553, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:49", "timezone": "CDT", "user_id": 89285296, "username": "Fernando_muslin", "tweet": "@joaoamoedonovo Ap\u00f3s ouvir sua entrevias no p\u00e2nico, mas via YouTube, eu confirmei meu voto. Agora \u00e9 30 para presidente! N\u00e3o importa quantos v\u00e3o votar 30 importa o quantos querem realmente mudar a velha pol\u00edtica.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernando_muslin/status/1038144576278679553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038144544485908481, "date": "2018-09-07", "time": "14:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 140502540, "username": "Bon_vivant72", "tweet": "@foraptforadilma @joaoamoedonovo A @folha n\u00e3o tem credibilidade.Divulgue essa fake news em um canal de comunica\u00e7\u00e3o confi\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bon_vivant72/status/1038144544485908481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,foraptforadilma,folha"}
{"id": 1038144176368562180, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 780947559388966912, "username": "sergioavito46", "tweet": "@joaoamoedonovo Amo\u00eado, o que de fato vc faria como presidente com rela\u00e7\u00e3o ao esporte, o que \u00e9 poss\u00edvel fazer sem assistencialismo e sim por meritocracia nessa pr\u00f3prio base, o que vc tem em mente pra isso ou n\u00e3o tem!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioavito46/status/1038144176368562180", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038143948303355908, "date": "2018-09-07", "time": "14:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 399755919, "username": "zkfalcao", "tweet": "@joaoamoedonovo Sinal que o crescimento cont\u00ednuo do NOVO j\u00e1 amedronta quem sabe que seu pr\u00f3prio passado o condena!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zkfalcao/status/1038143948303355908", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038143738332278784, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:29", "timezone": "CDT", "user_id": 184893699, "username": "cafrancoadv", "tweet": "@nhacnhac2017 @joaoamoedonovo @_S_779 @marklawk Hahaha, esses bolsominions s\u00e3o engra\u00e7ados. Dizem que v\u00e3o eleger o GRU no primeiro turno mas tem medo da ONDA LARANJA. #VAMOSRENOVARTUDO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "#VAMOSRENOVARTUDO", "link": "https://twitter.com/cafrancoadv/status/1038143738332278784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,_S_779,joaoamoedonovo,nhacnhac2017"}
{"id": 1038143169739845632, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 135756478, "username": "thiagodahora_", "tweet": "Mentiras se proliferam com muita facilidade nas redes sociais. E o @Comprova desmascarou mais uma: @joaoamoedonovo N\u00c3O trabalha a mando de George Soros.  https://goo.gl/A9TWX4\u00a0 #VamosRenovarTudo #OndaLaranja #VemComJoao30 #Eleicoes2018 #ComprovaAqui #ComprovaAgora pic.twitter.com/8wt4wb2Lo8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#OndaLaranja,#VemComJoao30,#Eleicoes2018,#ComprovaAqui,#ComprovaAgora", "link": "https://twitter.com/thiagodahora_/status/1038143169739845632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Comprova,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038142949018742784, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 948342601438191624, "username": "dangio_ale", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk Sim.O que \u00e9 votar certo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangio_ale/status/1038142949018742784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038142527247970304, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 948342601438191624, "username": "dangio_ale", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk @fera2k Todos eram algo ou alguma coisa antes. N\u00e3o cola essa!Banc\u00e1rio n\u00e3o ilude plateia???", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangio_ale/status/1038142527247970304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fera2k,marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038141873179840512, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 948342601438191624, "username": "dangio_ale", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk Aguardando a resposta...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangio_ale/status/1038141873179840512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038140917650219010, "date": "2018-09-07", "time": "14:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2259547855, "username": "vickbmedeiros", "tweet": "@joaoamoedonovo Nunca achei que iria tweetar isso, mas Jo\u00e3o Amo\u00eado detonou nessa entrevista. E nessa lista, h\u00e1 apenas uma fake que, ao meu ponto de vista, foi mal interpretada ou n\u00e3o dita corretamente. Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 foda!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vickbmedeiros/status/1038140917650219010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038140842718978049, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 144170079, "username": "_marcelofurtado", "tweet": "Dica para @MarinaSilva, @geraldoalckmin, @cirogomes, @Haddad_Fernando e @joaoamoedonovo:Provem que as msgs de apoio s\u00e3o mais do que ret\u00f3rica! Saiam do hospital junto com @jairbolsonaro e acabem com esse clima b\u00e9lico da democracia brasileira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marcelofurtado/status/1038140842718978049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,geraldoalckmin,cirogomes,Haddad_Fernando,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038139950993235968, "date": "2018-09-07", "time": "14:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 54762575, "username": "NavarroXP", "tweet": "@diogomainardi Eu tb @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NavarroXP/status/1038139950993235968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogomainardi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038139653214429184, "date": "2018-09-07", "time": "13:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 977051252, "username": "GiannaGeraldini", "tweet": "@joaoamoedonovo O site @Boatosorg j\u00e1 desmentiu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiannaGeraldini/status/1038139653214429184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,Boatosorg"}
{"id": 1038139288855224322, "date": "2018-09-07", "time": "13:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @LeonMoser @JonherbethS A defesa da liberdade econ\u00f4mica! N\u00f3s mesmos, com um Estado mais enxuto e menos intervencionista, podemos integrar os milhares de brasileiros que hoje n\u00e3o tem uma verdeira participa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica no pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1038139288855224322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JonherbethS,LeonMoser,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038138937330434049, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 61467395, "username": "ericfpaula", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-fhy975hnuk?aColetiva\u00a0\u2026 de Imprensa com Jo\u00e3o Amo\u00eado e Bernardinho | Fortaleza - CE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericfpaula/status/1038138937330434049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038138766714699776, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 305579070, "username": "alanpada", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk @fabio_Silva14 S\u00f3 pra terminar, a taxa\u00e7\u00e3o que eu creio que o Novo defenda n\u00e3o \u00e9 indiscriminada. \u00c9 somente, por exemplo, que passem a pagar IPTU se possu\u00edrem 5, 10 pr\u00e9dios no mesmo nome.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanpada/status/1038138766714699776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038138172444749824, "date": "2018-09-07", "time": "13:53:22", "timezone": "CDT", "user_id": 305579070, "username": "alanpada", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk @fabio_Silva14 Discordo de voc\u00ea nessa parte mas te respeito. Se quisermos consertar o pa\u00eds, n\u00e3o podemos ter medo de comprar brigas com ningu\u00e9m. Todo mundo \u00e9 a favor do fim dos privil\u00e9gios, mas s\u00f3 para os outros.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanpada/status/1038138172444749824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038137037239590912, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 948342601438191624, "username": "dangio_ale", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk Qual \u00e9?Se for a de que \u00e9 \"novo\" \u00e9 melhor parar. Doria tbm era \"novo\" e veja o resultado = mesma coisa com diferen\u00e7a no Cosplay", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangio_ale/status/1038137037239590912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038136879311450112, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2950316229, "username": "fabio_Silva14", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk @alanpada Eu s\u00f3 quis dizer que \u00e9 uma briga que n\u00e3o se deve comprar por hora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_Silva14/status/1038136879311450112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alanpada,marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038136723522420736, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2368064928, "username": "ddlibaneo", "tweet": "@joaoamoedonovo @eduwilbert explica ent\u00e3o sr investidor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ddlibaneo/status/1038136723522420736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduwilbert,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038136483348140032, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 305579070, "username": "alanpada", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk @fabio_Silva14 Eu acho que n\u00e3o cara. Se voc\u00ea frequenta alguma dessas igrejas, pode ser que voc\u00ea ou\u00e7a esse tipo de argumento l\u00e1 dentro nos pr\u00f3ximos meses. De que \u00e9 a esquerda atacando de novo. Mas se voc\u00ea perceber, esses argumentos  v\u00e3o vir sempre de cima pra baixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanpada/status/1038136483348140032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038136465170079745, "date": "2018-09-07", "time": "13:46:35", "timezone": "CDT", "user_id": 948342601438191624, "username": "dangio_ale", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk O que \u00e9 votar certo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangio_ale/status/1038136465170079745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038135301233958912, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:58", "timezone": "CDT", "user_id": 948342601438191624, "username": "dangio_ale", "tweet": "@joaoamoedonovo A cada 2 anos vemos as mesmas \"proposta\"...Nada muda", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dangio_ale/status/1038135301233958912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038134892117352449, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2950316229, "username": "fabio_Silva14", "tweet": "@joaoamoedonovo @edmundoassis3 \u00e9 verdade, me expressei mal no \"criar impostos\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_Silva14/status/1038134892117352449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmundoassis3,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038134724970115072, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2950316229, "username": "fabio_Silva14", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk @alanpada Ok, Alan, mas vc n\u00e3o acha que \u00e9 mais um tema que pode soar mais como armadilha da esquerda ? como fazem com abordo, libera\u00e7\u00e3o de drogas, armas...entre outros ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_Silva14/status/1038134724970115072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alanpada,marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038134410560843781, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2950316229, "username": "fabio_Silva14", "tweet": "@joaoamoedonovo @edmundoassis3 Bem, \u00e9 sua opini\u00e3o n\u00e3o a minha, eu nem liberal sou, sou moderado no aspecto econ\u00f4mico. Levantei a discuss\u00e3o indagando o Amo\u00eado mais por me preocupar com a velha pol\u00edtica usando isso como armadilha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_Silva14/status/1038134410560843781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmundoassis3,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038134051838812162, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 305579070, "username": "alanpada", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk @fabio_Silva14 Partindo do princ\u00edpio que o Estado brasileiro \u00e9 laico, taxar igrejas faz parte do pacote de luta contra privil\u00e9gios. Tem muitas pessoas explorando essa isen\u00e7\u00e3o para construir verdadeiros imp\u00e9rios particulares. Sacou?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanpada/status/1038134051838812162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabio_Silva14,marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038133230887731201, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2950316229, "username": "fabio_Silva14", "tweet": "@joaoamoedonovo @edmundoassis3 Vi um tweet que cita por exemplo a santa casa, que atendeu bolsonaro... enfim, sou a favor at\u00e9 de estipular metas de trabalhos sociais, n\u00e3o criar mais impostos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_Silva14/status/1038133230887731201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmundoassis3,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038132825952841728, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2950316229, "username": "fabio_Silva14", "tweet": "@joaoamoedonovo @edmundoassis3 Discordo, ah e que tah... n\u00e3o podemos criar novos impostos pra n\u00e3o assumirmos as responsabilidades... digo n\u00f3s, o estado.... ent\u00e3o que se investigue quem lava e concentra dinheiro..  MP tah a\u00ed pra isso.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_Silva14/status/1038132825952841728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmundoassis3,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038132530774515712, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:57", "timezone": "CDT", "user_id": 48518327, "username": "lucianofra", "tweet": "@joaoamoedonovo Que pena!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianofra/status/1038132530774515712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038132470930190341, "date": "2018-09-07", "time": "13:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2950316229, "username": "fabio_Silva14", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk Eu sou contra pq \u00f1se deve intervir na liberdade religiosa de ngm, msm que apenas com o imposto. S\u00f3 q eu jamais deixaria de votar nele por saber que \u00e9 algo MUITO dif\u00edcil de ser mudado, e por saber que ele n\u00e3o vai governar sozinho e na base da imposi\u00e7\u00e3o, mas muitos pensam diferente", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_Silva14/status/1038132470930190341", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038131715900928000, "date": "2018-09-07", "time": "13:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2950316229, "username": "fabio_Silva14", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk Pois \u00e9. \u00e9 muito ampla essa discuss\u00e3o, at\u00e9 pq falamos em \"IGREJAS, quando tem muito templo religioso, terreiro seja l\u00e1 o nome, que seria afetado tbm...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_Silva14/status/1038131715900928000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038131325444784129, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2950316229, "username": "fabio_Silva14", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk \u00c9 uma vis\u00e3o que respeito, mas a\u00ed Amo\u00eado foi no m\u00ednimo ing\u00eanuo respondendo sem explicar um tema \"in\u00e9dito\"... em uma das sabatinas ele deu resposta de Bolsonaro no caso da desigualdade dos sal\u00e1rios das mulheres e perdeu o voto da minha irm\u00e3 por exemplo... N\u00e3o pode dar esses vacilos", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_Silva14/status/1038131325444784129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038130619052642304, "date": "2018-09-07", "time": "13:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1009761362229301249, "username": "joaochiarotti07", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial Teremos @joaoamoedonovo , @Estadao ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaochiarotti07/status/1038130619052642304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038130352525586432, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2950316229, "username": "fabio_Silva14", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk at\u00e9 a\u00ed ok.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_Silva14/status/1038130352525586432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038130091723771906, "date": "2018-09-07", "time": "13:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 120225352, "username": "etson77", "tweet": "@joaoamoedonovo Sejamos sensatos, vamos de Novo 30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/etson77/status/1038130091723771906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038129142154383361, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 88585201, "username": "RailGuirar", "tweet": "@joaoamoedonovo bolsonaristas, nas redes sociais,  apontam voc\u00ea como comunista. Veja a que ponto chegamos em mat\u00e9ria de dissemina\u00e7\u00e3o de absurdos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RailGuirar/status/1038129142154383361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038128841879965696, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2950316229, "username": "fabio_Silva14", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk sim, me pareceu uma \"armadilha\"... compartilhe sua vis\u00e3o comigo, pfvr.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_Silva14/status/1038128841879965696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038127550961205249, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:10", "timezone": "CDT", "user_id": 77025547, "username": "Swimmer_182", "tweet": "@joaoamoedonovo @Nadia_LS_ @kaio_fardim @RodolphoP83 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Swimmer_182/status/1038127550961205249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodolphoP83,kaio_fardim,Nadia_LS_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038126901460717574, "date": "2018-09-07", "time": "13:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2950316229, "username": "fabio_Silva14", "tweet": "@joaoamoedonovo Amo\u00eado n\u00e3o me deixe sem resposta, pois vou votar e talvez me filiar ao seu partido, taxar igreja n\u00e3o \u00e9 incoerente demais para quem \u00e9 liberal ?", "replies": 21, "retweets": 2, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_Silva14/status/1038126901460717574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038126165825921024, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 33629187, "username": "camilopedroso", "tweet": "@joaoamoedonovo tamb\u00e9m \u00e9 o meu candidato! https://crusoe.com.br/edicoes/19/joao-amoedo-e-o-meu-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilopedroso/status/1038126165825921024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038124825280172032, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:20", "timezone": "CDT", "user_id": 505874097, "username": "marco10abdalla", "tweet": "Eu tamb\u00e9m voto em @joaoamoedonovo  https://twitter.com/diogomainardi/status/1038118292165222400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco10abdalla/status/1038124825280172032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038124742920691712, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 742505087948447744, "username": "truco", "tweet": "Bolsonaro, Marina Silva e Jo\u00e3o Amoedo s\u00e3o alguns dos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia que j\u00e1 passaram pelo #TrucoElei\u00e7\u00f5es2018. Veja quem errou e quem acertou: http://bit.ly/TrucoChecou\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TrucoElei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/truco/status/1038124742920691712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038122995116466177, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 869341399409360897, "username": "AndrePiresP", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/-TcGK74eOTc?aEntrevista\u00a0\u2026 com Jo\u00e3o Amo\u00eado #OtarioCast", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OtarioCast", "link": "https://twitter.com/AndrePiresP/status/1038122995116466177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038121816257187841, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogDoPim @FlavioCestari @D4NI3LS4L35 @coyotenando @AnaSilv43770916 @Fernando_PHN @Direitodedirei1 @conservative83 \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038121816257187841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conservative83,Direitodedirei1,Fernando_PHN,AnaSilv43770916,coyotenando,D4NI3LS4L35,FlavioCestari,BlogDoPim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038120246463410176, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 55331158, "username": "juliolop", "tweet": "@DiogodaLuz300 Mo\u00e7ada do ABC dia 11 em S\u00e3o Caetano @joaoamoedonovo @rogerchequer ammenezes e @diogodaluz300 no buffet Status as 19:30!! @ Buffet Status  https://www.instagram.com/p/Bnbv6gUBIAK/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1npd9la42ivij\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliolop/status/1038120246463410176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,rogerchequer,DiogodaLuz300"}
{"id": 1038120083808235521, "date": "2018-09-07", "time": "12:41:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1235094152, "username": "GtsMagali", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato  https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GtsMagali/status/1038120083808235521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119168518881280, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 223575078, "username": "henriquefarinha", "tweet": "@Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila @cirogomes @MarinaSilva @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @FHC est\u00e3o de parab\u00e9ns. Manifestaram-se em favor da democracia. Hora de @LulaOficial fazer o mesmo. Essa \u00e9 hora de grandeza, de exercer lideran\u00e7a, e n\u00e3o de revanchismo. pic.twitter.com/FInrhQ6Dv4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquefarinha/status/1038119168518881280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,ManuelaDavila,cirogomes,MarinaSilva,joaoamoedonovo,geraldoalckmin,FHC,LulaOficial"}
{"id": 1038117915529302019, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 959192137308000257, "username": "CancianMu", "tweet": "@reflectiondie Minha bandeira \u00e9 reduzir o imposto, ou acabar com ele, fazer fluxo de capital com devolu\u00e7\u00e3o para a popula\u00e7\u00e3o, junto com isso fazer um dinheiro \u201csustent\u00e1vel\u201d ou seja JO\u00c3O AMOEDO \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CancianMu/status/1038117915529302019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reflectiondie"}
{"id": 1038111666163073026, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogDoPim @FlavioCestari @D4NI3LS4L35 @Direitodedirei1 @coyotenando @AnaSilv43770916 @Fernando_PHN @conservative83 Ah t\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038111666163073026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conservative83,Fernando_PHN,AnaSilv43770916,coyotenando,Direitodedirei1,D4NI3LS4L35,FlavioCestari,BlogDoPim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038111324176359425, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogDoPim @FlavioCestari @D4NI3LS4L35 @coyotenando @conservative83 @AnaSilv43770916 @Fernando_PHN @Direitodedirei1 Xingar mulher que pensa diferente n\u00e3o \u00e9 um caminho para atingir esse objetivo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038111324176359425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Direitodedirei1,Fernando_PHN,AnaSilv43770916,conservative83,coyotenando,D4NI3LS4L35,FlavioCestari,BlogDoPim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038110533516451841, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 814834246414168064, "username": "oihugofarias", "tweet": "Parab\u00e9ns pela atitude @joaoamoedonovo  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037879793063219201\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oihugofarias/status/1038110533516451841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038108067261566976, "date": "2018-09-07", "time": "11:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 984260594621669378, "username": "AnaBarreto1964", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341  pic.twitter.com/baPsvUhVWB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaBarreto1964/status/1038108067261566976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1038107190194782209, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1702679251, "username": "NgelaFonseca", "tweet": "@JornalOGlobo O Brasil est\u00e1 abandonado. Partido Novo 30 e Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 a esperan\u00e7a de mudan\u00e7as estruturais e de paradigmas. Chega da velha massa pol\u00edtica dominante, j\u00e1 provaram o que querem da na\u00e7\u00e3o. @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NgelaFonseca/status/1038107190194782209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,partidonovo30"}
{"id": 1038106852628881408, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 187155933, "username": "vancantero", "tweet": "@joaoamoedonovo @bramasole1000 @kiki_azzevedo Hospital do C\u00e2ncer de Barretos tem pavilh\u00f5es sustentado por igrejas. Mas tributar igreja \u00e9 bacana.", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 52, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vancantero/status/1038106852628881408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kiki_azzevedo,bramasole1000,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038106638346080257, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 767432421465874432, "username": "zeropereira1000", "tweet": "@alvarodias_ @joaoamoedonovo @Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @jairbolsonaro @Oceans14BR Cantando imagine do john lennon.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeropereira1000/status/1038106638346080257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oceans14BR,jairbolsonaro,geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,joaoamoedonovo,alvarodias_"}
{"id": 1038106074124087296, "date": "2018-09-07", "time": "11:45:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1035550155557224448, "username": "Notreve98348800", "tweet": "@joaoamoedonovo gente a prioridade agora \u00e9 vencer a guerra contra a esquerda, Jo\u00e3o amoedo eh um bom c\u00e2ndidato, mas estamos em guerra em precisamos de Bolsonaro mesmo sendo radical. \u00e9 guerra!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Notreve98348800/status/1038106074124087296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038105673815470080, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1702679251, "username": "NgelaFonseca", "tweet": "@congemfoco URGENTE, precisamos de mudan\u00e7as: Partido Novo 30 e Jo\u00e3o Amo\u00eado. Enquanto a velha massa pol\u00edtica insistir em seu dom\u00ednio, o Brasil continuar\u00e1 patinando e sofrendo. Mudan\u00e7as de paradigmas e estruturais, necessitamos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NgelaFonseca/status/1038105673815470080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "congemfoco"}
{"id": 1038102819826491392, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1702679251, "username": "NgelaFonseca", "tweet": "@RevistaISTOE Jo\u00e3o Amo\u00eado e o Partido Novo 30 \u00e9 a alternativa mais indicada. Todos os demais est\u00e3o vinculados aos velhos v\u00edcios pol\u00edticos t\u00e3o potencialmente prejudiciais ao Brasil. Precisamos de mudan\u00e7as gerais de paradigmas e estruturais. O Brasil est\u00e1 abandonado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NgelaFonseca/status/1038102819826491392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1038102607758286848, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 759023569707958273, "username": "Wilmm_", "tweet": "@joaoamoedonovo Eu espero de verdade que voc\u00ea n\u00e3o seja um filho da puta que quando chegar la em Brasilia fa\u00e7a tudo diferente do que esta falando.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilmm_/status/1038102607758286848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038101620469497858, "date": "2018-09-07", "time": "11:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogDoPim @FlavioCestari @D4NI3LS4L35 @Direitodedirei1 @coyotenando @conservative83 @AnaSilv43770916 @Fernando_PHN Pra milit\u00e2ncia do bolsonaro agredir mulher \u00e9 um trof\u00e9u. Queria ver falar isso fora da Internet.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1038101620469497858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernando_PHN,AnaSilv43770916,conservative83,coyotenando,Direitodedirei1,D4NI3LS4L35,FlavioCestari,BlogDoPim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038101400796975106, "date": "2018-09-07", "time": "11:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 12859592, "username": "MarceloNicchio", "tweet": "NAO FALTARAM AVISOS. DEPOIS DIZEM QUE NAO \u00c9 ATENTADO POLITICO. O cara n\u00e3o \u00e9 um louco que aleatoriamente chegou ali. Foi do PSOL de 2003 a 2014.@VillaMarcovilla @joaoamoedonovo @andreazzaeditor @veraa @BlogDoPim @augustosnunes @sabini @claudioedantas https://twitter.com/mottamvs/status/1038098563077730304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloNicchio/status/1038101400796975106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla,joaoamoedonovo,andreazzaeditor,veraa,BlogDoPim,augustosnunes,sabini,claudioedantas"}
{"id": 1038094819262914560, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 80685233, "username": "rtheodoro", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Jornalismo enviesado e/ou muito  mal feito? A linha do Alckmin parece outro bom exemplo...sobe de 7 para ...7 ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtheodoro/status/1038094819262914560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1038093321904771072, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 27875906, "username": "flaviodoprado", "tweet": "@o_antagonista Melhor candidato \u00e9 esse Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviodoprado/status/1038093321904771072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038092741899689984, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 19155430, "username": "jonasfederighi", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 o meu candidato  https://crusoe.com.br/?p=3775\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonasfederighi/status/1038092741899689984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090991453069314, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@joaoamoedonovo Precisamos nos unir!!! pic.twitter.com/NbYmSCwWM0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1038090991453069314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038088753032482816, "date": "2018-09-07", "time": "10:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 322826044, "username": "robertorocha25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7QWTctt7rzk?aCanal\u00a0\u2026 Livre: Jo\u00e3o Amo\u00eado - Parte 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertorocha25/status/1038088753032482816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038087280248975361, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 935441334873321472, "username": "AdemirMolero", "tweet": "@marcosreis77 @joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela postura..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdemirMolero/status/1038087280248975361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,marcosreis77"}
{"id": 1038086237310070785, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 272565718, "username": "TonyII_1960", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @FP_Saldanha @VivianFauvel @LuidedosReis blz tamo juntos o importante e tirarmos o Brasil da m\u00e3o dos comunistas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyII_1960/status/1038086237310070785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuidedosReis,VivianFauvel,FP_Saldanha,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038084172835897348, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:48", "timezone": "CDT", "user_id": 481392671, "username": "makusa3", "tweet": "@VillaMarcovilla @partidonovo30 @joaoamoedonovo @lpbragancabr @BelemNoticiass @andreazzaeditor @BolsonaroSP @GFiuza_Oficial @o_antagonista @Desesquerdizada @flaviomorgen @OLiberal @augustosnunes @BlogDoPim @justicafederal @MichelTemer @JusticaGovBR @policiafederal https://twitter.com/makusa3/status/1038056018138333185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/makusa3/status/1038084172835897348", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla,partidonovo30,joaoamoedonovo,lpbragancabr,BelemNoticiass,andreazzaeditor,BolsonaroSP,GFiuza_Oficial,o_antagonista,Desesquerdizada,flaviomorgen,OLiberal,augustosnunes,BlogDoPim,justicafederal,MichelTemer,JusticaGovBR,policiafederal"}
{"id": 1038084009044140033, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 130198490, "username": "reis_against", "tweet": "@joaoamoedonovo @Edimarcella Todo o dinheiro presente em qualquer lugar j\u00e1 foi taxado, isso \u00e9 t\u00e3o \u00f3bvio que, aparecendo nesse contexto, soa apenas burro. Ah, Igreja n\u00e3o produzem nada, s\u00f3 pol\u00edticos e a Record, beleza champs.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reis_against/status/1038084009044140033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Edimarcella,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038083842492514309, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2950316229, "username": "fabio_Silva14", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo na CBN mostrou muita evolu\u00e7\u00e3o em sua campanha, n\u00e3o concordo com algumas posi\u00e7\u00f5es pessoais dele, mas nada que me impe\u00e7a de votar no candidato mais claro em suas propostas e com filosofia de dar o exemplo cortando verba de gabinete e cargos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_Silva14/status/1038083842492514309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083488287735810, "date": "2018-09-07", "time": "10:16:04", "timezone": "CDT", "user_id": 130198490, "username": "reis_against", "tweet": "@joaoamoedonovo @JoaoHenrique_SN @Invest_Internac Se eu pago imposto Igreja tem que pagar tamb\u00e9m meu filho. Quando eu n\u00e3o pagar, o pastor tamb\u00e9m n\u00e3o paga. Isso \u00e9 ser liberal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reis_against/status/1038083488287735810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Invest_Internac,JoaoHenrique_SN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038083256497983489, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 716623785286311936, "username": "Rodolfo_RMS", "tweet": "Hey senhores(a), vejam bem em quem vcs votar\u00e3o!?!? Se informem se seus candidatos s\u00e3o a favor ou contra a redu\u00e7\u00e3o da Maioridade Penal! Como fica a fam\u00edlia dessa M\u00e9dica?! 15 Anos o Menor! VSFD@jairbolsonaro @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @joaoamoedonovo @alvarodias_ pic.twitter.com/fEDVhMtMkr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodolfo_RMS/status/1038083256497983489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,cirogomes,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,alvarodias_"}
{"id": 1038082675339223040, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 322826044, "username": "robertorocha25", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/t5y3CLzlvm0?aTeste\u00a0\u2026 do Sof\u00e1 ep. 23 | Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertorocha25/status/1038082675339223040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038081636376739841, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 402361410, "username": "isanijusoli", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @jcoarglea @LuidedosReis Parab\u00e9ns, uma atitude l\u00facida de um patriota. O Brasil neste momento precisa de algu\u00e9m que tenha coragem de derramar seu sangue pela p\u00e1tria. Vamos em busca de mais Patriotas para mudar o Brasil. Se cada um fizer sua campanha dentro do seu c\u00edrculo social, vamos mudar o Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isanijusoli/status/1038081636376739841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuidedosReis,jcoarglea,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038080575284895746, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 824252669086863362, "username": "apzvieiras", "tweet": "Joao Amoedo!!!! #JoaoNosDebates #joaonatvgazeta https://twitter.com/o_antagonista/status/1038079977122672641\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates,#joaonatvgazeta", "link": "https://twitter.com/apzvieiras/status/1038080575284895746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079604911742976, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 172716331, "username": "PauloRMaya", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo declarou recentemente q se for presidente \"quem sabe mais para frente podemos discriminalizar as drogas\". O partido Novo \u00e9 o Psol de banho tomado e camisa polo. A frase n\u00e3o \u00e9 minha mas achei \u00f3tima kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloRMaya/status/1038079604911742976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079132029071360, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Pq vc \u00e9 irris\u00f3rio na vida pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1038079132029071360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1038075506699198466, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 272565718, "username": "TonyII_1960", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @FP_Saldanha @LuidedosReis @VivianFauvel gente mudando o voto de Amoedo, o novo psdb de cor laranja e cartao black do Ita\u00fa, para Bolsonaro por causa desse atentado,quer\u00edamos  q fosse por melhoras cognitivas, q percebem a verdade", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyII_1960/status/1038075506699198466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VivianFauvel,LuidedosReis,FP_Saldanha,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038074616328216576, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 12859592, "username": "MarceloNicchio", "tweet": "@MichaelHeartbor @joaoamoedonovo Quero ver sua caricatura l\u00e1 agora Jo\u00e3o! Abs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloNicchio/status/1038074616328216576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,MichaelHeartbor"}
{"id": 1038072560964042752, "date": "2018-09-07", "time": "09:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 53507079, "username": "jelias2000", "tweet": "@joaoamoedonovo @SchuldinerSieg @Andreia42280830 Jo\u00e3ozinho 1% s\u00f3 fala merda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jelias2000/status/1038072560964042752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andreia42280830,SchuldinerSieg,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038072327181934593, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1047966212, "username": "rosacrossi", "tweet": "@joaoamoedonovo @mamoro81 @EDDIEomonstro @Larice_Pereira Na verdade a facada s\u00f3 mostrou o medo dos esquerdopatas frente a @jairbolsonaro  \u00e9 isso faz mudar voto!!! Ruim pra eles? Ah bom pra gente! Rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosacrossi/status/1038072327181934593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Larice_Pereira,EDDIEomonstro,mamoro81,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038071247727468545, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 12859592, "username": "MarceloNicchio", "tweet": "@CanalMyNews @antoniotabet @joaoamoedonovo com certeza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloNicchio/status/1038071247727468545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet,CanalMyNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038071095507775488, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 910341459932585985, "username": "wsthunderbird", "tweet": "@joaoamoedonovo AEmeO\u00c9 BA,Amoeba, amoeba \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wsthunderbird/status/1038071095507775488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038070117765197824, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4880194438, "username": "da_elivar", "tweet": "@joaoamoedonovo @pauloloidi2 @LuidedosReis Parab\u00e9ns pela atitude, na verdade eu esperava isso do pr\u00f3prio Amo\u00eado, abrir m\u00e3o da candidatura dele, pra fortalecer a @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/da_elivar/status/1038070117765197824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuidedosReis,pauloloidi2,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038069666709733376, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "Se mais de 20% dos Eleitores n\u00e3o querem votar nos candidatos que est\u00e3o sempre presentes nos Debates, por que n\u00e3o chamar algu\u00e9m diferente? @tvgazetaoficial chamem o @joaoamoedonovo #GazetaEstadaoJP #7deSetembro pic.twitter.com/59xrsKesl6", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038069666709733376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038069327382175745, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:48", "timezone": "CDT", "user_id": 27557744, "username": "eumesmoaqui_", "tweet": "@GuilhermeBoulos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Seu merda! Vai levar pau de @joaoamoedonovo nas urnas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eumesmoaqui_/status/1038069327382175745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038068499711754241, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:31", "timezone": "CDT", "user_id": 485940354, "username": "WladGramigna", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela postura de grande Estadista. Orgulho de pertencer ao #Novo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Novo30", "link": "https://twitter.com/WladGramigna/status/1038068499711754241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038067852920672257, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta Abram espa\u00e7o no Debate para o @joaoamoedonovo , mais de 20% do eleitorado n\u00e3o quer votar nos candidatos que est\u00e3o nos Debates,  ent\u00e3o porque n\u00e3o chamar o Amo\u00eado que vem se destacando nas pesquisas? #GazetaEstadaoJP #7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038067852920672257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038067216082759680, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta @TwitterGov Convidem o @joaoamoedonovo para o Debate. Ele vem se destacando nas pesquisas,  estando a frente at\u00e9 mesmo de candidatos que est\u00e3o nos Debates.#GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038067216082759680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TwitterGov,JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038066429344530433, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@JornalDaGazeta Chamem o @joaoamoedonovo para o Debate, mais de 20% do eleitorado n\u00e3o quer votar nesses candidatos que est\u00e3o sempre nos Debates,  chamem o diferente. #GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038066429344530433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038066204768907264, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 70479378, "username": "betodeluccapnl", "tweet": "@joaoamoedonovo #amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#amoedo", "link": "https://twitter.com/betodeluccapnl/status/1038066204768907264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038065966041714688, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@tvgazetaoficial @JornalDaGazeta Queremos o @joaoamoedonovo no Debate, sem ele o que esse Debate ir\u00e1 trazer de Novo?#GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038065966041714688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038065847850487808, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "Um cara top como @reismpr s\u00f3 podia estar ao lado de @joaoamoedonovo e do @partidonovo30 #VamosRenovarTudo https://twitter.com/reismpr/status/1038064649357418496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1038065847850487808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reismpr,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038065652286861312, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@JornalDaGazeta Queremos o @joaoamoedonovo no Debate, sem ele o que esse Debate ir\u00e1 trazer de Novo?#GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038065652286861312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038065481394147329, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @reismpr Siimm!! Vamos renovar essa pol\u00edtica velha!! Maravilhoso ter gente integra como voc\u00ea apoiando o melhor dos candidatos a presidente!! #VamosRenovarTudo #JoaoNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#JoaoNosDebates", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1038065481394147329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reismpr,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038065401350049792, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@Twitter @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta Queremos o @joaoamoedonovo no Debate, sem ele o que esse Debate ir\u00e1 trazer de Novo?#GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038065401350049792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,Twitter,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038065154804600833, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 464341982, "username": "SSSENNE", "tweet": "@joaoamoedonovo N aceito  violencia, mas cabe aqui, \"vc colhe o que planta\" dica de reflex\u00e3o p Bolso. Eu VOU votar em #joaoamoedo mas n concordo com todo seu projeto,liberar + do que ja \u00e9 liberado armas \u00e9 uma delas, nem por isso mudo meu voto.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo", "link": "https://twitter.com/SSSENNE/status/1038065154804600833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038065073917448193, "date": "2018-09-07", "time": "09:02:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@JornalDaGazeta Se tem espa\u00e7o no Debate para o PT que n\u00e3o vai participar,  tem espa\u00e7o para o @joaoamoedonovo que vem se destacando nas pesquisas. #GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038065073917448193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038064809860890624, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@JornalDaGazeta Queremos o @joaoamoedonovo no Debate do dia 09/09, quase 700 mil pessoas j\u00e1 assinaram o abaixo-assinado que pede a sua presen\u00e7a nos Debates. #GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038064809860890624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038064649357418496, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 54537761, "username": "reismpr", "tweet": "Estou com o @joaoamoedonovo e o @partidonovo30 e todos os seus candidatos!! pic.twitter.com/ffEpQYwsAx", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reismpr/status/1038064649357418496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1038064503907340289, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@JornalDaGazeta Se tem espa\u00e7o no Debate para o PT que n\u00e3o vai participar,  tem espa\u00e7o para o @joaoamoedonovo que vem se destacando nas pesquisas. N\u00e3o deixem de o convidar. #GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038064503907340289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038063624596738049, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta Convidem o @joaoamoedonovo para o Debate, boa parte dos Brasileiros n\u00e3o querem votar nesses candidatos que est\u00e3o nos Debates, ent\u00e3o porque n\u00e3o mudar um pouco o Debate trazendo gente nova?#GazetaEstadaoJP #Jo\u00e3oNosDebates #7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP,#Jo\u00e3oNosDebates,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1038063624596738049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038059694441590785, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1026844430031040512, "username": "Andreia42280830", "tweet": "@SchuldinerSieg Quem \u00e9 @joaoamoedonovo na fila do p\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreia42280830/status/1038059694441590785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038056179304460288, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 330667871, "username": "Adilson_dario", "tweet": "Se essa imagem for verdadeira, exp\u00f5e a situa\u00e7\u00e3o grave da sa\u00fade nacional; m\u00e9dico sem luva, sem o campo cir\u00fargico e tamb\u00e9m os suportes de soro enferrujado... @g1mundo @catracalivre @jairbolsonaro @geraldoalckmin @MichelTemer #JornalNacional @VEJA @cirogomes @joaoamoedonovo #Brasil pic.twitter.com/DmN35Rie2G", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalNacional,#Brasil", "link": "https://twitter.com/Adilson_dario/status/1038056179304460288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1mundo,catracalivre,jairbolsonaro,geraldoalckmin,MichelTemer,VEJA,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038055776873533440, "date": "2018-09-07", "time": "08:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4496073442, "username": "irlan50532614", "tweet": "Ei @joaoamoedonovo vc \u00e9 um filho da puta, e a mesma bosta do Alckmin seu vagabundo  https://twitter.com/SchuldinerSieg/status/1038036907102531584\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irlan50532614/status/1038055776873533440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038047932652707840, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:47", "timezone": "CDT", "user_id": 725344570305830912, "username": "biancheti", "tweet": "Dos mesmos criadores de:\"Este NOVO \u00e9 partido do Ita\u00fa \"\"Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 financiado por Soros\"\"Moro \u00e9 enviado da CIA\"\"Impeachment \u00e9 golpe\"\"Lula \u00e9 preso pol\u00edtico\"...Vieram:\"Arma\u00e7\u00e3o do Bolsonaro\"\"Cad\u00ea o sangue?\"\"M\u00e9dicos sem luvas\".De repente, tornaram-se c\u00e9ticos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancheti/status/1038047932652707840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047257063563265, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 116299992, "username": "Larice_Pereira", "tweet": "@EDDIEomonstro @joaoamoedonovo @mamoro81 Serio mesmo que as pessoas est\u00e3o trocando voto porque o cara recebeu uma facada como se mudasse a postura do candidato? Sabemos que o ataque foi rid\u00edculo mas n\u00e3o muda nada a capacidade do candidato amiga!", "replies": 6, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larice_Pereira/status/1038047257063563265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mamoro81,joaoamoedonovo,EDDIEomonstro"}
{"id": 1038047033486000129, "date": "2018-09-07", "time": "07:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2790656154, "username": "Brunob1980", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/V0gIsbtiLz4?aCanal\u00a0\u2026 Livre: Jo\u00e3o Amo\u00eado - Parte 3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunob1980/status/1038047033486000129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038044870026383360, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 54642075, "username": "jpaulofaria", "tweet": "@joaoamoedonovo @AcordouAcordou @Tarik_mohad @PastorMalafaia @CarlaPola @BlogDoPim @SchuldinerSieg @JanainaDoBrasil @JordaoPoletto @HawlisonFreire @Arua_Macedo @valmir_mv E tentaram muito. O desespero seria os dois no segundo turno com o funeral definitivo de todos os Alckmins, Ciros, Lulas e Marinas da pol\u00edtica rasteira que temos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpaulofaria/status/1038044870026383360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valmir_mv,Arua_Macedo,HawlisonFreire,JordaoPoletto,JanainaDoBrasil,SchuldinerSieg,BlogDoPim,CarlaPola,PastorMalafaia,Tarik_mohad,AcordouAcordou,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038044762085965824, "date": "2018-09-07", "time": "07:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 58213699, "username": "RePezati", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela atitude.Aproveite e analise. Se coloque no lugar do @jairbolsonaro .Se fosse voc\u00ea? O que precisa ser feito para mudarmos esse quadro irracional de nosso pa\u00eds?Suas propostas s\u00e3o \u00f3timas, voc\u00ea \u00e9 super preparado.Se voc\u00ea estivesse na ponta, o alvo deles seria voc\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RePezati/status/1038044762085965824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038044261927854080, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2947621125, "username": "tarsisfs", "tweet": "@joaoamoedonovo Isso se chama respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tarsisfs/status/1038044261927854080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038043666487500800, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2790656154, "username": "Brunob1980", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u6AbKwlNJ6Y?aCanal\u00a0\u2026 Livre: Jo\u00e3o Amo\u00eado - Parte 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunob1980/status/1038043666487500800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038042744332136448, "date": "2018-09-07", "time": "07:34:10", "timezone": "CDT", "user_id": 191040242, "username": "cmonteiro1972", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @thaisqueiroz @rogerio02143938 Deixa de ser burro vai estudar um pouco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmonteiro1972/status/1038042744332136448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rogerio02143938,thaisqueiroz,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038042187995336704, "date": "2018-09-07", "time": "07:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2790656154, "username": "Brunob1980", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/7QWTctt7rzk?aCanal\u00a0\u2026 Livre: Jo\u00e3o Amo\u00eado - Parte 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunob1980/status/1038042187995336704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038035069137559557, "date": "2018-09-07", "time": "07:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 975107659111202817, "username": "EduPanico71", "tweet": "Pois \u00e9 @joaoamoedonovo quem sabe isso agora abra os olhos de alguns Brasileiros..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduPanico71/status/1038035069137559557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038032666187231233, "date": "2018-09-07", "time": "06:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 43097897, "username": "Elbriton", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx S\u00f3 pq ele defende que a popula\u00e7\u00e3o tenha direito a usar armas ele merece ser esfaqueado?  Que argumenta\u00e7\u00e3o mais idiota!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elbriton/status/1038032666187231233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038030865396379655, "date": "2018-09-07", "time": "06:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 52169256, "username": "RegCostaeSilva", "tweet": "@joaoamoedonovo Oba!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RegCostaeSilva/status/1038030865396379655", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038023536663769088, "date": "2018-09-07", "time": "06:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 54688035, "username": "washws", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Imagine se o \"figura\" estivesse \"legalmente\" armado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/washws/status/1038023536663769088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038020347470258176, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1020324167718195200, "username": "tirolopedro", "tweet": "@ZeferinoJanio @joaoamoedonovo Isso e medo. J\u00e3o. Vc \u00e9 o maior disfarce de ovelha que existe nesta elei\u00e7\u00e3o. NA REAL VC \u00c9 UM LOBO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tirolopedro/status/1038020347470258176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ZeferinoJanio"}
{"id": 1038020133959225345, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 900944709484396545, "username": "Lacerdawushu", "tweet": "#OndaLaranja#Trintou#NOVO30#joaoamoedo  https://twitter.com/partidonovo30/status/1037848063132528640\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja,#Trintou,#NOVO30,#joaoamoedo", "link": "https://twitter.com/Lacerdawushu/status/1038020133959225345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018867468136448, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 736305086784278528, "username": "dricomandel", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR discursinho infame, contendo mentiras......esquerda?...kkkkk pat\u00e9tico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dricomandel/status/1038018867468136448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038017925456781312, "date": "2018-09-07", "time": "05:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1678894308, "username": "fhubermensch", "tweet": "@joaoamoedonovo Os fernandopolenses est\u00e3o com voc\u00ea, presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhubermensch/status/1038017925456781312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038016984779292672, "date": "2018-09-07", "time": "05:51:49", "timezone": "CDT", "user_id": 72429502, "username": "paulistaironico", "tweet": "@joaoamoedonovo kkkkkkkkkkkkkkkk sentindo o cu fechar ! ta com medinho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulistaironico/status/1038016984779292672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1038015665196740609, "date": "2018-09-07", "time": "05:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 977051252, "username": "GiannaGeraldini", "tweet": "@joaoamoedonovo @tombarros @CassyeAlencar @tapanpan1 Claro! Eu disse sobre o que eu imaginei. Ningu\u00e9m merece viver esse horror. De forma alguma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiannaGeraldini/status/1038015665196740609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tapanpan1,CassyeAlencar,tombarros,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038013119237378048, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 379875837, "username": "maaricla", "tweet": "@joaoamoedonovo @Antonio_neto8 aaaaa com certeza!! mas sabendo como os politicos morrem de medo de dividir cr\u00e9ditos com outros ex presidentes imagine com candidato. mas ia ser top", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maaricla/status/1038013119237378048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Antonio_neto8,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038010471574585344, "date": "2018-09-07", "time": "05:25:56", "timezone": "CDT", "user_id": 161550402, "username": "wagfontes", "tweet": "@joaoamoedonovo @fabiomamuller Vcs precisam entender quem s\u00e3o os advers\u00e1rios, o advers\u00e1rio \u00e9 o comunismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagfontes/status/1038010471574585344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiomamuller,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038009790256037888, "date": "2018-09-07", "time": "05:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 161550402, "username": "wagfontes", "tweet": "@joaoamoedonovo Se vc quer o bem mesmo do Brasil, francamente, declare apoio a quem \u00e9 a \u00fanica oposi\u00e7\u00e3o aos verdadeiros inimigos, declare apoio ao Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagfontes/status/1038009790256037888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037998234034233345, "date": "2018-09-07", "time": "04:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3302366247, "username": "mourahallmones", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday Mto bem, holiday vc pode t uma certeza se vc continuar nesse racioc\u00ednio votarei em vc em quaisquer cargo vc concorra, desde q n\u00e3o seja batendo d frente com o bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mourahallmones/status/1037998234034233345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037996200019025920, "date": "2018-09-07", "time": "04:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1034051326253125634, "username": "RagnarRubini", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo Nos debates j\u00e1 tem hip\u00f3critas demais, n\u00e3o h\u00e1 necessidade de mais um. Vai fazer carreata com seus 9 eleitores xar\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RagnarRubini/status/1037996200019025920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037971468817190913, "date": "2018-09-07", "time": "02:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 58139790, "username": "JHA64", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns Amoedo, respeitisa atitude. Em 2022 estamos com vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JHA64/status/1037971468817190913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037962823597531136, "date": "2018-09-07", "time": "02:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4266855297, "username": "AMGALEPEREZ", "tweet": "#patriaamada #patriaamadabrasil #p\u00e1triaamada #setedesetembro #pracinha #bolsonaro2018 #eleicoes2018 #elei\u00e7\u00f5es2018 #jo\u00e3oamoedo #estadodemocraticodedireito #democracia  https://www.instagram.com/p/Bnaoss7nWwy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mucmogd4x4bz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#patriaamada,#patriaamadabrasil,#p\u00e1triaamada,#setedesetembro,#pracinha,#bolsonaro2018,#eleicoes2018,#elei\u00e7\u00f5es2018,#jo\u00e3oamoedo,#estadodemocraticodedireito,#democracia", "link": "https://twitter.com/AMGALEPEREZ/status/1037962823597531136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037950141007835136, "date": "2018-09-07", "time": "01:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 983934482859380736, "username": "JovemMagal", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday @acwiller14 Eu apostaria na igreja, nem CNPJ ,nem imposto, ninguem fiscaliza \u00e9 s\u00f3 dizer que \u00e9 de Deus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JovemMagal/status/1037950141007835136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "acwiller14,FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037949639960522752, "date": "2018-09-07", "time": "01:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 983934482859380736, "username": "JovemMagal", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday Desculpa Fernando mas as igrejas pensam em lucro como uma empresa convencional. \u00c9 assim que as coisas devem funcionar . Pagar impostos e melhorar o estado .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JovemMagal/status/1037949639960522752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037944246928662531, "date": "2018-09-07", "time": "01:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 795215929, "username": "renansor", "tweet": "Vendo toda a situa\u00e7\u00e3o, acredito que a elei\u00e7\u00e3o acabou para o @jairbolsonaro . E espero que ele se recupere, sem sequelas no futuro. Uma vergonha! Espero que eu esteja errado, apesar do meu voto ainda ser\u00e1 do @joaoamoedonovo, estou indignado com tudo isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renansor/status/1037944246928662531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037943817008234496, "date": "2018-09-07", "time": "01:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 109545997, "username": "NimoNC", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo @sistemas_0sx @lucasliima_11 @viczxtor Mora em que pa\u00eds?? Aqui na Vila custa 1k um 38", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NimoNC/status/1037943817008234496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viczxtor,lucasliima_11,sistemas_0sx,Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037933925807607809, "date": "2018-09-07", "time": "00:21:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2964134284, "username": "PCMorumbi", "tweet": "@joaoamoedonovo Belo gesto Jo\u00e3o, mas n\u00e3o nos convence. Sua atitude \u00e9 muito pequena diante da gravidade do problema que estamos enfrentando!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PCMorumbi/status/1037933925807607809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037925989739884544, "date": "2018-09-06", "time": "23:50:14", "timezone": "CDT", "user_id": 183243940, "username": "marcyrillo", "tweet": "Perfeito @joaoamoedonovo  https://twitter.com/partidonovo30/status/1037905818371481600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcyrillo/status/1037925989739884544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037917023731363840, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 20513953, "username": "Mig_One", "tweet": "Jo\u00e2o Amo\u00eado usa peruca. Uma boa noite a todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mig_One/status/1037917023731363840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916317591003137, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 54687886, "username": "mamoro81", "tweet": "@EDDIEomonstro @joaoamoedonovo Gosto muito de voc\u00ea, Amoedo. Sei de sua capacidade, de seu preparo e de sua lisura. Eu ia votar em voc\u00ea, mas diante desse atentado, compreendi que o Brasil precisa de uma mudan\u00e7a dr\u00e1stica. Agora eu vou voltar no Bolsonaro. Mas daqui a 4 anos ser\u00e1 a sua vez.", "replies": 3, "retweets": 9, "likes": 47, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamoro81/status/1037916317591003137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,EDDIEomonstro"}
{"id": 1037915816736555008, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:48", "timezone": "CDT", "user_id": 943268686265307138, "username": "pailletes", "tweet": "Eu acho o Jo\u00e3o amoedo bonito a que ponto eu cheguei meudeus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pailletes/status/1037915816736555008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912488115937282, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 124891724, "username": "paraalemdocuida", "tweet": "Os bastidores da politica.Ou\u00e7a! http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/210773/agenda-politica-do-mp-interfere-na-eleicao-e-e-pre.htm\u00a0\u2026AlckiminHaddadJo\u00e3o Amoedo  http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/210773/agenda-politica-do-mp-interfere-na-eleicao-e-e-pre.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paraalemdocuida/status/1037912488115937282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911088191496193, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:01", "timezone": "CDT", "user_id": 821717797222883329, "username": "rafaelnery81", "tweet": "@geraldoalckmin, @joaoamoedonovo, haddad, @cirogomes  Marina e outros j\u00e1 chamaram @jairbolsonaro e seus apoiadores de intolerantes disseminadores de \u00f3dio. A pergunta que fica \u00e9, quais deles j\u00e1 levaram um facada de quem discorda de suas posi\u00e7\u00f5es pol\u00edtica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelnery81/status/1037911088191496193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,joaoamoedonovo,cirogomes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037910369367465985, "date": "2018-09-06", "time": "22:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 948509801969016834, "username": "lgo_bz", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela atitude digna, candidato. Aprenda como ser civilizado  @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgo_bz/status/1037910369367465985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037909617538416645, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2843865101, "username": "PaulaPr1981", "tweet": "@colaboraprojeto @jairbolsonaro @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @alvarodias_", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulaPr1981/status/1037909617538416645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "colaboraprojeto,jairbolsonaro,joaoamoedonovo,geraldoalckmin,alvarodias_"}
{"id": 1037906685648617473, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 17816223, "username": "Reid_Dead", "tweet": "Algo a dizer candidato @joaoamoedonovo? https://poenaroda.com.br/partido-novo-ou-arcaico-em-video-joao-amoedo-desrespeita-travestis-e-transexuais/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Reid_Dead/status/1037906685648617473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037902299929227264, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 84696527, "username": "AlejandraAPH", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns Amo\u00eado pela decis\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlejandraAPH/status/1037902299929227264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037902039823474688, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 51120821, "username": "MeireMoreira", "tweet": "isso \u00e9 solidariedade!!tem meu voto e me mantenho fazendo campanha para @joaoamoedonovo e @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeireMoreira/status/1037902039823474688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037898120267554818, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 57636468, "username": "thebarbazul", "tweet": "@joaoamoedonovo Eu sou a favor da taxa\u00e7\u00e3o de Igrejas. Hoje em dia isso virou um neg\u00f3cio como qualquer outro. Tem at\u00e9 franquia de Igreja.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thebarbazul/status/1037898120267554818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037896302955298818, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3323574562, "username": "ands_oliver", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @netoalmeidabjj @thaisqueiroz Em igreja cat\u00f3lica n\u00e3o, s\u00f3 em algumas vertentes das evang\u00e9licas mas n\u00e3o todas", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ands_oliver/status/1037896302955298818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaisqueiroz,netoalmeidabjj,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037895919948234754, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3323574562, "username": "ands_oliver", "tweet": "@joaoamoedonovo Esse fato exp\u00f5e muitas coisas, primeiro a intoler\u00e2ncia das pessoas, se matarmos todos que discordamos n\u00e3o vai sobrar alma viva, e outra, se um presidenci\u00e1vel cercado de seguran\u00e7as foi esfaqueada imagine o cidad\u00e3o comum? \ud83d\ude23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ands_oliver/status/1037895919948234754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037895364907593728, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 575701999, "username": "l_felipe_dias", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Aquino_Senpai @Adham_Miles Na verdade, recentemente ele disse em entrevista que n\u00e3o prega a redu\u00e7\u00e3o do estado.Tamb\u00e9m j\u00e1 se afirmou como conservador, agora diz ser a favor de taxar igrejas.Parece que temos um ditado antigo ambulante:\"Por fora bela viola, por dentro p\u00e3o bolorento\"Eis o Amoeba!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_felipe_dias/status/1037895364907593728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adham_Miles,Aquino_Senpai,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037894752455286789, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 575701999, "username": "l_felipe_dias", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Arua_Macedo @adrianomartin @Aquino_Senpai Doa quem quer, n\u00e3o \u00e9 uma dos preceitos do Novo?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_felipe_dias/status/1037894752455286789", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aquino_Senpai,adrianomartin,Arua_Macedo,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037894545550266368, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @pontes_higo Perfeito! \u00c9 roubo e sonegar \u00e9 leg\u00edtima defesa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037894545550266368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pontes_higo,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037894372606599170, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 575701999, "username": "l_felipe_dias", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Aquino_Senpai Ent\u00e3o entenda, \u00e9 simples, e isso sim lhes deve ser novo de verdade:Todos devemos ser isentos!Temos a maior carga tribut\u00e1ria do mundo.Nosso dinheiro \u00e9 roubado por pol\u00edticos.Por fim, LIBERAIS de fato, lutam por redu\u00e7\u00e3o do leviat\u00e3 que \u00e9 o Estado e jamais o contr\u00e1rio.Captou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_felipe_dias/status/1037894372606599170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aquino_Senpai,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037893964391755776, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 52737468, "username": "capiccolo", "tweet": "@joaoamoedonovo  https://twitter.com/ronaldofiore/status/1036286496339369984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/capiccolo/status/1037893964391755776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037893853838303232, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:32", "timezone": "CDT", "user_id": 60663269, "username": "mcporto", "tweet": "@victorsarro pesquise sobre o @partidonovo30 e seu candidato @joaoamoedonovo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcporto/status/1037893853838303232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victorsarro,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037893820833251329, "date": "2018-09-06", "time": "21:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 575701999, "username": "l_felipe_dias", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @DoctorMayk @williamthiago14 Ele j\u00e1 afirmou em entrevista que nunca pregou estado menor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_felipe_dias/status/1037893820833251329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamthiago14,DoctorMayk,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037893627106795521, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 240442475, "username": "andrezinho77313", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe @VitorPe56633381 Se ele tivesse uma pistola ia enfiar no seu rabo! Troxa da porra kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezinho77313/status/1037893627106795521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VitorPe56633381,GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037893579983790086, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:27", "timezone": "CDT", "user_id": 575701999, "username": "l_felipe_dias", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri Fi\u00e9is pagam impostos para ir a igreja, pagam pelos instrumentos musicais, pagam pela energia el\u00e9trica, \u00e1gua, enfim, por tudo.E voc\u00eas pseudo-liberais, que na verdade n\u00e3o passam de velhos estadistas travestidos, querem expandir o Estado sobre o cidad\u00e3o.Pol\u00edtica velha e suja.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l_felipe_dias/status/1037893579983790086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037893031406563330, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 240442475, "username": "andrezinho77313", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Que d\u00e9bil voc\u00ea em ot\u00e1rio de marca maior.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezinho77313/status/1037893031406563330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037892935772188672, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:53", "timezone": "CDT", "user_id": 575701999, "username": "l_felipe_dias", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri V\u00ea-se que pessoas usam fachadas de liberais sem sequer saber o que a express\u00e3o significa.A l\u00f3gica \u00e9 ningu\u00e9m ser extorquido por impostos e voc\u00eas, que se dizem Novo, combaterem o abuso e o roubo que o Estado imp\u00f5e a todos.Liberais lutam por menos estado e n\u00e3o o contr\u00e1rio#NovoSQN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NovoSQN", "link": "https://twitter.com/l_felipe_dias/status/1037892935772188672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037892606578044928, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 240442475, "username": "andrezinho77313", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo Resposta perfeita pra esses retardados de merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrezinho77313/status/1037892606578044928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037890139178119174, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 17230186, "username": "gbotura", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela integridade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbotura/status/1037890139178119174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037889297964322818, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4551485248, "username": "sepgbs", "tweet": "@joaoamoedonovo boa presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sepgbs/status/1037889297964322818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037888913564753920, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 92629822, "username": "nancyafc", "tweet": "@UNBORNness @joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela atitude, solidariedade acima de tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nancyafc/status/1037888913564753920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,UNBORNness"}
{"id": 1037887648831086593, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 928579240630652928, "username": "CarlosSakae", "tweet": "@joaoamoedonovo Candidato, a puni\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 a devida e adequada quando o pr\u00f3ximo Presidente tiver coragem de mudar as nossas leis para corrigir os absurdos que ainda existem, aplicar penas mais rigorosas para todos os tipos de crimes e eliminar o apadrinhamento dos tribunais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosSakae/status/1037887648831086593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037886676079718400, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 799602709762637824, "username": "MatheusJose777", "tweet": "@jornalnacional @joaoamoedonovo @FernandoHoliday @NicacioLemesJr @liacarvalhho @RicardodeLima Tem v\u00eddeo dele dizendo \"eu sou liberal\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusJose777/status/1037886676079718400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicardodeLima,liacarvalhho,NicacioLemesJr,FernandoHoliday,joaoamoedonovo,jornalnacional"}
{"id": 1037886024683323392, "date": "2018-09-06", "time": "21:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 558984191, "username": "rafaanjos7", "tweet": "@DaniloGentili O @joaoamoedonovo foi o \u00fanico que emitiu uma nota descente sobre o ocorrido com o @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaanjos7/status/1037886024683323392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili,jairbolsonaro"}
{"id": 1037884339462254592, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:44", "timezone": "CDT", "user_id": 46457264, "username": "lucachLabaty", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR Estuda hist\u00f3ria. pic.twitter.com/TQoYIoQvQa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucachLabaty/status/1037884339462254592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037884026940547073, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@joaoamoedonovo Elegante como sempre. #VamosRenovarTudo Meu presidente!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1037884026940547073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037883938184802304, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 859724608219557888, "username": "Luciana1808R", "tweet": "@joaoamoedonovo \u2665\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luciana1808R/status/1037883938184802304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037883933176811520, "date": "2018-09-06", "time": "21:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 966398253116854272, "username": "TutuiaMartins", "tweet": "#JoaoAmoedo  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037357695903432704\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedo", "link": "https://twitter.com/TutuiaMartins/status/1037883933176811520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883433731670016, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 49491678, "username": "PedroSalaReis", "tweet": "@joaoamoedonovo Esse \u00e9 o cara!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroSalaReis/status/1037883433731670016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037882397554036736, "date": "2018-09-06", "time": "20:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 706700638902722560, "username": "NewsBR18", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito bacana a atitude. Antes de tudo vem o ser humano em 1\u00b0 lugar. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NewsBR18/status/1037882397554036736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037882082763198464, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 869631248037294081, "username": "FilipeBruno0", "tweet": "@joaoamoedonovo Melhor pessoa! \u2764\ufe0f O \u00fanico que suspendeu atos! Enquanto isso o Alckmin mant\u00e9m seus comerciais carregados de difama\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeBruno0/status/1037882082763198464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037881473330802688, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3620894835, "username": "GuileSantista", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro \u00c9 hora da direita se unir integralmente!!!! Traz o @jairbolsonaro @joaoamoedonovo ,  o @MBLivre  tragam Liberais e Conservadores. Esse atentado foi uma declara\u00e7\u00e3o de Guerra da Esquerda, somente com uni\u00e3o derrubaremos esses assassinos do poder, chegou nossa hora!!! https://twitter.com/MBLivre/status/1037812540238123012\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/GuileSantista/status/1037881473330802688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,joaoamoedonovo,MBLivre"}
{"id": 1037881412316221440, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 197900454, "username": "ALX_CASTRO", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela nobre decis\u00e3o, Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALX_CASTRO/status/1037881412316221440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037881389688020993, "date": "2018-09-06", "time": "20:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 35554727, "username": "pravato", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela atitude!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pravato/status/1037881389688020993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037881095478497280, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 868170024149766144, "username": "vegetassjblue86", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pela atitude", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vegetassjblue86/status/1037881095478497280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037876732076806145, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 739296070027644928, "username": "rafaelaires31", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR As armas do Bolsonaro, quando liberar, pode ser financiada pelo @itau ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelaires31/status/1037876732076806145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,joaoamoedonovo,itau"}
{"id": 1037876205842825216, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 739296070027644928, "username": "rafaelaires31", "tweet": "@joaoamoedonovo O conv\u00eanio do Bolsonaro \u00e9 Ita\u00fa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelaires31/status/1037876205842825216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037876121520492544, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 60793518, "username": "ereis73", "tweet": "@joaoamoedonovo @marisascruz Juro que s\u00f3 pela montagem infantil, nem cheguei a ver...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ereis73/status/1037876121520492544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037875643869028353, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1029774904743407616, "username": "Arantes66", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo @sistemas_0sx SimMoro perto de ponto de tr\u00e1fico.Um 32. Raspado da para tirar por esse valor.Arma legal$5000 fora documentos", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Arantes66/status/1037875643869028353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037875475010527233, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:30", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@o_colecionador Fechad\u00edssimo! To com @joaoamoedonovo e nao abro!! #JoaoNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1037875475010527233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037875300376485888, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:49", "timezone": "CDT", "user_id": 71227940, "username": "revalceu", "tweet": "@MatheusfRomero Fiquei preocupado tamb\u00e9m, mas me pareceu uma resposta dada de improviso. Tenho esperan\u00e7a de que, com a transpar\u00eancia habitual, o @joaoamoedonovo estude o tema e reveja essa posi\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/revalceu/status/1037875300376485888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MatheusfRomero,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037873028338798592, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1678894308, "username": "fhubermensch", "tweet": "Voto para presidente em Jo\u00e3o Amo\u00eado, Partido Novo, 30! E para o Congresso Nacional, voto na legenda, 30!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhubermensch/status/1037873028338798592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872227864256513, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4880194438, "username": "da_elivar", "tweet": "@joaoamoedonovo J\u00e1 que voc\u00ea lamenta, nega o junte-se a n\u00f3s. #For\u00e7aBolsonaro#EuVotoBolsonaro17#EsquerdaAssassina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EuVotoBolsonaro17,#EsquerdaAssassina", "link": "https://twitter.com/da_elivar/status/1037872227864256513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037871737264848896, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3030011103, "username": "GilMazziotti", "tweet": "Jornal Hoje | Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) cumpriu agenda de campanha em SP nesta ter\u00e7a (04) | Globoplay  https://globoplay.globo.com/v/6995588/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GilMazziotti/status/1037871737264848896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870291278594048, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 166373968, "username": "ReginaRipamonti", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates: Apoie essa id\u00e9ia! - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2MTgJGp\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaRipamonti/status/1037870291278594048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1037870263008944128, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @ferrlorenzon @leticiaoliveira Ser\u00e1 que essa \u00e9 verdade? pic.twitter.com/hguphB1aRb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1037870263008944128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leticiaoliveira,ferrlorenzon,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037869181956435968, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1023261468668645376, "username": "O_Iceberg", "tweet": "@Eymaeloficial @CaboDaciolo @jairbolsonaro @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando @BrnLng  https://oiceberg.com.br/calculadora/metodologia/\u00a0\u2026 ;)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Iceberg/status/1037869181956435968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrnLng,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,CaboDaciolo,Eymaeloficial"}
{"id": 1037868165018148864, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:27", "timezone": "CDT", "user_id": 48726606, "username": "JCMonth", "tweet": "Senhor @joaoamoedonovo Porque o senhor n\u00e3o ap\u00f3ia o @jairbolsonaro, ter\u00e1 coragem de tirar votos e correr o risco que esta corja se mantenha no poder?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JCMonth/status/1037868165018148864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037868049804795906, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 711146646831304704, "username": "vitorrrr422", "tweet": "@joaoamoedonovo Vamos Amoedooo !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorrrr422/status/1037868049804795906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037866684747530240, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 806893386254995457, "username": "MaluAlterthm", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Usem coletes . Tem muito louco solto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluAlterthm/status/1037866684747530240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037866389669851136, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:24", "timezone": "CDT", "user_id": 806893386254995457, "username": "MaluAlterthm", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Eles fazem as leis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluAlterthm/status/1037866389669851136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037866250490269697, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:51", "timezone": "CDT", "user_id": 806893386254995457, "username": "MaluAlterthm", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Vamos cuidar de eleger  deputados", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluAlterthm/status/1037866250490269697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037866207905505281, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1350274106, "username": "alexsantistak2", "tweet": "@diguinhocoruja @joaoamoedonovo Esse crime \u00e9 coisa mandada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsantistak2/status/1037866207905505281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,diguinhocoruja"}
{"id": 1037865123195564032, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 362761715, "username": "Andreiman_hu", "tweet": "L\u00edderCast 125 - Luciano Pires conversa com Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Partido Novo.  https://youtu.be/O7setw9YIbY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreiman_hu/status/1037865123195564032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864131465015297, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 755429886060290049, "username": "Marcelo94893539", "tweet": "@joaoamoedonovo @Tpecegueira Tamb\u00e9m tenho visto o Amoedo, e simpatizei com suas id\u00e9ias. Se por um acaso, ele chegar no segundo turno, as chances s\u00e3o grandes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo94893539/status/1037864131465015297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tpecegueira,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037863617079795713, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4911012935, "username": "alexsanspacheco", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri Igreja n\u00e3o \u00e9 setor da economia. Lida com coisas que \"mastercard n\u00e3o compra\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsanspacheco/status/1037863617079795713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037860746699436032, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1786921891, "username": "NandoLimaBR", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Pow Jo\u00e3o, segunda o congresso n\u00e3o abre! \u00c9 de ter\u00e7a a quinta-feira meu presidente! Vamos prestar aten\u00e7\u00e3o no servi\u00e7o!@congemfoco @SenadoFederal @camaradeputados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandoLimaBR/status/1037860746699436032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo,congemfoco,SenadoFederal,camaradeputados"}
{"id": 1037860559797084168, "date": "2018-09-06", "time": "19:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 29913589, "username": "RevistaISTOE", "tweet": "Alvaro Dias, do Podemos, e Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo, defendem a reforma do modelo pol\u00edtico, ganham ader\u00eancia entre indecisos e se tornam alternativas para quem quer evitar os extremos https://istoe.com.br/o-centro-ainda-pulsa/\u00a0\u2026", "replies": 24, "retweets": 35, "likes": 172, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037860559797084168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859976046366722, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43180661, "username": "_wsilva_", "tweet": "@jornalnacional E a campanha de Jo\u00e3o Amo\u00eado? Fala da Vera L\u00facia, Boulos e n\u00e3o dele? Eles est\u00e3o atr\u00e1s nas pesquisas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_wsilva_/status/1037859976046366722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037857782140207104, "date": "2018-09-06", "time": "19:19:12", "timezone": "CDT", "user_id": 93843451, "username": "marlenemarino", "tweet": "@joaoamoedonovo Vem fazer camapnha em SP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlenemarino/status/1037857782140207104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037856943702990851, "date": "2018-09-06", "time": "19:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 59585779, "username": "obrunorezende", "tweet": "Me julguem mas acho bem interessante as propostas que os candidatos Meirelles e Amoedo tem. Vale a pesquisa..... boas op\u00e7\u00f5es!-> @meirelles @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunorezende/status/1037856943702990851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meirelles,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037855873899679744, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 102844930, "username": "fcperrucci", "tweet": "@joaoamoedonovo Esse Almoedo \u00e9 uma piada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcperrucci/status/1037855873899679744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037852789957902336, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 70551218, "username": "rlmflores", "tweet": "Descoberta a cidade preferida do @joaoamoedonovo:  https://en.wikipedia.org/wiki/Edo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rlmflores/status/1037852789957902336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037852428127924225, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 67723020, "username": "Lucianohmenezes", "tweet": "@joaoamoedonovo  pic.twitter.com/w2JqfJlYHF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianohmenezes/status/1037852428127924225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037851605859745792, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:39", "timezone": "CDT", "user_id": 986078762382118912, "username": "MatheusAntnioA3", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 Ele \u00e9 contra as drogas, na entrevista da Jovem Pan ele mesmo disse e explicou o porque... O casamento homoafetivo j\u00e1 \u00e9 liberado. Ser adotado por uma casal Gay, n\u00e3o vai tonar a crian\u00e7a Gay. Ningu\u00e9m nasce h\u00e9tero e por influ\u00eancia se torna gay... Esse pensamento \u00e9 tolo e ignorante.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusAntnioA3/status/1037851605859745792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037849184358092800, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 verdade que Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo, trabalhe para o megainvestidor George Soros  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/nao-e-verdade-que-joao-amoedo-do-novo-trabalhe-para-o-megainvestidor-george-soros.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 47, "retweets": 80, "likes": 237, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037849184358092800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848998995013632, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 719002793265217536, "username": "p94747", "tweet": "@joaoamoedonovo ! P\u00f5e ele na pesquisa para ver!  https://twitter.com/franciscomacsoa/status/1037492365626408960\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/p94747/status/1037848998995013632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037848722653294592, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1028426369452191744, "username": "lucaspierry6", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx O ideal seria proibir o uso de facas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaspierry6/status/1037848722653294592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037848362987474944, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 992558884782034949, "username": "MorenoJose0809", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @Jana_Rock8 Kkkkkkkkkk Vai ser com as FFAA. Estamos todos de prontid\u00e3o e amanh\u00e3 estaremos nas ruas com muni\u00e7\u00e3o de verdade.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MorenoJose0809/status/1037848362987474944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jana_Rock8,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037848180816334848, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:03", "timezone": "CDT", "user_id": 90963197, "username": "folha_poder", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 verdade que Jo\u00e3o Amo\u00eado, do Novo, trabalhe para o megainvestidor George Soros  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/nao-e-verdade-que-joao-amoedo-do-novo-trabalhe-para-o-megainvestidor-george-soros.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 11, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha_poder/status/1037848180816334848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847190473990151, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 822463600388345857, "username": "CidadaAtuante", "tweet": "@alvarodias_@cirogomes@Haddad_Fernando@meirelles@geraldoalckmin@GuilhermeBoulos@MarinaSilva@jairbolsonaro@joaoamoedonovo  https://twitter.com/cidadaatuante/status/1037846811690586112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CidadaAtuante/status/1037847190473990151", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,cirogomes,Haddad_Fernando,meirelles,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,MarinaSilva,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037847160925110272, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 77362134, "username": "digaobrbr", "tweet": "@joaoamoedonovo @antoniotabet Vai votar em quem, j\u00e1 sabe?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digaobrbr/status/1037847160925110272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037845863169748993, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1689816212, "username": "Anacris02Ana", "tweet": "@joaoamoedonovo @rosaniaaraujo @natcostacruz @YagoCindra  pic.twitter.com/55fWdC3455", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anacris02Ana/status/1037845863169748993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YagoCindra,natcostacruz,rosaniaaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037844911138193408, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 956301510476029952, "username": "ivani59007029", "tweet": "@theuswhy Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivani59007029/status/1037844911138193408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theuswhy"}
{"id": 1037842757069545473, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 517696220, "username": "VaiPatrickOf", "tweet": "@joaoamoedonovo QUERIDO N FAZ A CEGA NAOOO Q ELE FEZ ISSO PRA GANHAR DE VOCE NAS URNAS ... SE N TEM SANGUE N TEM VERDADE !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VaiPatrickOf/status/1037842757069545473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037841485343928320, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 549660039, "username": "DelsonCDaltro", "tweet": "@joaoamoedonovo @CortezFilipe @partidonovo30 O NOVO \u00e9 novo! Um nome a pensar pelo voto...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DelsonCDaltro/status/1037841485343928320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,CortezFilipe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037841055595548672, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 44416074, "username": "avanes81", "tweet": "@jairbolsonaro @RicaPerrone Meu voto ser\u00e1 em @joaoamoedonovo, mas tamb\u00e9m repudio com essa mesma veem\u00eancia o atentado! Somos um pa\u00eds de povo com educa\u00e7\u00e3o e valores abaixo do limbo, lamentavelmente! \u00c9 muito triste, muito mesmo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/avanes81/status/1037841055595548672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037840914180395009, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2492023503, "username": "oliveirar050998", "tweet": "@joaoamoedonovo Lamento muito tamb\u00e9m o ocorrido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveirar050998/status/1037840914180395009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037840842109739010, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2492023503, "username": "oliveirar050998", "tweet": "@joaoamoedonovo O cara era \"s\u00f3\" um retardado! Achei, a primeira vista que era ativista pol\u00edtico, o que seria uma cat\u00e1strofe em termos de caracter\u00edsticas do nosso povo. O que aconteceu com @jairbolsonaro poderia ter ocorrido com qualquer outro. Ele s\u00f3 estava na hora errada e no lugar errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveirar050998/status/1037840842109739010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037840469756129280, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1034566953975906304, "username": "BrunoFe55690001", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 Est\u00e1 desinformado mesmo ou usando de ma f\u00e9??? Amoedo sempre frisou o discurso de liberdade pessoal quanto a homossexuais, contra as drogas e a favor da igualdade no pagamento de impostos... Independente se \u00e9 igreja ou n\u00e3o, tem que pagar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoFe55690001/status/1037840469756129280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037839607340118017, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1034566953975906304, "username": "BrunoFe55690001", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR Num momento de se mostrar diferente, vc est\u00e1 sendo exatamente igual a esquerda. Lament\u00e1vel esse \"n\u00f3s contra eles\" que criaram no NOSSO pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoFe55690001/status/1037839607340118017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037839606341885953, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 995809482549719041, "username": "RobertoZocatel1", "tweet": "@joaoamoedonovo Qual sua proposta para combater esse tipo de agress\u00e3o? Estatuto do \u201cdesfacamento\u201d?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoZocatel1/status/1037839606341885953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037838717908647936, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:27", "timezone": "CDT", "user_id": 213873844, "username": "itamarsz", "tweet": "Estava em d\u00favida entre 3 candidatos @joaoamoedonovo, @alvarodias_ , e @jairbolsonaro nesta ordem.Agora s\u00f3 estou entre 2 @joaoamoedonovo e @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itamarsz/status/1037838717908647936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037838382968328192, "date": "2018-09-06", "time": "18:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo Futura primeira dama.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1037838382968328192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037836350618316801, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "Duvido achar uma frase dessas vinda do Jo\u00e3o Amoedo.  https://twitter.com/fcl1981/status/1037832475203063813\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1037836350618316801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835634952601600, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3371768555, "username": "pittatiago", "tweet": "@joaoamoedonovo Meu voto \u00e9 seu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pittatiago/status/1037835634952601600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037834708158226432, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 227843134, "username": "LucasDias_138", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR Caralho velho, que doen\u00e7a mental da porra voc\u00ea tem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDias_138/status/1037834708158226432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037834577153273857, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 819774409401454592, "username": "cfcosta_", "tweet": "@catarinacestmoi Por isso mesmo a ascen\u00e7\u00e3o do Jo\u00e3o Amoedo. Ele tem pego os votos de quem n\u00e3o quer extremista e n\u00e3o quer esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cfcosta_/status/1037834577153273857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catarinacestmoi"}
{"id": 1037834208213954560, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3660567075, "username": "acwiller14", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday Aqui onde moro alterna um bar, e uma igreja. Fecha um bar, abre uma igreja no lugar. E vice versa! Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acwiller14/status/1037834208213954560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037833907310391296, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3660567075, "username": "acwiller14", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday Invista num boteco ou numa igreja! Os dois sobrevivem a qualquer crise!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acwiller14/status/1037833907310391296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037833863467356162, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 209630978, "username": "ferbrenn", "tweet": "@joaoamoedonovo Eleitor do Amoedo n\u00e3o pode ver uma vergonha que j\u00e1 quer passar !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferbrenn/status/1037833863467356162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037832496812093446, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 59457446, "username": "odeiomundo", "tweet": "@joaoamoedonovo MAIS DO QUE NUNCA... 17 PRA TUDO! NAO SE ILUDAM COM DISCURSINHO BONITINHO... O BRASIL PRECISA DE REMEDIO AMARGO, POSI\u00c7\u00c3O DURA E FIRME, OU SE PREFERIREM, PRECISA DE MERTIOLATE QUE ARDE...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odeiomundo/status/1037832496812093446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037832165864693763, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @LeoFerr4 Quer aparecer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1037832165864693763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeoFerr4,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037831494042042370, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 98774346, "username": "RazuchiTV", "tweet": "O Jo\u00e3o Amo\u00eado vendo o tempo de tela que Bolsonaro ganhou hoje .  pic.twitter.com/BVsFok8DdV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RazuchiTV/status/1037831494042042370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831280073863169, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 342053170, "username": "rubens2711", "tweet": "Por que votar no Jo\u00e3o? #ondalaranja - Jo\u00e3o Amo\u00eado  https://joaoamoedo.com.br/ondalaranja/\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ondalaranja", "link": "https://twitter.com/rubens2711/status/1037831280073863169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830323831296000, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 823228708458790913, "username": "Alex1932SP", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Isso \u00e9 um esquerdista disfar\u00e7ado igual ao PSDB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex1932SP/status/1037830323831296000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037829259434373120, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 954363158348619776, "username": "eiro_marcos", "tweet": "Meu voto \u00e9 @joaoamoedonovo!Mas quando voc\u00ea v\u00ea a falta de empatia com o candidato @jairbolsonaro, que correu s\u00e9rio risco de vida, \u00e9 de tirar as for\u00e7as.Que sua recupera\u00e7\u00e3o seja breve.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiro_marcos/status/1037829259434373120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037828351963082758, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 101373414, "username": "diegossaito", "tweet": "@joaoamoedonovo @Flavio_Quintela @tuareg32rj Se ele tivesse 22% certamente ja teria levado um facada tambem. \u00c9 o desespero da mafia da esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegossaito/status/1037828351963082758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tuareg32rj,Flavio_Quintela,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037827626944094213, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 36890068, "username": "shinTuiter", "tweet": "@joaoamoedonovo @AnaPaulaVolei Parab\u00e9ns? Palavras gen\u00e9ricas muito parecidas (ou piores) que do pessoal da esquerda. \"Independente das diferen\u00e7as pol\u00edticas\". Fala como se isso fosse um fator amenizante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shinTuiter/status/1037827626944094213", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037826408075198464, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1036631270086901761, "username": "limaoelegal", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Cade o @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaoelegal/status/1037826408075198464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037826389725069319, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1029777802537705472, "username": "Andre_SantosBR1", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 Dif\u00edcil entender quem \u00e9 contra algo que n\u00e3o faz a menor diferen\u00e7a na sua vida e que pelo contr\u00e1rio, faz outras pessoas felizes (casamento homoafetivo), vai tarde mesmo, volte para o S\u00e9culo 15 \ud83d\udc4b\ud83d\udc4b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_SantosBR1/status/1037826389725069319", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037826328345632768, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:13", "timezone": "CDT", "user_id": 183683351, "username": "roeroger", "tweet": "Parece que o candidato Jo\u00e3o Amoedo n\u00e3o ir\u00e1 participar do debate, tem uma galera que quer ele participando do debate #GazetaEstadaoJP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/roeroger/status/1037826328345632768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825985796861953, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1011192647040536576, "username": "RUBIO25051", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @NoSouEmo1 \u00c9 POR ISSO Q O BRASIL TA ASSIM HJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RUBIO25051/status/1037825985796861953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NoSouEmo1,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037825815390482432, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1030856036419297280, "username": "_Pedr0x_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cORm12h8Pyw?aONDA\u00a0\u2026 LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Pedr0x_/status/1037825815390482432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037823781790785536, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1011192647040536576, "username": "RUBIO25051", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 @NoSouEmo1 SIM CARA Q ABSURDO UM CASAL QUERENDO  DAR UM LAR E AMOR PRA UMA CRIANCA ABANDONADA, ONDE JA SE VIU ISSO?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RUBIO25051/status/1037823781790785536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NoSouEmo1,Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037822487936069632, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 834228623905288192, "username": "LovattiBruno", "tweet": "Eu n\u00e3o encontro eleitores da Marina, Geraldo e \u00c1lvaro em nenhum lugar. Dif\u00edcil entender como eles t\u00eam, respectivamente, 4 vezes, 3 vezes e o mesmo n\u00famero de votos do #Jo\u00e3oAmo\u00eado, que tem sido um verdadeiro fen\u00f4meno nas \u00faltimas semanas. A #OndaLaranja cresce a cada dia! \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a #NOVO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oAmo\u00eado,#OndaLaranja,#NOVO", "link": "https://twitter.com/LovattiBruno/status/1037822487936069632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822124394733568, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3093172668, "username": "edygamesfifa", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa meu canditado !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edygamesfifa/status/1037822124394733568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037821811126358016, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1292220270, "username": "GigioKenji", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Temos um amoral em esp\u00e9cie aqui rapaziada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GigioKenji/status/1037821811126358016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037821278412042242, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 198590551, "username": "GiampaoloColli", "tweet": "@joaoamoedonovo Jo\u00e3o, acredito que neste momento o pa\u00eds precisa ver todos os candidatos unidos sob a bandeira branca. N\u00e3o pelo candidato Bolsonaro, mas pela crueldade cometida contra uma pessoa, e em p\u00fablico. Quem sabe assim os \u00e2nimos voltem ao patamar original?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiampaoloColli/status/1037821278412042242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037820399025836032, "date": "2018-09-06", "time": "16:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 37553238, "username": "adrianaq21", "tweet": "@ViniciusPoit @rogerchequer @DiogodaLuz300 @joaoamoedonovo @felipefreireds @AlexisFonteyne 3000 \u00e9 o cara! @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianaq21/status/1037820399025836032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipefreireds,joaoamoedonovo,DiogodaLuz300,rogerchequer,ViniciusPoit,partidonovo30,AlexisFonteyne"}
{"id": 1037819395932925952, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 172084942, "username": "FT_Felipe", "tweet": "@joaoamoedonovo Nesse pa\u00eds sem leis... capaz do agressor se candidatar a presidente. Qlqr um pode. O Boulos q queimava pneu na rodovia t\u00e1 a\u00ed pra confirmar!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FT_Felipe/status/1037819395932925952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037819041270964234, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 55058024, "username": "Marcuspompeu", "tweet": "@joaoamoedonovo Est\u00e1  na hora da Uni\u00e3o entre  Bolsonaro e Amoedo. Chega de brigar gente!A esquerda \u00e9 canalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcuspompeu/status/1037819041270964234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037818203836166146, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 209757536, "username": "RogerBoaventura", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pelas palavras candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogerBoaventura/status/1037818203836166146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037818099146182656, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 339382893, "username": "Edicarlos2D", "tweet": "@joaoamoedonovo Se o cara tivesse uma pistola era adeus viola.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edicarlos2D/status/1037818099146182656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037817190597181441, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 Hein? pic.twitter.com/ifYMsUwavN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037817190597181441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037817008174321664, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:11", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno @AveImperioDoBR @Danilo_1006 @victor_lzxzl  pic.twitter.com/p7OZbBfOKA", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037817008174321664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victor_lzxzl,Danilo_1006,AveImperioDoBR,jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037814145670889472, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 788865997105197056, "username": "BelarminoSCCP", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo @sistemas_0sx @lucasliima_11 @crf_weslley aqui em sp deve ser isso tambem, mas n\u00e3o qualquer um que compra n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelarminoSCCP/status/1037814145670889472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crf_weslley,lucasliima_11,sistemas_0sx,Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037813551057051653, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 60082023, "username": "rafaelbsouza", "tweet": "@joaoamoedonovo Disputa n\u00e3o significa briga, advers\u00e1rio n\u00e3o significa inimigo. Simples assim. Simplesmente inaceit\u00e1vel toda essa situa\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbsouza/status/1037813551057051653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037813489207857152, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1011192647040536576, "username": "RUBIO25051", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno @AveImperioDoBR O cara q trabalhou anos em banco e \u00e9 milion\u00e1rio \u00e9 comunista kkk Kkkk, algu\u00e9m vem tratar esse cara, t\u00e1 louco da vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RUBIO25051/status/1037813489207857152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037813344672071680, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 710700073013923840, "username": "MarieAlves6", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @Eduardo7hstc Kkkkkkkk kkkk kkkk t\u00e1... Dar ibope de gra\u00e7a ao Jo\u00e3o a moeda... Sonha Alice!!! Kkkkkkkk kkkk kkkk Bem q vc queria... Kkkk kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarieAlves6/status/1037813344672071680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Eduardo7hstc,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037813163687923714, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1011192647040536576, "username": "RUBIO25051", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 S\u00f3 pq \u00e9 gay N pode se casar agora nem adotar uma crian\u00e7a s\u00e9rio? T\u00e1 vivendo em 1930 por acaso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RUBIO25051/status/1037813163687923714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037812250403381250, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3360895420, "username": "Monicafg1302", "tweet": "@alvarodias_  Leia em voz alta 100 vezes a declara\u00e7\u00e3o do @joaoamoedonovo. Quem sabe vc aprende....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Monicafg1302/status/1037812250403381250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037810895907422211, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 984260594621669378, "username": "AnaBarreto1964", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341 Cuidado para o seu candidato n\u00e3o cair pra um d\u00edgito, de t\u00e3o simp\u00e1tico que ele \u00e9... No segundo turno, perde pra geral!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaBarreto1964/status/1037810895907422211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1037810385959755781, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:52", "timezone": "CDT", "user_id": 139854277, "username": "dsmarini", "tweet": "Deixo claro aqui que sou eleitor do @joaoamoedonovo mas o que fizeram com o @jairbolsonaro \u00e9 tentativa de homic\u00eddio de um maldito esquerdopata! Acorda Brasil! #juizdefora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#juizdefora", "link": "https://twitter.com/dsmarini/status/1037810385959755781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810147945590785, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:55", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @Ualahssy Infelizmente tudo \u00e9 mais caro no Brasil, antes fosse s\u00f3 juros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1037810147945590785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ualahssy,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037808998781775872, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 198250090, "username": "M4rioHard", "tweet": "@joaoamoedonovo @rodrigo01786 Normal. Viram que \"pega bem\". Postei no calor da not\u00edcia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M4rioHard/status/1037808998781775872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigo01786,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037808658845982727, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 830622725408509952, "username": "korviliath", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 se voc\u00ea \u00e9 contra a liberdade das pessoas, tudo bem :).pode votar no Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/korviliath/status/1037808658845982727", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808456856727555, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 51522320, "username": "dlrsalles", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 tomem cuidado nas ruas, pois qualquer candidato que prega mudan\u00e7a pol\u00edtica ou fa\u00e7a den\u00fancia est\u00e1 sendo calado. Foi assim com Eduardo Campos, Celso Daniel....Agora \u00e9 facada em candidato que liderava as elei\u00e7\u00f5es. N\u00e3o tem espa\u00e7o para livre democracia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dlrsalles/status/1037808456856727555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037808351185383425, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:47", "timezone": "CDT", "user_id": 59908505, "username": "Thalespetacular", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 Resumindo: Ele quer o pastor da igreja dele como presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thalespetacular/status/1037808351185383425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037807272104288256, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 957814874947506176, "username": "mangelo1975", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns por a diplomacia aplicada nesse momento!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mangelo1975/status/1037807272104288256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037806890963685377, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 122689164, "username": "mo1hd", "tweet": "@joaoamoedonovo Viva a democracia! Assim agem as democratas, podem descordar, mas jamais permitir\u00e3o que assassinos calam a boca do advers\u00e1rio, que  a luta segue no campo das ideias e que a popula\u00e7\u00e3o eleja o melhor, melhoras para Bolsonaro e Parab\u00e9ns para Jo\u00e3o Amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mo1hd/status/1037806890963685377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037806729218715648, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:20", "timezone": "CDT", "user_id": 960501936951787520, "username": "Rodolfochizi", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Pela lei o seu partido n\u00e3o possui representatividade na c\u00e2mara.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodolfochizi/status/1037806729218715648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037806438972903425, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@jornalnacional Mostraram todos os tweets dos demais candidatos na TV... menos o do Jo\u00e3o Am\u00f4edo... lament\u00e1vel!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037806438972903425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037805829980913664, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 999315621832790017, "username": "moh1d3", "tweet": "@mariajo66360450 @carmeIoneto Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o, \u00e9 o mais preparado e o que tem menos rejei\u00e7\u00e3o, e, \u00e9 o mais liberal!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moh1d3/status/1037805829980913664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carmeIoneto,mariajo66360450"}
{"id": 1037805799488323586, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:38", "timezone": "CDT", "user_id": 103823626, "username": "TotusCreare", "tweet": "Nota de Jo\u00e3o Amo\u00eado - Partido NOVO\u00c9 lament\u00e1vel e inaceit\u00e1vel o que aconteceu h\u00e1 pouco com o candidato Jair Bolsonaro. Independentemente de diverg\u00eancias pol\u00edticas, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel aceitar nenhum ato de viol\u00eancia.O Brasil lutou muito para voltar \u00e0 democracia e a ter elei\u00e7\u00f5es limpas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TotusCreare/status/1037805799488323586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805624816541698, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 926905289764495360, "username": "Marcus___1975", "tweet": "@joaoamoedonovo Pela express\u00e3o facial dos emojis claramente est\u00e3o querendo Marina e Haddad...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcus___1975/status/1037805624816541698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037805426115588097, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@joaoamoedonovo @claudio_lemos22 Mais babaca foi vc quem leu.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1037805426115588097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudio_lemos22,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037804728573485056, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 764440250424946688, "username": "Fernandohtcorde", "tweet": "Achei um candidato interessante, gostei das propostas,algu\u00e9m tem fatos ou fake do Jo\u00e3o  Amoedo para falar? #VemComJoao30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/Fernandohtcorde/status/1037804728573485056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804593281937410, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 69422129, "username": "raphawx", "tweet": "@joaoamoedonovo Me da dois conto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphawx/status/1037804593281937410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037803876978712578, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 22430931, "username": "AndersonBarone", "tweet": "Barriga de Bolsonaro leva 5 pontos e ultrapassa Jo\u00e3o Amoedo nas pesquisas eleitorais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonBarone/status/1037803876978712578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800470750875648, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1026281190293217280, "username": "RogrioS09634303", "tweet": "@joaoamoedonovo Sou eleitor de Bolsonaro e agrade\u00e7o a solidariedade e pela postura sensata !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogrioS09634303/status/1037800470750875648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037800468381097985, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 49785873, "username": "mosampa", "tweet": "@ProencaLuciano @joaoamoedonovo Deseja boa sorte pra ele, mas n\u00e3o seus votos, ele j\u00e1 tem muitos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mosampa/status/1037800468381097985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ProencaLuciano"}
{"id": 1037800305319178240, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:48", "timezone": "CDT", "user_id": 914861153989414913, "username": "Lorde_Decypher", "tweet": "@joaoamoedonovo \u00c9 Jo\u00e3o s\u00f3 um homem civilizado para saber o que \u00e9 disputa politica e a import\u00e2ncia de uma vida humana. Parab\u00e9ns pela demonstra\u00e7\u00e3o de civilidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lorde_Decypher/status/1037800305319178240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037799830167461888, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 54341526, "username": "marceloprofis", "tweet": "@ajulysantos @joaoamoedonovo \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloprofis/status/1037799830167461888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ajulysantos"}
{"id": 1037799113549651970, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 568494099, "username": "granatoleo", "tweet": "Fui de @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/granatoleo/status/1037799113549651970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037798962022031361, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1331249948, "username": "o_petri", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pelo ato de compaix\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_petri/status/1037798962022031361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037798559800852480, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 245132047, "username": "bergerdri", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito chocante o que aconteceu. Por isso sou contra o armamento; se esse maluco estivesse armado, a hist\u00f3ria poderia ter sido muito pior.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bergerdri/status/1037798559800852480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037798371581456384, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 59299948, "username": "jackvieira1977", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro estou com @joaoamoedonovo e nem por isso sou PSICOPATA pra a achar essa merda engra\u00e7ada!Essa \u00e9 a hora da RESPONSABILIDADE dos cabe\u00e7as das campanhas, tem muito imbecil por a\u00ed!#VemComJoao30", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/jackvieira1977/status/1037798371581456384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037798142127865857, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 302030629, "username": "Wesley_RSO", "tweet": "@Justiceiro_Sujo Eu iria votar no Jo\u00e3o Amoedo, iria !!! Agora j\u00e1 tem o candidato definitivo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wesley_RSO/status/1037798142127865857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo"}
{"id": 1037797333650616321, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 68445350, "username": "MetroJornal_SP", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado condena viol\u00eancia contra Bolsonaro https://www.metrojornal.com.br/foco/2018/09/06/joao-amoedo-condena-violencia-contra-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MetroJornal_SP/status/1037797333650616321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797164058075137, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 302030629, "username": "Wesley_RSO", "tweet": "@DonaLuciaHexa Meu voto iria no Jo\u00e3o Amoedo,  iria !!! Se ele est\u00e1 irritando a esquerda bandida neste n\u00edvel, \u00e9 sinal de que pode fazer algo bom !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wesley_RSO/status/1037797164058075137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DonaLuciaHexa"}
{"id": 1037795553336324096, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 871488038546939905, "username": "AlexBrunoSFC", "tweet": "@joaoamoedonovo Devido a diversidade e qualidade .... ainda n\u00e3o tenho candidato .Por\u00e9m esse infelizmente acontecimento serve para provar para os senhores pol\u00edticos , como a sociedade est\u00e1 segura .N\u00e3o existe seguran\u00e7a e lei no nosso pa\u00eds !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexBrunoSFC/status/1037795553336324096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037795481051652096, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 729423201047023616, "username": "Enrico_Olaia", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @Denisnogueira14 Voc\u00ea \u00e9 claramente homof\u00f3bico ent\u00e3o rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Enrico_Olaia/status/1037795481051652096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Denisnogueira14,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037795446650023936, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:30", "timezone": "CDT", "user_id": 799602709762637824, "username": "MatheusJose777", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx \"Sou a favor dos carros\" e \u00e9 atropelado, que ironia n\u00e3o? Que puta argumento idiota", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusJose777/status/1037795446650023936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037795157385601024, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2448122390, "username": "thiagorc32", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa candidato. Viol\u00eancia n\u00e3o, parab\u00e9ns pela sobriedade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thiagorc32/status/1037795157385601024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037794867643068416, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 289345732, "username": "flaviorreis", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday Acho que tem que taxar sim. \u00c9 not\u00f3rio o enriquecimento dessas entidades religiosas. E a maioria extorquindo dinheiro dos fi\u00e9is na forma de d\u00edzimo. Se determinada entidade fizer algum bem para a comunidade, que seja abatido do imposto (como no IRRF)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviorreis/status/1037794867643068416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037794283011620865, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341 Tem candidatos do NOVO tanto pra deputado quanto Governador (Marcelo Trindade), sei que voc\u00ea tem desconfian\u00e7a com o partido mas d\u00ea uma olhada e pesquise um pouco https://candidatos.novo.org.br/home\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037794283011620865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1037794213121990656, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo @Andre_SantosBR1 Eu sou favor ao desarmamento. Uma vez eu assaltado e senti o cheiro da p\u00f3lvora quando o assaltante encostou o cano no meu rosto.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1037794213121990656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andre_SantosBR1,Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037794112634802177, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 916459753668268033, "username": "CamisSalv", "tweet": "@joaoamoedonovo Exatamente! Independente de quem fosse, isso \u00e9 covardia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamisSalv/status/1037794112634802177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037794093181673472, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 57741780, "username": "KellenMartins", "tweet": "@joaoamoedonovo INTEGRIDADE!!! isso \u00e9 o que falta hoje na pol\u00edtica!Voto em Bolsonaro, mas voc\u00ea ganhou mais uma admiradora!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KellenMartins/status/1037794093181673472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037794048222875649, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3084652797, "username": "coelhodg", "tweet": "Defender qualquer tipo de taxa\u00e7\u00e3o \u00e9 terrivelmente anti-liberal @joaoamoedonovo . Bola fora!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coelhodg/status/1037794048222875649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037794021840773120, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 161550402, "username": "wagfontes", "tweet": "@joaoamoedonovo Voc\u00ea \u00e9 que somar a ele, ou \u00e9 isso ou \u00e9 a esquerda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagfontes/status/1037794021840773120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037793734409310208, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:42", "timezone": "CDT", "user_id": 26227659, "username": "LeonardoBittar", "tweet": "@joaoamoedonovo @AnaPaulaVolei Que seja severamente punido. \u00c9 inadmiss\u00edvel um candidato sofrer um atentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonardoBittar/status/1037793734409310208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037793171542093824, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@joaoamoedonovo @MecenasOld Mas se o homem tivesse com uma arma de fogo j\u00e1 era. Que iron\u00eda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1037793171542093824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MecenasOld,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037793079233835008, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:06", "timezone": "CDT", "user_id": 53506278, "username": "enrico_monteiro", "tweet": "\u00c9 isso a\u00ed @joaoamoedonovo  https://twitter.com/folha/status/1037792875461922817\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enrico_monteiro/status/1037793079233835008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792986854289408, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1029777802537705472, "username": "Andre_SantosBR1", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo @sistemas_0sx Ilegalmente at\u00e9 de gra\u00e7a Fernando. O que mais tem nos meios obscuros s\u00e3o armas a pre\u00e7os baixos, inclusive nas camadas baixas da internet (DeepWeb), \u00e9 bem f\u00e1cil sim conseguir uma arma se voc\u00ea tiver contato com criminosos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_SantosBR1/status/1037792986854289408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792960665055232, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 76681712, "username": "ivansbarros", "tweet": "@joaoamoedonovo sabe o q vai acontecer com esse cara? Nada. isso nunca vai acabar, somos o pa\u00eds da impunidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivansbarros/status/1037792960665055232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792892805435392, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 350934272, "username": "yasminyasp", "tweet": "@joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasminyasp/status/1037792892805435392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792875461922817, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Independentemente de diverg\u00eancias pol\u00edticas, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel aceitar nenhum ato de viol\u00eancia\", diz Jo\u00e3o Amo\u00eado  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/MOLi3GM2ny", "replies": 18, "retweets": 66, "likes": 453, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037792875461922817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792727935660034, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3601572795, "username": "c_a_c_a1", "tweet": "@joaoamoedonovo \u00c9 com esse tipo de gente que o senhor acha que vai governar, s\u00f3 com papinho de Liberdade Econ\u00f4mica...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_a_c_a1/status/1037792727935660034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792694158991360, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1029869816033812482, "username": "DenisPiterCamp1", "tweet": "@joaoamoedonovo Seu voto tem que ser na urna vote 17 s\u00f3 assim ele \u00e9 o Brasil vai melhorar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DenisPiterCamp1/status/1037792694158991360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037792328503754755, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@joaoamoedonovo @GuilhasIbe @VitorPe56633381 @Justiceiro_Sujo Custa 200 conto uma arma?", "replies": 18, "retweets": 0, "likes": 31, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1037792328503754755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Justiceiro_Sujo,VitorPe56633381,GuilhasIbe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037791906942668802, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 95885645, "username": "marcosantos777", "tweet": "@Estadao Cad\u00ea o @joaoamoedonovo  ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosantos777/status/1037791906942668802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037791660502118402, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:27", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341 Tamb\u00e9m penso assim, em SP pra dep. Federal votarei no Luiz Phillipe de Orleans e Bragan\u00e7a, mas p outros estados tem gente muito competente, como o Marcel Van Hattem no RS por ex.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037791660502118402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1037791633146884096, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1032972433484079104, "username": "NabucoAbreu", "tweet": "@joaoamoedonovo Apoia o Jair logo Jo\u00e3o gosto de vc e das suas ideias mas agora o Brasil precisa de algo radical como o Jair vc ia ser otimo para 2022", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NabucoAbreu/status/1037791633146884096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037791330859212800, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 55936265, "username": "Re_taijiquan", "tweet": "@joaoamoedonovo Parab\u00e9ns pelo gesto Jo\u00e3o! Voc\u00ea me representa! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Re_taijiquan/status/1037791330859212800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037791215956226048, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1333015140, "username": "wendellcamisa10", "tweet": "@joaoamoedonovo Talvez seja hora ent\u00e3o de refletir e parar de estimular esse \u00f3dio que todos candidatos tem contribu\u00eddo! Esse compl\u00f4 q todos criaram obviamente contribui pra isso! Serve para vc tbm seu invasor fdp @GuilhermeBoulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellcamisa10/status/1037791215956226048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1037790809352011781, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 477910110, "username": "N1ntyNinty", "tweet": "@joaoamoedonovo @sistemas_0sx Pro\u00edbam as facas!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/N1ntyNinty/status/1037790809352011781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sistemas_0sx,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037790775185223680, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 95088511, "username": "caiohagen", "tweet": "@joaoamoedonovo E alguns de esquerda aventando a hip\u00f3tese de \u201carma\u00e7\u00e3o \u201c. Se bem que para eles faz sentido, j\u00e1 amputaram um dedo e o Lula \u00e9 inocente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiohagen/status/1037790775185223680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037790512575602688, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 152846204, "username": "rmcanalonga", "tweet": "Veja o que \u00e9 #FATO ou #FAKE na entrevista de Jo\u00e3o Amo\u00eado ao G1 e \u00e0 CBN  https://g1.globo.com/fato-ou-fake/noticia/2018/09/05/veja-o-que-e-fato-ou-fake-na-entrevista-de-joao-amoedo-ao-g1-e-a-cbn.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FATO,#FAKE", "link": "https://twitter.com/rmcanalonga/status/1037790512575602688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790223277670403, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 477910110, "username": "N1ntyNinty", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonystechinno @AveImperioDoBR Voc\u00ea t\u00e1 banalizando o significado de comunista. Claro que apoiar mais impostos \u00e9 burrice, e um erro do Amoedo, mas isso definitivamente n\u00e3o \u00e9 ato comunista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/N1ntyNinty/status/1037790223277670403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AveImperioDoBR,jhonystechinno,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037790116654268419, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:19", "timezone": "CDT", "user_id": 912310517166956544, "username": "Wagnerpsanto", "tweet": "@joaoamoedonovo Um ato isolado que n\u00e3o representa a popula\u00e7\u00e3o brasileira! Esperamos n\u00e3o presenciar mais cenas deplor\u00e1veis como est\u00e1! Democracia acima de tudo independente das diverg\u00eancias!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wagnerpsanto/status/1037790116654268419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789899821334533, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 87495048, "username": "reneslopes", "tweet": "@joaoamoedonovo @AveImperioDoBR @jhonystechinno falou liberot\u00e1rio que quer imposto, demente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reneslopes/status/1037789899821334533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonystechinno,AveImperioDoBR,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789855185547265, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:17", "timezone": "CDT", "user_id": 854861315436924931, "username": "wagnerpolmil", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Meu voto ser\u00e1 para o BOLSONARO. Mas expressar opini\u00f5es diferentes n\u00e3o nos faz inimigos. Democracia e pluralismo. Boa sorte ao senhor tamb\u00e9m candidato! Deus aben\u00e7oe!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnerpolmil/status/1037789855185547265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037789704618487815, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 34587812, "username": "sinvalll", "tweet": "@joaoamoedonovo cuidado que a parada ta pegando hein cara \u2026 Refor\u00e7a a seguran\u00e7a e qualquer coisa d\u00e1 um salve que eu chamo uma galera top pra ajudar na conten\u00e7\u00e3o Abra\u00e7o fica com Deus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalll/status/1037789704618487815", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789348345856000, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2512613137, "username": "TimoteoRicardo", "tweet": "@joaoamoedonovo O General est\u00e1 pronto. Se cair o Capit\u00e3o, entra o General. Parab\u00e9ns Jo\u00e3o pelo registro. pic.twitter.com/VzfNSt8LHW", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TimoteoRicardo/status/1037789348345856000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789217240371201, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@joaoamoedonovo Que iron\u00eda,  quem defende tanto o uso de arma de fogo,  levou uma facada.  :(", "replies": 81, "retweets": 21, "likes": 198, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1037789217240371201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789155978366976, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 137528256, "username": "Carolisbarboza", "tweet": "@joaoamoedonovo O presidenci\u00e1vel quer biscoito \u00e9 ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolisbarboza/status/1037789155978366976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037789145215721472, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 425475088, "username": "douglascabral01", "tweet": "@joaoamoedonovo estava ponderando sua candidatura at\u00e9 ficar sabendo sua inten\u00e7\u00e3o em taxas igrejas! Atitude que n\u00e3o combina com o liberalismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglascabral01/status/1037789145215721472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788730168365057, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 198250090, "username": "M4rioHard", "tweet": "@joaoamoedonovo Gesto nobre. Imposs\u00edvel de se ver na esquerda. Parab\u00e9ns!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M4rioHard/status/1037788730168365057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788720810942464, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:46", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@joaoamoedonovo Est\u00e3o dizendo que o corte foi superficial.#ViolenciaNao #EleicoesSim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ViolenciaNao,#EleicoesSim", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1037788720810942464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788462223695872, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:45", "timezone": "CDT", "user_id": 977051252, "username": "GiannaGeraldini", "tweet": "@joaoamoedonovo Eu tinha essa preocupa\u00e7\u00e3o, mas era com o Amoedo! Pensei nisso, na seguran\u00e7a, na fam\u00edlia, por tanta exposi\u00e7\u00e3o! Seguran\u00e7a redobrada, m\u00e1xima! \ud83e\uddd0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiannaGeraldini/status/1037788462223695872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788394796077056, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 152871062, "username": "juliocbr", "tweet": "@joaoamoedonovo @ZTacio N\u00e3o est\u00e1 e se matam do mesmo jeito. Mais um coment\u00e1rio infeliz..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 22, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliocbr/status/1037788394796077056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ZTacio,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037788167536037889, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Certo. Os congressistas Lava Jatistas ser\u00e3o convencidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037788167536037889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787841382756355, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 231270225, "username": "ALE_SEP_1914", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @SrClinico @FkeHue @GiMG__ Os f\u00e3s do Liberal Progressista v\u00e3o fazer de tudo pra defende-lo, mesmo sem argumentos kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALE_SEP_1914/status/1037787841382756355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,FkeHue,SrClinico,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037787397466021888, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1028284757975674881, "username": "Luizete19", "tweet": "@joaoamoedonovo O Brasil est\u00e1 fora de \u00f3rbita com certeza!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luizete19/status/1037787397466021888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787339718836225, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:17", "timezone": "CDT", "user_id": 24559050, "username": "FabioBorges", "tweet": "@joaoamoedonovo Puni\u00e7\u00e3o no Brasil?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioBorges/status/1037787339718836225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037787313856819201, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 53781358, "username": "Samuelvieira", "tweet": "@joaoamoedonovo o melhor projeto social \u00e9 o emprego. gerar renda constante para as pessoas atrav\u00e9s de sua produtividade. Ajuda a constru\u00e7\u00e3o civil, porque gera milhares de empregos diretos e indiretos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Samuelvieira/status/1037787313856819201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037786942354714625, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 737807824428879872, "username": "math_corsinii", "tweet": "Quem seria o melhor candidato para presid\u00eancia do brasil esse ano? \u2014 creio eu que joao amoedo  https://curiouscat.me/corsini_/post/640940014?1536262662\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/math_corsinii/status/1037786942354714625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786906828972034, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 152871062, "username": "juliocbr", "tweet": "@joaoamoedonovo @Adernill Riquinho que acha q n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtico. Criando mais um D\u00f3ria da vida...Lament\u00e1vel.Abra\u00e7o#SemMais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SemMais", "link": "https://twitter.com/juliocbr/status/1037786906828972034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adernill,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037786442435416064, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 957188733828304896, "username": "quedagrave", "tweet": "@joaoamoedonovo @o_antagonista @celia_cristrj Qual o nome do jornalista?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quedagrave/status/1037786442435416064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "celia_cristrj,o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037786184502657024, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 59227552, "username": "AlexMoreira01", "tweet": "@joaoamoedonovo Blz, so falta mais 30 pts em um mes pra chegar no segundo turno!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexMoreira01/status/1037786184502657024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037785872287105025, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 367902534, "username": "cristianarrano", "tweet": "@joaoamoedonovo @rodolforoim \u00c9 foda saber que justamente isso far\u00e1 com que ele tenha perda de votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristianarrano/status/1037785872287105025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodolforoim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037784947736670208, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:47", "timezone": "CDT", "user_id": 16490487, "username": "alexpaim", "tweet": "Bolsonaro leva facada em com\u00edcio. Mas n\u00e3o \u00e9 o Jo\u00e3o Amoedo o cara que tem mais grana pra levar uma facada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexpaim/status/1037784947736670208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784765389254657, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3799645097, "username": "JohnVPB", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @Oscarface @adrianomartin @Arua_Macedo Qual partido digo que igreja \u00e9 um agente econ\u00f4mico?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnVPB/status/1037784765389254657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,adrianomartin,Oscarface,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037784178211860482, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3058406119, "username": "marivanmoioli", "tweet": "@MagriYoga @Enquette_ @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marivanmoioli/status/1037784178211860482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enquette_,MagriYoga,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037783996879564801, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Amo\u00eado pode ter crescido, mas o Novo perdeu meu voto. Ia votar no Chequer e Ricardo Salles. Mas Amo\u00eado falou mal de Bolsonaro. Meu voto agora \u00e9 integralmente PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037783996879564801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037783972481302534, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 95885645, "username": "marcosantos777", "tweet": "@joaoamoedonovo 300%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosantos777/status/1037783972481302534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037783857058250763, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3853701502, "username": "alwxsilva", "tweet": "Esse @joaoamoedonovo me lembra o D\u00f3ria quando estava na disputa da prefeitura de SP. Discursos bem parecidos, esses que pagam de bom mo\u00e7o s\u00e3o os que tenho mais medo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alwxsilva/status/1037783857058250763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037782288078131200, "date": "2018-09-06", "time": "14:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 86831126, "username": "Silbass", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @williamthiago14 Meus clientes tamb\u00e9m me pagam com o sal\u00e1rio deles que j\u00e1 foi taxado. Ent\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o devo pagar imposto ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silbass/status/1037782288078131200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamthiago14,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037782025510498304, "date": "2018-09-06", "time": "14:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 86831126, "username": "Silbass", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Eu sou a favor da taxa\u00e7\u00e3o das igrejas. Ali\u00e1s, sem benef\u00edcios para ningu\u00e9m. Se uns n\u00e3o pagam, outros pagam mais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silbass/status/1037782025510498304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037780934827933696, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 543761610, "username": "rik_cesar", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @AlessandraASM1 Mas j\u00e1 perguntaram dos outros \u00e9 ele fez m\u00e9dia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rik_cesar/status/1037780934827933696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlessandraASM1,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037779426916925441, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:51", "timezone": "CDT", "user_id": 834228623905288192, "username": "LovattiBruno", "tweet": "Acabei de passar na dentista para fazer manuten\u00e7\u00e3o do aparelho. Resolvi puxar assunto de pol\u00edtica com ela, de forma descontra\u00edda, para tentar saber o voto dela. Eis que ela me afirma que votar\u00e1 no @joaoamoedonovo do @partidonovo30 \ud83d\udca1\ud83d\udc4f  N\u00e3o acredito que teremos apenas 3%/4%.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LovattiBruno/status/1037779426916925441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037779236059262976, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 169564401, "username": "Luccahorta", "tweet": "@joaoamoedonovo @padreleo Se disser que vai taxar dividendos, ficam todo escandalizados, coitados...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luccahorta/status/1037779236059262976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "padreleo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037779126667628545, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3799645097, "username": "JohnVPB", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @Oscarface @adrianomartin @Arua_Macedo Lberlismo prega uma liberdade econ\u00f4mica\u00a0a qual as pessoas e institui\u00e7\u00f5s desempenhe um papel de agente econ\u00f4mico,  ESCOLHENDO como usar os recurso de que disp\u00f5em, SEM COER\u00c7\u00c3O ESTATAL.E n\u00e3o pregando taxa\u00e7\u00e3o porque outros setores s\u00e3o taxados, voc\u00eas s\u00e3o uns liberais de FACHADA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnVPB/status/1037779126667628545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,adrianomartin,Oscarface,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037778799771963393, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341 Vamos ver. Elei\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a presid\u00eancia, devemos escolher gente competente para outros cargos, deputados federais principalmente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037778799771963393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1037778756809699334, "date": "2018-09-06", "time": "14:05:11", "timezone": "CDT", "user_id": 985287695097352192, "username": "LucianoMartim2", "tweet": "@joaoamoedonovo @P_droMenezes @leozaomatheus @Joel87073448 Essa pesquisa \u00e9 t\u00e3o verdadeira quanto o Amoedo dizer que discurso dele \u00e9 NOVO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianoMartim2/status/1037778756809699334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joel87073448,leozaomatheus,P_droMenezes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037777856976375809, "date": "2018-09-06", "time": "14:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 985287695097352192, "username": "LucianoMartim2", "tweet": "@joaoamoedonovo @P_droMenezes @leozaomatheus @Joel87073448 Eleitores do Novo s\u00e3o as vi\u00favas do PSDB.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianoMartim2/status/1037777856976375809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joel87073448,leozaomatheus,P_droMenezes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037777688671477766, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341 Eu penso que \u00e9, voc\u00ea pensa que n\u00e3o, parece que n\u00e3o chegaremos a um consenso quanto a isso mas respeito a sua opini\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037777688671477766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1037777230322192384, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 52092276, "username": "augustogonzaga", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Entendi. Primeiro importuna e depois pede desculpas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustogonzaga/status/1037777230322192384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037777229453959168, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341 Mas o Amoedo n\u00e3o se apoia apenas do campo econ\u00f4mico, existem propostas dele e do partido NOVO para a sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a, \u00e9 s\u00f3 pesquisar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037777229453959168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1037776859742851072, "date": "2018-09-06", "time": "13:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341 No campo ideol\u00f3gico, Bolsonaro talvez seja um dos poucos l\u00e1, mas nas atitudes \u00e9 igual a muitos, est\u00e1 l\u00e1 ganhando sal\u00e1rio e mordomias a d\u00e9cadas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037776859742851072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1037776511833649153, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341 N\u00e3o \u00e9 piada, \u00e9 a verdade. Ele representa - n\u00e3o no campo ideol\u00f3gico - o que os pol\u00edticos em Bras\u00edlia s\u00e3o: gente que pula de cargo em cargo, de elei\u00e7\u00e3o em elei\u00e7\u00e3o com privil\u00e9gios, mordomias e continua nos levando para o abismo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037776511833649153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1037775670045302785, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341 Liberalismo econ\u00f4mico, que \u00e9 o que o Bolso diz estar alinhado, n\u00e3o depende tanto do congresso quanto quest\u00f5es como desarmamento, aborto e drogas. N\u00e3o acho que o Amoedo colocaria esses assuntos em pauta, existem coisas mais importantes a se discutir no pa\u00eds.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037775670045302785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1037775279983349760, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:22", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341 A esquerda n\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o unida n\u00e3o amigo, lembre-se que o PT n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico que representa esse lado, Ciro \u00e9 um exemplo de como uma parte est\u00e1 divida. O Amoedo quer divulgar as ideias do NOVO, a principal delas \u00e9 ser contra a velha pol\u00edtica, o Bolsonaro faz parte dessa classe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037775279983349760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1037774807432159232, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @williamtki @_Ale_gt Ui\ud83d\ude06 pic.twitter.com/eFQuy2svaZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037774807432159232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Ale_gt,williamtki,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037774688309719040, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 953007134870032384, "username": "KazuoOswaldo", "tweet": "@joaoamoedonovo Faz sentido o governo cuidar de museus? ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KazuoOswaldo/status/1037774688309719040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037774338118901760, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 857859239724953600, "username": "ForensicExe", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @meirelles @joaoamoedonovo @MarinaSilva @Haddad_Fernando @cirogomes @Eymaeloficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ForensicExe/status/1037774338118901760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,meirelles,joaoamoedonovo,MarinaSilva,Haddad_Fernando,cirogomes,Eymaeloficial"}
{"id": 1037773418320547844, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:58", "timezone": "CDT", "user_id": 436150454, "username": "Joaom1999", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org tb quero saber", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaom1999/status/1037773418320547844", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037772259723755520, "date": "2018-09-06", "time": "13:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2558644450, "username": "TheotonioP", "tweet": "@joaoamoedonovo Tira o escorpi\u00e3o do bolso, tu \u00e9 banqueiro!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheotonioP/status/1037772259723755520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037771853262151681, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2729908388, "username": "marcelosf_1976", "tweet": "@joaoamoedonovo @JAILSON_BENTO Pois \u00e9, como renovar se os novos s\u00f3 podem participar com integrantes j\u00e1 eleitos ou com coliga\u00e7\u00f5es \"estranhas\" (para dizer o m\u00ednimo)? Muita coisa tem que mudar no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelosf_1976/status/1037771853262151681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JAILSON_BENTO,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037770468852420609, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 897880189769797632, "username": "eduMatangi", "tweet": "J\u00e1 ouvi o discurso do Jo\u00e3o Amoedo na candidatura do Jo\u00e3o Doria em 2016.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduMatangi/status/1037770468852420609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769987086344193, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 54291984, "username": "chnrobi", "tweet": "@joaoamoedonovo @MarLeopoldino Imagina!!! Contra os princ\u00edpios deles...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chnrobi/status/1037769987086344193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarLeopoldino,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037769909957283846, "date": "2018-09-06", "time": "13:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 837731659, "username": "EMILIOKLUSENER", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo sejam claros...defendem este crime? est\u00e3o de caocro com esta pauta  criminosa esquerdista!!  https://twitter.com/gio_divanna/status/1037758511718039554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EMILIOKLUSENER/status/1037769909957283846", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037769815409274880, "date": "2018-09-06", "time": "13:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 54656605, "username": "JDelgadoRiskIns", "tweet": "Por isso o voto \u00fatil \u00e9 em @joaoamoedonovo  https://twitter.com/brdezoito/status/1037699272794431488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDelgadoRiskIns/status/1037769815409274880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037768768594890757, "date": "2018-09-06", "time": "13:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@RevistaISTOE @davigrc @risolia_adv N\u00e3o ser\u00e1 espalhando fake news que voc\u00ea conseguir\u00e1 atrair votos para o Jo\u00e3o Amoedo do Novo, seu candidato  pic.twitter.com/SAayCSNjMJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037768768594890757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "risolia_adv,davigrc,RevistaISTOE"}
{"id": 1037767802067865601, "date": "2018-09-06", "time": "13:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 866843869270487041, "username": "Patricia1SA", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Foralula Com certeza \u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patricia1SA/status/1037767802067865601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Foralula,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037767566490566656, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 52092276, "username": "augustogonzaga", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Ensinando a ser o chat\u00e3o do WhatsApp!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustogonzaga/status/1037767566490566656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037766911117983744, "date": "2018-09-06", "time": "13:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @natcostacruz @carlosedrsantos Conjecturas fazem parte do exerc\u00edcio reflexivo. Recomendo. Obrigada pela aten\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037766911117983744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,natcostacruz,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037765629972041728, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 336659366, "username": "alegna_ange", "tweet": "Sobre Jo\u00e3o Amoedo; mais um que desconhece a palavra \u00e9tica. Por acaso chamou Bolsonaro de corrupto? @joaoamoedonovo @partidonovo30 https://twitter.com/alegna_ange/status/1037763331426316289\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alegna_ange/status/1037765629972041728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037765231219552263, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 798324717170081792, "username": "Telmandrad", "tweet": "@TvBandnews @joaoamoedonovo @partidonovo30 @grasielamancini Que feio, Bandeirantes!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Telmandrad/status/1037765231219552263", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "grasielamancini,partidonovo30,joaoamoedonovo,TvBandnews"}
{"id": 1037765014130778112, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 60663269, "username": "mcporto", "tweet": "@geraldoalckmin atacar @jairbolsonaro q j\u00e1 est\u00e1 no 2o. turno, o razo\u00e1vel seria mirar nos eleitores indecisos, ou mesmo de @MarinaSilva e @cirogomes ou pregar voto \u00fatil p eleitores de @alvarodias_ e @joaoamoedonovo , custo a acreditar que o tucano queira vencer a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcporto/status/1037765014130778112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,MarinaSilva,cirogomes,alvarodias_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037764016435875840, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3799645097, "username": "JohnVPB", "tweet": "@Filandio @Reginal68172650 @RitaOli36702816 @SandraRCReyes Mitos? Como jo\u00e3o Amo\u00eado APAIODOR da agenda 2030 vai ser contra os direitos DOS MANOS? https://youtu.be/2jL4oN3uMF0\u00a0", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnVPB/status/1037764016435875840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes,RitaOli36702816,Reginal68172650,Filandio"}
{"id": 1037763989890101249, "date": "2018-09-06", "time": "13:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3352816288, "username": "Luicacosta", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta Poderiam dar uma chance ao @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luicacosta/status/1037763989890101249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037763645361606656, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 748271046231490560, "username": "RitaOli36702816", "tweet": "#VoteNovoVote30 @SandraRCReyes @Reis04Reis @joaoamoedonovo @partidonovo30 @LiberdadeBrasi3 pic.twitter.com/NuYGYWRroV", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#VoteNovoVote30", "link": "https://twitter.com/RitaOli36702816/status/1037763645361606656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes,Reis04Reis,joaoamoedonovo,partidonovo30,LiberdadeBrasi3"}
{"id": 1037763343027712000, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1689816212, "username": "Anacris02Ana", "tweet": "@joaoamoedonovo @rosaniaaraujo @natcostacruz Mais um motivo pra ele deixar a vaidade em segundo plano e unir a direita se \u00e9 que ele realmente pertence \u00e0 ela pra varrer os comunista da hist\u00f3ria do Brasil!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anacris02Ana/status/1037763343027712000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natcostacruz,rosaniaaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037763050030415872, "date": "2018-09-06", "time": "13:02:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1689816212, "username": "Anacris02Ana", "tweet": "@joaoamoedonovo @rosaniaaraujo @kvspurs Segundo esse instituto tendencioso. Acompanho sua receptivo por onde quer q ele v\u00e1! S\u00f3 n\u00e3o ganha se for roubado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anacris02Ana/status/1037763050030415872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kvspurs,rosaniaaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037762728906174464, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3799645097, "username": "JohnVPB", "tweet": "@Filandio @Reginal68172650 @RitaOli36702816 @SandraRCReyes Jo\u00e3o Amo\u00eado ja definiu alguns dos seus ministros? Jo\u00e3o Amo\u00eado esta disposto a romper com os direitos humanos afim de dar retarguarda juridica ao policial para que ele possa AGIR ? Jo\u00e3o Amo\u00eado \u00e9 a favor da escola sem partido?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnVPB/status/1037762728906174464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes,RitaOli36702816,Reginal68172650,Filandio"}
{"id": 1037762707364225024, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1689816212, "username": "Anacris02Ana", "tweet": "@joaoamoedonovo @rosaniaaraujo @viteucu Dos 3/ que ele tanto tem orgulho???hello! Vcs s\u00e3o uma piada pronta... EST\u00c3O SENDO USADOS PELOS ADVERS\u00c1RIOS QUE TANTO ODEIAM.... ACORDA!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anacris02Ana/status/1037762707364225024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viteucu,rosaniaaraujo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037762657229582336, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 837731659, "username": "EMILIOKLUSENER", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @giovannisauma @oicarofonseca @glauberLog @GhettiLuiz PN n\u00e3o poderia ser inimigo da direita...mas....pol\u00edticas sociais claramente esquerdistas...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EMILIOKLUSENER/status/1037762657229582336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GhettiLuiz,glauberLog,oicarofonseca,giovannisauma,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037762340165509120, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 878068867326767104, "username": "RCesquim", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @williamthiago14 A grande maioria da igrejas, s\u00e3o m\u00e1quinas ca\u00e7a-niquel, a diferen\u00e7a \u00e9 que nem em 1.000.000 de tentativas retornam alguma coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RCesquim/status/1037762340165509120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamthiago14,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037762011705368578, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @carlosedrsantos @natcostacruz Al\u00eam disso o Novo est\u00e1 acima de qualquer cr\u00edtica? Se sim, isto valida meus argumentos. Novo \u00e9 totalit\u00e1rio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037762011705368578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natcostacruz,carlosedrsantos,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037761719421083648, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @jrafacubero Isto \u00e9 apenas a sua opini\u00e3o. Pois digo que o vitimismo tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 lucidez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037761719421083648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrafacubero,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037761355783319553, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @carlosedrsantos @natcostacruz Pessoas querendo mudar o Brasil n\u00e3o precisa ser manipulados por partidos. Podemos mudar mais ainda por movimentos civis sem fidelidade partid\u00e1ria, podendo apoiar qquer pessoa fora do quadradinho. D\u00e1 mais certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037761355783319553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "natcostacruz,carlosedrsantos,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037761319519350784, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @francinaldose 4%. Que grande crescimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037761319519350784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "francinaldose,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037760802193858562, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3207380655, "username": "belinha_Inez", "tweet": "Explica ai essa misoginia @mariadorosario@jeanwyllys_real@ManuelaDavila@geraldoalckmin@cirogomes@joaoamoedonovo  https://twitter.com/TheGodFather_75/status/1037722686699520000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belinha_Inez/status/1037760802193858562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,jeanwyllys_real,ManuelaDavila,geraldoalckmin,cirogomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037760771520954368, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 356103231, "username": "oliveiraacarlo1", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday O problema do sujeito n\u00e3o \u00e9 ser ATEU como ele, mas se \u00c0 Toa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraacarlo1/status/1037760771520954368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037758986529980417, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67723020, "username": "Lucianohmenezes", "tweet": "@joaoamoedonovo @LucasDias_138 Calma! O fato do Amoedo dizer que \u00e9 a favor da taxa\u00e7\u00e3o das Igrejas, n\u00e3o significa que tomar\u00e1 medidas nesse sentido, alias, nem poderia fazer, porque a maioria dos impostos s\u00e3o de compet\u00eancia municipal (IPTU, ISSQN.....) e estadual (IPVA, ICMS ......).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianohmenezes/status/1037758986529980417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasDias_138,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037757984753967105, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 40283186, "username": "farahbucater", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DGlIdhH0RqY?aENTREVISTA\u00a0\u2026 com JO\u00c3O AMO\u00caDO para o G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farahbucater/status/1037757984753967105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037756241546825728, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341 E todas as vezes que ele criticou o Bolso, n\u00e3o disse nada errado, \u00e9 fato pra qualquer eleitor que o discurso atual dele n\u00e3o condiz com as suas a\u00e7\u00f5es na pol\u00edtica. Pode ter mudado? Certamente, mas n\u00e3o fez isso quando era deputado, votando em pautas junto com PT, PCdoB e Psol.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037756241546825728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1037756024294465537, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 983193918186639360, "username": "thiagoroqueiro", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Amoedo, vc ainda pretende intensificar o eca? Punir com rigor os pais que tentarem educar seus filhos? Eu vi sua entrevista... vc dizia q quem educa as crian\u00e7as \u00e9 o estado...Melhor Jair se acostumando.Bolsonaro presidente #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/thiagoroqueiro/status/1037756024294465537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037755912210014210, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 44674718, "username": "glauciusjunior", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday @Alexcardoso_10 Mas e o iptu ??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauciusjunior/status/1037755912210014210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexcardoso_10,FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037755866110414853, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341 Duas ou tr\u00eas vezes ele falou diretamente ao bolsonaro, todas as outras fez ap\u00f3s ser questionado. Os dois s\u00e3o advers\u00e1rios, n\u00e3o v\u00e3o trocar carinhos em plena campanha eleitoral.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037755866110414853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1037755765182930944, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 44674718, "username": "glauciusjunior", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday E o iptu ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauciusjunior/status/1037755765182930944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037755412144160769, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 77362134, "username": "digaobrbr", "tweet": "@joaoamoedonovo Up#VemComJoao30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/digaobrbr/status/1037755412144160769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037754085368389638, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1452093553, "username": "Zildeu10", "tweet": "@joaoamoedonovo @marisascruz Eles devem rever todas, porque existem muitas brechas para os aproveitadores usurpar. Inclusive naquelas que foram criadas atrav\u00e9s de decreto sem reciprocidade pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zildeu10/status/1037754085368389638", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisascruz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037753575961767939, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1020822603295002624, "username": "felipefreireds", "tweet": "Essa \u00e9 a velha pol\u00edtica! Deixa nosso pa\u00eds em ru\u00ednas e depois oferece medidas de recupera\u00e7\u00e3o. Esquecem, por\u00e9m, que o importante foi consumido pelo fogo, nossa Hist\u00f3ria se foi. #nuncamais! #votenovo #vote30 @joaoamoedonovo @partidonovo30 #joaoamoedo #NOVO30 #Elei\u00e7\u00f5es2018 https://twitter.com/CulturaGovBr/status/1037331676425330693\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#nuncamais,#votenovo,#vote30,#joaoamoedo,#NOVO30,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/felipefreireds/status/1037753575961767939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037752373433839616, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@joaoamoedonovo @CortezFilipe \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f pic.twitter.com/xHIXHFEInm", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1037752373433839616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CortezFilipe,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037751166967447553, "date": "2018-09-06", "time": "12:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 322815974, "username": "EvertonR_SP", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037730387257118720\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonR_SP/status/1037751166967447553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037750490153541633, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 81917879, "username": "teacherneimar", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo Detona Professor Villa  https://www.youtube.com/attribution_link?a=qCjmSr4PiaQ&u=%2Fwatch%3Fv%3DpKnk6EaZrWA%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teacherneimar/status/1037750490153541633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750487334957056, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3799645097, "username": "JohnVPB", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @Oscarface @adrianomartin @Arua_Macedo Liberal que \u00e9 a favor de impostos. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnVPB/status/1037750487334957056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,adrianomartin,Oscarface,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037750480116637696, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:49", "timezone": "CDT", "user_id": 110858508, "username": "ViniciusPoit", "tweet": "@partidonovo30 @rogerchequer @DiogodaLuz300 @joaoamoedonovo @felipefreireds Eu com certeza quero levar essa pauta, especialmente para eliminar a cadeia burocr\u00e1tica para processos de exporta\u00e7\u00e3o e importa\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusPoit/status/1037750480116637696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "felipefreireds,joaoamoedonovo,DiogodaLuz300,rogerchequer,partidonovo30"}
{"id": 1037750138435981312, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1020822603295002624, "username": "felipefreireds", "tweet": "E quem oferece um plano de desburocratiza\u00e7\u00e3o? @joaoamoedonovo @DiogodaLuz300 @rogerchequer @ViniciusPoit @partidonovo30 #Economia #Elei\u00e7\u00f5es2018 #joaoamoedo #ondalaranja #NOVO30 #LuzNoSenado https://twitter.com/infomoney/status/1037743012489515008\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#Economia,#Elei\u00e7\u00f5es2018,#joaoamoedo,#ondalaranja,#NOVO30,#LuzNoSenado", "link": "https://twitter.com/felipefreireds/status/1037750138435981312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DiogodaLuz300,rogerchequer,ViniciusPoit,partidonovo30"}
{"id": 1037749972379344896, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 27982426, "username": "johnbutcher", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @JoaoHenrique_SN @rodrigolcio Boa observa\u00e7\u00e3o Rodrigo. E sou a favor de encerrarem a isen\u00e7\u00e3o de impostos para igrejas, cultos ou qualquer organiza\u00e7\u00e3o. Em muitos casos, igrejas se tornaram neg\u00f3cios (franquias), inclusive por conta disso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnbutcher/status/1037749972379344896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,JoaoHenrique_SN,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037749526252212224, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @cassianobrust  pic.twitter.com/hLgL9uoP79", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037749526252212224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cassianobrust,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037749402037899264, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 35501369, "username": "claytonbispo", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Ah! Eu at\u00e9 mandaria se voc\u00eas houvessem convidado o @joaoamoedonovo ... Para os demais, qualquer pergunta enviada j\u00e1 saberia a resposta..: bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1. (Literalmente).. Est\u00e1 na hora de convid\u00e1-lo, n\u00e3o acham? @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytonbispo/status/1037749402037899264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037749376725250048, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @LouquinhoTOP @rhanzinza  pic.twitter.com/XAsHVrMlHE", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037749376725250048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rhanzinza,LouquinhoTOP,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037748584043700225, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @felipe_navarros @rhanzinza  pic.twitter.com/VvwYUayHl4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037748584043700225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rhanzinza,felipe_navarros,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037748412710629376, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @caveira_lucas @Floriano_sbc @FvianaEnzo  pic.twitter.com/Mi1KKfEtd1", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037748412710629376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FvianaEnzo,Floriano_sbc,caveira_lucas,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037747869435023360, "date": "2018-09-06", "time": "12:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@conexaopolitica @DekoSL Quer mesmo impedir a esquerda? V\u00e1 de Jo\u00e3o Am\u00f4edo... pois conforme a pesquisa IBOPE no 2o turno, o seu candidato perde feio:  pic.twitter.com/His6aQZ041", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037747869435023360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DekoSL,conexaopolitica"}
{"id": 1037747713750839297, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 37198804, "username": "luli_andrade", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @DaniContin sempre pensei e nunca entendi pq Igrejas \u00e9 templos s\u00e3o isentos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luli_andrade/status/1037747713750839297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniContin,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037747675997851648, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 248197036, "username": "FuriaHR", "tweet": "@joaoamoedonovo veio at\u00e9 mim uma not\u00edcia de que vc seria favor\u00e1vel \u00e0 taxa\u00e7\u00e3o dos templos. Se de fato vc pensa assim, me permita desaconselh\u00e1-lo.Juridicamente falando, oq assegura o nosso estado laico \u00e9 a n\u00e3o taxa\u00e7\u00e3o de igrejas e templos.Explico...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FuriaHR/status/1037747675997851648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037747566211997698, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:14", "timezone": "CDT", "user_id": 50317988, "username": "DaniContin", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @luli_andrade Duvido que vc pensasse assim antes do Amoedo falar isto. A milit\u00e2ncia anda muito fan\u00e1tica hoje em dia. Deus me livre de ser assim...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniContin/status/1037747566211997698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luli_andrade,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037746971505770496, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 879411542386778112, "username": "crisostomo1914", "tweet": "@joaoamoedonovo voc\u00eas j\u00e1 entraram em contato com o @FeCastanhari por conta da produ\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo dos presidenci\u00e1veis para o canal Nostalgia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisostomo1914/status/1037746971505770496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,FeCastanhari"}
{"id": 1037746518231539712, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 39372519, "username": "FlavioCestari", "tweet": "@fecamargo1 @joaoamoedonovo do @partidonovo30 pic.twitter.com/dyrEfK84Hi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioCestari/status/1037746518231539712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fecamargo1,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037746499201904640, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 70968651, "username": "Jorge_Colognesi", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/fUUho-JdgXw?aCandidatos\u00a0\u2026 2018 - Jo\u00e3o Amo\u00eado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorge_Colognesi/status/1037746499201904640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037746117386092544, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 57735964, "username": "GameMakerX", "tweet": "@CarvalhosaMo @joaoamoedonovo 30 com certeza!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GameMakerX/status/1037746117386092544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarvalhosaMo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037746072213512192, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1017599190803865600, "username": "BrescianiJoao", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @Arua_Macedo Como Get\u00falio Vargas que agradava a popula\u00e7\u00e3o (classe trabalhadora) e os empres\u00e1rios.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrescianiJoao/status/1037746072213512192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037745901513715713, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:37", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @dogalemaao @LeonMoser Na verdade o argumento de voc\u00eas \u00e9 sempre o mesmo em quem n\u00e3o vota com Lula (ou qualquer um que ele indicar), Boulos e Ciro.. Rentistas, banqueiros ou pobres e alienados de direita que querem ser sugados pelos detentores do capital.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1037745901513715713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeonMoser,dogalemaao,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037745436864512000, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341 J\u00e1 respondeu o Ciro mais de uma vez, tem video inclusive. Ataca os outros em todas as entrevistas, chamando-os do que s\u00e3o: a velha pol\u00edtica de coliga\u00e7\u00f5es que levou a na\u00e7\u00e3o para esse caos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037745436864512000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1037745038653091841, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:12", "timezone": "CDT", "user_id": 37198804, "username": "luli_andrade", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @DaniContin Eu tenho . Sou cat\u00f3lica e sou favor\u00e1vel q a minha Igreja , bem como os templos de todas as religi\u00f5es paguem impostos e sejam fiscalizados . At\u00e9 pq se isso n\u00e3o ocorrer eles viram fachada para lavar dinheiro .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luli_andrade/status/1037745038653091841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniContin,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037744236945461249, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 69403077, "username": "klandstar", "tweet": "@joaoamoedonovo @o_antagonista @fttbr @wilsondenotari @marcossilveirax Amoedo e o pior Salafrario vagabundo oportunista que j\u00e1 tinha visto neste lixo de pol\u00edtica atual. poste de Banqueiro psol disfar\u00e7ado de direita. pic.twitter.com/7XPPfz7gmN", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klandstar/status/1037744236945461249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcossilveirax,wilsondenotari,fttbr,o_antagonista,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037744184411795456, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 46951568, "username": "caieiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday N\u00e3o concordo; o mencionado trabalho social \u00e9 duvidoso; igrejas, no Brasil, como em toda a parte, s\u00e3o um grande neg\u00f3cio. E devem pagar, pois ganham muito dinheiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caieiro/status/1037744184411795456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037743997970788352, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@reinaldoazevedo @joaoamoedonovo @jairbolsonaro @brequi_bastiao @sq_rafael @DanielMouraNog @prjuniorbr @Felipe54824064  pic.twitter.com/kspQ1roJG8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037743997970788352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felipe54824064,prjuniorbr,DanielMouraNog,sq_rafael,brequi_bastiao,jairbolsonaro,joaoamoedonovo,reinaldoazevedo"}
{"id": 1037743101878718465, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 170825508, "username": "deadzao", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo E o medo da Globosta que se vc for eleito eles perdem dinheirinho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deadzao/status/1037743101878718465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037742169925328896, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2940691552, "username": "jrafacubero", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @luciana50055560 Vc n\u00e3o \u00e9 uma pessoa l\u00facida !!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrafacubero/status/1037742169925328896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciana50055560,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037742160240672774, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:45", "timezone": "CDT", "user_id": 179910407, "username": "Ricardo_Sodreh", "tweet": "ali\u00e1s, parece que ano que vem vou ter que fazer imposto de renda \u00e9 esse o pa\u00eds que temosaqui n\u00e3o, comunistas pode vim, joao amoedon\u00e3o quero o governo taxando meus $0,21, taxando meus investimentos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo_Sodreh/status/1037742160240672774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741737622548481, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 50317988, "username": "DaniContin", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @luli_andrade Nossa, quanta agressividade. Bem se v\u00ea que vc n\u00e3o tem religi\u00e3o, pq se tivesse seria mais educada.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniContin/status/1037741737622548481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luli_andrade,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740772815265793, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @LeonMoser @dogalemaao Bom argumento! Realmente \u00e9 um exemplo bem equivalente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1037740772815265793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dogalemaao,LeonMoser,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037740591780651008, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:32", "timezone": "CDT", "user_id": 179910407, "username": "Ricardo_Sodreh", "tweet": "Acabei de ver que tive lucro $0,21 no dinheiro que tenho investido, pode entrar capitalismo. \u00c9 agora que eu voto no Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo_Sodreh/status/1037740591780651008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740337085775872, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:31", "timezone": "CDT", "user_id": 37198804, "username": "luli_andrade", "tweet": "@joaoamoedonovo @DaniContin @Ilisp_org Porque eu n\u00e3o sou obrigada a sustentar a sua religi\u00e3o . Simples assim .", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luli_andrade/status/1037740337085775872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,DaniContin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740144617578497, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 168871652, "username": "ammrafa", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday S\u00f3 se o benef\u00edcio for proporcional ao tamanho da ren\u00fancia fiscal. Ainda assim continuaremos aparelhando as enormes estruturas que alienam e exploram a f\u00e9 e o desespero de grande parte dos \" fi\u00e9is contribuintes e patrocinadores\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ammrafa/status/1037740144617578497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037740079148687367, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "@VEJA Concordo. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel governar esse pa\u00eds continental no grito, @jairbolsonaro n\u00e3o mostrou at\u00e9 o momento capacidade de conduzir esse Brasil, nem projeto o candidato tem. Ele \u00e9 igual @joaoamoedonovo que est\u00e1 tentando a sorte.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037740079148687367", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037737974065246210, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 20361466, "username": "Roberto_SP", "tweet": "@joaoamoedonovo @Bopressor20 @conservadores Por que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto_SP/status/1037737974065246210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conservadores,Bopressor20,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037737825112940544, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 20361466, "username": "Roberto_SP", "tweet": "@joaoamoedonovo @Bopressor20 @elbertlage Essa postura extremada com o Amo\u00eado n\u00e3o tira nenhum voto dele. Pelo contr\u00e1rio, cria antipatia ao Bolsonaro por ser uma t\u00e1tica muito parecida com a da esquerda. Eu voto Bolsonaro, mas fico menos entusiasmado em pedir votos para ele. Temos q pregar o voto \u00fatil 17 sem agress\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto_SP/status/1037737825112940544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elbertlage,Bopressor20,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037737309490368513, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 482522423, "username": "ClecioCassiano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 bem liberal isso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClecioCassiano/status/1037737309490368513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037737264166653958, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 990736678380867590, "username": "BrancaDutra2", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @dooguinho17 \u00c9 \ud83d\ude2c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrancaDutra2/status/1037737264166653958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dooguinho17,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037737211905679361, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1020822603295002624, "username": "felipefreireds", "tweet": "O Brasil pode ser mais simples, pr\u00f3spero, com esperan\u00e7as na educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a, trabalho e empreendimento. S\u00f3 o @partidonovo30, @joaoamoedonovo nos oferece sa\u00eddas para um #Brasil melhor. #joaoamoedo #partidonovo #elei\u00e7\u00f5es2018 #ondalaranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#joaoamoedo,#partidonovo,#elei\u00e7\u00f5es2018,#ondalaranja", "link": "https://twitter.com/felipefreireds/status/1037737211905679361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037736684790669312, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 990736678380867590, "username": "BrancaDutra2", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @dooguinho17 Eles n\u00e3o s\u00e3o liberais?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrancaDutra2/status/1037736684790669312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dooguinho17,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037736289498550272, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 990736678380867590, "username": "BrancaDutra2", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @cunha929 Ele disse sim\ud83d\ude2c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrancaDutra2/status/1037736289498550272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cunha929,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037736276928225281, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @williamtki @_Ale_gt \ud83c\udf7c\ud83c\udf7c pic.twitter.com/5YzFYCMuAZ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037736276928225281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Ale_gt,williamtki,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037735662315859969, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 990736678380867590, "username": "BrancaDutra2", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Gostaria de saber tbm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrancaDutra2/status/1037735662315859969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037735579176382464, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 39372519, "username": "FlavioCestari", "tweet": "@BlogDoPim @Fernando_PHN Crist\u00e3o eu n\u00e3o sei, mas tapado com certeza n\u00e3o vota no @joaoamoedonovo", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioCestari/status/1037735579176382464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernando_PHN,BlogDoPim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037735319754473474, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14377211, "username": "mbaldin", "tweet": "Realmente \u00e9 bom que isso seja esclarecido. Uma resposta simplista \"sim/n\u00e3o\" n\u00e3o rola pra esse assunto. @joaoamoedonovo @partidonovo30 https://twitter.com/ilisp_org/status/1037672511251468289\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbaldin/status/1037735319754473474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037735083728424965, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 971822131024748545, "username": "sallesnovo", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @ThomeFlavio @luizfelipemg @vofreire Contra. #RicardoSalles3006 #EndireitaJ\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#RicardoSalles3006,#EndireitaJ\u00e1", "link": "https://twitter.com/sallesnovo/status/1037735083728424965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vofreire,luizfelipemg,ThomeFlavio,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037733770768646144, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 92868205, "username": "luizrmgarcia", "tweet": "@joaoamoedonovo @FernandoHoliday Voc\u00ea acha certo as igrejas tb terem redes de televis\u00e3o?  helic\u00f3pteros?  avi\u00f5es?  lotar salas de cinema pra ningu\u00e9m assistir? ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizrmgarcia/status/1037733770768646144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037733212544557056, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 97081119, "username": "FernandoHoliday", "tweet": "@joaoamoedonovo @jeanizaac Mas deveriam. Deveria haver uma pol\u00edtica de incentivo nesse sentido, voc\u00ea deixa de pagar determinados impostos proporcionalmente ao trabalho social que realiza.", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoHoliday/status/1037733212544557056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeanizaac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037732307220672513, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 76389247, "username": "GTrama_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cORm12h8Pyw?aONDA\u00a0\u2026 LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GTrama_/status/1037732307220672513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037732158100697088, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 69624554, "username": "mmarleta", "tweet": "Debate sem @joaoamoedonovo \u00e9 velho! Queremos o NOVO! #JoaoNosDebates #JoaonaTVGazeta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates,#JoaonaTVGazeta", "link": "https://twitter.com/mmarleta/status/1037732158100697088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037731873609461760, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1452046345, "username": "vitordong", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org S\u00f3 valem motivos est\u00fapidos? KKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitordong/status/1037731873609461760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037731820450787328, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 160991230, "username": "andluo", "tweet": "@joaoamoedonovo Quero meus dois reais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andluo/status/1037731820450787328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037731816701157377, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 783348170, "username": "anamsalgueiro", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Meu voto \u00e9 seu Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anamsalgueiro/status/1037731816701157377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037731812548722690, "date": "2018-09-06", "time": "10:58:38", "timezone": "CDT", "user_id": 97081119, "username": "FernandoHoliday", "tweet": "Diferente do @joaoamoedonovo n\u00e3o concordo com a cobran\u00e7a de impostos para igrejas, pois acredito que o trabalho social feito por elas acaba, de certa forma, \u201cpagando\u201d o Estado com servi\u00e7os que ele \u00e9 incapaz de realizar.", "replies": 63, "retweets": 50, "likes": 519, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoHoliday/status/1037731812548722690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037731423703261184, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1000122185867038721, "username": "DelucySpuza", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo Detona Professor Villa  https://youtu.be/pKnk6EaZrWA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DelucySpuza/status/1037731423703261184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037731116734722048, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @ErickBrunoro @carlosedrsantos Pois \u00e9...se Novo segue caminhos semelhantes, j\u00e1 sabemos no que vai dar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037731116734722048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,ErickBrunoro,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037730575187161089, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:43", "timezone": "CDT", "user_id": 984260594621669378, "username": "AnaBarreto1964", "tweet": "@Vitorlemoscgr @joaoamoedonovo @mfreitas341 Fico t\u00e3o feliz qdo vejo um BOZOnaro incomodado com o Amo\u00eado... Significa q estamos no caminho certo!#voto30", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#voto30", "link": "https://twitter.com/AnaBarreto1964/status/1037730575187161089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mfreitas341,joaoamoedonovo,Vitorlemoscgr"}
{"id": 1037730361365725184, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:52", "timezone": "CDT", "user_id": 44370113, "username": "CoutinhoJeff", "tweet": "@ChristianProf_ @partidonovo30 @joaoamoedonovo @Enquette_ @FlavioCestari Eu entendi, sim! Muito bem, por sinal... Laranja \u00e9 um Vermelho atenuado.Isso est\u00e1 bem expl\u00edcito! Mesmo voc\u00ea deveria entender...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoutinhoJeff/status/1037730361365725184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioCestari,Enquette_,joaoamoedonovo,partidonovo30,ChristianProf_"}
{"id": 1037729991474245634, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 984260594621669378, "username": "AnaBarreto1964", "tweet": "@joaoamoedonovo @FFugimura Concordo plenamente! Temos q engolir a pesquisa oficial, mas ela n\u00e3o reflete o que vejo no meu dia a dia...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaBarreto1964/status/1037729991474245634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FFugimura,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037729743716659200, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1235094152, "username": "GtsMagali", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Pq as igrejas se tornaram um neg\u00f3cio.O Srs est\u00e3o muito nervosos nessa elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GtsMagali/status/1037729743716659200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037729309635559426, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 39372519, "username": "FlavioCestari", "tweet": "@ChristianProf_ @partidonovo30 @Enquette_ @CoutinhoJeff Se voc\u00ea n\u00e3o entendeu ent\u00e3o de fato o @joaoamoedonovo deveria mudar a frase pra colocar Educa\u00e7\u00e3o antes de sa\u00fade e seguran\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioCestari/status/1037729309635559426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CoutinhoJeff,Enquette_,joaoamoedonovo,partidonovo30,ChristianProf_"}
{"id": 1037728827080957953, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 922072271539359745, "username": "norberto_basque", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Falta avan\u00e7ar mais Jo\u00e3o, n\u00e3o desista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norberto_basque/status/1037728827080957953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037728790011555840, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:38", "timezone": "CDT", "user_id": 38353269, "username": "faos0505", "tweet": "Debate sem o #novo de #novo ??O crescimento nas redes e nas pesquisas \u00e9 real!#JoaoNosDebates #Jo\u00e3oNaTVGazeta#saopaulo #brasilia #goias #goiania #riodejaneiro #belohorizonte #novo30 #JoaoAmoedo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#novo,#novo,#JoaoNosDebates,#Jo\u00e3oNaTVGazeta,#saopaulo,#brasilia,#goias,#goiania,#riodejaneiro,#belohorizonte,#novo30,#JoaoAmoedo", "link": "https://twitter.com/faos0505/status/1037728790011555840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728677843402752, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:11", "timezone": "CDT", "user_id": 26248286, "username": "PatriciaToledo", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Vc est\u00e1 sendo desonesto. Se fosse direita estaria apoiando a direita, me desculpe mas vc est\u00e1 agindo exatamente como essa esquerda sem no\u00e7\u00e3o. Eu poderia votar em vc, antes desses ataques. Sou direita, mas vc n\u00e3o \u00e9!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatriciaToledo/status/1037728677843402752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037728544040931328, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 250685382, "username": "rickbn", "tweet": "3% do Jo\u00e3o Amoedo \u00e9 excelente desempenho, mas \u00e9 poss\u00edvel que parte desses votos acabe migrando para o PSDB na \u00faltima hora se o Alckmin engrenar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rickbn/status/1037728544040931328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727515605983232, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:34", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @pdevechi @HelhoAS @DirceuBarros1 @Don_Martins1 \ud83e\udde1 30 \ud83e\udde1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1037727515605983232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Don_Martins1,DirceuBarros1,HelhoAS,pdevechi,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037727236621778944, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @Ualahssy Faz um tempo q o Brasil n\u00e3o tem o maior juro do mundo. pic.twitter.com/Ms1S211Kv1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1037727236621778944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ualahssy,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037726925182173185, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 877159534430650369, "username": "renato_battista", "tweet": "@joaoamoedonovo @jhonataveritate \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renato_battista/status/1037726925182173185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonataveritate,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037725981220454400, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 49162988, "username": "adriano_campos", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org A caridade deve ser estimulada e livre de impostos sim...mas helic\u00f3pteros, carros, mans\u00f5es, fazendas, campanhas pol\u00edticas, conchavos, tudo isso precisa sim pagar imposto como qualquer empresa (que n\u00e3o exista apenas para lavar dinheiro) paga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adriano_campos/status/1037725981220454400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037724115048775680, "date": "2018-09-06", "time": "10:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 50937093, "username": "Adham_Miles", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Aquino_Senpai Kkkkkkkk liberal que quer taxar igreja....O cara diz ser a favor da redu\u00e7\u00e3o do estado... Diz aos 4 ventos, a\u00ed diz que vai taxar igreja?Lembra muito a dimi estado do Doria, tirou de um lugar aum do outro no fim aum ainda mais o estado.Melhor falar que n\u00e3o entende de economia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adham_Miles/status/1037724115048775680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aquino_Senpai,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037723556480729088, "date": "2018-09-06", "time": "10:25:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2469896511, "username": "carlosking_sp", "tweet": "@joaoamoedonovo Pega essa grana e paga a d\u00edvida do Ita\u00fa ent\u00e3o o senhor \"salvador da p\u00e1tria\" kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosking_sp/status/1037723556480729088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037723193681883136, "date": "2018-09-06", "time": "10:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 981333693326352384, "username": "Luciana44932121", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo @caveira_lucas Fontes seguras sem Fakes por favor !! De onde voc\u00ea tirou isto ??? Conhece realmente as proposta do candidato???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luciana44932121/status/1037723193681883136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caveira_lucas,joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037722805805178881, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:51", "timezone": "CDT", "user_id": 475003747, "username": "EdenSeixas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri 1/4 - Amoedo \u00e9 mais um idiota que n\u00e3o entende absolutamente nada sobre que tipo de processo transcendente \u00e9 necess\u00e1rio para gestar uma cultura.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdenSeixas/status/1037722805805178881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037722702025515009, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:26", "timezone": "CDT", "user_id": 475003747, "username": "EdenSeixas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri 1/3 - as rela\u00e7\u00f5es sociais em meros esquemas de uma burocracia estatal. Resumindo, esvaziando os valores transcendentes de forma\u00e7\u00e3o cultural em uma estrutura niilista materialista. O resultado inevit\u00e1vel desse tipo de a\u00e7\u00e3o \u00e9 o caos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdenSeixas/status/1037722702025515009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037722604449292288, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 475003747, "username": "EdenSeixas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri 1/2 - Toda cultura nasce com o culto, os demais aspectos da sociedade, inclusive o Estado, s\u00e3o o resultado de um longo processo de diferencia\u00e7\u00e3o. Ao submeter o culto ao imp\u00e9rio do Estado, Amoedo est\u00e1 subvertendo toda a estrutura formativa da sociedade e transformando \u2014", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdenSeixas/status/1037722604449292288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037722406721400832, "date": "2018-09-06", "time": "10:21:16", "timezone": "CDT", "user_id": 475003747, "username": "EdenSeixas", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri 1/1 - N\u00e3o se trata disto, essa \u00e9 uma vis\u00e3o utilitarista limitada. A quest\u00e3o \u00e9 que a dimens\u00e3o espiritual \u00e9 elemento de forma\u00e7\u00e3o social, pois o ato de constitui\u00e7\u00e3o social \u00e9 um ato teof\u00e2nico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdenSeixas/status/1037722406721400832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037722292464312321, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @carlosedrsantos @ErickBrunoro O PT tem uma vantagem em cima do Novo. Os fundadores do Novo s\u00e3o especuladores incultos. Os fundadores do PT eram intelectuais gabaritados. Veja a diferen\u00e7a entre H\u00e9lio Bicudo e Amo\u00eado. Amo\u00eado \u00e9 burro de chorar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037722292464312321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErickBrunoro,carlosedrsantos,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037722104865665025, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2765178209, "username": "carlosff1984", "tweet": "@partidonovo30 Jo\u00e3o Amoedo disse defender mais para frente a legaliza\u00e7\u00e3o das drogas. Jo\u00e3o Amoedo quer cobrar impostos d igrejas. Tbm Vai cobrar impostos das ONGs, TODAS as religi\u00f5es e partidos pol\u00edticos q tmb tem isen\u00e7\u00e3o inclusive o NOVO ? PARTIDO NOVO \u00c9 O PSOL D BANHO TOMADO E CAMISA POLO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosff1984/status/1037722104865665025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037721999743889409, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 369758182, "username": "mr_marceloreal", "tweet": "Numa situa\u00e7\u00e3o de \u00c1lvaro Dias n\u00e3o ir p o 2\u00ba turno eu consideraria votar em Jo\u00e3o Amoedo caso ele fosse pro 2\u00ba turno mas eu vou confessar, eu acho isso uma m.... mas eu tenho receio por ele ser banqueiro, talvez n\u00e3o tenha nada haver mas \u00e9 pq acho que tem coisa errada nos bancos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_marceloreal/status/1037721999743889409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721490978996226, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 44370113, "username": "CoutinhoJeff", "tweet": "@ChristianProf_ @partidonovo30 @joaoamoedonovo @Enquette_ @FlavioCestari Me diz o que tem de novo nisso aqui! https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1034441099220320257?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoutinhoJeff/status/1037721490978996226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioCestari,Enquette_,joaoamoedonovo,partidonovo30,ChristianProf_"}
{"id": 1037721262364217344, "date": "2018-09-06", "time": "10:16:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @carlosedrsantos @ErickBrunoro Na funda\u00e7\u00e3o do PT, n\u00e3o havia dinheiro p\u00fablico para financiar os Partididos. Me desculpa, mas a tua falta de cultura \u00e9 aterradora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037721262364217344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErickBrunoro,carlosedrsantos,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037720289529024517, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:51", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @EvandroQGjunior O ILISP n\u00e3o existia na \u00e9poca, seu d\u00e9bil mental!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037720289529024517", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EvandroQGjunior,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037720043252076544, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @humbor Vc e esse z\u00e9-buceta s\u00e3o 2 So\u00e7as enrustidos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037720043252076544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "humbor,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037720018090450946, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 897872235163258880, "username": "RRiskowsky", "tweet": "Agora e @joaoamoedonovo  !!!Vamos Brasil mudar de verdade !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RRiskowsky/status/1037720018090450946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037719904336666630, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:19", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @geraldohydratec @CacauHeinz Usar o ESTADO para meter o bedelho em ofertas de fieis a igrejas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1037719904336666630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,geraldohydratec,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037719356598349825, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @renquintanilha So\u00e7a de merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037719356598349825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renquintanilha,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037719058995707904, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce \u00d3timo! Vamos taxar o Teleton e outras companhias de caridade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037719058995707904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037718879064211457, "date": "2018-09-06", "time": "10:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @LuizFelipecsrj @Ilisp_org @crypto_dicas Igreja n\u00e3o empresa, seu d\u00e9bil mental!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037718879064211457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crypto_dicas,Ilisp_org,LuizFelipecsrj,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037718712676233224, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:35", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @d_ferreira16 So\u00e7a de merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037718712676233224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "d_ferreira16,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037718618199482369, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @JDelgadoRiskIns So\u00e7a de merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037718618199482369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JDelgadoRiskIns,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037718517867528192, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Phodux Pq ambos s\u00e3o institui\u00e7\u00f5es diferentes, uma \u00e9 pra educar e a outra faz caridade. Vai tomar no teu cu, so\u00e7a de merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037718517867528192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Phodux,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037718387550572544, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2717432539, "username": "Chuto_o_balde", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/LhjWm2Zss6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chuto_o_balde/status/1037718387550572544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037718328436056065, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:04", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Nelsvieira So\u00e7a de merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037718328436056065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nelsvieira,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037718263482994689, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @tallesambq So\u00e7a de merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037718263482994689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tallesambq,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037718184135147520, "date": "2018-09-06", "time": "10:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @gabriel_orsinit Institui\u00e7\u00f5es religiosas n\u00e3o produzem nada, todo o dinheiro arrecadado vai pra caridade. Vamos taxar o Teleton e outros programas sociais, tbm? So\u00e7a de merda. Ningu\u00e9m tem que pagar impostos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037718184135147520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriel_orsinit,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037717932502122497, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @andreischneider A ideia \u00e9 justamente n\u00e3o pagar nada, seu so\u00e7a de merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037717932502122497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreischneider,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037717803548254209, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 60082570, "username": "jluiscar", "tweet": "@joaoamoedonovo @gurovitz @partidonovo30 A \u00daNICA OP\u00c7\u00c3O QUE TEMOS \u00c9 O PARTIDO NOVO .VOTAR VELHOS POL\u00cdTICOS \u00c9 SABOTAR O BRASIL . pic.twitter.com/X18agfi8za", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jluiscar/status/1037717803548254209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,gurovitz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037717630344458245, "date": "2018-09-06", "time": "10:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @realhmf Paga pq \u00e9 trouxa! N\u00e3o justifique sua imbecilidade com o neg\u00f3cio dos outros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037717630344458245", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "realhmf,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037717433187016705, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2264718247, "username": "LeandromroSEP", "tweet": "@joaoamoedonovo O Sr. quer criar mais um imposto, agora o das igrejas... N\u00e3o seria mais inteligente diminuir a carta tribut\u00e1ria? Que liberalismo \u00e9 esse de mais impostos? Pode explicar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandromroSEP/status/1037717433187016705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037717431924547584, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:30", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @santocassio2 Ningu\u00e9m tem que pagar impostos, seu so\u00e7a de merda! Escola e igreja s\u00e3o duas institui\u00e7\u00f5es completamente diferente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037717431924547584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "santocassio2,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037717348784988161, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 369758182, "username": "mr_marceloreal", "tweet": "Tenho percebido as pesquisas e tenho visto os melhores candidatos atr\u00e1s e n\u00e3o na frente. \u00c1lvaro Dias e Jo\u00e3o Amoedo. Sabia que eu acho \u00c1lvaro Dias o melhor candidato n\u00e3o s\u00f3 dessa elei\u00e7\u00e3o mas um dos melhores candidatos desde a proclama\u00e7\u00e3o da republica? Pois \u00e9!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mr_marceloreal/status/1037717348784988161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717253645586432, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 30737601, "username": "dustinthewind06", "tweet": "@joaoamoedonovo O que vc prefere, @JornalismoWando ? 2 reais ou o trabalho do novo?\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dustinthewind06/status/1037717253645586432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,JornalismoWando"}
{"id": 1037717063069040640, "date": "2018-09-06", "time": "10:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @pontes_higo Imposto \u00e9 roubo \u00e9 coisa de libert\u00e1rio, n\u00e3o de liberal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037717063069040640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pontes_higo,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037716916004184064, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @manoelclevison Responde a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037716916004184064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "manoelclevison,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037716810244792320, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @alipiorpz So\u00e7a de merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037716810244792320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alipiorpz,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037716679457955840, "date": "2018-09-06", "time": "09:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Arua_Macedo Liberal de cu \u00e9 rola. Tudo so\u00e7a enrustido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037716679457955840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037716443343794178, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Aquino_Senpai Vc \u00e9 so\u00e7a de merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037716443343794178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aquino_Senpai,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037716320333246464, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "@eymael @JoaoAmoedo Com todo respeito que eu tenho por sua opini\u00e3o.N\u00f3s temos alternativas vide@alvarodias_@joaoAmoedo\u00c9 um crist\u00e3o @Eymael Dizer que vota no dislexo e monossilabico Jair Bolsonaro para tirar a esquerda do poder n\u00e3o funciona mais.A esquerda morreu com o Lula https://twitter.com/AnjokaBramax/status/1037714217535725569\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037716320333246464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,JoaoAmoedo,eymael"}
{"id": 1037716129270165506, "date": "2018-09-06", "time": "09:56:19", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto @williamthiago14 @xPEHJx Vc \u00e9 um so\u00e7a de merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037716129270165506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xPEHJx,williamthiago14,jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037716028053225473, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 966398253116854272, "username": "TutuiaMartins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Eu prefiro o @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TutuiaMartins/status/1037716028053225473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037716020105019393, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @carlosedrsantos @ErickBrunoro Eu comprei camisetas, broches, livros, trufas, chocolate, para o PT. Tinha devo\u00e7\u00e3o ao partido, al\u00e9m do Lula. Exatamente como o Novo. A diferen\u00e7a \u00e9 que o PT era bem mais barato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037716020105019393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErickBrunoro,carlosedrsantos,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037716012488187904, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 799280485105016832, "username": "lex_kig", "tweet": "@joaoamoedonovo @P_droMenezes @leozaomatheus @Joel87073448 Burrice \u00e9 votar no partido que apanha do pt a 16 anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lex_kig/status/1037716012488187904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joel87073448,leozaomatheus,P_droMenezes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037715399528378368, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @carlosedrsantos @ErickBrunoro A tua DEVO\u00c7\u00c3O ao PARTIDO \u00e9 que te torna semelhante aos petistas. Consegue entender?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037715399528378368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErickBrunoro,carlosedrsantos,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037715339847585793, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 973044916631764992, "username": "farfanzinha", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Pq vc provoca medo!! A m\u00eddia n\u00e3o quer um presidente transtornado como o Bolsonaro, mas tb n\u00e3o quer algu\u00e9m esclarecido!! \ud83d\ude1e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/farfanzinha/status/1037715339847585793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037715074083893248, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @carlosedrsantos @ErickBrunoro Este seu coment\u00e1rio mostra claramente a tua devo\u00e7\u00e3o ao partido. E \u00e9 sobre isto que estou falando. Devo\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037715074083893248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErickBrunoro,carlosedrsantos,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037714820534099970, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @carlosedrsantos @ErickBrunoro No PT, os membros do partido bancavam a pr\u00f3pria candidatura. Os petistas acreditavam e muitos acreditam no ideal do PT. O PT \u00e9 o partido que mais tem pessoas que acreditam no ideal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037714820534099970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErickBrunoro,carlosedrsantos,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037714332463890432, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 917751362280218624, "username": "Rennato_Andrade", "tweet": "@tvgazetaoficial @GuimaTenhoDito @joaoamoedonovo  pic.twitter.com/TNjdZ8QBiA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rennato_Andrade/status/1037714332463890432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,GuimaTenhoDito,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037714078565888002, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:10", "timezone": "CDT", "user_id": 43498940, "username": "hedsongracas", "tweet": "@AnaMLopesFotos @joaoamoedonovo um candidato novo inventado pelos velhos abutres da pol\u00edtica para tentar enganar os indecisos e desinformados, vem com essa carinha de bom mo\u00e7o. A mim nao engana!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hedsongracas/status/1037714078565888002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaMLopesFotos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037713990317744128, "date": "2018-09-06", "time": "09:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @carlosedrsantos @ErickBrunoro O senhor s\u00f3 consegue ver as coisas pelo dinheiro. O PT come\u00e7ou com doa\u00e7\u00f5es e venda de produtos. E...n\u00e3o \u00e9 o dinheiro. \u00c9 a fidelidade f\u00e9rrea e exalta\u00e7\u00e3o do partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037713990317744128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErickBrunoro,carlosedrsantos,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037713156011970560, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @carlosedrsantos O senhor precisa estudar mais. Estude a funda\u00e7\u00e3o do PT. \u00c9 muito semelhante. Hist\u00f3ria e cultura geral lhe far\u00e3o bem, so inv\u00e9s de devolver com tentativa de lacrada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037713156011970560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037713040702025728, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:03", "timezone": "CDT", "user_id": 115442274, "username": "amanujiaku", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/QPM_cwddG2g?aGovTech\u00a0\u2026 Brasil 2018 - Dia 2 - Conversa com Presidenci\u00e1veis - Jo\u00e3o Amoedo (NOVO)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amanujiaku/status/1037713040702025728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037712714456596484, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 17078170, "username": "lbrandao", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Por que n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lbrandao/status/1037712714456596484", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712710388142080, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 43521851, "username": "gugaszdiniz", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Arua_Macedo N\u00e3o mas tamb\u00e9m presta servi\u00e7o social", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gugaszdiniz/status/1037712710388142080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037712575369281536, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:12", "timezone": "CDT", "user_id": 27492535, "username": "ootto", "tweet": "esse lixo @geraldoalckmin , que teve menos votos no segundo turno que no primeir (em 2006), acha que vai ganhar votos oriundos da impugna\u00e7\u00e3o da candidatura do @LulaOficial (preso), mas vai acabar perdendo os poucos votos que tem pro @joaoamoedonovo e pro @jairbolsonaro https://twitter.com/UOL/status/1037709295687741440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ootto/status/1037712575369281536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,LulaOficial,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037712543203172352, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @carlosedrsantos Por fim, n\u00e3o existe manifestantes do partido. N\u00e3o tem camiseta, bandeira e dancinha na Paulista. Porta para o radicalismo e xi\u00edtismo do partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037712543203172352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037712475934916608, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1015304618048450560, "username": "nic190877", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem em voc\u00ea eu confio...te acompanho, que pena n\u00e3o estar representando SP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nic190877/status/1037712475934916608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037711965811040257, "date": "2018-09-06", "time": "09:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @carlosedrsantos N\u00e3o foi fundado exclusivamente por membros do sistema financeiro, portanto n\u00e3o tem esta cultura no estatuto do partido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037711965811040257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037711682355773440, "date": "2018-09-06", "time": "09:38:39", "timezone": "CDT", "user_id": 77362134, "username": "digaobrbr", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo Isso a\u00ed#JoaoNosDebates", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates", "link": "https://twitter.com/digaobrbr/status/1037711682355773440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037711261398646784, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @carlosedrsantos N\u00e3o existe exig\u00eancia de liberalismo no partido. N\u00e3o existe exalta\u00e7\u00e3o ao partido. N\u00e3o existe projeto de poder. N\u00e3o existe projeto de imposi\u00e7\u00e3o do liberalismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037711261398646784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037710678264565760, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @carlosedrsantos PSL JAMAIS ser\u00e1 xi\u00edta. N\u00e3o existe fidelidade estatut\u00e1ria f\u00e9rrea. Membros do partido podem ter autoriza\u00e7\u00e3o de Bebianno para apoiar outras siglas. Pode fazer coliga\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037710678264565760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037710190349615111, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 767532479339257856, "username": "viniciusvignoli", "tweet": "@joaoamoedonovo @marcelvanhattem Sou de SP e votaria em voc\u00ea com certeza! Parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusvignoli/status/1037710190349615111", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelvanhattem,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037710117993635845, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @carlosedrsantos \u00c9 muito xi\u00edta impedir membros do Novo em apoiar outras siglas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037710117993635845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037710058828779521, "date": "2018-09-06", "time": "09:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@CarlusSponder @joaoamoedonovo do @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037710058828779521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlusSponder,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037709949810499584, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 194265433, "username": "miejn", "tweet": "Quer dizer que Jo\u00e3o Amo\u00eado vai cobrar impostos das igrejas. Logo a igreja que faz o trabalho social que o Governo n\u00e3o faz, recuperando vidas que se perdem na criminalidade, drogas, trazendo pessoas de volta a...  https://www.facebook.com/1535571099/posts/10211878964119590/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miejn/status/1037709949810499584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709936883589120, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @carlosedrsantos E \u00e9 muito xi\u00edta a recusa de coliga\u00e7\u00f5es, de apoio \u00e0 outras siglas,da exalta\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037709936883589120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037709524059279361, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @carlosedrsantos O radicalismo aparece na exalta\u00e7\u00e3o \u00e0 iniciativa privada, ao financismo, na \u00f3tica de CEO banc\u00e1rio na gest\u00e3o p\u00fablica, a neglig\u00eancia \u00e0s quest\u00f5es culturais e dos costumes. Isto tudo \u00e9 xi\u00edta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037709524059279361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037709484645380097, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 176560662, "username": "CoringaSCCP1910", "tweet": "E a @GloboNews fazendo um esfor\u00e7o enorme para n\u00e3o citar o @joaoamoedonovo nas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoringaSCCP1910/status/1037709484645380097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037709414269177856, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 372039195, "username": "EstherMilani", "tweet": "#Jo\u00e3oNaTVGazeta. #Jo\u00e3oNisDebates.    Mobiliza\u00e7\u00e3o em frente \u00e0 TVGazeta pela participa\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates!!!!         Dia 09/11 \u00e0s 17:00 em frente \u00e0 TVGazeta av Paulista, 900.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oNaTVGazeta,#Jo\u00e3oNisDebates", "link": "https://twitter.com/EstherMilani/status/1037709414269177856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709250854887425, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @NOVA_ESTIVA @MateusBandeira @botecosa Ainda d\u00e1 tempo de vcs apoiarem o Jo\u00e3o Am\u00f4edo... n\u00e3o v\u00e3o querer perder no 2o turno n\u00e9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037709250854887425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "botecosa,MateusBandeira,NOVA_ESTIVA,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709003046957056, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @carlosedrsantos Os xiitas s\u00e3o do Novo. A exig\u00eancia de fidelidade f\u00e9rrea estatut\u00e1ria ao filiado d\u00e1 ao Novo um purismo xi\u00edta. Xi\u00edtas s\u00e3o puristas do Isl\u00e3, portanto radical.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037709003046957056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037708736725483523, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1972899942, "username": "FigueiraMotta", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Pelo jeito voc\u00ea est\u00e1 incomodando muito mais gente do que imagin\u00e1vamos. #QuemTemMedoDoAmoedo #Am\u00f4edonosDebates #VemComJoao30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuemTemMedoDoAmoedo,#Am\u00f4edonosDebates,#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/FigueiraMotta/status/1037708736725483523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037708408810557442, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 339284846, "username": "deosomera", "tweet": "Roda Viva | Jo\u00e3o Amo\u00eado | 21/05/2018  https://youtu.be/46sW-31yyQA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deosomera/status/1037708408810557442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037708119114166272, "date": "2018-09-06", "time": "09:24:29", "timezone": "CDT", "user_id": 15210830, "username": "yarthox", "tweet": "@whatmarinasaid @cafetano eu preferiria at\u00e9 o jo\u00e3o am\u00f4edo privatizando tudo do que ver o bolsonaro como presidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yarthox/status/1037708119114166272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafetano,whatmarinasaid"}
{"id": 1037707879858544641, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4887499125, "username": "alipiorpz", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @adrianomartin sim eu digo. liberdade tem que vir acompanhada de responsabilidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alipiorpz/status/1037707879858544641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianomartin,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037707780667392000, "date": "2018-09-06", "time": "09:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 43521851, "username": "gugaszdiniz", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @Arua_Macedo Seguindo seu argumento podemos taxar as ONGs que prestam servi\u00e7os sociais tamb\u00e9m?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gugaszdiniz/status/1037707780667392000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arua_Macedo,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037707070513065985, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 37553238, "username": "adrianaq21", "tweet": "percebem o video do infeliz?Nao fala das Competencias dos ministros...apenas refor\u00e7a o loteamento dos cargosAS MUDAN\u00c7AS QUE A GENTE QUER NAO VIR\u00c1 DOS POLITICOS QUE A GENTE TEM#VamosRenovarTudo@partidonovo30 @joaoamoedonovo @AlexisFonteyne @DiogodaLuz300 https://twitter.com/MichelTemer/status/1037671757380038659\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/adrianaq21/status/1037707070513065985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,AlexisFonteyne,DiogodaLuz300"}
{"id": 1037706593549205504, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 976617169210535942, "username": "CarlosE03097769", "tweet": "@geraldoalckmin V\u00e1 dar a bunda merendeiro.  Vc \u00e9 uma piada que ter\u00e1 menos voto que o Jo\u00e3o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosE03097769/status/1037706593549205504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037706362040528897, "date": "2018-09-06", "time": "09:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2916967378, "username": "Almeida_PSOL", "tweet": "Sabe o que \u00e9 mais alto que as inten\u00e7\u00f5es de voto do Jo\u00e3o Amo\u00eado? A taxa de juros do Ita\u00fa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Almeida_PSOL/status/1037706362040528897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706059589341185, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 50524264, "username": "anatoliomartins", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes N\u00e3o vai n\u00e3o! Segunda n\u00e3o tem trabalho no congresso kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anatoliomartins/status/1037706059589341185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037706047895560194, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 750053238985154560, "username": "HenriqOlivieri", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @icsantanaic Na vdd n\u00e3o, s\u00f3 fiz um acrescimento.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqOlivieri/status/1037706047895560194", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "icsantanaic,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037705753052831747, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@CBNoficial Voc\u00eas perguntaram para o @joaoamoedonovo por que criar uma regra para convidar apenas ele para o Debate e a resposta \u00e9: O partido do mesmo \u00e9 estreante nas elei\u00e7\u00f5es para o Congresso,  o que impossibilita o mesmo de cumprir o requisito de representa\u00e7\u00e3o m\u00ednima, e cria uma exce\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1037705753052831747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037705710002495488, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 822463600388345857, "username": "CidadaAtuante", "tweet": "@alvarodias_@cirogomes@Haddad_Fernando@meirelles@geraldoalckmin@GuilhermeBoulos@MarinaSilva@jairbolsonaro@joaoamoedonovo  https://twitter.com/CidadaAtuante/status/1037705545782886401\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CidadaAtuante/status/1037705710002495488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,cirogomes,Haddad_Fernando,meirelles,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,MarinaSilva,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037705705535492096, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 35501369, "username": "claytonbispo", "tweet": "@tvgazetaoficial , seja diferente, seja INOVE! N\u00e3o fa\u00e7a como os demais, convite o @joaoamoedonovo para o debate!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytonbispo/status/1037705705535492096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037705015153057793, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 834228623905288192, "username": "LovattiBruno", "tweet": "SEXTOU e eu #QueroDizerUmaCoiza: @joaoamoedonovo do @partidonovo30 foi o \u00fanico candidato que triplicou os votos no Ibope. A Onda Laranja \u00e9 a que mais cresce nas Redes Sociais. Amo\u00eado \u00e9 o terceiro mais popular/seguido no Facebook e o segundo no Instagram! Vamos Renovar Tudo \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#QueroDizerUmaCoiza", "link": "https://twitter.com/LovattiBruno/status/1037705015153057793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037704589963927554, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2434712563, "username": "MacManiaco7", "tweet": "@joaoamoedonovo \u00c9 isso a\u00ed bich\u00e3o , voc\u00ea chegar\u00e1 ao segundo turno ....aceler\u00e1 garoto ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MacManiaco7/status/1037704589963927554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037703780505149440, "date": "2018-09-06", "time": "09:07:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@CBNoficial @joaoamoedonovo com 3% sem participar dos Debates e sem ser uma figura p\u00fablica \ud83d\ude0e #VoteJo\u00e3oAmo\u00eado30 #Jo\u00e3oNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VoteJo\u00e3oAmo\u00eado30,#Jo\u00e3oNosDebates", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1037703780505149440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037702963517685761, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 17154660, "username": "skataholic", "tweet": "Que pena, @joaoamoedonovo , n\u00e3o cabe nem no pr\u00f3prio post do Twitter \ud83d\ude02  pic.twitter.com/pKcs3gSdu3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skataholic/status/1037702963517685761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037702849722036224, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org  pic.twitter.com/uJWTDDm7CZ", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037702849722036224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037702639033745412, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 824252669086863362, "username": "apzvieiras", "tweet": "Queremos ver Joao Amoedo nos debates!!! #joaono2oturno #joaonatvgazeta https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037688813869522944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#joaono2oturno,#joaonatvgazeta", "link": "https://twitter.com/apzvieiras/status/1037702639033745412", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702591126360065, "date": "2018-09-06", "time": "09:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 59299948, "username": "jackvieira1977", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 sugiro que fa\u00e7am um video detalhando e explicando melhor a taxa\u00e7\u00e3o de igrejas, tenho percebido um n\u00famero grande de pessoas que o apoiam realmente incomodadas com isso, imagina quem n\u00e3o... Abs!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jackvieira1977/status/1037702591126360065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037702338243375104, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 816021577863168000, "username": "AuroraCotrim", "tweet": "@joaoamoedonovo no debate da @tvgazetaoficial ! pic.twitter.com/A6U79fl01s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuroraCotrim/status/1037702338243375104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037701986274172928, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@joaoamoedonovo @Edimarcella  pic.twitter.com/6VlM4ZaQ63", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037701986274172928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Edimarcella,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037701500515098624, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:11", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@joaoamoedonovo @caveira_lucas  pic.twitter.com/0hT03Cwu8m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037701500515098624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caveira_lucas,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037701134398435328, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:44", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@joaoamoedonovo @LucasDias_138 @thiago_incen  pic.twitter.com/ZSm4bG0jB6", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037701134398435328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiago_incen,LucasDias_138,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037701055839129603, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 35206168, "username": "humbor", "tweet": "@joaoamoedonovo @Invest_Internac @JoaoHenrique_SN @rodrigolcio  pic.twitter.com/EoOnHapIJW", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 58, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbor/status/1037701055839129603", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigolcio,JoaoHenrique_SN,Invest_Internac,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037700957499478017, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1003676662448508930, "username": "ElvicoSantana", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @andre_arbore @liberdadetardia A maioria desses grandes denomina\u00e7\u00f5es, fazem grandes lavagem cerebral nas pessoas, pregando o evangelho distorcido. Algumas delas, os fundadores s\u00e3o milion\u00e1rios.Ser\u00e1 que antes deles fundarem essas denomina\u00e7\u00f5es eles j\u00e1 eram milion\u00e1rios?Isso ningu\u00e9m discute!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElvicoSantana/status/1037700957499478017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "liberdadetardia,andre_arbore,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037700226784677889, "date": "2018-09-06", "time": "08:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 37553238, "username": "adrianaq21", "tweet": "Dia 9 tem debate na @tvgazetaoficial Adivinha quem nao foi convidado?Tenho o DIREITO de conhecer ALTERNATIVAS que fujam dessa mesmice!@joaoamoedonovo do @partidonovo30#JoaoNaGazeta", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#JoaoNaGazeta", "link": "https://twitter.com/adrianaq21/status/1037700226784677889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037699409482592256, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1009113479377235968, "username": "AVissirini", "tweet": "@biamora @freire_roberto @joaoamoedonovo Ta se perdendo Amoedo !! E mostrando pra quem voc\u00ea est\u00e1 trabalhando!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AVissirini/status/1037699409482592256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,freire_roberto,biamora"}
{"id": 1037698445996437504, "date": "2018-09-06", "time": "08:46:03", "timezone": "CDT", "user_id": 27946584, "username": "VieiraM", "tweet": "@joaoamoedonovo @Geysi_lora E eu achando que o liberal ia pregar menos imposto...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VieiraM/status/1037698445996437504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Geysi_lora,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037698162444709889, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 968166296792821760, "username": "Sophyiy", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer O ESMAQUEMA \u00c9 VOTAR NO #joaoamoedo #joaoamoedonosdebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedo,#joaoamoedonosdebates", "link": "https://twitter.com/Sophyiy/status/1037698162444709889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037698085890256898, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 29209245, "username": "vinicius_urupa", "tweet": "@ribeirocatolico A maioria esmagadora dos coment\u00e1rios sobre isso \u00e9 contra a taxa\u00e7\u00e3o das igrejas. O @joaoamoedonovo  \u00e9 um PSDB fantasiado de laranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_urupa/status/1037698085890256898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ribeirocatolico,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037697827210776577, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 135585378, "username": "afonsecabr", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo #Jo\u00e3oNaTVGazeta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oNaTVGazeta", "link": "https://twitter.com/afonsecabr/status/1037697827210776577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037697824731922432, "date": "2018-09-06", "time": "08:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 135585378, "username": "afonsecabr", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo #Jo\u00e3oNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oNosDebates", "link": "https://twitter.com/afonsecabr/status/1037697824731922432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037697461018603520, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 57735964, "username": "GameMakerX", "tweet": "@mapinho @cpiazzi N\u00e3o colocou o @joaoamoedonovo por qu\u00ea!? T\u00e1 com medo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GameMakerX/status/1037697461018603520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cpiazzi,mapinho,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037696955940519937, "date": "2018-09-06", "time": "08:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2492023503, "username": "oliveirar050998", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @FelipeClegio @NayaraMuniz19 @samuelcamizao O que mais temos s\u00e3o p\u00e1ginas e p\u00e1ginas de discursos e projetos vazios. Sou contra, absolutamente contra a condu\u00e7\u00e3o de politicas para benef\u00edcio especifico. Somos todos iguais e cidad\u00e3os brasileiros. A governan\u00e7a tem que ser para o bem estar de todos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveirar050998/status/1037696955940519937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuelcamizao,NayaraMuniz19,FelipeClegio,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037696179746889730, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2492023503, "username": "oliveirar050998", "tweet": "@joaoamoedonovo Cara, eu em seu lugar viria aqui em SP, colocaria uma caixa de som no vale do Anhangaba\u00fa e discursaria em alto em bom som, sobre todas as suas ideias. Voc\u00ea parece bem intencionado, mas \u00e9 necess\u00e1rio encontrar uma maneira de aumentar o raio de alcance de suas palavras.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveirar050998/status/1037696179746889730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037695991598727169, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 947886838970273794, "username": "ZanguiefNulus", "tweet": "nos representar \u00e9 quem mais tem capacidade de agregar opini\u00f5es distintas e apontar uma solu\u00e7\u00e3o que agrida menos os dois lados. A constru\u00e7\u00e3o do ideal parte do material bruto. A pol\u00edtica n\u00e3o resolve nada imediatamente.Eu tenho definido o meu voto no Jo\u00e3o Amo\u00eado. Todas as ideias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanguiefNulus/status/1037695991598727169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695589125955585, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:42", "timezone": "CDT", "user_id": 35333221, "username": "naomyscholling", "tweet": "@joaoamoedonovo Duvido que seja s\u00f3 3%!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naomyscholling/status/1037695589125955585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037695138741530625, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 152871062, "username": "juliocbr", "tweet": "@joaoamoedonovo @Adernill Pra vc ver como a esquerda \u00e9 unida. Amo\u00eado se diz liberal, ser de direita e ataca o Bolsonaro, que tem as mesmas propostas...!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliocbr/status/1037695138741530625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adernill,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694975339909121, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:16", "timezone": "CDT", "user_id": 750053238985154560, "username": "HenriqOlivieri", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @icsantanaic Sim, e da\u00ed?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqOlivieri/status/1037694975339909121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "icsantanaic,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694887313981441, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1024118217097261061, "username": "NetoFer29025694", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa... S\u00f3 faltam 9% para ir para o segundo turno. \u00c9 poss\u00edvel!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoFer29025694/status/1037694887313981441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694783035199489, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 52967383, "username": "FabioCarreon", "tweet": "@joaoamoedonovo @HelhoAS Mas temos que lembrar que ningu\u00e9m governa sozinho. Sou coordenador de uma academia, nem por isso eu defino e decido tudo sozinho, entre falar e fazer, existe uma grande diferen\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioCarreon/status/1037694783035199489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelhoAS,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694653695488000, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 131628356, "username": "Phodux", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri @jcpiloneto @MatheusQuirico @williamthiago14 todos paguem, inclusive as igrejas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phodux/status/1037694653695488000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "williamthiago14,MatheusQuirico,jcpiloneto,danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694344327819264, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:45", "timezone": "CDT", "user_id": 39372519, "username": "FlavioCestari", "tweet": "@joaoamoedonovo @JoaoHenrique_SN @Invest_Internac  pic.twitter.com/vftaICCstl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioCestari/status/1037694344327819264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Invest_Internac,JoaoHenrique_SN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694320349011974, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 51897769, "username": "edusruiz", "tweet": "Caro Candidato @joaoamoedonovo , a ANEEL disse que devolveria aos consumidores os valores pagos a mais na conta de luz e AT\u00c9 hoje n\u00e3o vimos a cor deste dinheiro, pelo ao contr\u00e1rio, nos deparamos com aumentos sucessivos. O que o Senhor far\u00e1 para reverter t\u00e3o situa\u00e7\u00e3o? Att.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edusruiz/status/1037694320349011974", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037694251050717185, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 39372519, "username": "FlavioCestari", "tweet": "@joaoamoedonovo @JoaoHenrique_SN  pic.twitter.com/wO7fdk4ONd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioCestari/status/1037694251050717185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoHenrique_SN,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037693930429657092, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 968166296792821760, "username": "Sophyiy", "tweet": "Este \u00e9 o link para a peti\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates https://chn.ge/2wV92Fd\u00a0#joaoamoedonosdebates#vote30#novo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaoamoedonosdebates,#vote30,#novo", "link": "https://twitter.com/Sophyiy/status/1037693930429657092", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037693859000672256, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3058406119, "username": "marivanmoioli", "tweet": "#GazetaEstadaoJP por que n\u00e3o teremos @joaoamoedonovo no debate ? @partidonovo30 700 mil pessoas pedem para ele participar!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/marivanmoioli/status/1037693859000672256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037693704402857985, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:13", "timezone": "CDT", "user_id": 152871062, "username": "juliocbr", "tweet": "@joaoamoedonovo @Adernill N\u00e3o. Vou votar no Amo\u00eado e eleger a esquerda no primeiro turno...Qta idiotice!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliocbr/status/1037693704402857985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adernill,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037693535674425344, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:32", "timezone": "CDT", "user_id": 131628356, "username": "Phodux", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org se escola paga imposto, pq igreja n\u00e3o deve pagar? Estado laico e isonomia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Phodux/status/1037693535674425344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037693483350458369, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3072442463, "username": "marcoabusch", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @rafaeldipold Curioso \u00e9 o congresso n\u00e3o trabalhar na segunda-feira. Extender feriados, ter dois meses de f\u00e9rias, tirar semana de folga quando assim decidem, tudo isso \u00e9 MUITO CURIOSO!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoabusch/status/1037693483350458369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaeldipold,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037693429168390146, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2209196550, "username": "LuizWTavares", "tweet": "@joaoamoedonovo @fera2k @Oliveira_Leo87 @angelicaguirele @fidelsincero Sem problemas ... cada um tem seu processo de cogni\u00e7\u00e3o ... o @partidonovo30 \u00e9 o \u00fanico que defende a redu\u00e7\u00e3o do estado e de impostos ... leia as ideias do partido ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizWTavares/status/1037693429168390146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fidelsincero,angelicaguirele,Oliveira_Leo87,fera2k,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037693308452126721, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 15969973, "username": "gandralf", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola Brasil \u00e9 um saco de ratos, mesmo.\u201cOrdem e Progresso\u201d, uma ova! Nossa bandeira deveria ter \u201cFarinha Pouca, Meu Pir\u00e3o Primeiro!\u201d.N\u00e3o, n\u00e3o estou falando das igrejas. Estou falando da \u201cbolsanaro\u201d. Tipo a \u201cbolsa-mortadela\u201d, s\u00f3 com o sinal trocado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gandralf/status/1037693308452126721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037693287883268097, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3058406119, "username": "marivanmoioli", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao Por que @joaoamoedonovo n\u00e3o vai participar ? Tem que existir um bom motivo !!! 700 mil pessoas pedindo ! @tvgazetaoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marivanmoioli/status/1037693287883268097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037693128642359296, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 52967383, "username": "FabioCarreon", "tweet": "@joaoamoedonovo @pdevechi @HelhoAS @rivania18 @DirceuBarros1 Como educador posso afirmar convicto: o PSDB acabou com a educa\u00e7ao! Sucateou as escolas, PSDB n\u00e3o d\u00e1 mais, e sempre votei em Serra e Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabioCarreon/status/1037693128642359296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DirceuBarros1,rivania18,HelhoAS,pdevechi,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037692881253871617, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 993246106615197698, "username": "fernandarubia", "tweet": "@joaoamoedonovo @CyroBezerra Verdade !!! Ele cresce nas pesquisas mas nas classes mais altas ....Tem que conquistar a todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandarubia/status/1037692881253871617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CyroBezerra,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037692611518259201, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52967383, "username": "FabioCarreon", "tweet": "@HelhoAS Eu sou #PartidoNovo, mas dizer que Lula ou Bolso s\u00e3o amea\u00e7as, \u00e9 exagero; o Lula sim, j\u00e1 vimos a \ud83d\udca9 que fez e faz, o Bolso \u00e9 mto discurso, n\u00e3o sabemos se ser\u00e1 amea\u00e7a.No 2\u00b0 turno, caso n\u00e3o cheguemos com @joaoamoedonovo , eu sou Bolso para n\u00e3o correr risco com a esquerda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#PartidoNovo", "link": "https://twitter.com/FabioCarreon/status/1037692611518259201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelhoAS,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037692574977409024, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 961647477165346817, "username": "mlsan8", "tweet": "Meu desinteresse pol\u00edtico acabou.Jo\u00e3o Amo\u00eado aparentemente \u00e9 um cara com grande capacidade de administrar o pa\u00eds e gerenciar a crise.Diferente do resto que n\u00e3o sabe como (e tamb\u00e9m convenhamos que quase nunca lhe \u00e9 pautado) resolver nada \"financeiramente falando\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlsan8/status/1037692574977409024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692212560191488, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 926181304319795205, "username": "MarcosS53648201", "tweet": "Jo\u00e3o Am\u00f4edo, subiu muito! Deveria estar no gr\u00e1fico pois subiu mais do que Bolsonaro, Alckmim e Haddad.  pic.twitter.com/8eSjsQ5EUR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosS53648201/status/1037692212560191488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691923333623811, "date": "2018-09-06", "time": "08:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4887499125, "username": "alipiorpz", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @adrianomartin os benef\u00edcios s\u00e3o menores que a receita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alipiorpz/status/1037691923333623811", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianomartin,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037691657695752193, "date": "2018-09-06", "time": "08:19:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo Por sua causa sofremos um grande risco de um segundo turno que s\u00f3 onera os cofres p\u00fablicos, al\u00e9m de eleger a pior pessoa do universo! CIRO DA MASSA o Brasil \u00e9 1/3 comunista! S\u00f3 tem 1 quem bate de frente com o sistema e ele lidera as pesquisas tem que ser 1T. Fa\u00e7a como o Flavio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1037691657695752193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037690831073886211, "date": "2018-09-06", "time": "08:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@tvgazetaoficial @joaoamoedonovo Chega de vitimismo! Se tem o m\u00ednimo de conhecimento da lei eleitoral sabia que n\u00e3o teria esse direito! Voc\u00ea se aproveitou da real direita, sim os bolsominions assinaram em peso a tua peti\u00e7\u00e3o e o que tu vens fazendo?N\u00c3O HA CHANCES REAIS DE VENCER ESSA ELEI\u00c7\u00c3O para de egocentrismo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1037690831073886211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,tvgazetaoficial"}
{"id": 1037690567478726657, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 131621806, "username": "maubriganti", "tweet": "@gabbief @joaoamoedonovo pra tentar diminuir um pouco o estado e desburocratizar um pouco o Brasil pro empreendedor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maubriganti/status/1037690567478726657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabbief,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037690462633635841, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @geraldohydratec @CacauHeinz 1 - Eu n\u00e3o tenho candidato. 2 - Gosto do Amo\u00eado mas estou fazendo meu papel de cidad\u00e3o questionando a postura SOCIALISTA dele quando o mesmo se diz LIBERALSe voc\u00ea n\u00e3o quer um governo socialista disfar\u00e7ado de liberal deveria fazer o mesmo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1037690462633635841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,geraldohydratec,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037689940870656000, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 952637534403813376, "username": "ElaineOliSP", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola Tinha 19 anos na \u00e9poca, nem saberia c/ quem falar. E n\u00e3o precisa muito. Se igreja \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, como pode ter rede de TV? N\u00e3o \u00e9 onde trabalhei, mas n\u00e3o deve ser diferente. S\u00f3 parar e pensar, t\u00e1 a\u00ed p/ todo mundo ver.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaineOliSP/status/1037689940870656000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689520555212800, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2347306717, "username": "2309TaniaS", "tweet": "@CLAURANZ Kim disse certo, Bozo n\u00e3o tem nada q diga q ele \u00e9 corr\u00fapto, portanto diferente neste quesito. E Holiday passou a considerar, em seguida postou dizendo q a 1\u00aa op\u00e7\u00e3o \u00e9 Jo\u00e3o Amo\u00eado. Portanto, Ningu\u00e9m disse q apoia, ficou bem claro isto, ok? \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2309TaniaS/status/1037689520555212800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CLAURANZ"}
{"id": 1037689417505406976, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 736363127734951936, "username": "zeboquita", "tweet": "@MichelTemer Quem est\u00e1 com Temer: @geraldoalckmin e @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeboquita/status/1037689417505406976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689239847292928, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @engmarcoscampos @flaviocpinheiro @Marco_munt Boa! Nessa mesma entrevista, Amoedo disse algo que acho bem mais relevante debatermos e que nunca foi falado antes por ngm, vamos dar mais aten\u00e7\u00e3o. https://twitter.com/Felippe_Hermes/status/1037499321464311809?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1037689239847292928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marco_munt,flaviocpinheiro,engmarcoscampos,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037689189993795585, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1016388531458060288, "username": "profbruno3", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Isso \u00e9 uma medida para parecer modernoso, o vendedor de \u00f3rg\u00e3os falou besteira (de novo).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/profbruno3/status/1037689189993795585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037688756118151168, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @geraldohydratec @CacauHeinz Liberaleco querendo resolver problema de lavagem de dinheiro com MAIS dinheiro nas m\u00e3os do estado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1037688756118151168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,geraldohydratec,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037688676518526976, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2209196550, "username": "LuizWTavares", "tweet": "@fera2k @Oliveira_Leo87 @fidelsincero @angelicaguirele Bolsonaro \u00e9 um lixo ... @joaoamoedonovo n\u00e3o est\u00e1 indo contra ele ... esta indo a favor do Brasil ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizWTavares/status/1037688676518526976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "angelicaguirele,fidelsincero,Oliveira_Leo87,fera2k,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037688126213255168, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 556455716, "username": "danghetti", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KFfzHkaKQhA?aO\u00a0 QUE JO\u00c3O AMOEDO PENSA SOBRE A DEPRAVA\u00c7\u00c3O NAS ESCOLAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danghetti/status/1037688126213255168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037687718057267200, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "@alvarodias_ Jos\u00e9 Maria Eymael\u00c9 dos boicotados pela grande m\u00eddia.Campanha por iguais condi\u00e7\u00f5es .Veja os outros @joaoamoedonovo  *@AlvaroDias_. \"Chega de manipula\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037687718057267200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,alvarodias_"}
{"id": 1037687156817494023, "date": "2018-09-06", "time": "08:01:12", "timezone": "CDT", "user_id": 77362134, "username": "digaobrbr", "tweet": "@joaoamoedonovo se salvou da caricatura, eihn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digaobrbr/status/1037687156817494023", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037687027163181057, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 64866886, "username": "hulklogis", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado - P\u00e2nico - 04/09/18  https://youtu.be/0xTQW3Ltnpo\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hulklogis/status/1037687027163181057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037686897290747910, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:10", "timezone": "CDT", "user_id": 54656605, "username": "JDelgadoRiskIns", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Isen\u00e7\u00e3o de impostos \u00e9 subs\u00eddio. E se um n\u00e3o paga, o outro paga pelo um. Tem de tributar sim, at\u00e9 para que seja poss\u00edvel fiscalizar receitas e despesas, dificultando caminhos para a lavagem de dinheiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JDelgadoRiskIns/status/1037686897290747910", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037686830274150400, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1727036797, "username": "SettiGustavo", "tweet": "@joaoamoedonovo Finalmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SettiGustavo/status/1037686830274150400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037686628398059531, "date": "2018-09-06", "time": "07:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @LeonMoser @waledlopes Estado continua sendo o detentor do Poder! Sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, regulamenta\u00e7\u00e3o por ag\u00eancias, for\u00e7as armadas e rela\u00e7\u00f5es exteriores. Esse deveria ser o papel do Estado, e n\u00e3o estatais, que se incluem inclusive fabricante de preservativos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1037686628398059531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "waledlopes,LeonMoser,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037686519115534338, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1327524720, "username": "mafrancoso", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Zanfa Cara. Concordo. Tem um Candidato \"Dr. xxx\" que ficou bravo quando comentei que usar titulo so me lembra velha politica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafrancoso/status/1037686519115534338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037686243889475584, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 750053238985154560, "username": "HenriqOlivieri", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @icsantanaic Mas gente, se tr\u00e1s ou n\u00e3o, n\u00e3o importa. Imposto \u00e9 roubo e deve ser combatido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenriqOlivieri/status/1037686243889475584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "icsantanaic,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685901198090242, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:12", "timezone": "CDT", "user_id": 61115703, "username": "jeffdonizetti", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates: Apoie essa id\u00e9ia! - Assine a peti\u00e7\u00e3o!  https://chn.ge/2KCHAAL\u00a0 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffdonizetti/status/1037685901198090242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1037685394815549440, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:12", "timezone": "CDT", "user_id": 441211522, "username": "d_ferreira16", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Veja bem, a proposta de taxa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 somente sobre igrejas e sim sobre qualquer organiza\u00e7\u00e3o de ordem religiosa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/d_ferreira16/status/1037685394815549440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685290830376961, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 77362134, "username": "digaobrbr", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org eu pessoalmente acredito que poderia isentar s\u00f3 a\u00e7\u00f5es sociais mediante presta\u00e7\u00e3o de contas para todos. o objetivo seria evitar lavagem de dinheiro e fazer o dinheiro que entra mais rastre\u00e1vel. #VemComJoao30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VemComJoao30", "link": "https://twitter.com/digaobrbr/status/1037685290830376961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685228813410304, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 947886838970273794, "username": "ZanguiefNulus", "tweet": "@joaoamoedonovo Tinha certeza que o corretor ia borrar alguma coisa. E \u00e9 e \u00e9 e \u00e9 e \u00e9 e... s\u00f3 fui apertando e vendo mudar sozinho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanguiefNulus/status/1037685228813410304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037685021497286656, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 109545997, "username": "NimoNC", "tweet": "@partidonovo30 @ChristianProf_ @joaoamoedonovo @tiaomoreira ??? Tem dem\u00eancia?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NimoNC/status/1037685021497286656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiaomoreira,joaoamoedonovo,ChristianProf_,partidonovo30"}
{"id": 1037684972742762497, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:31", "timezone": "CDT", "user_id": 947886838970273794, "username": "ZanguiefNulus", "tweet": "@joaoamoedonovo S\u00e3o 200%. Ningu\u00e9m cresceu isso. \u00c9 o Novo o fez sem dinheiro p\u00fablico. Parab\u00e9ns!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanguiefNulus/status/1037684972742762497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684877838245888, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 16364616, "username": "kwast", "tweet": "Acho que eu consigo saber a linha ideol\u00f3gica de quem desenhou os candidatos. Ou to vendo demais? O @joaoamoedonovo e outros de direita estariam sorrindo ou com cara de bravos?  pic.twitter.com/AbDS8CqaSV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kwast/status/1037684877838245888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684863258845185, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1026203810220396546, "username": "SouMaverique", "tweet": "@joaoamoedonovo Indiretamente buscam sempre influenciar nas percep\u00e7\u00f5es. O unico sorrindo \u00e9 o Haddad, os demais com cara \u201cneutra\u201d, Bolsonaro com cara de autorit\u00e1rio e \u201cexcluindo\u201d os demais..que caberiam tranquilamente diminuindo um pouco os desenhos acima..", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouMaverique/status/1037684863258845185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037684479605858304, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @carlosedrsantos De boas inten\u00e7\u00f5es o inferno est\u00e1 cheio. N\u00e3o me espantaria que o mecanismo do Novo revele mais um partido problema. Atrair\u00e1 xi\u00edtas com pessoas descoladas do real. Liberais puristas dignas do chapeleiro louco.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037684479605858304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037684429945294848, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 62671893, "username": "pablo_f_souza", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @DavidArrais @MitndopraGeral1 Bolsonaro responde, quando questionado sobre economia ou preparo, que Lula e Dilma tb n\u00e3o tinham preparo. Eu pergunto. Fazendo isso ele est\u00e1 se nivelando ou n\u00e3o com eles??? #pretematencao", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#pretematencao", "link": "https://twitter.com/pablo_f_souza/status/1037684429945294848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MitndopraGeral1,DavidArrais,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037684224277524480, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:32", "timezone": "CDT", "user_id": 761053797112131584, "username": "prgaldinojunior", "tweet": "Segue a\u00ed o que disse ontem! Olha o novo a\u00ed! @joaoamoedonovo taxar igrejas? O quanto as igrejas est\u00e3o fazendo o que \u00e9 dever do estado e ainda \u00e9 a favor de taxar? S\u00f3 Deus mesmo! em ADSA Brasil  https://www.instagram.com/p/BnYp4rKF-84/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14sxk9uqg8wmj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prgaldinojunior/status/1037684224277524480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037683585707384837, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @carlosedrsantos E, os intectuais da USP que fundaram o PT eram homens de bem. E o Novo \u00e9 pior. Fundado por pessoas da oligarquia banc\u00e1ria financista. Especuladores. Amo\u00eado ganhou bolada na venda da fin\u00e1tria a 3x seu valor patrimonial. Opera\u00e7\u00e3o imoral. Veio do meio mais predat\u00f3rio do capitalismo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037683585707384837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037683154339999745, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 71969823, "username": "GuillenEdu", "tweet": "@Ilisp_org Vendo o v\u00eddeo ele fica dubitativo em dar a resposta, pareceu ter sido 'pego de surpresa'; Enfim, concordo que a princ\u00edpio n\u00e3o parece ser uma boa ideia, por\u00e9m teremos que aguardar o @joaoamoedonovo se pronunciar para ouvir a contrapartida. #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/GuillenEdu/status/1037683154339999745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037683051252334592, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 310944676, "username": "willtapajero", "tweet": "@biamora @joaoamoedonovo @freire_roberto N\u00e3o consigo desgostar de Roberto Freire, \u00e9 um carinho espont\u00e2neo. Mas um militar apoiar o governo militar do Brasil \u00e9 absolutamente diferente de democratas apoiarem ditaduras genocidas de ontem e de hoje pelo mundo.Est\u00e1 sendo desonesto nisso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willtapajero/status/1037683051252334592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "freire_roberto,joaoamoedonovo,biamora"}
{"id": 1037682877411016704, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 92868205, "username": "luizrmgarcia", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Helic\u00f3pteros, avi\u00f5es, redes de TV IGREJAS PRECISAM DISSO? Amoedo est\u00e1 certo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizrmgarcia/status/1037682877411016704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037682772586975239, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @carlosedrsantos O PT come\u00e7ou assim. Com pessoas indignadas e cheias de idealismo.Hj quer implantar a bandeira do MST no Brasil. O partido virou seita. O Novo segue o mesmo caminho. Sou defensora da candidatura \u00fanica. Minha bandeira jamais ser\u00e1 laranja.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037682772586975239", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037682722033070081, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 725344570305830912, "username": "biancheti", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @joaoamoedonovo @joaormiranda mano... de Eduardo Jorge para Amo\u00eado, qual a l\u00f3gica? Dois projetos pol\u00edticos completamente distintos...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancheti/status/1037682722033070081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaormiranda,joaoamoedonovo,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037681861898784768, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 83476637, "username": "TeteMazorra", "tweet": "@brdezoito \ud83c\udf0a\ud83c\udf4aChama o @joaoamoedonovo pr\u00e1 acabar com essa \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteMazorra/status/1037681861898784768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037681852872617984, "date": "2018-09-06", "time": "07:40:07", "timezone": "CDT", "user_id": 310944676, "username": "willtapajero", "tweet": "@biamora @freire_roberto @joaoamoedonovo O que voc\u00ea chama de coer\u00eancia, tamb\u00e9m pode ser chamado de hipocrisia. Reinaldo Azevedo est\u00e1 certo. Onde voc\u00ea estava enquanto o Brasil derretia? Se aproveitando do sistema e enchendo o cu de grana! #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/willtapajero/status/1037681852872617984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,freire_roberto,biamora"}
{"id": 1037681720542351366, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @carlosedrsantos N\u00e3o. Seria p\u00e9ssimo um pa\u00eds inteiro como o Leblon. Um pa\u00eds monopartid\u00e1rio onde a bandeira do partido suplanta o patriotismo. Nenhum pa\u00eds monopartid\u00e1rio \u00e9 desenvolvido. Pelo contr\u00e1rio, s\u00f3 em ditaduras.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037681720542351366", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037681630796804097, "date": "2018-09-06", "time": "07:39:14", "timezone": "CDT", "user_id": 15940545, "username": "Oscarface", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @lucasgalarce @adrianomartin Taxar Edir Macedo e Valdomiro?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oscarface/status/1037681630796804097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianomartin,lucasgalarce,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037681504225316869, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1678894308, "username": "fhubermensch", "tweet": "@AdibJosef @LuciTirano Que Deus ilumine esse povo para acertar dessa vez! Nada de pol\u00edticos, de corruptos, de desequilibrados. Jo\u00e3o Amo\u00eado, Partido Novo, 30! E legenda Partido Novo para o Congresso todo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fhubermensch/status/1037681504225316869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuciTirano,AdibJosef"}
{"id": 1037681403192852481, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 972153079, "username": "arthurmachadobr", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @BrunoBr53718841 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthurmachadobr/status/1037681403192852481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoBr53718841,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037681271042977792, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1035126602173214720, "username": "neviton88945592", "tweet": "@joaoamoedonovo @LucasDias_138 Acho que o Brasil vive atraso pol\u00edtico pois igrejas apoiaram Collor, Lula, Dilma... deveriam apoiar o Amoedo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neviton88945592/status/1037681271042977792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasDias_138,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037681231008342023, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 993584398888001537, "username": "ricardo_scarpi", "tweet": "@joaoamoedonovo @estudioi Para quem duvidou da pesquisa BTG, ai est\u00e1. A Onda Laranja s\u00f3 cresce e n\u00e3o tem rejei\u00e7\u00e3o, Vote Amoedo, Vote @partidonovo30 #AcordaBrasil #VamosRenovarTudo #VoteNovo #ficaadica @gcamarotti pic.twitter.com/AZZKPhyhDC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AcordaBrasil,#VamosRenovarTudo,#VoteNovo,#ficaadica", "link": "https://twitter.com/ricardo_scarpi/status/1037681231008342023", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,estudioi,partidonovo30,gcamarotti"}
{"id": 1037680976732860417, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3494658142, "username": "Mariaga05428395", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo @marciosbritto Ele estava fundando um partido. J\u00e1 Bolsonaro estava votando 80% com o PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariaga05428395/status/1037680976732860417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciosbritto,joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037680862500990977, "date": "2018-09-06", "time": "07:36:11", "timezone": "CDT", "user_id": 93936079, "username": "luizofoca", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Zanfa Uma das minhas amigas de faculdade \u00e9 filiada ao novo tentou ser vereadora em sp na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o e n\u00e3o \u00e9 chata como esses Minions.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizofoca/status/1037680862500990977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680705902469120, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 993584398888001537, "username": "ricardo_scarpi", "tweet": "@joaoamoedonovo @estudioi Para quem duvidou da pesquisa BTG, ai est\u00e1. A Onda Laranja s\u00f3 cresce e n\u00e3o tem rejei\u00e7\u00e3o, Vote Amoedo, Vote @partidonovo30 #AcordaBrasil #VamosRenovarTudo #VoteNovo #ficaadica @gcamarotti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AcordaBrasil,#VamosRenovarTudo,#VoteNovo,#ficaadica", "link": "https://twitter.com/ricardo_scarpi/status/1037680705902469120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,estudioi,partidonovo30,gcamarotti"}
{"id": 1037680658242588673, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1035126602173214720, "username": "neviton88945592", "tweet": "@joaoamoedonovo Dentro do cen\u00e1rio poss\u00edvel seria excelente Jo\u00e3o x Bolsonaro no 2o. turno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neviton88945592/status/1037680658242588673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680342801543174, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:07", "timezone": "CDT", "user_id": 60962767, "username": "TainanBuendia", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @Zanfa T\u00e1 a\u00ed, j\u00e1 merece meu respeito!!! N\u00e3o importa em quem vc vai votar, desde que vc n\u00e3o seja um chato do caralho que fica xingando e enchendo o saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TainanBuendia/status/1037680342801543174", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037680334614261766, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @carlosedrsantos Parece o MST. Pessoas de camiseta laranja portando bandeira do partido. Qdo a fidelidade partid\u00e1ria supera os interesses do povo, se torna o PT.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037680334614261766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037680198139957248, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 38168503, "username": "Santos_Simoni", "tweet": "@joaoamoedonovo ganhou meu voto ao ser entrevistado pelos jornalistas da @CBNoficial ele tinha respostas coerentes e sensatas. Claro que depois fiz uma pesquisa sobre o candidato na internet, gostei de tudo o que li at\u00e9 o momento, espero que ele ganhe e n\u00e3o me decepcione", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Santos_Simoni/status/1037680198139957248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,CBNoficial"}
{"id": 1037679661210324992, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 993584398888001537, "username": "ricardo_scarpi", "tweet": "@joaoamoedonovo @estudioi Informa\u00e7\u00e3o nunca \u00e9 demais, tenho certeza que ir\u00e1 se surpreender. #VamosRenovarTudo #ficaadica #Amoedo pic.twitter.com/hxvRTJ0T22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo,#ficaadica,#Amoedo", "link": "https://twitter.com/ricardo_scarpi/status/1037679661210324992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,estudioi"}
{"id": 1037679587730370561, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 977648146573651969, "username": "bombonattir", "tweet": "@CBNoficial @joaoamoedonovo @Vitorlemoscgr A m\u00eddia atual se alimenta da pol\u00edtica atual. Algu\u00e9m fazendo o certo os assusta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bombonattir/status/1037679587730370561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vitorlemoscgr,joaoamoedonovo,CBNoficial"}
{"id": 1037679294745636865, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:57", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @LeonMoser @waledlopes At\u00e9 Cuba est\u00e1 restituindo a possibilidade da propriedade privada...\u00e9 caminho sem volta Waled, na\u00e7\u00e3o alguma conseguiu sistema menos danoso que o Estado de Direito, sob o capitalismo. O Estado det\u00eam o poder, mas n\u00e3o o poder econ\u00f4mico. Deixar ao Estado ambos, \u00e9 totalitarismo certo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1037679294745636865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "waledlopes,LeonMoser,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037679088151011328, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 9053032, "username": "marcosradiobase", "tweet": "Quanto mais @geraldoalckmin bate no @jairbolsonaro , mais @cirogomes e @MarinaSilva sobem nas pesquisas e se credenciam para o segundo turno e o candidato do @Rede45 perde posi\u00e7\u00e3o para @joaoamoedonovo . Assim \u00e9 a pol\u00edtica.  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosradiobase/status/1037679088151011328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,cirogomes,MarinaSilva,Rede45,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037679085105934336, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 49359950, "username": "BarretoFranklin", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @teles_isac deus deu a vida pra cada um cuidar da sua, pol\u00edtico tem que cuidar de pol\u00edtica e n\u00e3o ditar como devemos viver. J\u00e1 ouviu falar de livre arb\u00edtrio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoFranklin/status/1037679085105934336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teles_isac,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037678500491259904, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 9053032, "username": "marcosradiobase", "tweet": "Quanto mais @geraldoalckmin bate no @jairbolsonaro , mais @cirogomes e @MarinaSilva sobem nas pesquisas e se credenciam para o segundo turno e o candidato do @Rede45 perde posi\u00e7\u00e3o para @joaoamoedonovo . Assim \u00e9 a pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosradiobase/status/1037678500491259904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,cirogomes,MarinaSilva,Rede45,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037677640080080899, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:23", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@ChristianProf_ @joaoamoedonovo Como vai o plano SOCIALISTA de usar o ESTADO para taxar (roubar) igrejas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1037677640080080899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ChristianProf_"}
{"id": 1037677382973509632, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1902548850, "username": "brasileiroedu", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Dois ladr\u00f5es! @joaoamoedonovo em vcs todos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasileiroedu/status/1037677382973509632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037677319622733825, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 896891771749376003, "username": "Marcosdireita", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @jackvieira1977 @mauriciobasttos Igrejas recebem doa\u00e7\u00f5es, em breve v\u00e3o querer taxar morador de rua por receber esmola.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcosdireita/status/1037677319622733825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauriciobasttos,jackvieira1977,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037677068392296448, "date": "2018-09-06", "time": "07:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4887499125, "username": "alipiorpz", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org sou favor\u00e1vel a esta ideia. n\u00e3o faz sentido ter benef\u00edcio fiscal a um que outros nao tem.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alipiorpz/status/1037677068392296448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037676928780709888, "date": "2018-09-06", "time": "07:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3494658142, "username": "Mariaga05428395", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @doc_map \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mariaga05428395/status/1037676928780709888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doc_map,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037676768306581504, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:55", "timezone": "CDT", "user_id": 53882688, "username": "Silvianagata", "tweet": "@ChristianProf_ e @joaoamoedonovo poderiam explicar a fala sobre taxa\u00e7\u00e3o de igrejas? obrigada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvianagata/status/1037676768306581504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChristianProf_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037676660890497026, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 20860716, "username": "danielbdc", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo O problema \u00e9 que a Globo ganha uma fortuna com o hor\u00e1rio pol\u00edtico obrigat\u00f3rio logo o \u00fanico candidato que quer abolir isso assim como o fundo partid\u00e1rio sai prejudicado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielbdc/status/1037676660890497026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037676344832868353, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:14", "timezone": "CDT", "user_id": 876123251008823302, "username": "ttcarv", "tweet": "@DaniloGentili Est\u00e3o vindo aqui a cambada de religiosos amantes dos privil\u00e9gios criticar Amoedo pq ele vai taxar as igrejas que viram empresas. @joaoamoedonovo parab\u00e9ns por engajar na luta contra tudo \u00e9 privil\u00e9gios \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttcarv/status/1037676344832868353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037676330601656320, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:10", "timezone": "CDT", "user_id": 914516114973085697, "username": "Gentiledudu", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org #Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/Gentiledudu/status/1037676330601656320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037676162087112704, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:30", "timezone": "CDT", "user_id": 8800332, "username": "ilanmi", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @doc_map Hahahaha cada uma que aparece.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 69, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ilanmi/status/1037676162087112704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doc_map,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037676069229420544, "date": "2018-09-06", "time": "07:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 35501369, "username": "claytonbispo", "tweet": "T\u00e1 a\u00ed, mais claro que isso, imposs\u00edvel! Percebam que nada vai mudar. seja com o minion 30 anos, PTralhas ou qualquer outro que n\u00e3o seja NOVO! #VemComJo\u00e3o30 @joaoamoedonovo @partidonovo30 https://twitter.com/claytonbispo/status/1037674033129635841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/claytonbispo/status/1037676069229420544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037675710050131970, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 896891771749376003, "username": "Marcosdireita", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @mauriciobasttos @jackvieira1977 No dia que ficar doente deixe bem claro que voc\u00ea n\u00e3o quer ser atendido em uma Santa casa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcosdireita/status/1037675710050131970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jackvieira1977,mauriciobasttos,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037675449881710595, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 896891771749376003, "username": "Marcosdireita", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo De 1 para 3 por cento? Caramba agora vai hein, sqn. Taxar igrejas? Volta para 1%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcosdireita/status/1037675449881710595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037675330666995712, "date": "2018-09-06", "time": "07:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 25763868, "username": "ClauBraghini", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @danpolastri Apoio o cara... Mas essa ideia \u00e9 est\u00fapida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClauBraghini/status/1037675330666995712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danpolastri,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675151352098816, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 876123251008823302, "username": "ttcarv", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola Tem que taxar mesmo. Valdemiro, RR Soares, salas malafaia, \"Edimacedo\"(sei l\u00e1 o nome) todos ficando milion\u00e1rios a cima da f\u00e9 dos coitados alienado. Qual seu problema? T\u00e1 achando que s\u00f3 pq acredita Deus t\u00e1 a cima da sociedade? Privil\u00e9gios \u00e9 o caraio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttcarv/status/1037675151352098816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037675119051726848, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 25763868, "username": "ClauBraghini", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org @doc_map Chegou o delirante!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 38, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClauBraghini/status/1037675119051726848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doc_map,Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037674033129635841, "date": "2018-09-06", "time": "07:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 35501369, "username": "claytonbispo", "tweet": "@MichelTemer @geraldoalckmin poderia ter dormido sem essa! \u00af\\_(\u30c4)_/\u00afQuando o @joaoamoedonovo diz que voc\u00eas s\u00e3o mais do mesmo e \"concorrentes entre si\" n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ter muita intelig\u00eancia para saber que isso \u00e9 a mais PURA VERDADE! Acorda BRASIL!! vamos de @partidonovo30 #VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/claytonbispo/status/1037674033129635841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037673948459225088, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 59299948, "username": "jackvieira1977", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @mauriciobasttos Aham, \u00e9 bem assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jackvieira1977/status/1037673948459225088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauriciobasttos,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037673867274334210, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1017599190803865600, "username": "BrescianiJoao", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ilisp_org Angariar votos dos eleitores de esquerda que est\u00e3o em d\u00favida?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrescianiJoao/status/1037673867274334210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037673812639272961, "date": "2018-09-06", "time": "07:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 876123251008823302, "username": "ttcarv", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @mauriciobasttos N\u00e3o existe quase ateu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttcarv/status/1037673812639272961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauriciobasttos,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037673647383531521, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 178825577, "username": "rafuelhenrique", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @LookingCritical Kkkkkkk que mula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafuelhenrique/status/1037673647383531521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LookingCritical,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037673421486862336, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 178825577, "username": "rafuelhenrique", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @bento_inaldo Vdd kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafuelhenrique/status/1037673421486862336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bento_inaldo,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037673029059440640, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 53882688, "username": "Silvianagata", "tweet": "@Ilisp_org Tambem estou esperando. @joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvianagata/status/1037673029059440640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ilisp_org,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037672681141878784, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:40", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo @danielplisboa @Felippe_Hermes @BarrySSeal @alexsanspacheco @Pacoca_cedilha @FERNAND0AZEVEDO O grande segredo \u00e9 o presidente saber conduzir bem a apresenta\u00e7\u00e3o. Amoedo tem uma grande experi\u00eancia em gest\u00e3o, acredito em sua capacidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1037672681141878784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FERNAND0AZEVEDO,Pacoca_cedilha,alexsanspacheco,BarrySSeal,Felippe_Hermes,danielplisboa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037671674081107969, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 732400751784398849, "username": "naotemqfikrico", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho @Claudia70245697 @danielle_heise @PedroBezerr4 @msrcoass Voc\u00ea viu a entrevista que ele fala sobre a quest\u00e3o da igreja? Me diga como ser\u00e1 a taxa\u00e7\u00e3o? Qual o plano? Voc\u00ea n\u00e3o sabe pq isso n\u00e3o t\u00e1 no plano de governo dele, n\u00e3o est\u00e1 nas propostas e isso n\u00e3o \u00e9 nem a 5a prioridade do governo dele. Isso foi uma pegadinha de jornalista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemqfikrico/status/1037671674081107969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "msrcoass,PedroBezerr4,danielle_heise,Claudia70245697,AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037671627566342144, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 896891771749376003, "username": "Marcosdireita", "tweet": "@CBNoficial @joaoamoedonovo @alemiyagi @ubatubasp A verdade \u00e9 que as op\u00e7\u00f5es s\u00e3o poucas. A maioria dos candidatos ou j\u00e1 foram miniistros do Lula ou buscam apoio do mesmo. O que resta? Bolsonaro e Amo\u00eado, por\u00e9m as declara\u00e7\u00f5es do Amoedo sobre determinados assuntos v\u00e3o contra algumas prioridades conservadoras por isso escolhi o Bols", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcosdireita/status/1037671627566342144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ubatubasp,alemiyagi,joaoamoedonovo,CBNoficial"}
{"id": 1037671618280083456, "date": "2018-09-06", "time": "06:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 61467395, "username": "ericfpaula", "tweet": "@joaoamoedonovo @clubedopairico Est\u00e1 aqui: https://m.oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericfpaula/status/1037671618280083456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clubedopairico,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037670823715381248, "date": "2018-09-06", "time": "06:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 732400751784398849, "username": "naotemqfikrico", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho @Claudia70245697 @danielle_heise @PedroBezerr4 Concordo plenamente com voc\u00ea. Direita e esquerda \u00e9 a forma de definir em curtas palavras, j\u00e1 que estamos no twitter. Mas que a discuss\u00e3o \u00e9 mais ampla, com certeza.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemqfikrico/status/1037670823715381248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroBezerr4,danielle_heise,Claudia70245697,AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037670385108627456, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:33", "timezone": "CDT", "user_id": 732400751784398849, "username": "naotemqfikrico", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho @Claudia70245697 @danielle_heise Vi v\u00e1rias entrevistas dele, na maioria ele se posicionou sem esquivar. Estamos preocupados em debater pequenas coisas e quem ganha \u00e9 a esquerda, que vai voltar ao poder em forma de Ciro, Marina ou PT. Esses sim defendem  descaradamente aquilo que somos contra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemqfikrico/status/1037670385108627456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielle_heise,Claudia70245697,AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037670109115043840, "date": "2018-09-06", "time": "06:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 61467395, "username": "ericfpaula", "tweet": "@clubedopairico @joaoamoedonovo @RAQuattrone N\u00e3o. N\u00e3o pode ser!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericfpaula/status/1037670109115043840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RAQuattrone,joaoamoedonovo,clubedopairico"}
{"id": 1037669930467033088, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 57170221, "username": "ToNsouza", "tweet": "@joaoamoedonovo @TeWOficial @omeright Que bela int\u00e9rprete hein, se eu fosse vc pedia reembolso do Fies", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToNsouza/status/1037669930467033088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "omeright,TeWOficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037669664212627456, "date": "2018-09-06", "time": "06:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 374716888, "username": "ToLimaDuarte", "tweet": "@joaoamoedonovo Boa. Mais um motivo para votar 30.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToLimaDuarte/status/1037669664212627456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037669235080814592, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 16949542, "username": "tiagonepomuceno", "tweet": "@joaoamoedonovo @gurovitz @eleitorpalhaco_ @partidonovo30 Marolinha laranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagonepomuceno/status/1037669235080814592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,eleitorpalhaco_,gurovitz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037669202323230721, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:51", "timezone": "CDT", "user_id": 85388744, "username": "julianoolivetti", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @cleysonfc Banqueiros..banqueiros..banqueiros.. Depois voc\u00eas reclamam do baixo intelecto da \"direita\" em ficar tocando em temas da finada URSS e comunismo em geral.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianoolivetti/status/1037669202323230721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleysonfc,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037669130982379521, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 61467395, "username": "ericfpaula", "tweet": "@joaoamoedonovo @clubedopairico O mais certo seria estar na imagem a fonte.Ou mesmo colocar o link para o original.Vai que um PT infiltrado fez a imagem de prop\u00f3sito pra pegar carona na quest\u00e3o do nome do Amo\u00eado n\u00e3o ter aparecido. \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericfpaula/status/1037669130982379521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clubedopairico,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037669103673245696, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:27", "timezone": "CDT", "user_id": 18291225, "username": "AvAfonso", "tweet": "@joaoamoedonovo Trem da alegria! Ningu\u00e9m vai nas pesquisas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AvAfonso/status/1037669103673245696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037668823384711168, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2434712563, "username": "MacManiaco7", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado quer carga tribut\u00e1ria mais simples e maior facilidade para abertura de empresas  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/eleicoes/2018/noticia/2018/09/04/joao-amoedo-quer-carga-tributaria-mais-simples-e-maior-facilidade-para-abertura-de-empresas.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MacManiaco7/status/1037668823384711168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668784402784256, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3058406119, "username": "marivanmoioli", "tweet": "@apyus @mvitorodrigues @joaoamoedonovo ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marivanmoioli/status/1037668784402784256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvitorodrigues,apyus,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037668397776023552, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3058406119, "username": "marivanmoioli", "tweet": "#joaonosdebates @joaoamoedonovo o n\u00e3o convite , mostra para mim , medo ! Medo de ter uma pessoa que faria a diferen\u00e7a ! Mostrar como ele \u00e9 capacitado !!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#joaonosdebates", "link": "https://twitter.com/marivanmoioli/status/1037668397776023552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037668269631655936, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1003373599112269829, "username": "RoLukeSky1", "tweet": "Boa @joaoamoedonovo ! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoLukeSky1/status/1037668269631655936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037667940680773634, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2765178209, "username": "carlosff1984", "tweet": "@partidonovo30 Joao amoedo o \u201cliberal\u201d q prega menos estado, defende a cobran\u00e7a de impostos de igrejas, justamente o q a esquerda defende e mesmo a esquerda governando o pa\u00eds a 30 anos, \u00f1 conseguiu tributar igrejas. E pensar q me filiei a esse partido \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosff1984/status/1037667940680773634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037667795075559424, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 200963458, "username": "cleysonfc", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @GuilhermeBoulos @julianoolivetti Ou porque Boulos n\u00e3o gosta de engana\u00e7\u00e3o. Revolu\u00e7\u00e3o laranja s\u00e3o os banqueiros governando o pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleysonfc/status/1037667795075559424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julianoolivetti,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037667294745427969, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:16", "timezone": "CDT", "user_id": 61467395, "username": "ericfpaula", "tweet": "@joaoamoedonovo Poderia citar a fonte da imagem?Pois um conhecido ( @clubedopairico ) est\u00e1 com raz\u00e3o quando diz que a foto do Haddad \u00e9 a \u00fanica diferente dos demais, est\u00e1 mais alegre, os outros com cara de azedo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericfpaula/status/1037667294745427969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,clubedopairico"}
{"id": 1037667239527428098, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 947886838970273794, "username": "ZanguiefNulus", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Medo. Se vc saiu do 1 pra Tr\u00eas, \u00e9 o maior crescimento entre todos, 200% de crescimento em poucos dias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanguiefNulus/status/1037667239527428098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037666883250671616, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2765178209, "username": "carlosff1984", "tweet": "@joaoamoedonovo @Flavio_Quintela O partido \u201cnovo\u201d \u00e9 a esquerda personalit\u00e9", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosff1984/status/1037666883250671616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flavio_Quintela,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037666874476113920, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:36", "timezone": "CDT", "user_id": 258878886, "username": "dreduandrade", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho Ent\u00e3o voc\u00ea acha que um candidato com 3% tem mais chance de vencer a turma da esquerda do que o @jairbolsonaro que tem 22% (sem contar que ningu\u00e9m acredita nessas pesquisas)?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dreduandrade/status/1037666874476113920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037666525832990722, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:13", "timezone": "CDT", "user_id": 947886838970273794, "username": "ZanguiefNulus", "tweet": "@joaoamoedonovo Mais de 30% indefinido. Isso nas pesquisas de sempre, que ningu\u00e9m nunca viu um entrevistado, e que \u00e9 sempre feita nos mesmos lugares.Teremos pol\u00edticos novos. Ladr\u00f5es, corruptos e vagabundos ficar\u00e3o fora logo logo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanguiefNulus/status/1037666525832990722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037666163294126084, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 60678597, "username": "agnustody", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo J\u00e1 conhe\u00e7o mais pessoas que ir\u00e3o votar no Amoedo do que no Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agnustody/status/1037666163294126084", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037665504088010752, "date": "2018-09-06", "time": "06:35:09", "timezone": "CDT", "user_id": 24436559, "username": "vladdnewnoise", "tweet": "@joaoamoedonovo Essa \u201calavancada\u201d \u00e9 tipo meu sal\u00e1rio subindo. Vai ganhar o triplo de aumento. Ao inv\u00e9s de 2% o patr\u00e3o dar\u00e1 6%. S\u00f3 come\u00e7ar a vir de s\u00e1bado e t\u00e1 tudo certo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vladdnewnoise/status/1037665504088010752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037665122356002817, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4831233532, "username": "Kledirdecarval2", "tweet": "@joaoamoedonovo @gurovitz @partidonovo30 Vamos de Novo 30 !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kledirdecarval2/status/1037665122356002817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,gurovitz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037664635057520645, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 156438783, "username": "elvisnousiainen", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Rodymacedo J\u00e1 arrumaram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elvisnousiainen/status/1037664635057520645", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodymacedo,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037664392349925376, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 917569593039904769, "username": "RGN_67", "tweet": "@joaoamoedonovo Tudo ISSo p apoiar a esquerda e a continuidade dessa baderna que est\u00e1 o pa\u00eds. Vamos ver no 2o turno se vcs s\u00e3o novos mesmo\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RGN_67/status/1037664392349925376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037664340827090944, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4831233532, "username": "Kledirdecarval2", "tweet": "@joaoamoedonovo @gurovitz @_hercules_k @partidonovo30 Vamos todos de Novo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kledirdecarval2/status/1037664340827090944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,_hercules_k,gurovitz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037663085866246144, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 157090205, "username": "AlexandreSurian", "tweet": "@Miltonneves Qualidade de Jo\u00e3o Amo\u00eado e agilidade de Marina Silva... Poderia chegar ao Real Madrid, mas est\u00e1 chegando no Amiens.Que pena!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreSurian/status/1037663085866246144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037662724317224961, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:06", "timezone": "CDT", "user_id": 729423201047023616, "username": "Enrico_Olaia", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @DanielD70774355 S\u00f3 porque \u00e9 velho?HAHAHAHAHAHAAinda bem que sua \u00e9poca est\u00e1 passando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Enrico_Olaia/status/1037662724317224961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielD70774355,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037662584470728704, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3058406119, "username": "marivanmoioli", "tweet": "@g1politica @joaoamoedonovo ????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marivanmoioli/status/1037662584470728704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037662242270060545, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 227843134, "username": "LucasDias_138", "tweet": "@joaoamoedonovo Fazer caridade nesta jo\u00e7a de pa\u00eds j\u00e1 \u00e9 uma coisa dif\u00edcil, imagina tributando esse pessoal? Seria um tiro no p\u00e9", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDias_138/status/1037662242270060545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037662029472038912, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 227843134, "username": "LucasDias_138", "tweet": "@joaoamoedonovo Amoedo, voc\u00ea tem que rever esse neg\u00f3cio de taxar igrejas, nem todos os pastores dessas institui\u00e7\u00f5es s\u00e3o multimilion\u00e1rios como o Silas Malafaia e o Edir Macedo que fazem a festa, essa galera faz um trabalho dif\u00edcil lidando com moradores de ruas e drogados geralmente.", "replies": 8, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasDias_138/status/1037662029472038912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037661992490881025, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:12", "timezone": "CDT", "user_id": 834228623905288192, "username": "LovattiBruno", "tweet": "Assistam \u00e0 excelente an\u00e1lise do @Rconstantino, que aborda os ataques que @joaoamoedonovo do @partidonovo30 tem recebido. Compartilhem e repassem o v\u00eddeo! FV! RT! \ud83d\udca1 https://youtu.be/GoMs0Lu9F1s\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LovattiBruno/status/1037661992490881025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037659642015440897, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 4426225402, "username": "alan_marques998", "tweet": "@joaoamoedonovo @CyroBezerra Verdade falta ir para periferia, bairros pobres dos Estados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alan_marques998/status/1037659642015440897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CyroBezerra,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037659148769525760, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @MarileneMORO @JOAQUIMTEIXEIA @DMartinezzi @Rafael_Mraes @sistemas_0sx @luluribeir0 Pelo Amor de Deus!! JA N\u00c3O TEM A M\u00cdNIMA CHANCE DE SER ELEITO! Parem de dividir a direita!! Pior em um poss\u00edvel 2T ele n\u00e3o apoia ningu\u00e9m = Cangaciro e aeroporto \ud83d\udc4b\ud83c\udffc boa sorte \ud83c\udf40, pois vou fazer igual aos venezuelanos migrar antes do venezuelismo consumir o pa\u00eds!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1037659148769525760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luluribeir0,sistemas_0sx,Rafael_Mraes,DMartinezzi,JOAQUIMTEIXEIA,MarileneMORO,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037659113784860672, "date": "2018-09-06", "time": "06:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 922072271539359745, "username": "norberto_basque", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Vamos em frente Jo\u00e3o, n\u00e3o desista !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norberto_basque/status/1037659113784860672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037657113143783424, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1333015140, "username": "wendellcamisa10", "tweet": "@P_droMenezes @joaoamoedonovo \u00e9 esse tipo d campanha tradicional e pat\u00e9tica dos pol\u00edticos d sempre que vc quer fazer mesmo?Atacar sem pondera\u00e7\u00e3o?Isso  \u00e9 mesmo Novo?Demorei mas percebi q vc \u00e9 mais do mesmo e por isso \u00f1 merece nossa confian\u00e7a e ficar\u00e1s nos 3% de sempre!Essa curtida custou 1 voto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wendellcamisa10/status/1037657113143783424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037657064162709504, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4333673913, "username": "groolix", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @Zanfa Eu acho um absurdo taxar igreja, \u00e9 dinheiro de doa\u00e7\u00e3o cara.Eu as vezes n\u00e3o concordo como \u00e9 aplicado o dinheiro doado, mas isso \u00e9 problema de quem doa e n\u00e3o do Estado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/groolix/status/1037657064162709504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Zanfa,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037656285657923584, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1030428316124229632, "username": "AdilsonJosDeMo1", "tweet": "@joaoamoedonovo Vamos em frente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdilsonJosDeMo1/status/1037656285657923584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037656271204352001, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 981333693326352384, "username": "Luciana44932121", "tweet": "@JornalDaGazeta Jornal da Gazeta Queremos a presen\u00e7a do Jo\u00e3o Amo\u00eado no Debate do dia 09/09#Jo\u00e3oNosDebates #Jo\u00e3oNaGazeta #GazetaEstadaoJP", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Jo\u00e3oNosDebates,#Jo\u00e3oNaGazeta,#GazetaEstadaoJP", "link": "https://twitter.com/Luciana44932121/status/1037656271204352001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta"}
{"id": 1037655163954192384, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:04", "timezone": "CDT", "user_id": 952637534403813376, "username": "ElaineOliSP", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @ThiagoSoares125 Thiago, j\u00e1 trabalhei na central de uma grande igreja. Eles ganham milh\u00f5es, devolvem muito pouco aos fi\u00e9is em doa\u00e7\u00f5es/mantimentos/a\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias e gastam muito dinheiro em benef\u00edcio pr\u00f3prio (funcion\u00e1rios/filhos e agregados). J\u00e1 passou da hora de serem taxados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaineOliSP/status/1037655163954192384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoSoares125,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037655056437456896, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 33629187, "username": "camilopedroso", "tweet": "Vejam o q a Arko disse: \"E @joaoamoedonovo\"! Mesmo sem ser um \"influenciador digital\" e, principalmente, fazendo pq acredito, e n\u00e3o pq recebi um jab\u00e1, continuarei a divulgar os ideais liberais por pura convic\u00e7\u00e3o!Seis candidatos para duas vagas  https://www.oantagonista.com/?p=111242\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilopedroso/status/1037655056437456896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037654280080117760, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:33", "timezone": "CDT", "user_id": 981333693326352384, "username": "Luciana44932121", "tweet": "@JornalDaGazeta #joaonosdebates  Queremos Jo\u00e3o Amo\u00eado no debate !!! \ud83c\udf4a\ud83c\udf0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaonosdebates", "link": "https://twitter.com/Luciana44932121/status/1037654280080117760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta"}
{"id": 1037654267786670080, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:30", "timezone": "CDT", "user_id": 98524793, "username": "alexandre_mello", "tweet": "@joaoamoedonovo @ViniciusPoit Cresce na medida do nosso sucesso, meu candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre_mello/status/1037654267786670080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusPoit,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037654149712826368, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 956901217875226626, "username": "Bia_bastos30", "tweet": "@joaoamoedonovo @ChamaVioleta79 Agora sou eu quem concorda 100% com vc. Falou tudo. \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bia_bastos30/status/1037654149712826368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ChamaVioleta79,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037654065449197569, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 981333693326352384, "username": "Luciana44932121", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @Estadao @tvgazetaoficial @JornalDaGazeta #joaonosdebates  Queremos Jo\u00e3o Amo\u00eado no debate !!! \ud83c\udf4a\ud83c\udf0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#joaonosdebates", "link": "https://twitter.com/Luciana44932121/status/1037654065449197569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalDaGazeta,tvgazetaoficial,Estadao,JovemPanNews,TwitterBrasil"}
{"id": 1037653834858934272, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1005623344744591360, "username": "andersoncrs10", "tweet": "@alvarodias_  e @meirelles  pelo bem do Brasil demonstrem generosidade, esp\u00edrito patri\u00f3tico e grandesa dos lideres e apoiem @joaoamoedonovo o melhor candidato para conduzir nosso pais!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersoncrs10/status/1037653834858934272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,meirelles,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037653485393784832, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 152871062, "username": "juliocbr", "tweet": "@joaoamoedonovo Empatados com o \u00c1lvaro Dias.... KkkkkContinuem focando no Bolsonaro, esquerdista disfar\u00e7ardo.O Globo os incluiu, mas e nos debates? rsrsrs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliocbr/status/1037653485393784832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037653251930443778, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:28", "timezone": "CDT", "user_id": 35097073, "username": "rafaelalisson", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo - - - > Liberal (o que \u00e9 bom ok)Prometeu que vai taxar (cobrar impostos (sim impostos (sim impostos))) as igrejas....Parab\u00e9ns Jo\u00e3o Amoedo! Liberal querendo criar impostos \u00e9 como socialista comprando iPhone!Imposto \u00e9 roubo - - - - > PRIVATIZA TUDO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelalisson/status/1037653251930443778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652918873325568, "date": "2018-09-06", "time": "05:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1005623344744591360, "username": "andersoncrs10", "tweet": "@joaoamoedonovo vai para o 2 turno!!  https://twitter.com/jornalnacional/status/1037502561291517952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersoncrs10/status/1037652918873325568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037651655767064576, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2255342146, "username": "LinoIzaguirre", "tweet": "@joaoamoedonovo Amoedo, a gente sabe que esse tipo de argumento desse bando de vagabundo e invejoso \u00e9 completamente sem fundamento!! Continue sua luta man, te apoio!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LinoIzaguirre/status/1037651655767064576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037651076051292161, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@joaoamoedonovo Mas faltou a caricatura. Rss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1037651076051292161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037650692415074305, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 66420435, "username": "eduardogecs", "tweet": "@joaoamoedonovo@geraldoalckmin@cirogomes@meirelles@MarinaSilva@Haddad_Fernando@alvarodias_#cbng1O transp. ferroviario de passageiros foi sucateado no Brasil!\u00c9 sabido a sua import\u00e2ncia para mobilidade.Como presidente, o q pensa sobre isso e quais a\u00e7\u00f5es ser\u00e3o tomadas?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cbng1O", "link": "https://twitter.com/eduardogecs/status/1037650692415074305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,geraldoalckmin,cirogomes,meirelles,MarinaSilva,Haddad_Fernando,alvarodias_"}
{"id": 1037650645380153344, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 31851712, "username": "jottaravagnani", "tweet": "@joaoamoedonovo @ManaryCorte Seguindo a sua l\u00f3gica, \u00e9 mais f\u00e1cil migrar 30% do que 0,8%?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jottaravagnani/status/1037650645380153344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManaryCorte,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037650190054948864, "date": "2018-09-06", "time": "05:34:18", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@joaoamoedonovo @Estadao @veramagalhaes @FelipeSaLeitao Patria Educadora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1037650190054948864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeSaLeitao,veramagalhaes,Estadao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037650052574003201, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3368053631, "username": "PrintedDisc8", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 #NOVO30 #Amoedo30 #VamosRenovarTudo #VemComJoao30Em Caieiras, SPPessoas fazendo propaganda usando a cor do novoReparem na estrelinha 13 da morte\ud83d\udcf8: @duddafava pic.twitter.com/fOOgdO7Nit", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30,#Amoedo30,#VamosRenovarTudo,#VemComJoao30Em", "link": "https://twitter.com/PrintedDisc8/status/1037650052574003201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,partidonovo30,duddafava"}
{"id": 1037647755357904896, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 926181304319795205, "username": "MarcosS53648201", "tweet": "The new and more coherent with what Brazil needs are growing. \"Then in the survey released on Wednesday, there are Alvaro Dias (Podemos) and Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo), each with 3% preference\"  https://twitter.com/VEJA/status/1037484542620250112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosS53648201/status/1037647755357904896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647618774589440, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 58081845, "username": "guicaris", "tweet": "Veja o que \u00e9 #FATO ou #FAKE na entrevista de Jo\u00e3o Amo\u00eado ao G1 e \u00e0 CBN  https://www.valor.com.br/fatooufake/5808853/veja-o-que-e-fato-ou-fake-na-entrevista-de-joao-amoedo-ao-g1-e-cbn\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FATO,#FAKE", "link": "https://twitter.com/guicaris/status/1037647618774589440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647604186865664, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 926181304319795205, "username": "MarcosS53648201", "tweet": "@VEJA Os novos e mais coerentes com o que o Brasil precisa est\u00e3o crescendo. \u201cEm seguida no levantamento divulgado nesta quarta-feira, aparecem Alvaro Dias (Podemos) e Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo), cada um com 3% da prefer\u00eancia\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosS53648201/status/1037647604186865664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037647405620113410, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:14", "timezone": "CDT", "user_id": 70215370, "username": "realsaulocesar", "tweet": "@joaoamoedonovo @ThiagoSoares125 @MMagos93 E quem vai decidir qual deve ou n\u00e3o pagar imposto? Vc? O Amo\u00eado? O partido? Quem ser\u00e1 o iluminado q vai ter tanto poder para decidir como deve ou n\u00e3o funcionar uma igreja? A infalibilidade do governo, q nunca erra nada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realsaulocesar/status/1037647405620113410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MMagos93,ThiagoSoares125,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037647292382236672, "date": "2018-09-06", "time": "05:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 32229721, "username": "AparecidaAngela", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @LookingCritical Acho que voc\u00ea n\u00e3o entendeu. Vai ler de novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AparecidaAngela/status/1037647292382236672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LookingCritical,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037646840248918016, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:59", "timezone": "CDT", "user_id": 32229721, "username": "AparecidaAngela", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Porqu\u00ea ser\u00e1 que est\u00e3o com medo cad\u00ea voc\u00ea?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AparecidaAngela/status/1037646840248918016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037646510559768576, "date": "2018-09-06", "time": "05:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 70215370, "username": "realsaulocesar", "tweet": "@joaoamoedonovo J\u00e1 q quer taxar entidades q vivem de doa\u00e7\u00f5es volunt\u00e1rias, pq tb n\u00e3o taxa AACD, AACC, APAE etc? O princ\u00edpio \u00e9 o mesmo. Parece psolista querendo taxar \"grandes fortunas\", \"olha, eles t\u00eam dinheiro, vamos arrancar deles!\". Q vergonha votar em vc.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realsaulocesar/status/1037646510559768576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037646219575681025, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:31", "timezone": "CDT", "user_id": 314037705, "username": "FABIOALOL", "tweet": "@joaoamoedonovo O cara tem 500 milh\u00f5es rm patrim\u00f4nio e tem a cara de pau pra pedir dinheiro para campanha, tem que ser muito filho da puta um sujeito desse!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOALOL/status/1037646219575681025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037646209803055104, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:29", "timezone": "CDT", "user_id": 77870317, "username": "vransilva", "tweet": "@joaoamoedonovo @Lira1244 O Bolsonaro levantou 1 milhao em vaquinha! Pelo menos \u00e9 uma contribui\u00e7\u00e3o de quem pode agora pense, o dinheiro eleitoral sao 3 bilh\u00f5es de reais, 3 partidos ficam com 75%, e com 3 bilhoes se faz a saude do rio de Janeiro, o museu que pegou fogo, os leitos que est\u00e3o faltando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vransilva/status/1037646209803055104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lira1244,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037645972141232133, "date": "2018-09-06", "time": "05:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 857905392340389888, "username": "Valdeci05579651", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Amoedo seria um excelente ministro do planejamento no governo Bolsonaro. Junto com Paulo Guedes ter\u00edamos uma equipe imbat\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Valdeci05579651/status/1037645972141232133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037645748475752448, "date": "2018-09-06", "time": "05:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 138703017, "username": "LuciaUSP", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Dif\u00edcil o Ibope explicar a confa que vem fazendo... @IBOPE_In", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuciaUSP/status/1037645748475752448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica,IBOPE_In"}
{"id": 1037645498721681408, "date": "2018-09-06", "time": "05:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 59299948, "username": "jackvieira1977", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @alexbenedectrod Exato cara, isso \u00e9 matem\u00e1tica simples.Ainda tenho esperan\u00e7a que entre os apoiadores dele existe muita gente boa e que est\u00e1 com ele s\u00f3 pra Esquerda n\u00e3o voltar, e isso fica muito claro no cen\u00e1rio de 2o turno onde ele s\u00f3 ganha do @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jackvieira1977/status/1037645498721681408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexbenedectrod,partidonovo30,joaoamoedonovo,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037644190807678976, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:28", "timezone": "CDT", "user_id": 882411740352434176, "username": "n_gbs18", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ideias_Radicais @Felippe_Hermes S\u00f3 falta combinar com os parlamentares...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/n_gbs18/status/1037644190807678976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,Ideias_Radicais,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037641269319749632, "date": "2018-09-06", "time": "04:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 973565697723912193, "username": "samukajr83", "tweet": "@albuquerque_af Vamos de @joaoamoedonovo !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samukajr83/status/1037641269319749632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albuquerque_af,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037640100446908422, "date": "2018-09-06", "time": "04:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 49359950, "username": "BarretoFranklin", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @GiMG__ 1\u00b0 eu disse que seu coment\u00e1rio foi idiota o que \u00e9 um fato.2\u00b0 demonstrei que n\u00e3o sabe o significado de ignorar.3\u00b0 voc\u00ea pediu argumentos e lhe dei v\u00e1rios.4\u00b0 assim como voc\u00ea fiz o coment\u00e1rio na p\u00e1gina do mesmo candidato.Onde est\u00e3o arrog\u00e2ncia e ignor\u00e2ncia aqui?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoFranklin/status/1037640100446908422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037638417071435776, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2765178209, "username": "carlosff1984", "tweet": "@partidonovo30 @wepeslatam @fera2k igreja paga IPTU A maioria das igrejas funciona em im\u00f3veis alugados, joao amoedo cobrar\u00e1 impostos d TODAS as religi\u00f5es ou s\u00f3 evang\u00e9licas? Igrejas s\u00e3o institui\u00e7\u00f5es sem fins lucrativos assim como ongs e partidos pol\u00edticos ele tmb vai cobrar impostos deles incluindo o partido dele", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosff1984/status/1037638417071435776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fera2k,wepeslatam,partidonovo30"}
{"id": 1037638416102551552, "date": "2018-09-06", "time": "04:47:31", "timezone": "CDT", "user_id": 983515214028173312, "username": "favaro_samuel", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha Piadinha boa tem que ser reconhecida kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/favaro_samuel/status/1037638416102551552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037637772608241664, "date": "2018-09-06", "time": "04:44:58", "timezone": "CDT", "user_id": 983515214028173312, "username": "favaro_samuel", "tweet": "@OGloboPolitica Temos que pressionar para tornar as ideias do NOVO populares. No mais, tapar o @joaoamoedonovo e o NOVO \u00e9 quest\u00e3o de sobreviv\u00eancia para a pol\u00edtica velha. V\u00e3o fazer de tudo para n\u00e3o divulgar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/favaro_samuel/status/1037637772608241664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037637487718555648, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 181937464, "username": "jvmartini", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Num segundo turno entre Bolsonaro e Amoedo, pr\u00e1 que lado ir\u00e1 a esquerda????Com certeza estarei do lado oposto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvmartini/status/1037637487718555648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037633621404905472, "date": "2018-09-06", "time": "04:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 59299948, "username": "jackvieira1977", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @mauriciobasttos N\u00e3o mudo uma virgula do que disse, reafirmo! Por isso sou \"Esquerda\"? Ok ent\u00e3o! \ud83d\ude02E aqui nem me refiro ao NOVO ou Amo\u00eado, nem conhe\u00e7o com profundidade o que pensam sobre o assunto (apenas a resposta seca que teve que dar sem poder se aprofundar), essa \u00e9 minha opini\u00e3o pessoal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jackvieira1977/status/1037633621404905472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauriciobasttos,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037632596203720704, "date": "2018-09-06", "time": "04:24:23", "timezone": "CDT", "user_id": 181937464, "username": "jvmartini", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Porque ningu\u00e9m acredita em pesquisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvmartini/status/1037632596203720704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037631920539160576, "date": "2018-09-06", "time": "04:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 49359950, "username": "BarretoFranklin", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @GiMG__ Quer selar uma aposta aqui comigo, aposto o que quiser ou quanto quiser. Se for pro segundo turno perde para qualquer um (e olha que n\u00e3o quero isso, ainda mais se for Ciro ou Haddad). Vamos apostar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoFranklin/status/1037631920539160576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037631346049523712, "date": "2018-09-06", "time": "04:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 49359950, "username": "BarretoFranklin", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @GiMG__ Velho, olha no que voc\u00eas se apegam, a mulher n\u00e3o falou NADA demais. Sabe qual o problema de voc\u00eas falsos moralistas? Voc\u00eas querem uma bab\u00e1 pra dizerem o que podem ou n\u00e3o fazer e quanto a campanha, ningu\u00e9m os pro\u00edbe, mas est\u00e3o jogando como a esquerda, com mentiras e bobagens.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoFranklin/status/1037631346049523712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037630474900754434, "date": "2018-09-06", "time": "04:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 49359950, "username": "BarretoFranklin", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @GiMG__ Ser honesto \u00e9 o m\u00ednimo \u2764, n\u00e3o \u00e9 m\u00e9rito, \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o, mas olha como votou esse asno. pic.twitter.com/zCPpxBl9l0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoFranklin/status/1037630474900754434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037629602624094208, "date": "2018-09-06", "time": "04:12:30", "timezone": "CDT", "user_id": 49359950, "username": "BarretoFranklin", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @GiMG__ Chulo dizendo bobagem e eu respondi Ponto final.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoFranklin/status/1037629602624094208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037628443884703744, "date": "2018-09-06", "time": "04:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 806240522490802176, "username": "CintiaCardili", "tweet": "@joaoamoedonovo \u00e9 uma farsa! J\u00e1 deu n\u00e9!  https://twitter.com/tonhodrinks/status/1037362536566452225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CintiaCardili/status/1037628443884703744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037627917298270209, "date": "2018-09-06", "time": "04:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 435068569, "username": "alvaromsantos1", "tweet": "Pensa, portanto; inexiste...Aqui \u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7P.O.R.R.A Perd\u00e3o pela descompostura...Voto no chuchu \ud83d\ude01Mas os outsiders seriam @meirelles e @joaoamoedonovo . Ricos e preparados. Mas temos 35 partidos. Quem n\u00e3o dominar essa turba de bandidos n\u00e3o governa. Nosso eleitor \u00e9 obtuso.\ud83d\ude01\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037519775084294144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvaromsantos1/status/1037627917298270209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meirelles,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037625334055743488, "date": "2018-09-06", "time": "03:55:32", "timezone": "CDT", "user_id": 750336778012426240, "username": "GuedesTomy", "tweet": "@joaoamoedonovo Bora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuedesTomy/status/1037625334055743488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037623713305387008, "date": "2018-09-06", "time": "03:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 926181304319795205, "username": "MarcosS53648201", "tweet": "@EstadaoPolitica Em minha opini\u00e3o, Narina \u00e9 a melhor dos tr\u00eas mais acredito na for\u00e7a e crescimento do partido Novo com Jo\u00e3o Am\u00f4edo, bem melhor que os tr\u00eas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosS53648201/status/1037623713305387008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1037622852516814848, "date": "2018-09-06", "time": "03:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 926181304319795205, "username": "MarcosS53648201", "tweet": "@joaoamoedonovo Vamos trabalhar para mudar o governo. Precisamos administrar o pa\u00eds com pessoas competentes e por um bem maior chamado Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosS53648201/status/1037622852516814848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037619756428345344, "date": "2018-09-06", "time": "03:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 980833935310643200, "username": "ViniciosBrito5", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @mcnjb50 Sonho!!!\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciosBrito5/status/1037619756428345344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcnjb50,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037619656822022144, "date": "2018-09-06", "time": "03:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 982269687613374465, "username": "VictorADMiranda", "tweet": "@joaoamoedonovo O \u00e2ngulo dessa reta t\u00e1 um pouco superestimado, n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorADMiranda/status/1037619656822022144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037619653596639232, "date": "2018-09-06", "time": "03:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 77362134, "username": "digaobrbr", "tweet": "@ajulysantos @joaoamoedonovo Boa #VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/digaobrbr/status/1037619653596639232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ajulysantos"}
{"id": 1037618505816915968, "date": "2018-09-06", "time": "03:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@BlogDoPim Bom dia, no final da entrevista do P\u00e2nico na R\u00e1dio com o @joaoamoedonovo , ap\u00f3s o pessoal do P\u00e2nico ligar para dois grandes nomes da Globo,  foi falado que o Amo\u00eado estava confirmado para o pr\u00f3ximo Debate,  qual Debate seria esse?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1037618505816915968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037617217175793664, "date": "2018-09-06", "time": "03:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1844639426, "username": "atofalando", "tweet": "RT malumoraes: ENTREVISTA com #JO\u00c3OAMO\u00caDO para o G1  https://youtu.be/DGlIdhH0RqY\u00a0 via @YouTube #AmoedoPresidente #N\u00e3oReelejaNingu\u00e9m #VamosRenovarTudo #VamosMudarTudo #partidoNovo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JO\u00c3OAMO\u00caDO,#AmoedoPresidente,#N\u00e3oReelejaNingu\u00e9m,#VamosRenovarTudo,#VamosMudarTudo,#partidoNovo", "link": "https://twitter.com/atofalando/status/1037617217175793664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037615745352589314, "date": "2018-09-06", "time": "03:17:26", "timezone": "CDT", "user_id": 329367650, "username": "somadedecisoes", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado nos debates: Apoie essa id\u00e9ia!  https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia?recruiter=898238158&utm_campaign=signature_receipt&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition\u00a0\u2026 via @change_br", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/somadedecisoes/status/1037615745352589314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "change_br"}
{"id": 1037607407743127552, "date": "2018-09-06", "time": "02:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3373065999, "username": "AndradeBruno2", "tweet": "@joaoamoedonovo No final da Entrevista com o P\u00e2nico na R\u00e1dio,  o pessoal do P\u00e2nico ligou para o pessoal da Globo e confirmaram a sua participa\u00e7\u00e3o no pr\u00f3ximo Debate, que Debate \u00e9 esse?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndradeBruno2/status/1037607407743127552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037602128867598336, "date": "2018-09-06", "time": "02:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 55476504, "username": "fabioone", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @DKdamassa @humbor @adrianotomasoni @alemiyagi @rodiasfaria @FigueiraMotta  https://www.youtube.com/watch?v=ffAnT45e1Cg&t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioone/status/1037602128867598336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FigueiraMotta,rodiasfaria,alemiyagi,adrianotomasoni,humbor,DKdamassa,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037601782887796736, "date": "2018-09-06", "time": "02:21:57", "timezone": "CDT", "user_id": 55476504, "username": "fabioone", "tweet": "@CBNoficial @joaoamoedonovo @Camilamarq  https://www.youtube.com/watch?v=ffAnT45e1Cg&t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioone/status/1037601782887796736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Camilamarq,joaoamoedonovo,CBNoficial"}
{"id": 1037601005964275712, "date": "2018-09-06", "time": "02:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 55476504, "username": "fabioone", "tweet": "@DanielMouraNog @joaoamoedonovo @GFRREIS @Marcio_XMP_3rd @Instanpresta  https://www.youtube.com/watch?v=ffAnT45e1Cg&t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioone/status/1037601005964275712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Instanpresta,Marcio_XMP_3rd,GFRREIS,joaoamoedonovo,DanielMouraNog"}
{"id": 1037600672584265728, "date": "2018-09-06", "time": "02:17:32", "timezone": "CDT", "user_id": 55476504, "username": "fabioone", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @FlavioF41778492 @EdgardOliveir12 @CacauHeinz  https://www.youtube.com/watch?v=ffAnT45e1Cg&t\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioone/status/1037600672584265728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,EdgardOliveir12,FlavioF41778492,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037599776345341954, "date": "2018-09-06", "time": "02:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 55476504, "username": "fabioone", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @gigantebrasil @marciusdia @CacauHeinz  https://www.youtube.com/watch?v=ffAnT45e1Cg&t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioone/status/1037599776345341954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CacauHeinz,marciusdia,gigantebrasil,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037599527878967296, "date": "2018-09-06", "time": "02:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 55476504, "username": "fabioone", "tweet": "@joaoamoedonovo @cabralfsteel @JoelAlexandreM @RogerLandmark1  https://www.youtube.com/watch?v=ffAnT45e1Cg&t\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioone/status/1037599527878967296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RogerLandmark1,JoelAlexandreM,cabralfsteel,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037588588995784704, "date": "2018-09-06", "time": "01:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "Se voc\u00ea concordar Estou propondo que o JN @jornalnacional fa\u00e7a uma entrevista com os candidatos@alvarodias_@Eymaeloficial@joaoamoedonovo Para lisura do pleito eleitoral de 2018 #QuintaDetremuraSDV RT se voc\u00ea concordar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037588588995784704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,alvarodias_,Eymaeloficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037583462230896643, "date": "2018-09-06", "time": "01:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "@eymael Denise eu proponho n\u00f3s lan\u00e7armos uma campanha para que o JN @jornalnacional fa\u00e7a uma entrevista com os candidatos .@joaoamoedonovo *@AvaroDias_ *@Eymael *Dando assim as mesmas condi\u00e7\u00f5es do povo brasileiro conhecer melhor as propostas deles@detremura#QuintaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037583462230896643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional,joaoamoedonovo,eymael,detremura"}
{"id": 1037581500680744961, "date": "2018-09-06", "time": "01:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 877159534430650369, "username": "renato_battista", "tweet": "@joaoamoedonovo @bauschgafner Senhora, voc\u00ea nem sabe o que \u00e9 isso. N\u00e3o repita o que algu\u00e9m lhe falou.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renato_battista/status/1037581500680744961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bauschgafner,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037578022923198464, "date": "2018-09-06", "time": "00:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1174121364, "username": "maxilianobr", "tweet": "@itau @owas1969 @joaoamoedonovo @marcelo010377 @EnesioBelotti Quanto vc fica preso no passado, sua foto isso no presente o Liberal Amoeda quer taxar igrejas olha s\u00f3 que liberal honesto sem levar em conta q igrejas j\u00e1 faz servi\u00e7os volunt\u00e1rio sociais . https://www.boletimdaliberdade.com.br/2018/09/05/amoedo-afirma-ser-favoravel-a-taxacao-de-igrejas-em-entrevista-ao-g1-e-a-cbn/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxilianobr/status/1037578022923198464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EnesioBelotti,marcelo010377,joaoamoedonovo,owas1969,itau"}
{"id": 1037574314395086848, "date": "2018-09-06", "time": "00:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1174121364, "username": "maxilianobr", "tweet": "@itau @owas1969 @joaoamoedonovo @marcelo010377 @EnesioBelotti N\u00f3s mudamos at\u00e9 Amoeda diz q mudou em muitas coisas. Bolsonaro hoje enxerga o liberalismo. Quanto voc\u00eas liberais defendem toda a agenda cultural esquerdista nos dias atuais . Imorais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxilianobr/status/1037574314395086848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EnesioBelotti,marcelo010377,joaoamoedonovo,owas1969,itau"}
{"id": 1037574301954830336, "date": "2018-09-06", "time": "00:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @danielplisboa Rapaz velhinho esse hein kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037574301954830336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielplisboa,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037573904670359552, "date": "2018-09-06", "time": "00:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1174121364, "username": "maxilianobr", "tweet": "@itau @owas1969 @joaoamoedonovo @marcelo010377 @EnesioBelotti Pode acreditar que no posto Ipiranga ter\u00e1 os melhores nomes tanto na economia ( Paulo Guedes) como n\u00f3s demais. Teremos pessoas t\u00e9cnica e capacitadas. Pode chorar a vontade popularidade do Bolsonaro \u00e9 monstruosa. Quero ver se no segundo turno quem o novo ir\u00e1 apoiar. Rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxilianobr/status/1037573904670359552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EnesioBelotti,marcelo010377,joaoamoedonovo,owas1969,itau"}
{"id": 1037573466973716480, "date": "2018-09-06", "time": "00:29:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1174121364, "username": "maxilianobr", "tweet": "@itau @owas1969 @joaoamoedonovo @marcelo010377 @EnesioBelotti Bolsonaro \u00e9 liberal na economia, defendem a livre iniciativa, livre concorr\u00eancia e propriedade privada como os liberais de defende o plus dele \u00e9 defesa dos valores morais e \u00e9ticos algo q vc liberais n\u00e3o gostam at\u00e9 se alinha a esquerda nessas quest\u00f5es culturais e morais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxilianobr/status/1037573466973716480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EnesioBelotti,marcelo010377,joaoamoedonovo,owas1969,itau"}
{"id": 1037572963103657984, "date": "2018-09-06", "time": "00:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1174121364, "username": "maxilianobr", "tweet": "@itau @owas1969 @joaoamoedonovo @marcelo010377 @EnesioBelotti Ent\u00e3o eu tenho uma pergunta que sempre fa\u00e7o a liberais e nunca me retorna quem sabe voc\u00ea me retorna.fala tanto em privatizar a Petrobr\u00e1s qual o modelo ? Que n\u00e3o haja monop\u00f3lio e nem oligop\u00f3lio em m\u00e3o de estrangeiros ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxilianobr/status/1037572963103657984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EnesioBelotti,marcelo010377,joaoamoedonovo,owas1969,itau"}
{"id": 1037572593367298048, "date": "2018-09-06", "time": "00:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1174121364, "username": "maxilianobr", "tweet": "@itau @owas1969 @joaoamoedonovo @marcelo010377 @EnesioBelotti Coloca dados atualizado diferente disso n\u00e3o \u00e9 inteligente. estamos em 2018, acredito q amigo n\u00e3o pensa o mesmo quando era mais novo mudamos. Amoeda mesmo diz que mudou em muitas coisas .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxilianobr/status/1037572593367298048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EnesioBelotti,marcelo010377,joaoamoedonovo,owas1969,itau"}
{"id": 1037571305393086464, "date": "2018-09-06", "time": "00:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4550262262, "username": "_jestb", "tweet": "GENTE, estudem sobre o Jo\u00e3o Amoedo, os planos deles s\u00e3o bons, claro que nem todos s\u00e3o perfeitos, mas s\u00e3o bons  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037479729866203136\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jestb/status/1037571305393086464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037565774355984386, "date": "2018-09-05", "time": "23:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 266726450, "username": "niishi11", "tweet": "@gabbief @joaoamoedonovo Se todo mundo que acredita nele votar nele d\u00e1 pra ganhar de qualquer umTenta ouvir um pouco das ideias e vai ser muito dif\u00edcil n\u00e3o gostar https://youtu.be/E0YRnHxZifM\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niishi11/status/1037565774355984386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabbief,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037565347031863297, "date": "2018-09-05", "time": "23:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 134474986, "username": "marcelocarneiro", "tweet": "Pq @joaoamoedonovo foi ignorado @OGloboPolitica ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelocarneiro/status/1037565347031863297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037561829323665409, "date": "2018-09-05", "time": "23:43:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1033226421416747008, "username": "JAmoedoDaMassa", "tweet": "Eu acredito em @joaoamoedonovo com 5% na pr\u00f3xima pesquisa Ibope na semana que vem!!! em Rio Branco, Acre  https://www.instagram.com/p/BnXyLeeFULy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fb64p19e6omi\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JAmoedoDaMassa/status/1037561829323665409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037559822626029569, "date": "2018-09-05", "time": "23:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 231270225, "username": "ALE_SEP_1914", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @SrClinico @hezvar @GiMG__ Deve ser o Amoedo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALE_SEP_1914/status/1037559822626029569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,hezvar,SrClinico,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037559637669765120, "date": "2018-09-05", "time": "23:34:29", "timezone": "CDT", "user_id": 834228623905288192, "username": "LovattiBruno", "tweet": "@SandraRCReyes #OndaLaranja \ud83c\udf0a\ud83c\udf4a #NOVO \ud83d\udd36 #Jo\u00e3oAmo\u00eado \ud83d\udca1  pic.twitter.com/VZ7czjQDTs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja,#NOVO,#Jo\u00e3oAmo\u00eado", "link": "https://twitter.com/LovattiBruno/status/1037559637669765120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SandraRCReyes"}
{"id": 1037557674949439488, "date": "2018-09-05", "time": "23:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 106288509, "username": "solinhotwit", "tweet": "@programapanico @joaoamoedonovo @partidonovo30 S\u00f3 podia ser no P\u00e2nico essa caralha de diteita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/solinhotwit/status/1037557674949439488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo,programapanico"}
{"id": 1037557197444722694, "date": "2018-09-05", "time": "23:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 231270225, "username": "ALE_SEP_1914", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @SrClinico @GiMG__ @hezvar Resumindo toda essa baboseira que vc, Partido Novo: Esquerda disfar\u00e7ada de Direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALE_SEP_1914/status/1037557197444722694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hezvar,GiMG__,SrClinico,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037556157580238848, "date": "2018-09-05", "time": "23:20:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Andrea95236962 T\u00e1 certo Dna Dignidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037556157580238848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andrea95236962,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037555722685427713, "date": "2018-09-05", "time": "23:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 70490159, "username": "RafaelCurii", "tweet": "@joaoamoedonovo @Jolli33 ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelCurii/status/1037555722685427713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jolli33,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037554991286951936, "date": "2018-09-05", "time": "23:16:01", "timezone": "CDT", "user_id": 885983086676234240, "username": "IsaiasCabralBr", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Uma coisa \u00e9 certa Jo\u00e3o Amoedo n\u00e3o vai ser presidente, ent\u00e3o vamos todos votar em Bolsonaro.Para um Brasil melhor a\u00ed sim \u00e9 17 e confirma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsaiasCabralBr/status/1037554991286951936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037552223247577089, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 780575661081505792, "username": "chazao1", "tweet": "@joaoamoedonovo S\u00f3 n\u00e3o manda mais o pessoal fazer aquela coreografia \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chazao1/status/1037552223247577089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037550626161545216, "date": "2018-09-05", "time": "22:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 991441404751527936, "username": "MarcoC_1976", "tweet": "@Marcotuliofranc @joaoamoedonovo Pra frente e pro alto Joao! Parab\u00e9ns!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoC_1976/status/1037550626161545216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,Marcotuliofranc"}
{"id": 1037550009821134848, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:13", "timezone": "CDT", "user_id": 39372519, "username": "FlavioCestari", "tweet": "@partidonovo30 @jairbolsonaro @biamora @freire_roberto @jaba1303 @joaoamoedonovo @brsemcomunas @GeraldoMachadoJ E como que derruba a esquerda perdendo pra todo mundo no segundo turno? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02 https://twitter.com/o_colecionador/status/1037523497801707520?s=21\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioCestari/status/1037550009821134848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeraldoMachadoJ,brsemcomunas,joaoamoedonovo,jaba1303,freire_roberto,biamora,jairbolsonaro,partidonovo30"}
{"id": 1037549954724708354, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1327524720, "username": "mafrancoso", "tweet": "@partidonovo30 @mtrindadenovo @joaoamoedonovo @carlosedrsantos Comecei minha observacao nao desmerecendo seu titulo. Apenas sobre a impressao que passa em politica e para o povo. Realmente acredito em sua vontade de ajudar e quero muito que o Novo seja diferente de tudo que vivemos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafrancoso/status/1037549954724708354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,joaoamoedonovo,mtrindadenovo,partidonovo30"}
{"id": 1037549793038544896, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 116907855, "username": "matheus141", "tweet": "@joaoamoedonovo Com a ideia de \"taxar\" igreja, vai cair...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheus141/status/1037549793038544896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037549688751357954, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 39372519, "username": "FlavioCestari", "tweet": "@partidonovo30 @jairbolsonaro @biamora @freire_roberto @jaba1303 @joaoamoedonovo @brsemcomunas @mubrasileiro @GeraldoMachadoJ @anakonar Os eleitores primeiro precisam saber ler direito as pesquisas... https://twitter.com/o_colecionador/status/1037523497801707520\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioCestari/status/1037549688751357954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anakonar,GeraldoMachadoJ,mubrasileiro,brsemcomunas,joaoamoedonovo,jaba1303,freire_roberto,biamora,jairbolsonaro,partidonovo30"}
{"id": 1037549575094120448, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2520417577, "username": "illgnergeovanne", "tweet": "@DaniloGentili @joaoamoedonovo Agora tem que dobrar a meta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/illgnergeovanne/status/1037549575094120448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,DaniloGentili"}
{"id": 1037549508635385858, "date": "2018-09-05", "time": "22:54:14", "timezone": "CDT", "user_id": 96763059, "username": "hamiltonbigatao", "tweet": "Essa pesquisa do IBOPE \u00e9 uma piada. @joaoamoedonovo tem uns 8,2% no dataBiga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hamiltonbigatao/status/1037549508635385858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037549398123794432, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 751852843020197888, "username": "MFCarletti", "tweet": "@joaoamoedonovo @costabylli Pedir para os bolsominions lerem e aprenderem algo \u00e9 algo me lembra aquele filme..a espera de um milagre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MFCarletti/status/1037549398123794432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "costabylli,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037549229688926208, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 477910110, "username": "N1ntyNinty", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @rik_cesar Se algu\u00e9m perguntar o que voc\u00ea acha de algum candidato, ele n\u00e3o vai passar a m\u00e3o na cabe\u00e7a s\u00f3 porque \u00e9 de direita. Quer o mesmo compl\u00f4 da esquerda passando a m\u00e3o na cabe\u00e7a do Lula? Tipo Manuela, Ciro e Boulos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/N1ntyNinty/status/1037549229688926208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rik_cesar,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037548850666512385, "date": "2018-09-05", "time": "22:51:37", "timezone": "CDT", "user_id": 477910110, "username": "N1ntyNinty", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @rik_cesar Voc\u00ea provavelmente n v\u00ea as entrevistas do Amoedo Ou viu 1 s\u00f3, ele j\u00e1 criticou o Ciro, disse q a Marina nem fede nem cheira (com respeito) e j\u00e1 criticou o Alckimin e j\u00e1 atacou o PTMas o problema \u00e9 q o Bolsonaro \u00e9 uma entidade e n pode ser mencionado. \u00c9 disputa presidencial carai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/N1ntyNinty/status/1037548850666512385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rik_cesar,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037548471044243456, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2282643033, "username": "lcmoscovich", "tweet": "Acho que  o \u00fanico que anda tranquilamente pelas ruas \u00e9 o  Jo\u00e3o Amoedo.  https://twitter.com/JuMagalhaesBH/status/1037489572991647744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcmoscovich/status/1037548471044243456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547528135340033, "date": "2018-09-05", "time": "22:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4027269689, "username": "Felipe_Sousa93", "tweet": "@ajulysantos @joaoamoedonovo Boulos tem pouca rejei\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m, acho que votarei nele\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Felipe_Sousa93/status/1037547528135340033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,ajulysantos"}
{"id": 1037546457044267008, "date": "2018-09-05", "time": "22:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 231270225, "username": "ALE_SEP_1914", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @SrClinico @GiMG__ Sim, explica muito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALE_SEP_1914/status/1037546457044267008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,SrClinico,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037546246154665984, "date": "2018-09-05", "time": "22:41:16", "timezone": "CDT", "user_id": 281015764, "username": "IsabelTeixeiraN", "tweet": "@joaoamoedonovo Vamos ganhar!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabelTeixeiraN/status/1037546246154665984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037546060862971905, "date": "2018-09-05", "time": "22:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Andrea95236962 N\u00e3o. Me referi a vc mesmo. Pq vc acha bom Bolsonaro bater em mulher.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037546060862971905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andrea95236962,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037545711850668032, "date": "2018-09-05", "time": "22:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 834228623905288192, "username": "LovattiBruno", "tweet": "Apesar deste meu resultado, quero deixar claro que eu n\u00e3o vou mais apoiar Bolsonaro no segundo turno, devido \u00e0s mentiras, teorias bizarras e bobagens que seus eleitores t\u00eam destilado ao Jo\u00e3o Amo\u00eado. Essa estrat\u00e9gia suicida merece uma resposta na urna. https://complemento.veja.abril.com.br/brasil/teste-candidatos-presidente/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/YuzK5AacpJ", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LovattiBruno/status/1037545711850668032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037545597711142912, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1035126602173214720, "username": "neviton88945592", "tweet": "@joaoamoedonovo @RomeuZema30 minas eleger dilma \u00e9 vergonha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neviton88945592/status/1037545597711142912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RomeuZema30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037545547551465472, "date": "2018-09-05", "time": "22:38:29", "timezone": "CDT", "user_id": 809116757797535750, "username": "PM_Fagundes", "tweet": "@CBNoficial @joaoamoedonovo Voc\u00ea disse sim \u00e0 taxa\u00e7\u00e3o de igrejas, estou acompanhando diferentes canais no Twitter o criticando nesse ponto. Sei q a entrevista pedia respostas abertas ou fechadas, sem chance de explica\u00e7\u00e3o.  Ent\u00e3o, gostaria de saber por que sim em taxar igrejas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PM_Fagundes/status/1037545547551465472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,CBNoficial"}
{"id": 1037545273927589888, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 40746679, "username": "rodrigolilla", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Tem expediente no Congresso na segunda-feira?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigolilla/status/1037545273927589888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037545264893112320, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "@TwitterGov @TwitterBrasil @OGloboPolitica @joaoamoedonovo @JaelLombardi @EnesioBelotti Boa noite pessoal. \"Ide, ensinai todas as na\u00e7\u00f5es, batizando-as em nome do Pai, e do Filho e do Esp\u00edrito Santo, ensinando-os a guardar todas as coisas que Eu vos tenho ensinado.\"Jesus Cristo pic.twitter.com/UAGv7kzL2s", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037545264893112320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EnesioBelotti,JaelLombardi,joaoamoedonovo,OGloboPolitica,TwitterBrasil,TwitterGov"}
{"id": 1037545249000775686, "date": "2018-09-05", "time": "22:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1032816008640245760, "username": "LuHenriqueAbreu", "tweet": "@OGloboPolitica O Ibope e a m\u00eddia s\u00e3o mentirosos, n\u00e3o se preocupem, @joaoamoedonovo estar\u00e1 no segundo turno!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuHenriqueAbreu/status/1037545249000775686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037544724024963075, "date": "2018-09-05", "time": "22:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 193912310, "username": "kidvoipman", "tweet": "@franciscomacsoa @joaoamoedonovo! (Cad\u00ea ele. Na enquete?)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kidvoipman/status/1037544724024963075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037544424576897026, "date": "2018-09-05", "time": "22:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 200603034, "username": "alancarvalho92", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @LookingCritical Analfabetismo, a gente v\u00ea por aqui", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alancarvalho92/status/1037544424576897026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LookingCritical,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037543445961879553, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 39372519, "username": "FlavioCestari", "tweet": "@partidonovo30 @jairbolsonaro @biamora @freire_roberto @jaba1303 @joaoamoedonovo @brsemcomunas @GeraldoMachadoJ Ele estava colhendo 5 mil assinaturas e fundando um partido limpo, enquanto seu candidato dormia no c\u00e2mara dos deputados... pic.twitter.com/SfZEWbZ5h3", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioCestari/status/1037543445961879553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeraldoMachadoJ,brsemcomunas,joaoamoedonovo,jaba1303,freire_roberto,biamora,jairbolsonaro,partidonovo30"}
{"id": 1037543326784913409, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1033198509531570176, "username": "DavidBertoline", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Vc \u00e9 so liberal.Mas nao comoMas \u00e9 de esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidBertoline/status/1037543326784913409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037543197176737792, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1033198509531570176, "username": "DavidBertoline", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Bolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidBertoline/status/1037543197176737792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037542919924862976, "date": "2018-09-05", "time": "22:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1033198509531570176, "username": "DavidBertoline", "tweet": "@joaoamoedonovo Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidBertoline/status/1037542919924862976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037542705063178240, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 47839021, "username": "edimarciojr", "tweet": "Que tal este #FAKE aqui @OGloboPolitica ???? Cade o @joaoamoedonovo ??? Est\u00e3o com medo?  pic.twitter.com/G0m4ZW4BSX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FAKE", "link": "https://twitter.com/edimarciojr/status/1037542705063178240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037542635940982784, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 137030534, "username": "RickLimaNk", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DGlIdhH0RqY?aENTREVISTA\u00a0\u2026 com JO\u00c3O AMO\u00caDO para o G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RickLimaNk/status/1037542635940982784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037542337436692480, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:44", "timezone": "CDT", "user_id": 204847003, "username": "lfcanando", "tweet": "\u00c9 engra\u00e7ado a situa\u00e7\u00e3o do @joaoamoedonovo, esquerdistas falam que ele e o partido dele \u00e9 um novo PSDB e direitistas falam que ele \u00e9 esquerdista disfar\u00e7ado hahaha. Quando na verdade ele s\u00f3 n\u00e3o faz o mais do mesmo, proposta que ele acha boa, ele diz que \u00e9 boa sem olhar lado dela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfcanando/status/1037542337436692480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037542316049874944, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 193912310, "username": "kidvoipman", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Cad\u00ea o homen nos debates? Cad\u00ea o homen no gr\u00e1fico.. Feio Globo, muito Feio!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kidvoipman/status/1037542316049874944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037541888331579392, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "#OIbopenaoMandanoMeuVoto@alvarodias_@joaoamoedonovo@Eymaeloficial@JoseEldoSilva1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OIbopenaoMandanoMeuVoto", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037541888331579392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,joaoamoedonovo,Eymaeloficial,JoseEldoSilva1"}
{"id": 1037541836171239424, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 67704302, "username": "ljrsp", "tweet": "@cacauelipe @joaoamoedonovo Mande abra\u00e7os ao George Soros......e pare de fingir que \u00e9 da direita!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ljrsp/status/1037541836171239424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,cacauelipe"}
{"id": 1037541169205575680, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 15969973, "username": "gandralf", "tweet": "@programapanico @joaoamoedonovo @paulocruzphi @suh3tt @lucyo_diniz @roberto2014Bras @ORaphaPH N\u00e3o consegue, n\u00e9, Mois\u00e9s?Mas n\u00e3o consegue com ex\u00edmia compet\u00eancia e autoridade.Eu at\u00e9 tentaria te explicar o que eu quero dizer com isso e porque isso n\u00e3o tem nada a ver com o Amo\u00eado, mas n\u00e3o compensa.S\u00e9rio, n\u00e3o curto conversar com retardado.Tchau.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gandralf/status/1037541169205575680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ORaphaPH,roberto2014Bras,lucyo_diniz,suh3tt,paulocruzphi,joaoamoedonovo,programapanico"}
{"id": 1037541125777711105, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 732400751784398849, "username": "naotemqfikrico", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho @Claudia70245697 @KodaiYoung Precisamos falar de pol\u00edtica fora do mundo online. Ele precisa de mais 7%... tem potencial.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemqfikrico/status/1037541125777711105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KodaiYoung,Claudia70245697,AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037541049055543298, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:37", "timezone": "CDT", "user_id": 231270225, "username": "ALE_SEP_1914", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @SrClinico @GiMG__ E cheio de contradi\u00e7\u00f5es igual o Amoedo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALE_SEP_1914/status/1037541049055543298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,SrClinico,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037540540672163842, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 131308113, "username": "SandRock67", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/hRuqXCP_JXI?aBand\u00a0\u2026 Elei\u00e7\u00f5es: Jo\u00e3o Amo\u00eado \u2013 Parte 2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandRock67/status/1037540540672163842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037539775736147969, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 84380408, "username": "gersontouma", "tweet": "@brdezoito Talvez se a resposta do @joaoamoedonovo  fosse igual dessa jornalista, todo mundo ficaria feliz..... #SemMatem\u00e1ticaN\u00e3oH\u00e1Futuro https://youtu.be/c-jkwKWeX9Y\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SemMatem\u00e1ticaN\u00e3oH\u00e1Futuro", "link": "https://twitter.com/gersontouma/status/1037539775736147969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037539765011267586, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 732400751784398849, "username": "naotemqfikrico", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho @Claudia70245697 @KodaiYoung Segundo turno ideal pra mim \u00e9 Bolsonaro x Amoedo. De resto tenho grande temor da esquerda levar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemqfikrico/status/1037539765011267586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KodaiYoung,Claudia70245697,AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037539125199601664, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 56365839, "username": "marco_felipe", "tweet": "@JanisJSouza @joaoamoedonovo Mas o @jdoriajr acho q vai acabar indo pro segundo turno de qquer jeito.... ah pera... vc falou na 3 pessoa ???? HAHAHAHAHAHAHAHAHHAHA HAHAHAHAHAHAHAJAJAJAJAHA HAHAHAHAHAHAJAHAJAJAJ Q PIADA...HAHAHAHAHAIABAUAHAUAHAIAHAUAHA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marco_felipe/status/1037539125199601664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,JanisJSouza,jdoriajr"}
{"id": 1037539118719361024, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1037080961568137224, "username": "ligia61730419", "tweet": "@CBNoficial @joaoamoedonovo Eu sou Jo\u00e3o , 30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligia61730419/status/1037539118719361024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,CBNoficial"}
{"id": 1037538688543195136, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 732400751784398849, "username": "naotemqfikrico", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho @endireitador Redu\u00e7\u00e3o do estado e privatiza\u00e7\u00e3o... voc\u00ea pode na concordar com as ideias dele, mas ele seria melhor op\u00e7\u00e3o que Haddad, Ciro, Marina e Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemqfikrico/status/1037538688543195136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "endireitador,AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037536532255715328, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:40", "timezone": "CDT", "user_id": 49359950, "username": "BarretoFranklin", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @GiMG__ Ademais, se ele for eleito, o que acho MUITO dif\u00edcil, espero que fa\u00e7a um \u00f3timo governo. Apesar de discordar completamente dele, meu objetivo \u00e9 um pa\u00eds melhor e mais justo para todos, onde possamos alcan\u00e7ar nossos objetivos sem depender de benesses do estado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoFranklin/status/1037536532255715328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037536469038989313, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 131308113, "username": "SandRock67", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vsQq1qaQyjc?aBand\u00a0\u2026 Elei\u00e7\u00f5es: Jo\u00e3o Amo\u00eado \u2013 Parte 1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandRock67/status/1037536469038989313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037536046576226304, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 49359950, "username": "BarretoFranklin", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @GiMG__ E deus n\u00e3o precisa proteg\u00ea-la n\u00e3o, eu mesmo fa\u00e7o isso. Por falar em doutrina\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sou eu que fecho os olhos pros defeitos de quem vou votar e o trato como Salvador da P\u00e1tria. Voc\u00eas em grande maioria n\u00e3o s\u00e3o eleitores, s\u00e3o seguidores de uma seita...", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoFranklin/status/1037536046576226304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037535749099409413, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 231270225, "username": "ALE_SEP_1914", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @GiMG__ @SrClinico Vc n\u00e3o passa de um alienado pagando de intelectual.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALE_SEP_1914/status/1037535749099409413", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrClinico,GiMG__,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037535531616428032, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 995809482549719041, "username": "RobertoZocatel1", "tweet": "@nadia1monteiro @BlogDoPim  https://youtu.be/UlzNunip_sM\u00a0Ser\u00e1 que o @joaoamoedonovo poderia nos explicar os assuntos abordados neste v\u00eddeo? Centralizador? Dono de partido? Metas e resultados para angariar membros? \u00c9 a hinode da pol\u00edtica???#NOVO30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NOVO30", "link": "https://twitter.com/RobertoZocatel1/status/1037535531616428032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,nadia1monteiro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037535490713505792, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 231270225, "username": "ALE_SEP_1914", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @SrClinico @GiMG__  pic.twitter.com/D5AoQd9Jz0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALE_SEP_1914/status/1037535490713505792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,SrClinico,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037535245535461376, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:33", "timezone": "CDT", "user_id": 49359950, "username": "BarretoFranklin", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @GiMG__ Voc\u00ea vota em um cara que est\u00e1 na pol\u00edtica 30 anos sem fazer NADA de relevante, que paga funcion\u00e1ria que cuida de \ud83d\udc15 com nosso dinheiro, que se diz da familia mas j\u00e1 separou 3x, que viveu em partidos de corruptos, faz um coment\u00e1rio chulo e eu sou arrogante. T\u00e1 SERTO.", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoFranklin/status/1037535245535461376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037535233766305792, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 327947650, "username": "nando_fml", "tweet": "@joaoamoedonovo Para 2022 d\u00e1 tempo.Vai nessa for\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nando_fml/status/1037535233766305792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037534919868723201, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1014989060086124544, "username": "Vlademi93510609", "tweet": "@BlogdoNoblat Sou + @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vlademi93510609/status/1037534919868723201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037534649860456448, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Andrea95236962 E infelizmente, se vc quiser apanhar do Bolsonaro tamb\u00e9m, vai ter que pedir para outro. Ele estar\u00e1 ocupado com a presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037534649860456448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andrea95236962,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037534539365662722, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @EnesioBelotti #elei\u00e7oes2018 est\u00e1 cheio de idiotas sem propostas e sem projetos de governo e com um um monte de imbecis defendendo candidatos @TwitterBrasil @TwitterGov lament\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037534539365662722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EnesioBelotti,joaoamoedonovo,OGloboPolitica,TwitterBrasil,TwitterGov"}
{"id": 1037533968806170625, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:29", "timezone": "CDT", "user_id": 342405973, "username": "vitor_breda", "tweet": "@TwitterBrasil @JovemPanNews @tvgazetaoficial @Estadao Chamem o @joaoamoedonovo!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitor_breda/status/1037533968806170625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,tvgazetaoficial,JovemPanNews,TwitterBrasil,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037533741059633152, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Andrea95236962 N\u00e3o. Crazy vai cham\u00e1-lo de estuprador, ele vai dizer que n\u00e3o estupraria pq n\u00e3o merece, ela vai entrar no STF, pq ele n\u00e3o a quis estuprar. As mulheres no fundo quer os olhos azuis dele, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037533741059633152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andrea95236962,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037533125138636801, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 20361466, "username": "Roberto_SP", "tweet": "@joaoamoedonovo @luciano_m12 @MatheusfRomero @Luis3duard01 @ManaryCorte Concordo plenamente! Eu mesmo mudei de opini\u00e3o num acalorado debate aqui hoje \u00e0 tarde, pq minha \u201cr\u00e9gua\u201d para igrejas era o fato de haver lavagem de dinheiro, mas q na verdade s\u00e3o exce\u00e7\u00f5es. Taxar n\u00e3o parece ser a solu\u00e7\u00e3o mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto_SP/status/1037533125138636801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManaryCorte,Luis3duard01,MatheusfRomero,luciano_m12,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037533072974065664, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:55", "timezone": "CDT", "user_id": 231270225, "username": "ALE_SEP_1914", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @SrClinico @GiMG__  pic.twitter.com/KUTxa1Sz8t", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALE_SEP_1914/status/1037533072974065664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,SrClinico,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037532805306171392, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2874862882, "username": "marceloinfoco", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Tamb\u00e9m n\u00e3o entendi nada..  Desrespeito ou um erro que precisa ser retificado?#OndaLaranja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OndaLaranja", "link": "https://twitter.com/marceloinfoco/status/1037532805306171392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037532557947097088, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 20361466, "username": "Roberto_SP", "tweet": "@joaoamoedonovo @luciano_m12 @MatheusfRomero @Luis3duard01 @ManaryCorte Eu vi de rabo de olho, mas me parece q foi um \u201cpingue pongue\u201d em q lhe perguntaram se ele era a favor de taxar igrejas e ele respondeu \u201csim\u201d. N\u00e3o podia se estender mais na resposta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto_SP/status/1037532557947097088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManaryCorte,Luis3duard01,MatheusfRomero,luciano_m12,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037532429211328512, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 231270225, "username": "ALE_SEP_1914", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @GiMG__ @SrClinico Vive mesmo. Dentro da matrix igual os petistas kkkkkkk.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALE_SEP_1914/status/1037532429211328512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrClinico,GiMG__,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037531371437256717, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 53228489, "username": "blogjustgaby", "tweet": "Jo\u00e3o Amo\u00eado quer carga tribut\u00e1ria mais simples e maior facilidade para abertura de empresas  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/eleicoes/2018/noticia/2018/09/04/joao-amoedo-quer-carga-tributaria-mais-simples-e-maior-facilidade-para-abertura-de-empresas.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogjustgaby/status/1037531371437256717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531247399129088, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 291778309, "username": "luccaseven", "tweet": "@joaoamoedonovo @Leoni_a_jato @MylinhaMotta @Bruno_fraga10 K\u00e1tia Abreu que defende patr\u00e3o que submete os trabalhadores a condi\u00e7\u00f5es an\u00e1logas a escravid\u00e3o \u00e9 invi\u00e1vel e Haddad ningu\u00e9m conhece hahah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luccaseven/status/1037531247399129088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruno_fraga10,MylinhaMotta,Leoni_a_jato,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037531231062306816, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 231270225, "username": "ALE_SEP_1914", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @GiMG__ @SrClinico Em que realidade paralela vivem a galera do Amoedo? Kkkkkkkkkkkk.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALE_SEP_1914/status/1037531231062306816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrClinico,GiMG__,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037531024710926337, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 49359950, "username": "BarretoFranklin", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @GiMG__ O que tem de linda tem de burrinha n\u00e9 e olha que \u00e9 linda pra caralho. Da uma olhada no significado de ignorar no aur\u00e9lio.\ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoFranklin/status/1037531024710926337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037530987855532032, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 814296409172283393, "username": "eiMatheusSales", "tweet": "@FeCastanhari D\u00ea maior destaque ao Jo\u00e3o Amoedo. Ele n\u00e3o est\u00e1 sendo chamado para os debates e \u00e9 o mais preparado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eiMatheusSales/status/1037530987855532032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari"}
{"id": 1037530982562320384, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 54537761, "username": "reismpr", "tweet": "Estamos Crescendo!! Vai @joaoamoedonovo #NOVO30 pic.twitter.com/4AIioTcQDO", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "#NOVO30", "link": "https://twitter.com/reismpr/status/1037530982562320384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037530777037275137, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 261945285, "username": "MRTT_", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo: Os Interesses do Partido Acima dos Interesses da Na\u00e7\u00e3o  https://criticanacional.com.br/2018/09/05/joao-amoedo-os-interesses-do-partido-acima-dos-interesses-da-nacao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MRTT_/status/1037530777037275137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530699098730497, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 705909032, "username": "oclintonborges", "tweet": "50 TONS DE TEMER:@geraldoalckmin @jairbolsonaro @dilmabr @GuilhermeBoulos @MarinaSilva 30 TONS DE RENOVA\u00c7\u00c3O:@joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oclintonborges/status/1037530699098730497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,geraldoalckmin,jairbolsonaro,dilmabr,MarinaSilva,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037530611920130048, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 732400751784398849, "username": "naotemqfikrico", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho @Claudia70245697 Concordo. Mas j\u00e1 nem me preocupo com isso mais. A esquerda est\u00e1 forte no 2o turno e precisamos combater isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemqfikrico/status/1037530611920130048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Claudia70245697,AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037530454767882243, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @BLemos__ kkkkk se J\u00e3o \u00e9 candidato a presid\u00eancia do Brasil eu na qualidade de brasileiro nato posso perguntar, ou n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037530454767882243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BLemos__,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037530278351253504, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:49", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Sandramoscovich Tem dois apenas a rede. \u00c9 um acinte ele n\u00e3o estar nos debates. #JoaoNosDebates", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1037530278351253504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sandramoscovich,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037529362919239680, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2200256012, "username": "luanizar", "tweet": "@DiogodaLuz300 @rogerchequer @joaoamoedonovo @edulopesl Amoedo \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanizar/status/1037529362919239680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edulopesl,joaoamoedonovo,rogerchequer,DiogodaLuz300"}
{"id": 1037529197965701120, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@CBNoficial @KelyBarrelin @JanisJSouza To fora. 30 anos improdutivos de vida p\u00fablica. Quando perguntado se se sente preparado pra ser presidente, responde \u201cLula e Dilma estavam?\u201d Meu Brasil merece mais. #JoaoAmoedo @joaoamoedonovo", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JoaoAmoedo", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1037529197965701120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanisJSouza,KelyBarrelin,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037529124510879746, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Pq as regras s\u00e3o claras. Tem que ter um n\u00famero de parlamentares. Quer dar uma de Lula? Ser excess\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037529124510879746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037528562365022209, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @gurovitz @partidonovo30 Manicure, caminhoneiro, Cabeleireiro, Quitandeiro, fazendeiro, n\u00e3o votam em almifadinhas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037528562365022209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,gurovitz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037528437077037056, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3352816288, "username": "Luicacosta", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Brancos e nulos caiu de 29 para 21, vamos atr\u00e1s dessas pessoas \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luicacosta/status/1037528437077037056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037528369699676161, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@CBNoficial @Gabrielz_Fe @sergio_andrade @jluiztuittecom @veronezSEP @FaelMayrink \u00c9 meu candidato tamb\u00e9m. Descobrir o @joaoamoedonovo e @partidonovo30 me abriram a possibilidade de votar EM algu\u00e9m e n\u00e3o CONTRA algu\u00e9m. Pedimos a renova\u00e7\u00e3o e ela t\u00e1 a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1037528369699676161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FaelMayrink,veronezSEP,jluiztuittecom,sergio_andrade,Gabrielz_Fe,CBNoficial,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037528316629209088, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @andreluiz2607 Brasil precisa descartar. pic.twitter.com/vrzeyTQOpF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037528316629209088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreluiz2607,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037528225524711426, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @gurovitz @partidonovo30 Quem representa a revolta da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 Bolsonaro. Vcs representam a revolta dos endinheirados e dos fofistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037528225524711426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,gurovitz,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037528120704884736, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 49359950, "username": "BarretoFranklin", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @GiMG__ S\u00f3 ver um coment\u00e1rio idiota e entrar no perfil pra ver de quem \u00e9 eleitor.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarretoFranklin/status/1037528120704884736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037527792743800833, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo Se o senhor convencer Eun\u00edcio de Oliveira a te dar apoio s\u00f3 com conversa e bom exemplo, voto no senhor, Gandhi liberal!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037527792743800833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037527573146812417, "date": "2018-09-05", "time": "21:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52154735, "username": "jayalvessilva", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo voc\u00ea ainda espera algum retorno do jornalismo? \u00c9 s\u00e9rio isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jayalvessilva/status/1037527573146812417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037527537008685056, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "@joaoamoedonovo @bjonnycw Cheira meus ovos pra come\u00e7ar a conversa, o J\u00e3o recebeu resposta do @OGloboPolitica ? obvio que n\u00e3o, mas recebeu uma pergunta, vai dormir moleque.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037527537008685056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bjonnycw,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037527430821564417, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 156445555, "username": "gupeps", "tweet": "Jo\u00e3o Amoedo \u00e9 a favor da cobran\u00e7a de impostos para Igrejas. Ele t\u00e1 querendo muito o meu voto, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel!! HahahaAcho just\u00edssimo! T\u00e1 na hora de mexer nesse vespeiro mesmo. Muita lavagem de dinheiro ter\u00e1 fim com isso.Muitos impostores cair\u00e3o tamb\u00e9m.Em O Nome de Jesus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gupeps/status/1037527430821564417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527215376932864, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 732400751784398849, "username": "naotemqfikrico", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Vamos tirar as ideias daqui e levar \u00e0s pra\u00e7as, lojas, bares, padarias. O melhor para o Brasil \u00e9 Amoedo x bolsonaro no 2o turno. De resto a direita e a liberdade perdem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemqfikrico/status/1037527215376932864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037527086695702528, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 66420435, "username": "eduardogecs", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo  https://twitter.com/giveyga/status/1037047934020460547\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardogecs/status/1037527086695702528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037526649741430784, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 160723286, "username": "rogercasari", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Globo sendo Globo, lament\u00e1vel, Amo\u00eado sa\u00ed de 1% para 3% e deveria estar em destaque.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogercasari/status/1037526649741430784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037526086685478914, "date": "2018-09-05", "time": "21:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @jmruzz Desculpe se fui grosseiro, mas estou de olho na audi\u00eancia e na situa\u00e7\u00e3o do candidato, n\u00e3o tenho a inten\u00e7\u00e3o de desfocar. Eu uso \u00f3culos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037526086685478914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jmruzz,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037525753376768002, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:50", "timezone": "CDT", "user_id": 28377470, "username": "rafsonrafael", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @GiMG__ @Gustiinha Z\u00e9 ningu\u00e9m de meio bilh\u00e3o...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafsonrafael/status/1037525753376768002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustiinha,GiMG__,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037525685026398209, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 231270225, "username": "ALE_SEP_1914", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha @GiMG__ O famoso: Ningu\u00e9m liga KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALE_SEP_1914/status/1037525685026398209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GiMG__,Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037525553136459779, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 28377470, "username": "rafsonrafael", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo At\u00e9 o Boulos foi citado... estranho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafsonrafael/status/1037525553136459779", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037525342636978176, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @R4KIM_ @diegoadao @a_marcato As pessoas s\u00e3o livres para ofertar ou n\u00e3o. Caso decidam que devem fazer isso MESMO vendo que est\u00e3o enriquecendo um charlat\u00e3o, o dinheiro OFERTADO n\u00e3o \u00e9 destinado ao ESTADO. ESTADO querendo se meter nas ofertas dos religiosos \u00e9 coisa de governo comunista", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1037525342636978176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_marcato,diegoadao,R4KIM_,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037525216438759425, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 35501369, "username": "claytonbispo", "tweet": "Ali\u00e1s @OGloboPolitica  o @joaoamoedonovo  saiu de 1% e foi pra 3%..! N\u00e3o justifica voc\u00eas haverem ignorado nosso candidato..!  https://twitter.com/joaoamoedonovo/status/1037519775084294144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytonbispo/status/1037525216438759425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037524782554734592, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:59", "timezone": "CDT", "user_id": 113199609, "username": "FeMaia2", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @bento_inaldo A grande imprensa prega o combate da fake news e \u00e9 um dos grandes respons\u00e1veis por isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeMaia2/status/1037524782554734592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bento_inaldo,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037524443067760640, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @diegoadao @a_marcato @R4KIM_ Liberaleco pedindo mais imposto para o todo poderoso ESTADO n\u00e3o tirar dinheiro do cu =  socialista", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1037524443067760640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "R4KIM_,a_marcato,diegoadao,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037524358347059200, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 259944760, "username": "ronaldo_brazuca", "tweet": "@joaoamoedonovo Nunca cogitei em contribuir, de qq forma com campanha, muito menos financeiramente, mas o que voc\u00ea e o NOVO est\u00e3o fazendo nessas elei\u00e7\u00e3o, consegue despertar a vontade, o senso de responsabilidade e de dever para participar de forma ativa da nossa democracia. Sim, temos futuro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldo_brazuca/status/1037524358347059200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037524296002940928, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 36713728, "username": "emersonlgo", "tweet": "@MichelTemer e @geraldoalckmin se merecem. V\u00e3o pra longe daqui de bra\u00e7os dados, seus hip\u00f3critas! Pra quem quer mudan\u00e7a de verdade vale a pena conhecer as propostas do @joaoamoedonovo  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emersonlgo/status/1037524296002940928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037524237567836160, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 59299948, "username": "jackvieira1977", "tweet": "@PastorMalafaia @joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @luizadelantado @mauriciobasttos N\u00e3o vejo pq...A imensa maioria das igrejas evang\u00e9licas (com raras exce\u00e7\u00f5es) tem como \u00daNICO objectivo enfiar a m\u00e3o no bolso de gente humilde. Sem falar a Igreja Cat\u00f3lica que chega a ser PIOR (quem tem m\u00e3e/av\u00f3 que assiste TV Aparecida sabe bem o que estou falando)Just\u00edssimo!", "replies": 26, "retweets": 1, "likes": 71, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jackvieira1977/status/1037524237567836160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauriciobasttos,luizadelantado,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo,PastorMalafaia"}
{"id": 1037523973997834240, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 113199609, "username": "FeMaia2", "tweet": "@OGloboPolitica @Gabrielmg_teo77 @joaoamoedonovo , meu voto \u00e9 seu e cada vez ou\u00e7o mais gente falando que votar\u00e1 em vc. Vou votar 30 de ponta a ponta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeMaia2/status/1037523973997834240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,Gabrielmg_teo77,OGloboPolitica"}
{"id": 1037523699010859008, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:40", "timezone": "CDT", "user_id": 83476637, "username": "TeteMazorra", "tweet": "@o_antagonista S\u00f3 que n\u00e3o!!! O eleitor de Amo\u00eado vai lutar at\u00e9 o fim, porque \u00e9 uma quest\u00e3o de princ\u00edpios e valores, n\u00e3o d\u00e1 pr\u00e1 escolher outro! Ele est\u00e1 virando a pol\u00edtica do avesso, e a gente est\u00e1 gostando mais desse lado! @joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteMazorra/status/1037523699010859008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037523620464156672, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2159577263, "username": "rogerioplj", "tweet": "@joaoamoedonovo Sei l\u00e1 viu, Jo\u00e3o. Hoje estava na fila da padaria pra comprar p\u00e3o e tr\u00eas pessoas chegaram logo em seguida e estavam falando em quem votariam. Al\u00e9m de mim, o TR\u00caS disseram que votar\u00e3o em vc. N\u00e3o sei onde o Ibope vai fazer essas pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogerioplj/status/1037523620464156672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037523509189267459, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2353804476, "username": "direitafascista", "tweet": "@joaoamoedonovo Kkkk isso \u00e9 que \u00e9 f\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/direitafascista/status/1037523509189267459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037523292012392454, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:03", "timezone": "CDT", "user_id": 732400751784398849, "username": "naotemqfikrico", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @JoaoHenrique_SN J\u00e1 est\u00e1 empatado com Haddad segundo a margem de erro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemqfikrico/status/1037523292012392454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoHenrique_SN,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037523270617186306, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1022144754925166592, "username": "Fabiane23766656", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo O Brasil que eu quero \u00e9 com o partido Novo ....", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiane23766656/status/1037523270617186306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522977695428608, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:48", "timezone": "CDT", "user_id": 17230186, "username": "gbotura", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Arruinaldo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbotura/status/1037522977695428608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522958758158337, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 732400751784398849, "username": "naotemqfikrico", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @AlamirMarinho Concordo. Bolsonaro x amoedo \u00e9 o melhor que podemos ter... no resto a direita perde.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 65, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naotemqfikrico/status/1037522958758158337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlamirMarinho,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522943797075968, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @diegoadao @a_marcato @R4KIM_ Ta DEFENDENDO o IPTU? Liberal defendendo imposto?IPTU \u00e9 roubo! Voc\u00ea paga mas n\u00e3o deveria e ainda pede MAIS ESTADO para taxar ofertas de fieis", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1037522943797075968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "R4KIM_,a_marcato,diegoadao,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522883344523270, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 61322246, "username": "Rafael_BuenoSEP", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @LookingCritical E ainda tem 6 mil seguidores essa merda...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafael_BuenoSEP/status/1037522883344523270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LookingCritical,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522790604267526, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 59299948, "username": "jackvieira1977", "tweet": "@joaoamoedonovo E tb aumentar a participa\u00e7\u00e3o das mulheres hein!!! #VemComJo\u00e3o30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/jackvieira1977/status/1037522790604267526", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037522698811965445, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 995809482549719041, "username": "RobertoZocatel1", "tweet": "@edmilsonpapo10 @danieladrumondd Caramba!!! \u00d3timo v\u00eddeo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbPergunta: pq ser\u00e1 que esse lado do @joaoamoedonovo n\u00e3o \u00e9 exposto em suas entrevistas???Vamos todos compartilhar e subir uma #Novo para que outros vejam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Novo", "link": "https://twitter.com/RobertoZocatel1/status/1037522698811965445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danieladrumondd,edmilsonpapo10,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037522608261132288, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogDoPim @Highlander_1k @tatianaraujo Apoio do Olavo de Carvalho, Leandro Ruschel, Bernardo Kuster. Apoio dos dign\u00edssimos gen Paulo Chagas, um gigante de intelig\u00eancia e coragem. dign\u00edssimo ultra conceituado gen Augusto Heleno. Paulo Guedes, infinitamente melhor que o picareta do Amo\u00eado, etc...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037522608261132288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatianaraujo,Highlander_1k,BlogDoPim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037522522592268294, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:00", "timezone": "CDT", "user_id": 61467395, "username": "ericfpaula", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DGlIdhH0RqY?aENTREVISTA\u00a0\u2026 com JO\u00c3O AMO\u00caDO para o G1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericfpaula/status/1037522522592268294", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037522217138106368, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 952294040329957376, "username": "verardi_pedro", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Essa imagem \u00e9 fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/verardi_pedro/status/1037522217138106368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522153032359937, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3255076551, "username": "fellipe_srs", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo \u00c9 medo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fellipe_srs/status/1037522153032359937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037522059608375296, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 49882831, "username": "aloarte", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Pare de atacar @jairbolsonaro e se posicione, j\u00e1 que se diz um candidato contra o sistema! Fica a dica!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aloarte/status/1037522059608375296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037522009419378688, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @danilogqrs O INDOVIDUO QUE se sentir lesado pelos pastores pode parar de ofertar ou pedir indeniza\u00e7\u00e3o se.for o caso. Querer enfiar o ESTADO nisso \u00e9 socialismo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1037522009419378688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danilogqrs,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521891945267202, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2385799459, "username": "acdlima1", "tweet": "N\u00e3o vejo motivo p/ n\u00e3o usar estes recursos dispon\u00edveis e legais. O q n\u00e3o pode \u00e9 transigir c/ caixa 2. Simpatizo c/ o Novo mas isto e tamb\u00e9m de n\u00e3o permitir reelei\u00e7\u00e3o acho uma bobagem ou populismo. Se @joaoamoedonovo n\u00e3o vencer, ser\u00e1 candidato ou dar\u00e1 vez a outra pessoa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acdlima1/status/1037521891945267202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037521791139368960, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4911012935, "username": "alexsanspacheco", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @danielplisboa Sinceramente, eu n\u00e3o sabia. Acho exagerado at\u00e9 mesmo para o Parlamentarismo. Mas, enfim, truquei e perdi. : ) Obrigado pela dica.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsanspacheco/status/1037521791139368960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielplisboa,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037521661875113984, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 155210447, "username": "rod_oliveir", "tweet": "@joaoamoedonovo Mais um fake news do @OGloboPolitica , Alckmin est\u00e1 com 9% e aparece erroneamente com 7%. No site tem at\u00e9 o pontilhado mas falta seu nome. O Brasil \u00e9 injusto e falho at\u00e9 nisso...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rod_oliveir/status/1037521661875113984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521537207820288, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogDoPim @Highlander_1k @tatianaraujo Apoio da Embaixada de Israel. Apoio de Donald Trump, que j\u00e1 o declarou o pr\u00f3ximo presidente. Apoio de empres\u00e1rios como dono da Havan, Centauro, Riachuelo, COSAN. Apoio maci\u00e7o de ruralista. Apoio maci\u00e7o dos crist\u00e3os, quer mais? Te falo mais se quiser.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037521537207820288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatianaraujo,Highlander_1k,BlogDoPim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037521440780836864, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:42", "timezone": "CDT", "user_id": 17230186, "username": "gbotura", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Pelo jeito seu crescimento j\u00e1 est\u00e1 incomodando! Reinaldo Azevedo te pichando!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbotura/status/1037521440780836864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521330114097153, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1972899942, "username": "FigueiraMotta", "tweet": "@joaoamoedonovo @Jujuca1987 @coehcolhega Isso acontece porque o @partidonovo30 n\u00e3o trabalha com dinheiro p\u00fablico, ao contr\u00e1rio de todos os outros 34 partidos. pic.twitter.com/Qbc5MDr05h", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FigueiraMotta/status/1037521330114097153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coehcolhega,Jujuca1987,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037521308588879874, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo \"Poderia explicar por que fui ignorado?\" - Amig\u00e3o, o eleitor n\u00e3o tem que explicar nada e tampouco deve satisfa\u00e7\u00e3o para o candidato, quem tem que explicar \u00e9 voc\u00ea que deseja ser funcion\u00e1rio p\u00fablico. Explica voc\u00ea Ilmo. Candidato.", "replies": 18, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037521308588879874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037521163776348161, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 119437941, "username": "elaine_ducatti", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Sim, gostar\u00edamos de uma explica\u00e7\u00e3o que n\u00e3o fosse falta de isonomia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elaine_ducatti/status/1037521163776348161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037520799844974593, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 162233174, "username": "rerojass", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo @Gustiinha  pic.twitter.com/1BWisAKkwe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rerojass/status/1037520799844974593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gustiinha,joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037520747948900352, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogDoPim @Highlander_1k @tatianaraujo Apoio de Constitucionalistas. Apoio da USP LIVRE, UFF LIVRE, UFRJ LIVRE, ETC. ONGs e entidades de direita como Giro, Brasil Paralelo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037520747948900352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatianaraujo,Highlander_1k,BlogDoPim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037520711957524481, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:48", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo OU SEJA: Ninguem deve escapar das garras do TODO PODEROSO ESTADO Inclusive institui\u00e7\u00f5es filantropicas. LIBERALECOS = SOCIALISTAS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1037520711957524481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037520526711943170, "date": "2018-09-05", "time": "20:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 314037705, "username": "FABIOALOL", "tweet": "@joaoamoedonovo @_fIavio_ @mateus_emanuel Toda vez que \u00e9 apertado ele fraqueja, foi assim no Roda Viva e hoje na sabatina na CBN. N\u00e3o me passa a m\u00ednima confian\u00e7a, cada vez mais me parece um cara que sempre foi da esquerda e agora fingi se passar por outra pessoa para chegar ao poder, um farsante!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FABIOALOL/status/1037520526711943170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mateus_emanuel,_fIavio_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037520377381969920, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:28", "timezone": "CDT", "user_id": 79470895, "username": "Gus_oliveiradas", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Alckmin est\u00e1 com 9%, esse gr\u00e1fico \u00e9 fake news, fica tranquilo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gus_oliveiradas/status/1037520377381969920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037520355781488640, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4911012935, "username": "alexsanspacheco", "tweet": "@joaoamoedonovo @danielplisboa @Felippe_Hermes @BarrySSeal Eu voto Amo\u00eado, filho. Digo isso, publico meu nome e divulgo minha foto. Quando voc\u00ea crescer e fizer 18 anos, far\u00e1 o mesmo, ao inv\u00e9s de usar um avatar e usar o anonimato.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsanspacheco/status/1037520355781488640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BarrySSeal,Felippe_Hermes,danielplisboa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037520318913568768, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogDoPim @Highlander_1k @tatianaraujo Apoio de entidades liberais, apoio de intelectuais de direita, apoio de grande n\u00famero de criminalistas. apoio de muitos procuradores da rep\u00fablica. Apoio de muitos ju\u00edzes e Desembargadores. Apoio da Lava Jato. Apoio de todos os estudabtes de direita das universidades.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037520318913568768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatianaraujo,Highlander_1k,BlogDoPim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037520275150188544, "date": "2018-09-05", "time": "20:58:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2484815288, "username": "GelmiresCastro", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo Jornalismo lixo!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GelmiresCastro/status/1037520275150188544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037520175942262784, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:40", "timezone": "CDT", "user_id": 37553238, "username": "adrianaq21", "tweet": "@joaoamoedonovo @ViniciusPoit Welcome to the jungle...\ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianaq21/status/1037520175942262784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusPoit,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037520045319106560, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 32464924, "username": "chvsou", "tweet": "@GloboNews E o @joaoamoedonovo ??", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chvsou/status/1037520045319106560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037519944160817152, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 196254837, "username": "yagol3onel", "tweet": "@OGloboPolitica @joaoamoedonovo DEFENDENDO QUE O ESTADO ROUBE AS IGREJAS SEU SOCIALISTA?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagol3onel/status/1037519944160817152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,OGloboPolitica"}
{"id": 1037519800254300160, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:11", "timezone": "CDT", "user_id": 48504317, "username": "Claudiodjc", "tweet": "ENTREVISTA com JO\u00c3O AMO\u00caDO para o G1  https://www.youtube.com/watch?v=DGlIdhH0RqY&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudiodjc/status/1037519800254300160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519772571893766, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2901336969, "username": "HGPFILHO", "tweet": "@wicketoliver @elenalandau Ai Wall Street Pira e Joao Amoedo Sorri....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HGPFILHO/status/1037519772571893766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,wicketoliver"}
{"id": 1037519635363586049, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4911012935, "username": "alexsanspacheco", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @danielplisboa O Brasil n\u00e3o se move por ideias, se move por interesses. E interesses n\u00e3o s\u00e3o definidos em p\u00fablico, s\u00e3o definidos na garagem do Jaburu. O pa\u00eds s\u00f3 vai mudar quando o caos tornar di\u00e1logos in\u00fateis, como aconteceu no Plano Real.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsanspacheco/status/1037519635363586049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielplisboa,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037519572218400769, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @BlogDoPim @Highlander_1k @tatianaraujo Tem. 120 Parlamentares, mais alguns que vir\u00e3o com os votos dos bolsonaristas, apoio das for\u00e7as armadas, apoio da PM e Bombeiros. Apoio dos generais de reserva, apoio das entidades como Na Rua, Giro, Brasil200.Apoio de juristas como Modesto Carvalhosa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037519572218400769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tatianaraujo,Highlander_1k,BlogDoPim,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037519523484782593, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2549182475, "username": "ThFreemann", "tweet": "e joao amoedo vai tomar no cu antes que eu me esque\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThFreemann/status/1037519523484782593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518780157571078, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 957282727174246401, "username": "andre_ramos92", "tweet": "Permita-me fazer uma pequena altera\u00e7\u00e3o:Bolsonaro: 22%CIRO GOMES: 12% (a caminho do 2\u00ba turno...)Marina Silva: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%#Ciro12 #CiroPresidente12 #VemPraMassa https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037479729866203136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroPresidente12,#VemPraMassa", "link": "https://twitter.com/andre_ramos92/status/1037518780157571078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518741024722947, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 75940130, "username": "Charles2F", "tweet": "@joaoamoedonovo Muito Boa a Entrevista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Charles2F/status/1037518741024722947", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037518552629239808, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 259944760, "username": "ronaldo_brazuca", "tweet": "@flaviocpinheiro @joaoamoedonovo @EmersonLessa Emerson, a mudan\u00e7a j\u00e1  come\u00e7a dentro do NOVO, pois segundo seu estatuto candidatos ou qualquer outro filiado do partido n\u00e3o pode ser ficha suja, os eleitos t\u00eam que reduzir gastos de gabinete e n\u00famero de assessores, isso \u00e9 o que o NOVO chama de governar pelo exemplo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldo_brazuca/status/1037518552629239808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EmersonLessa,joaoamoedonovo,flaviocpinheiro"}
{"id": 1037518359510888448, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @jrafacubero N\u00e3o. Bolsonaro. Mas teu vitimismo \u00e9 petista.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037518359510888448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrafacubero,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037518248521162754, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 729423201047023616, "username": "Enrico_Olaia", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 @rik_cesar @bjonnycw Pena que ele vai se esconder e n\u00e3o responder rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Enrico_Olaia/status/1037518248521162754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bjonnycw,rik_cesar,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037518001334046721, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:02", "timezone": "CDT", "user_id": 27859477, "username": "ottodeitz", "tweet": "ONDA LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Am\u00f4edo!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=4pKspHgnrag&u=%2Fwatch%3Fv%3DcORm12h8Pyw%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ottodeitz/status/1037518001334046721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517961702137858, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 202235369, "username": "nikollasmarxino", "tweet": "Eu n\u00e3o consigo compreender o que as pessoas tem na cabe\u00e7a p/ apoiar nomes como de Alckmin, Bolssolini, Jo\u00e3o Amoedo, Meirelles!!! pau no cu de Lula, Ciro, Boulos, Haddad... FODAM-SE! O ponto n\u00e3o \u00e9 esse. O brasileiro n\u00e3o tem uma m\u00ednima no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 a luta de classes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nikollasmarxino/status/1037517961702137858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517513414901760, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2940691552, "username": "jrafacubero", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @luciana50055560 Vc pelo jeito \u00e9 da turma da Marina tartaruga sem casco", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrafacubero/status/1037517513414901760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciana50055560,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037517087848194053, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1972899942, "username": "FigueiraMotta", "tweet": "@lpbragancabr Totalmente de acordo. Por isso escolhi e recomendo o @partidonovo30 e o @joaoamoedonovo . Algumas informa\u00e7\u00f5es no link.  https://youtu.be/R6Hm4ZnkSwI\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FigueiraMotta/status/1037517087848194053", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lpbragancabr,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037516949612363776, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1327524720, "username": "mafrancoso", "tweet": "@partidonovo30 @mtrindadenovo @joaoamoedonovo @carlosedrsantos 1.  O \"Dr\", nao questionando seu titulo, mas me faz pensar nos mesmos politicos. Vc quer que as pessoas votem pelo seu titulo e nao em quem vc \u00e9.2. Bernardinho socio de doleiro, pula fora de propaganda com ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mafrancoso/status/1037516949612363776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosedrsantos,joaoamoedonovo,mtrindadenovo,partidonovo30"}
{"id": 1037516662940033024, "date": "2018-09-05", "time": "20:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1034059232633663488, "username": "DiogoFerrucci", "tweet": "JO\u00c3O AMO\u00caDO, TENHO UM RECADO PARA VOC\u00ca!  https://youtu.be/Yzvs03WKTJU\u00a0 via @YouTube Que a verdade seja dita !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiogoFerrucci/status/1037516662940033024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037515428678000641, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1972899942, "username": "FigueiraMotta", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @Jujuca1987 @CPutazo Eu sou cat\u00f3lico e respeito todas as religi\u00f5es. Tamb\u00e9m respeito as opini\u00f5es diferentes das minhas com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FigueiraMotta/status/1037515428678000641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CPutazo,Jujuca1987,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037515392393064450, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3601572795, "username": "c_a_c_a1", "tweet": "@RenovaMidia @FernandoHoliday Vc que prega menos estado, e nao esconde sua prefer\u00eancia em votar no @joaoamoedonovo Achou oq dessa resposta dele ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_a_c_a1/status/1037515392393064450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,FernandoHoliday,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037514914825490432, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4911012935, "username": "alexsanspacheco", "tweet": "@joaoamoedonovo @danielplisboa @Felippe_Hermes Entendi. Discuss\u00e3o aberta. Ou seja, teremos a TV C\u00e2mara, s\u00f3 que com o Amo\u00eado falando segunda-feira. De fato, a TV C\u00e2mara, a TV Senado e a TV Justi\u00e7a moralizaram muito. Todos defendem abertamente seus pontos de vista. Conchavos fora do ar s\u00e3o irrelevantes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsanspacheco/status/1037514914825490432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,danielplisboa,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037514834898763781, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 98524793, "username": "alexandre_mello", "tweet": "@joaoamoedonovo @perseguidoTwit Veja, quando batemos palmas a direita e a esquerda se unam. \u00c9 um tipo de alian\u00e7a.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre_mello/status/1037514834898763781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perseguidoTwit,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037514819996409861, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 308656780, "username": "Igor_kira", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @mauriciobasttos ent\u00e3o o certo \u00e9 n\u00e3o assaltar somente as igrejas, pelo que voc\u00ea est\u00e1 falando", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igor_kira/status/1037514819996409861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauriciobasttos,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037514686852476928, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1689816212, "username": "Anacris02Ana", "tweet": "@joaoamoedonovo Ao inv\u00e9s de lutar pra tirar a esquerda do poder fica viajando na maionese de que est\u00e1 no p\u00e1reo... acorda! Ou vc \u00e9 mto pretensioso ou \u00e9 projeto de comunista mesmo!", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anacris02Ana/status/1037514686852476928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037514311466463236, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 98524793, "username": "alexandre_mello", "tweet": "@joaoamoedonovo @PietrGomes @perseguidoTwit Outra coisa que uso muito no celular \u00e9 a calculadora. Sou p\u00e9ssimo para fazer contas de cabe\u00e7a, ent\u00e3o, por seguran\u00e7a, uso a calculadora quando a opera\u00e7\u00e3o \u00e9 um pouco mais complexa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre_mello/status/1037514311466463236", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perseguidoTwit,PietrGomes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037514235650170880, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 39372519, "username": "FlavioCestari", "tweet": "@Enquette_ @joaoamoedonovo do @partidonovo30 pic.twitter.com/Yb3iHlYxWi", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioCestari/status/1037514235650170880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enquette_,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037513786888990720, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1972899942, "username": "FigueiraMotta", "tweet": "@joaoamoedonovo @Jujuca1987 Oi Joanna. Tamb\u00e9m desejo o mesmo. O importante \u00e9 cada um informar o melhor poss\u00edvel. Com certeza encontrar\u00e1 seu candidato tamb\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FigueiraMotta/status/1037513786888990720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037513232813043717, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 98524793, "username": "alexandre_mello", "tweet": "@joaoamoedonovo @perseguidoTwit G\u00eanero foi criado para a organiza\u00e7\u00e3o dos seres vivos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre_mello/status/1037513232813043717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perseguidoTwit,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037513131885580289, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2347306717, "username": "2309TaniaS", "tweet": "@joaoamoedonovo @Ihamma_1 Temos q optar pelo #VotoRacional se queremos a esquerda fora, estou como vc kkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotoRacional", "link": "https://twitter.com/2309TaniaS/status/1037513131885580289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ihamma_1,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037513103574003713, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 944974187541737473, "username": "EricSalles2", "tweet": "@joaoamoedonovo Apoiando bandido, \u00f4 banqueiro? Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricSalles2/status/1037513103574003713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512786367180800, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1002044988056842240, "username": "ThallesThalless", "tweet": "@joaoamoedonovo @Joaodz_ fala o outro lado da moeda, onde igrejas e templos religiosos s\u00e3o a maior lavagem de dinheiro e a melhor forma de fugir do imposto de renda. Obs: pequena parte das igrejas realmente cumprem seu papel.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThallesThalless/status/1037512786367180800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joaodz_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512504384073729, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 23216247, "username": "diogo_vicentini", "tweet": "@joaoamoedonovo eu aceito meus dois reais \ud83e\udd19\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogo_vicentini/status/1037512504384073729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512478966644737, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 98524793, "username": "alexandre_mello", "tweet": "@joaoamoedonovo @perseguidoTwit Quando falam mesmo penso que antes de entrar no elevador devo verificar se o mesmo se encontra no andar. E olho pra direita e pra esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre_mello/status/1037512478966644737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perseguidoTwit,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037512126686998529, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:41", "timezone": "CDT", "user_id": 98524793, "username": "alexandre_mello", "tweet": "@joaoamoedonovo @perseguidoTwit Eu prefiro usar a agenda no celular. Nunca adaptei \u00e0s agendas papel, mesmo as novas. No celular tenho usado bastante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre_mello/status/1037512126686998529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perseguidoTwit,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511895232786432, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:46", "timezone": "CDT", "user_id": 98524793, "username": "alexandre_mello", "tweet": "@joaoamoedonovo @perseguidoTwit Que tipo de bobagens eu dito se tivesse estudado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre_mello/status/1037511895232786432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perseguidoTwit,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511688579428352, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 98524793, "username": "alexandre_mello", "tweet": "@joaoamoedonovo @perseguidoTwit Eu sou destro. Isso significa que sou de direita. Mas fa\u00e7o coisas com a esquerda. Nadar, por exemplo, preciso das duas, direita e esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre_mello/status/1037511688579428352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perseguidoTwit,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511656992124928, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3315562288, "username": "joaorenatomsa", "tweet": "@joaoamoedonovo A rejei\u00e7\u00e3o sempre vai ser baixa, \u00e9 menos conhecido que os outros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaorenatomsa/status/1037511656992124928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511640181350400, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 234372218, "username": "littleborges", "tweet": "G1 e CBN entrevistam Jo\u00e3o Amo\u00eado  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/entrevista-joao-amoedo-g1-cbn.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/littleborges/status/1037511640181350400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511431279796226, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:55", "timezone": "CDT", "user_id": 98524793, "username": "alexandre_mello", "tweet": "@joaoamoedonovo @perseguidoTwit Vem da cidade de Franca.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre_mello/status/1037511431279796226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perseguidoTwit,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511351835545601, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:36", "timezone": "CDT", "user_id": 729423201047023616, "username": "Enrico_Olaia", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola Hum, entendi. Eu sou totalmente contra a forma que as Igrejas usam para tirar o dinheiro de seus devotos, mas taxa-las n\u00e3o \u00e9 a op\u00e7\u00e3o mais \"politicamente correta\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Enrico_Olaia/status/1037511351835545601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511296143552513, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 98524793, "username": "alexandre_mello", "tweet": "@joaoamoedonovo @perseguidoTwit Gustavo Franco \u00e9 patente do Moacir Franco. E do Francostein. Ele costuma comer no Franco assado quando viaja. Mas, sendo Franco, sei quem \u00e9.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre_mello/status/1037511296143552513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "perseguidoTwit,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511042459426817, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 473771541, "username": "claudenorbcs", "tweet": "Pesquisa @IBOPE_In @Estadao @RedeGlobo sob Registro @TSEjusbr BR-05003/2018:22% @jairbolsonaro 12% @MarinaSilva 12% @cirogomes 09% @geraldoalckmin06% @Haddad_Fernando 03% @alvarodias_ 03% @joaoamoedonovo05% outros 21% brancos/nulos07% indecisos https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudenorbcs/status/1037511042459426817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IBOPE_In,Estadao,RedeGlobo,TSEjusbr,jairbolsonaro,MarinaSilva,cirogomes,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,alvarodias_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037511017822146560, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:17", "timezone": "CDT", "user_id": 308656780, "username": "Igor_kira", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola @mauriciobasttos ent\u00e3o n\u00e3o pode \"roubar\" s\u00f3 as igrejas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igor_kira/status/1037511017822146560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mauriciobasttos,Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510937933164549, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 119437941, "username": "elaine_ducatti", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00f3s filhas e filhos, temos q contar principalmente para nossas m\u00e3es, q n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o digitais qto n\u00f3s, sobre a candidatura do Amoedo. Ele tem um gap de votos entre mulheres com mais de 50 anos. Vamos falar dele para elas!#VemComJo\u00e3o30#AmoedoPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#AmoedoPresidente", "link": "https://twitter.com/elaine_ducatti/status/1037510937933164549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510862280503296, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 526891038, "username": "br_julimanga", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao resumindo, Bolsonaro perde em todos os cenarios no segundo turno. Sera que o povao ainda nao percebeu ??? Eu sou @joaoamoedonovo , porque fiz questao de me informar, e quero o melhor!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_julimanga/status/1037510862280503296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510764012204032, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 543761610, "username": "rik_cesar", "tweet": "@joaoamoedonovo @partidonovo30 Vc fala de socialistas, mas pq s\u00f3 ataca o Bolsonaro? Ciro, Marina e Geraldo Merenda vc fica no banho maria. Afinal vc \u00e9 diferente ou \u00e9 mais um da pocilga de esquerda vestido de carneiro?ent\u00e3o se esses lixos forem p/o2turno ir\u00e1 apoiar esses lixos?", "replies": 9, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rik_cesar/status/1037510764012204032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510650715680768, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 128417935, "username": "impsardo", "tweet": "@joaoamoedonovo @Magnoski Divide com os amigos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/impsardo/status/1037510650715680768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Magnoski,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510218614284288, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 526891038, "username": "br_julimanga", "tweet": "@Estadao @joaoamoedonovo Conhecam a proposta para uma nova politica e um novo Pais!! Conhecam Joao Amoedo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/br_julimanga/status/1037510218614284288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510183839313921, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 308656780, "username": "Igor_kira", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola porra, sensacional. tem que taxar mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igor_kira/status/1037510183839313921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510124787695616, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "@joaoamoedonovo Amigo candidato se vc prometer aumentar a temperatura de GRU nesse momento de 12 graus para 20 voto em vc. @CacauHeinz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037510124787695616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,CacauHeinz"}
{"id": 1037509863755210752, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 68174023, "username": "Welenson", "tweet": "Com @joaoamoedonovo!  https://twitter.com/Welenson/status/1037498958908731393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Welenson/status/1037509863755210752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037509792204554241, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 526891038, "username": "br_julimanga", "tweet": "Porque @r7noticias fala de todos os candidatos e nao fala de @joaoamoedonovo ??? Eh muita palhacada mesmo. Sejam imparciais!!!! #Joaonosdebates e nas noticias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Joaonosdebates", "link": "https://twitter.com/br_julimanga/status/1037509792204554241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "r7noticias,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037509709136388096, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1311836118, "username": "willianleitesuz", "tweet": "@joaoamoedonovo @alvarodias_ @Haddad_Fernando @geraldoalckmin @cirogomes @MarinaSilva @jairbolsonaro @radiobandnewsfm Mentira est\u00e3o fazendo o Jogo da Globo seus novos.Agora \u00e9 Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianleitesuz/status/1037509709136388096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm,jairbolsonaro,MarinaSilva,cirogomes,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,alvarodias_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037509461865377792, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1028284757975674881, "username": "Luizete19", "tweet": "@joaoamoedonovo N\u00e3o Amo\u00eado, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 empatado com o poste porque ele n\u00e3o \u00e9 candidato a presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luizete19/status/1037509461865377792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037509394806792192, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 952637534403813376, "username": "ElaineOliSP", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola Trabalhei na central de uma grande igreja. Ganham milh\u00f5es, gastam pouco com os fi\u00e9is/doa\u00e7\u00f5es/recursos. Esbanjam com funcion\u00e1rios, filhos e agregados. Deveriam pagar impostos h\u00e1 muito tempo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElaineOliSP/status/1037509394806792192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037509056733368320, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:29", "timezone": "CDT", "user_id": 86589523, "username": "edumnz", "tweet": "@joaoamoedonovo Enfia no teu rabo esses 3% kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edumnz/status/1037509056733368320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037508548035584001, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3066027327, "username": "viniciusgentile", "tweet": "@Haddad_Fernando @IBOPE_In @joaoamoedonovo @Iaralemos O Bolsonaro com diploma. O voto de quem quer votar no Bolsonaro mas tem vergonha, e de quem votou no A\u00e9cio em 2014.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusgentile/status/1037508548035584001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Iaralemos,joaoamoedonovo,IBOPE_In,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037508358763433984, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:43", "timezone": "CDT", "user_id": 803747601631903744, "username": "rafael_maha", "tweet": "@joaoamoedonovo qual sua posi\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao foro privilegiado?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafael_maha/status/1037508358763433984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037508280354930689, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 86858142, "username": "RobsonBucci", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cORm12h8Pyw?aONDA\u00a0\u2026 LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonBucci/status/1037508280354930689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037508185786134529, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 729423201047023616, "username": "Enrico_Olaia", "tweet": "@joaoamoedonovo @Duvidas_Cartola Aonde isso?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Enrico_Olaia/status/1037508185786134529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duvidas_Cartola,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037507809951113216, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@joaoamoedonovo De novo, vcs n\u00e3o tem nada. Taxar igrejas? Puta que pariu, hein!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037507809951113216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037507551003328513, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 847103291427373056, "username": "gui_alencar10", "tweet": "@joaoamoedonovo Vc \u00e9 um excelente candidato a presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gui_alencar10/status/1037507551003328513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037507538579873792, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 816021577863168000, "username": "AuroraCotrim", "tweet": "@joaoamoedonovo #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/AuroraCotrim/status/1037507538579873792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037506955324129281, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@jairbolsonaro @joaoamoedonovo @gigantebrasil @JoaoLuizJ_L @marciusdia Argumento falho, n\u00e3o se informe por mat\u00e9rias tendenciosas e v\u00eddeos de youtubers.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037506955324129281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciusdia,JoaoLuizJ_L,gigantebrasil,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037506540096368640, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1972899942, "username": "FigueiraMotta", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Ser\u00e1 a primeira vez que o congresso vai trabalhar em uma segunda feira. Achei essa ideia excelente, transpar\u00eancia total.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 92, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FigueiraMotta/status/1037506540096368640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037506490658156544, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @nandoadvsousa E poss\u00edvel gravar sem o consentimento do outro? Ou como \u00e9 cargo p\u00fablico pode sem problema? D\u00favida s\u00e9ria.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037506490658156544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandoadvsousa,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037505824799842310, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:39", "timezone": "CDT", "user_id": 131401034, "username": "b_toledoh", "tweet": "Por fim, Jo\u00e3o Am\u00f4edo finalmente sai do pelot\u00e3o traseiro e aparece com tr\u00eas pontos percentuais. Sinal amarelo para Bolsonaro pelo lado liberal... #elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/b_toledoh/status/1037505824799842310", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505649343700994, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:57", "timezone": "CDT", "user_id": 61040194, "username": "Seneguini", "tweet": "@KennedyAlencar seu coment\u00e1rio sobre o Jo\u00e3o Amoedo hoje foi vergonhoso. Sua ideologia de esquerda levou o pa\u00eds a essa crise e aumento da pobreza. Vc n\u00e3o \u00e9 dono da verdade, n\u00e3o \u00e9 pq Amoedo pensa diferente q ele est\u00e1 errado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Seneguini/status/1037505649343700994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar"}
{"id": 1037505380035772416, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 258878886, "username": "dreduandrade", "tweet": "@joaoamoedonovo que tal atacar os reais inimigos do Brasil (PT, PSDB, PSOL, DEM, PCdoB entre outros) ao inv\u00e9s de \"disputar\" votos com o @jairbolsonaro??? https://twitter.com/anderson_sandes/status/1037055817000931328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dreduandrade/status/1037505380035772416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037505085616664577, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:42", "timezone": "CDT", "user_id": 816021577863168000, "username": "AuroraCotrim", "tweet": "Fanfarr\u00e3o na sua opini\u00e3o, qto ao fato dele ter tido sucesso profissional com dignidade e ter um patrim\u00f4nio milion\u00e1rio, Parab\u00e9ns para o @joaoamoedonovo  https://twitter.com/WilsonS08039793/status/1037503530083516416\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AuroraCotrim/status/1037505085616664577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037504856716701696, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @henriquelqz O cara \u00e9 um fofista te\u00f3rico do mundo de Narnia. Ele \u00e9 t\u00e3o idiota que esquece que tem Parlamento e o STF! Cortar privil\u00e9gios...vai canetar o Congresso? Vai abrir m\u00e3o dos privil\u00e9gios dele. E da\u00ed? O STF vai seguir o exemplo? Rid\u00edculo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037504856716701696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriquelqz,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037504789683359744, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1972899942, "username": "FigueiraMotta", "tweet": "@joaoamoedonovo @Jujuca1987 @CPutazo Sim, s\u00e3o minhas opini\u00f5es pessoais, constru\u00eddas ap\u00f3s muitos anos votando no menos pior, e ap\u00f3s muita pesquisa sobre o @partidonovo30 . Se desejar conhecer melhor, eu recomendo.  http://joaoamoedo.com.br/programa-de-governo/\u00a0\u2026  http://novo.org.br\u00a0", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FigueiraMotta/status/1037504789683359744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CPutazo,Jujuca1987,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037504730371682304, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 69223042, "username": "o_colecionador", "tweet": "IBOPE URGENTE:Jo\u00e3o Amo\u00eado sobe mais dois pontos e ultrapassa o Corinthians.", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 75, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/o_colecionador/status/1037504730371682304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504527577088002, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4911012935, "username": "alexsanspacheco", "tweet": "@joaoamoedonovo @Felippe_Hermes Entendi. Por que ser\u00e1 que nenhum pa\u00eds do mundo pratica isso? #s\u00f3perguntei", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#s\u00f3perguntei", "link": "https://twitter.com/alexsanspacheco/status/1037504527577088002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felippe_Hermes,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037504233908649984, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @jrafacubero Vc t\u00e1 parecendo lulista. Precisa imaginar o Amoerda em m\u00e1rtir injusti\u00e7ado.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037504233908649984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jrafacubero,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037504165537361920, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "Alerta .@detremura A grande m\u00eddia est\u00e1 boicotando os seguintes candidatos.@joaoamoedonovo@alvarodias_@Eymaeloficial A farsa de que Jair Bolsonaro \u00e9 perseguido por ela est\u00e1 caindo por terra .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037504165537361920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "detremura,joaoamoedonovo,alvarodias_,Eymaeloficial"}
{"id": 1037504014102016000, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1972899942, "username": "FigueiraMotta", "tweet": "\u00c9 sempre bom esclarecer. Quanto mais o @joaoamoedonovo se torna conhecido, mais fale News s\u00e3o criadas  https://twitter.com/figueiramotta/status/1037503223341477889\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FigueiraMotta/status/1037504014102016000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037503950025580545, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @marcoafrancom E se intelectual, coisa que t\u00e1 longe de ser, fosse solu\u00e7\u00e3o, os soci\u00f3logos da USP teria resolvido o problema. Se \u00e9 proposta, Alckmin \u00e9 melhor pq sabe jogar o jogo sujo da pol\u00edtica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037503950025580545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcoafrancom,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037503577374314496, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @marcoafrancom Sem demagogia e populismo? E o voucher educacional para escolas privadas? Para que fam\u00edlias pobres possam colocar os filhos no Porto Seguro? O col\u00e9gio mais caro de SP?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037503577374314496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcoafrancom,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037503223341477889, "date": "2018-09-05", "time": "19:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1972899942, "username": "FigueiraMotta", "tweet": "@joaoamoedonovo @Jujuca1987 @coehcolhega Vou deixar ele responder diretamente para voc\u00ea. https://www.youtube.com/watch?v=eIo9XtsLSdM\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FigueiraMotta/status/1037503223341477889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coehcolhega,Jujuca1987,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037503021507334146, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @Andrea95236962 \u00c9 mesmo. A melhor parte foi qdo disse que ia conseguir apoio no Congresso com conversa e bom exemplo. L\u00f3gico que a Crazy Hoffman ser\u00e1 convertida n\u00e9? Gandhi teria inveja de Amoedo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037503021507334146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andrea95236962,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037502881929351173, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1972899942, "username": "FigueiraMotta", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @Felippe_Hermes @assholebr Ele deveria ter a oportunidade de explicar. Seria uma \u00f3tima pergunta para um debate. Eu tamb\u00e9m gostaria de saber. Se quiser ajudar, assine a peti\u00e7\u00e3o (j\u00e1 s\u00e3o quase 700 mil assinaturas). https://www.wbca.st/o6SgLUw\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FigueiraMotta/status/1037502881929351173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "assholebr,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037502707202965509, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:15", "timezone": "CDT", "user_id": 18946347, "username": "Schubert_pro", "tweet": "Estamos quase l\u00e1!Vc j\u00e1 assinou?Se ainda n\u00e3o, n\u00e3o perca tempo, vamos implantar um #NovoSistemaPolitico #URGENTE#Novo30#JoaoAmoedo https://www.change.org/p/jo%C3%A3o-amo%C3%AAdo-nos-debates-apoie-essa-id%C3%A9ia\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NovoSistemaPolitico,#URGENTE,#Novo30,#JoaoAmoedo", "link": "https://twitter.com/Schubert_pro/status/1037502707202965509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502547601383424, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@joaoamoedonovo @CBNoficial @brunocvl Alckmin \u00e9 melhor pq tem propostas mais claras como o IVA e sabe fazer o jogo sujo da pol\u00edtica. Amo\u00eado \u00e9 um embusteiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037502547601383424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunocvl,CBNoficial,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037502428655104001, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 14369805, "username": "robertomeira", "tweet": "E essa for\u00e7a\u00e7\u00e3o de barra que transforma emPersegui\u00e7\u00e3o e em v\u00edtima O Ibope, que trouxe Fernando Haddad (6%) tecnicamente empatado com Alvaro Dias e Jo\u00e3o Amo\u00eado (3%), mostra que Lula ter\u00e1 de se esfor\u00e7ar muito pelo...  https://www.facebook.com/695071002/posts/10155649818861003/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertomeira/status/1037502428655104001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502239265288192, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 97059106, "username": "rafamarinari", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qgr5KrIW7TU?a2\u00a0\u00aa Parte, Jo\u00e3o Amo\u00eado, Abandonar o Brasil, Moro, Lula, Desemprego, Porte de", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafamarinari/status/1037502239265288192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037502058138685440, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "Vamos denunciar .A grande m\u00eddia est\u00e1 boicotando os seguintes candidatos @alvarodias_  <<<<@joaoamoedonovo <<<@Eymaeloficial <<<Se a grande m\u00eddia boicota \u00e9 porque eles s\u00e3o os melhores para o pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037502058138685440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,joaoamoedonovo,Eymaeloficial"}
{"id": 1037501888781082624, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 367416244, "username": "sitenoticias", "tweet": "Pesquisa Ibope presidencial sendo divulgada agora, sem o nome de Lula.Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sitenoticias/status/1037501888781082624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501760238231555, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1972899942, "username": "FigueiraMotta", "tweet": "@Jujuca1987 Acho muito dif\u00edcil o Bolsa ganhar no segundo turno, devido sua rejei\u00e7\u00e3o. O voto mais \u00fatil \u00e9 o voto consciente. Recomendo conhecer o @joaoamoedonovo que tem propostas excelentes, inovador, baix\u00edssima rejei\u00e7\u00e3o e teria grandes chances no 2o turno.  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/ao-vivo/entrevista-joao-amoedo-g1-cbn.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FigueiraMotta/status/1037501760238231555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037501479614078976, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3346129354, "username": "Luxvernardes", "tweet": "@RevistaISTOE Deveriam apresentar @joaoamoedonovo  no lugar do presidi\u00e1rio. Ele n\u00e3o \u00e9 candidato!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luxvernardes/status/1037501479614078976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037500698676457472, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4878821675, "username": "relampagorison", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/cORm12h8Pyw?a\u00a0 ONDA LARANJA? Entenda o crescimento de Jo\u00e3o Amo\u00eado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/relampagorison/status/1037500698676457472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037500364994605056, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 41609235, "username": "PaulXbrow2", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o .A grande m\u00eddia est\u00e1 boicotando os seguintes candidatos .@alvarodias_@joaoamoedonovo@Eymaeloficial E se a grande m\u00eddia rejeita \u00e9 porque eles s\u00e3o excelentes para o povo e ir\u00e3o fazer muito por nosso pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulXbrow2/status/1037500364994605056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,joaoamoedonovo,Eymaeloficial"}
{"id": 1037500345189126144, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14060923, "username": "alvez", "tweet": "dados interessantes do ibope de hoje: @cirogomes subindo 3 pts, @joaoamoedonovo triplicando inten\u00e7\u00f5es, 7 pts a menos p brancos/nulos, e @jairbolsonaro perdendo f\u00f4lego nas simula\u00e7\u00f5es de 2o turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvez/status/1037500345189126144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1037500098132041728, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1017960921107398661, "username": "rodrixarcade", "tweet": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo @Lina_Santiago10 @nyrleon @antoniolcrd #CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/rodrixarcade/status/1037500098132041728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniolcrd,nyrleon,Lina_Santiago10,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037499847215988737, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:54", "timezone": "CDT", "user_id": 97059106, "username": "rafamarinari", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/zH5MyyMr_yk?a1\u00a0\u00aa Parte, Jo\u00e3o Amo\u00eado, Rico, Presid\u00eancia, Elei\u00e7\u00f5es 2018, Bolsonaro, Partido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafamarinari/status/1037499847215988737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037499800927789058, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@Estadao @joaoamoedonovo @joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1037499800927789058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037499782854520834, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1017205210039640064, "username": "monikitacoradi", "tweet": "@joaoamoedonovo @luciano_m12 @MatheusfRomero @ManaryCorte Ent\u00e3o por favor aproveita e pede para ele esclarecer sobre a interven\u00e7\u00e3o do TSE sobre fake news ele entrou com um pedido na semana passada,  indicando o uso for\u00e7a policial! Liberdade?! Onde?! Nem o JB que \u00e9 caluniado ha 5 anos fez um pedido desses!", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monikitacoradi/status/1037499782854520834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ManaryCorte,MatheusfRomero,luciano_m12,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037498958908731393, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 68174023, "username": "Welenson", "tweet": "Voto (vote) declarado: Jo\u00e3o Amo\u00eado (30) \u2013 Partido Novo  https://welenson.wordpress.com/2018/09/05/voto-vote-declarado-joao-amoedo-30-partido-novo/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/EI7kS7R9zp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Welenson/status/1037498958908731393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498946908770304, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 212310128, "username": "ZeLuiz_SP", "tweet": "@joaoamoedonovo @gimenezrodrigo @Rodrigo_TcRx Ele \u00e9 o melhor mesmo. Fico feliz com seu reconhecimento \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeLuiz_SP/status/1037498946908770304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodrigo_TcRx,gimenezrodrigo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037498618696093696, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 212310128, "username": "ZeLuiz_SP", "tweet": "@joaoamoedonovo @gimenezrodrigo No Ciro n\u00e3o voto. A\u00ed voto com nojo no Capit\u00e3o. \ud83d\ude04\ud83d\ude04", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeLuiz_SP/status/1037498618696093696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gimenezrodrigo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037498375833350145, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:03", "timezone": "CDT", "user_id": 223685884, "username": "rivania18", "tweet": "@partidonovo30 @Ricamconsult Por isso que temos que renovar tudo!! @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivania18/status/1037498375833350145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult,partidonovo30,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037497224148803584, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 820453444280614912, "username": "DouglasPNCarmo", "tweet": "@gcamarotti @FamiliaemPauta @ricardo_scarpi Eles fazem todo o esfor\u00e7o poss\u00edvel pra ignorar o Jo\u00e3o Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DouglasPNCarmo/status/1037497224148803584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricardo_scarpi,FamiliaemPauta,gcamarotti"}
{"id": 1037496863845429248, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 158385180, "username": "scostamm", "tweet": "@joaoamoedonovo acorda Brasil! #VemComJo\u00e3o30  n\u00e3o da pra fazer pol\u00edtica velha sem o novo !! pic.twitter.com/Sw5LESWsFU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30", "link": "https://twitter.com/scostamm/status/1037496863845429248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037496805267828736, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 212310128, "username": "ZeLuiz_SP", "tweet": "@joaoamoedonovo @gimenezrodrigo Primeiro turno a gente vota no melhor. No mais preparado. O melhor candidato \u00e9 Jo\u00e3o Amoedo. Eu quero q as coisas mudem de verdade. Ele cresceu 300% no IBOPE. Passou o \u00c1lvaro e pode crescer ainda mais.Meu voto \u00e9 dele", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeLuiz_SP/status/1037496805267828736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gimenezrodrigo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037496650334433281, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1972899942, "username": "FigueiraMotta", "tweet": "@Felippe_Hermes @assholebr Assisti, obrigado. A pergunta foi se ele \u00e9 a favor da taxa\u00e7\u00e3o, que \u00e9 algo diferente de imposto. @joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FigueiraMotta/status/1037496650334433281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "assholebr,Felippe_Hermes,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037496549042008064, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 53521957, "username": "Iaralemos", "tweet": "Ainda que pequeno o crescimento, @joaoamoedonovo apresentou um crescimento na pesquisa @IBOPE_In . Aparece com 3%, tecnicamente empatado com @Haddad_Fernando . Se tivesse mais tempo de TV, ou aparece em debates, poderia ser uma surpresa em crescimento maior nesta #elei\u00e7\u00e3o2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00e3o2018", "link": "https://twitter.com/Iaralemos/status/1037496549042008064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,IBOPE_In,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037496421409280000, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1844639426, "username": "atofalando", "tweet": "RT antoniolcrd: @ViniciusPoit @Lina_Santiago10 @joaoamoedonovo Eleitores conscientes desconsideram fake news. #ForaVelhariaPolitica #NaoReelejaNinguem #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForaVelhariaPolitica,#NaoReelejaNinguem,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/atofalando/status/1037496421409280000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusPoit,Lina_Santiago10,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037496415566667776, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1844639426, "username": "atofalando", "tweet": "RT antoniolcrd: @jhonystechinno @Lina_Santiago10 @cafecomferri @joaoamoedonovo Que legal! Aqui em casa estamos 30. E vms fiscalizar e cobrar. #ForaVelhariaPolitica #NaoReelejaNinguem #VamosRenovarTudo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForaVelhariaPolitica,#NaoReelejaNinguem,#VamosRenovarTudo", "link": "https://twitter.com/atofalando/status/1037496415566667776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jhonystechinno,Lina_Santiago10,cafecomferri,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037494394251890689, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:13", "timezone": "CDT", "user_id": 27875906, "username": "flaviodoprado", "tweet": "@UOL V\u00e3o ter que chamar Jo\u00e3o Amo\u00eado para os pr\u00f3ximos debates.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviodoprado/status/1037494394251890689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037493889739968512, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 27859477, "username": "ottodeitz", "tweet": "Finalmente uma pesquisa sem o bandido:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Ciro Gomes (PDT): 12%Marina Silva (Rede): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Alvaro Dias (Podemos): 3%...  https://www.facebook.com/otto.deitz/posts/10213182927828067\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ottodeitz/status/1037493889739968512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493833494355968, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@joaoamoedonovo @Estadao @veramagalhaes @FelipeSaLeitao Vc \u00e9 formado em que mesmo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1037493833494355968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeSaLeitao,veramagalhaes,Estadao,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037493492489113602, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:38", "timezone": "CDT", "user_id": 212310128, "username": "ZeLuiz_SP", "tweet": "@joaoamoedonovo @gimenezrodrigo Tinha 1% no IBOPE. E 4% na pesquisa do Paulo Guedes", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeLuiz_SP/status/1037493492489113602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gimenezrodrigo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037493203572875266, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 989652995863404545, "username": "SsouzaLene", "tweet": "@joaoamoedonovo Qual a perspectiva de m\u00fasicos ( piano, cravo) terem forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica DECENTE e de futuro no Brasil?H\u00e1 algum projeto espec\u00edfico para Arte?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SsouzaLene/status/1037493203572875266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037492991471091713, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 76342619, "username": "dstur", "tweet": "Hei @tvgazetaoficial porque n\u00e3o chamar Jo\u00e3o Amoedo pro debate? #JoaoNosDebates #Jo\u00e3oNaTVGazeta", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JoaoNosDebates,#Jo\u00e3oNaTVGazeta", "link": "https://twitter.com/dstur/status/1037492991471091713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvgazetaoficial"}
{"id": 1037492422698258432, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 192379005, "username": "engmodesto", "tweet": "@joaoamoedonovo vc mandou bem..  https://twitter.com/visaomacro/status/1037429915069673472\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/engmodesto/status/1037492422698258432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037492367576772609, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 824252669086863362, "username": "apzvieiras", "tweet": "@joaoamoedonovo @ViniciusPoit Eu tamb\u00e9m estou chocada e ainda se a gente desmente o absurdo falado, os soldados te pisoteiam, at\u00e9 de eleitora do PSOL ja me classificaram!!! Eles s\u00e3o muito horrendos!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apzvieiras/status/1037492367576772609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ViniciusPoit,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037492136260919296, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 14577254, "username": "Magnoski", "tweet": "@joaoamoedonovo @impsardo Vou ganhar essa aposta. Tenho 3 caixas de cerveja no Jo\u00e3o contra o Boulos! Hahaha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Magnoski/status/1037492136260919296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "impsardo,joaoamoedonovo"}
