{"id": 1038449760984813573, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Concentra\u00e7\u00e3o Caminhada pela com Marina Silva e Eduardo Jorge na 25 mar\u00e7o em S\u00e3o Paulo, cora\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo, maior centro comercial da Am\u00e9rica latina.\u2026  https://www.instagram.com/p/BneEXyagSLe/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=enrfds3s0sbo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038449760984813573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449665153359874, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1291500828, "username": "enosms1", "tweet": "Marina Silva sofre um atentado! Acabam de jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\"  Ali\u00e1s, nem o estojo do Pitanguy ajudaria muito. Assinado  Ana Paula Reis..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enosms1/status/1038449665153359874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449596643639296, "date": "2018-09-08", "time": "10:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 8869532, "username": "enosms", "tweet": "Marina Silva sofre um atentado! Acabam de jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\"  Ali\u00e1s, nem o estojo do Pitanguy ajudaria muito. Assinado  Ana Paula Reis..", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enosms/status/1038449596643639296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447293614182401, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:42", "timezone": "CDT", "user_id": 62130118, "username": "elciogoncalves", "tweet": "Atentado contra a Marina Silva. Jogaram um estojo Jequiti nela. Ela passa bem e continua feia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elciogoncalves/status/1038447293614182401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038445948412866560, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Concentra\u00e7\u00e3o Caminhada pela com Marina Silva e Eduardo Jorge na 25 mar\u00e7o em S\u00e3o Paulo, cora\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo, maior centro comercial da Am\u00e9rica latina.\u2026  https://www.instagram.com/p/BneEXyagSLe/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ypfofgisy1xs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038445948412866560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443343120719873, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 16875762, "username": "miriammartinho", "tweet": "Vamos juntos com Marina Silva 18, mude sua foto de perfil!  https://twibbon.com/support/marina-silva-18-somosmarina/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miriammartinho/status/1038443343120719873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443044331286529, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 36284804, "username": "pagalanxe", "tweet": "\"ai pq esse atentado vai gerar como\u00e7\u00e3o e ele vai ganhar muito voto, capaz de ser eleito at\u00e9 em 1\u00ba turno\"s\u00f3 pra lembrar que o eduardo campos MORREU na elei\u00e7\u00e3o passada. sua vice, marina silva, assumiu e nem foi pro 2\u00ba turno. parem de criar teorias sobre como\u00e7\u00e3o do povo, por favor", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 91, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pagalanxe/status/1038443044331286529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437474580750336, "date": "2018-09-08", "time": "09:42:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@andreazilio @Desesquerdizada @Tiao_13 @jorgeviana13 @sibamachado13 @noticiasdoacre @juruaonline @nazaretharaujoacre @MarcusAlexan13 @MarinaSilva ESSA POBRE COITADA COME PIAU FRITO COM FARINHA AQUI NO ACRE MAS ESTA FELIZ DE VOTAR NOS IRMAOS VIANA CORRUPTOS E NOS LADROES SAFADOS LULA E DILMA,.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038437474580750336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,andreazilio,Tiao_13,jorgeviana13,sibamachado13,noticiasdoacre,juruaonline,MarcusAlexan13,MarinaSilva"}
{"id": 1038434607191023617, "date": "2018-09-08", "time": "09:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 832425886154625024, "username": "Plutaco1", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL): 22% Marina Silva (Rede): 12% Ciro Gomes (PDT): 12% Geraldo Alckmin (PSDB): 9% Fernando Haddad (PT): 6%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Plutaco1/status/1038434607191023617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434234258612224, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 14650624, "username": "interaubis", "tweet": "Quem quer que assuma tem obriga\u00e7ao de passar uma lei criminalizando candidatos que preguem 1. Fechamento do Congresso2. Suspensao da ordem institucionalEnfim, quem despreza a democracia nao pode concorrer, fim.@Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @GuilhermeBoulos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/interaubis/status/1038434234258612224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,MarinaSilva,cirogomes,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038427088389382144, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4572668141, "username": "Eduardo230665", "tweet": "Consulte Interesse ao longo do tempo no Google Trends para Jair Bolsonaro, Ciro Gomes, Geraldo Alckmin, Marina Silva, Guilherme Boulos \u2014 Brasil, Nas \u00faltimas 4 horas -  https://g.co/trends/c5Jbt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo230665/status/1038427088389382144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426745144332288, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 856664171106246657, "username": "Leandro66321966", "tweet": "@RejanePaiva Engra\u00e7ado \u00e9 aparecer essa porcentagem toda a tortuguita (Marina Silva), nunca conversei c ningu\u00e9m que votasse nela inclusive esquerdopatas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro66321966/status/1038426745144332288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RejanePaiva"}
{"id": 1038418202668269570, "date": "2018-09-08", "time": "08:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 981703700996648960, "username": "VagnaoRCC", "tweet": "@MarinaSilva @pedro1390 @GuidoSanick O que \u00e9 bonito \u00e9 bonito e o que \u00e9 feio \u00e9 feio... \u00d4hhh cuti cuti cuti..tadinho do ESQUERDOPATA, sempre vem com as mesmas.respostas... E a ESQUERDA \u00e9 o que, assassina? Bjos t\u00e1!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnaoRCC/status/1038418202668269570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuidoSanick,pedro1390,MarinaSilva"}
{"id": 1038413732181946368, "date": "2018-09-08", "time": "08:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 89694441, "username": "3desejos", "tweet": "@MarinaSilva Rua 25 de Mar\u00e7o no S\u00e1bado? \u00c9 para ter mais ades\u00e3o? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3desejos/status/1038413732181946368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038407786147786752, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:43", "timezone": "CDT", "user_id": 991270426637684737, "username": "EnquetesFutebas", "tweet": "Apesar da Marina Silva ser de Esquerda acredito que n\u00e3o devemos atac\u00e1-la por dois motivos. Ciro e Haddad s\u00e3o muito piores. Precisaremos dos votos dos eleitores dela se tiver segundo turno. Esse \u00e9 meu pensamento, temos que ser inteligentes e honestos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnquetesFutebas/status/1038407786147786752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038407289542201345, "date": "2018-09-08", "time": "07:42:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4690388882, "username": "mixturandoweb", "tweet": "''Como\u00e7\u00e3o'' n\u00e3o deve ajudar Bolsonaro assim como n\u00e3o ajudou Marina Silva em 2014.  https://bit.ly/2MYut2Y\u00a0 pic.twitter.com/Hi0LD6a703", "replies": 0, "retweets": 221, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mixturandoweb/status/1038407289542201345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406675613474817, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 256298928, "username": "vossoroca", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/zNPCHA6hiIg?a\u00a0 GLOBO NEWS - ENTREVISTA EDUARDO JORGE/MARINA SILVA - 05/09/18 -", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vossoroca/status/1038406675613474817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038406588745347072, "date": "2018-09-08", "time": "07:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 991270426637684737, "username": "EnquetesFutebas", "tweet": "@osonyco @vicentiza Iza, eu voto no Bolsonaro mas respeito o voto em Marina Silva. Deus te aben\u00e7oe. Abra\u00e7o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnquetesFutebas/status/1038406588745347072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vicentiza,osonyco"}
{"id": 1038405351857483776, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 256298928, "username": "vossoroca", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/zCzY5hFvzDI?a\u00a0 SABATINA ESTAD\u00c3O / FAAP - MARINA SILVA - ELEI\u00c7\u00d5ES 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vossoroca/status/1038405351857483776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038391126997258241, "date": "2018-09-08", "time": "06:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 867308613706162176, "username": "CarlosACVP", "tweet": "@MarinaSilva @edmarfm Tem raz\u00e3o. E a solu\u00e7\u00e3o para isso n\u00e3o est\u00e1 na presid\u00eancia mas sim no Congresso. Congresso no qual o capit\u00e3o nunca teve tr\u00e2nsito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosACVP/status/1038391126997258241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmarfm,MarinaSilva"}
{"id": 1038383844066578432, "date": "2018-09-08", "time": "06:09:35", "timezone": "CDT", "user_id": 996761470070386689, "username": "RodrigoMadeir20", "tweet": "@VEJA @BlogdoNoblat Hahahahaha...sei..Vide Marina Silva depois da morte de Eduardo Campos .", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoMadeir20/status/1038383844066578432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,VEJA"}
{"id": 1038382514497310727, "date": "2018-09-08", "time": "06:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 28910602, "username": "ateuatado", "tweet": "@BlogdoNoblat @Lilicastellar @Adeliton1 E mesmo isso n\u00e3o vai evitar de voc\u00ea ser assaltado com sua arma e tudo, porque qualquer tipo pode te assaltar. Uma senhorinha com cara da Marina Silva pode puxar um cano para voc\u00ea e j\u00e1 era, querido. Perdeu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ateuatado/status/1038382514497310727", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adeliton1,Lilicastellar,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038379615696371713, "date": "2018-09-08", "time": "05:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3941288783, "username": "mantoliva", "tweet": "Marido de Marina Silva \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o | Renova M\u00eddia  https://shar.es/a1s9WS\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mantoliva/status/1038379615696371713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038301201224347648, "date": "2018-09-08", "time": "00:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 196415954, "username": "flowtapanelas", "tweet": "@jairbolsonaro @Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes T\u00f4 vendendo meu voto quem chegar com pelo menos um caminh\u00e3o de skol fechado leva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flowtapanelas/status/1038301201224347648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,Haddad_Fernando,MarinaSilva,cirogomes"}
{"id": 1038272643886211073, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3402955809, "username": "ezequielSPBR", "tweet": "@benebarbosa_mvb @aguedescartoon N\u00e3o me aguento com a Marina Silva kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ezequielSPBR/status/1038272643886211073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,benebarbosa_mvb"}
{"id": 1038269396907696128, "date": "2018-09-07", "time": "22:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 981703700996648960, "username": "VagnaoRCC", "tweet": "@MarinaSilva @anapasilva Linda? Onde? Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnaoRCC/status/1038269396907696128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anapasilva,MarinaSilva"}
{"id": 1038269238467801088, "date": "2018-09-07", "time": "22:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 981703700996648960, "username": "VagnaoRCC", "tweet": "@MarinaSilva @pedro1390 Al\u00e9m de burro \u00e9 cego... Kkkkk \"linda\" a onde? Kkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnaoRCC/status/1038269238467801088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedro1390,MarinaSilva"}
{"id": 1038269088638873600, "date": "2018-09-07", "time": "22:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 981703700996648960, "username": "VagnaoRCC", "tweet": "@MarinaSilva A velha aproveitadora... Pow, ela se aproveitou da morte daquele que avi\u00e3o caiu, imagine agora... ESQUERDA LIXO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnaoRCC/status/1038269088638873600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038267069899464704, "date": "2018-09-07", "time": "22:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3004290483, "username": "mentelectro", "tweet": "@GuilhermeBoulos @cirogomes @MarinaSilva por favor, entendo q o @jairbolsonaro esteja sofrendo um grande mal neste momento, mas por favor seus aliados est\u00e3o usando isso pra campanha, rebatam essas pessoas pois elas s\u00e3o canalhas demais...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mentelectro/status/1038267069899464704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,cirogomes,MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1038263874078826497, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2773394697, "username": "CayoHenrique08", "tweet": "@Poder360 @meirelles @alvarodias_ @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando @jairbolsonaro @xpinvestimentos @jnascim eita que isso muda mtaaa coisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CayoHenrique08/status/1038263874078826497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jnascim,xpinvestimentos,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,alvarodias_,meirelles,Poder360"}
{"id": 1038262312430444544, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 34779125, "username": "jnascim", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018: Pesquisa @xpinvestimentos (3-5/Setembro):\u2013 @jairbolsonaro 20\u2013 @Haddad_Fernando 14\u2013 @cirogomes 10\u2013 @MarinaSilva 8\u2013 @geraldoalckmin 8\u2013 @joaoamoedonovo 4\u2013 @alvarodias_ 4\u2013 @meirelles 2\u2013 Brancos / Nulos 22\u2013 \u00d1 sabem 6(Fonte: @Poder360  https://static.poder360.com.br/2018/09/br-presidente-ipespe-3-5.set_.2018.pdf\u00a0\u2026) pic.twitter.com/nxox2Dp52W", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jnascim/status/1038262312430444544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xpinvestimentos,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,alvarodias_,meirelles,Poder360"}
{"id": 1038259783973957633, "date": "2018-09-07", "time": "21:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1025003321495564289, "username": "henriqueodestro", "tweet": "@MarinaSilva @sergiusdourado Caro amigo, a imprensa \u00e9 assim. Infelizmente. E \u00e9 para (quase) todos os candidatos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriqueodestro/status/1038259783973957633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sergiusdourado,MarinaSilva"}
{"id": 1038257642832060416, "date": "2018-09-07", "time": "21:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 844952176501886976, "username": "SusyVitoria_", "tweet": "\ud83d\ude31 Marina Silva tb sofre atentado. Acabam de Jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\" e...continua feia \ud83d\udc79  pracarai.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 11, "retweets": 31, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SusyVitoria_/status/1038257642832060416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254731460849664, "date": "2018-09-07", "time": "21:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2538340063, "username": "Feh_Farias15", "tweet": "@RenovaMidia Isso \u00e9 um completo absurdo o modo como voc\u00eas fazem \"jornalismo\". Utilizo as aspas porque isso o que fizeram n\u00e3o \u00e9 nem jornalismo, \u00e9 propaga\u00e7\u00e3o de fake news. Segue em anexo a declara\u00e7\u00e3o da assessoria de @MarinaSilva.  pic.twitter.com/kDuDK5X3k7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Feh_Farias15/status/1038254731460849664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,MarinaSilva"}
{"id": 1038248790107541511, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 917567520533598208, "username": "KappyBR", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari envie por z a p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KappyBR/status/1038248790107541511", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1038245510648348673, "date": "2018-09-07", "time": "20:59:54", "timezone": "CDT", "user_id": 917342593213718528, "username": "DhiegoFernand10", "tweet": "@MarinaSilva Nossa Marina!!! voc\u00ea acaba de descobrir a Am\u00e9rica com esse coment\u00e1rio !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DhiegoFernand10/status/1038245510648348673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038242361007058946, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:23", "timezone": "CDT", "user_id": 996427717322080257, "username": "SimoneM71524781", "tweet": "@gleisi @LulaOficiaI @LulaOficial @ptbrasil @PTnoSenado @PTnaCamara @lindberghfarias @mariadorosario @PSL_Nacional @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @cirogomes @geraldoalckmin @MarinaSilva  pic.twitter.com/W8OltepaSb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoneM71524781/status/1038242361007058946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,LulaOficiaI,LulaOficial,ptbrasil,PTnoSenado,PTnaCamara,lindberghfarias,mariadorosario,PSL_Nacional,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1038237898338983937, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 24781968, "username": "Zaga_Silos", "tweet": "#DoeVida@cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @Haddad_Fernando @alvarodias_ @GuilhermeBoulos @meirelles @CaboDaciolo @joaoamoedonovo https://twitter.com/zaga_silos/status/1038228276454588417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DoeVida", "link": "https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1038237898338983937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,alvarodias_,GuilhermeBoulos,meirelles,CaboDaciolo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038236843089842177, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:27", "timezone": "CDT", "user_id": 71279397, "username": "vagnerchimenes", "tweet": "@MarinaSilva Tinha que subir num morro dominado pelo tr\u00e1fico pra fazer essa passeata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vagnerchimenes/status/1038236843089842177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038231549127413763, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 24781968, "username": "Zaga_Silos", "tweet": "@cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @jairbolsonaro @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @meirelles @CaboDaciolo @joaoamoedonovo https://twitter.com/zaga_silos/status/1038228276454588417\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zaga_Silos/status/1038231549127413763", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,jairbolsonaro,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,meirelles,CaboDaciolo,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038228551634509824, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "Marina Silva, sempre colada com Eduardo Campos em todos os eventos e viagens. No dia do acidente disse \u201cestar indisposta para viajar juntos\u201d. Poderia explicar melhor?  https://twitter.com/marinasilva/status/1038224472552206342\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1038228551634509824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038226312526290944, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 701394966724136961, "username": "Lary_bnunes", "tweet": "C\u00eas falam da determina\u00e7\u00e3o da Marina Silva mas o melhor \u00e9 o Eymael anos concorrendo a presid\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lary_bnunes/status/1038226312526290944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038225804960976899, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 115528281, "username": "PatricBento", "tweet": "@MarinaSilva Fazer uma caminhada pela Paz na 25 de mar\u00e7o \u00e9 realizar um milagre. Fora que \u00e9 uma boa t\u00e1tica para que os inocentes achem que tem muita gente acompanhando essa caminhada. \u201cOlha o Rapa\u201d kkkkk!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatricBento/status/1038225804960976899", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038225507698069505, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:24", "timezone": "CDT", "user_id": 20962688, "username": "helopait", "tweet": "@MarinaSilva S\u00e1bado na 25? Desculpa, mas n\u00e3o era hora de ajudar a PF a proteger voc\u00eas?!? Quem \u00e9 candidato a presidente tem que ter responsabilidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helopait/status/1038225507698069505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038225088489897985, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:45", "timezone": "CDT", "user_id": 217271216, "username": "Diegoamazonia", "tweet": "@MarinaSilva Paz e 25 de mar\u00e7o na mesma frase rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diegoamazonia/status/1038225088489897985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038221394688061440, "date": "2018-09-07", "time": "19:24:04", "timezone": "CDT", "user_id": 91257258, "username": "boqueteshow", "tweet": "Candidato(a) QUAL SUA PROPOSTA SOBRE A REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DOS JOGOS DE AZAR? @geraldoalckmin @jairbolsonaro @LulaOficial @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @alvarodias_ @joaoamoedonovo @CaboDaciolo @cirogomes @Eymaeloficial @meirelles @MarinaSilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boqueteshow/status/1038221394688061440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,LulaOficial,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,alvarodias_,joaoamoedonovo,CaboDaciolo,cirogomes,Eymaeloficial,meirelles,MarinaSilva"}
{"id": 1038214522551578625, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "Marina Silva: vivia colada no Eduardo Campos, estava junto em todos os lugares. No dia do acidente n\u00e3o viajou com ele e disse estar indisposta...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1038214522551578625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038207856074473472, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 133872910, "username": "JFrncjr", "tweet": "@RedeGlobo A @redeglobo @jornalnacional a PRETEXTO de cobrir , tem dado espa\u00e7o IMENSO DESPROPORCIONAL AO ASSUNTO, dia inteiro e noite,  ao CANDIDATO FURADINHO . Voc\u00eas n\u00e3o percebem A IRREGULARIDADE DISSO? @cirogomes @MarinaSilva @Haddad_Fernando @geraldoalckmin ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JFrncjr/status/1038207856074473472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,jornalnacional,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin"}
{"id": 1038202478175707136, "date": "2018-09-07", "time": "18:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@contraexejegue Pastor? Pastor jegue ou pastor de jegues? Realmente as \u00faltimas letras do teu username reflete bem o que \u00e9 voc\u00ea!Pessoal, isso n\u00e3o \u00e9 pastor, a menos que seja da mesma laia da Marina Silva e a teologia da miss\u00e3o integral, ou seja, n\u00e3o \u00e9 realmente pastor e n\u00e3o prega a salva\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038202478175707136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "contraexejegue"}
{"id": 1038202099551498240, "date": "2018-09-07", "time": "18:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 84688006, "username": "AdalbertoPessoa", "tweet": " https://www.youtube.com/watch?v=aFkMuB7Um88\u00a0\u2026Os Destinos de BOLSONARO, LULA, HADDAD, ALCKMIN, CIRO GOMES E MARINA SILVA. TUDO na Playlist desse link -  http://bit.ly/previsoesbrasil\u00a0IMPERD\u00cdVEL! No Canal Professor ADALBERTO PESSOA, no Youtube. Inscreva-se! https://www.youtube.com/watch?v=aFkMuB7Um88\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdalbertoPessoa/status/1038202099551498240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201004133691393, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Campanha de Marina Silva refor\u00e7a tom conciliador e v\u00ea Bolsonaro no 2\u00ba turno  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/campanha-de-marina-silva-reforca-tom-conciliador-e-ve-bolsonaro-no-2o-turno.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 31, "retweets": 9, "likes": 90, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038201004133691393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200384806944768, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Grupo de organiza\u00e7\u00e3o para Caminhada com Marina Silva \ud83d\ude0dVamos mostrar nossa for\u00e7a indo para a rua no s\u00e1bado, dia 08 de setembro, ao lado de Marina Silva! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb \u26a0 *Teremos uma surpresa nesta\u2026  https://www.instagram.com/p/BncUszxASFC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=nrqizbvh4gc5\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038200384806944768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199491432775680, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:02", "timezone": "CDT", "user_id": 90963197, "username": "folha_poder", "tweet": "Campanha de Marina Silva refor\u00e7a tom conciliador e v\u00ea Bolsonaro no 2\u00ba turno  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/campanha-de-marina-silva-reforca-tom-conciliador-e-ve-bolsonaro-no-2o-turno.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha_poder/status/1038199491432775680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197754877669376, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 147652304, "username": "ricardo_roldan", "tweet": "Marina Silva tamb\u00e9m acabou de sofrer um atentado! \ud83d\ude31Acabam de jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti. Ela n\u00e3o passa bem porque n\u00e3o aprendeu a passar, estava ocupada demais estudando pra ser militante de esquerda. E o pior: continua fake d\u00f3i! \ud83d\udc7d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardo_roldan/status/1038197754877669376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193672620310533, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1022302265993043968, "username": "AlemaoeSuellen", "tweet": "@jairbolsonaro @alefrotabrasil @psl_sc \ud83d\ude31 @MarinaSilva tb sofre atentado. Acabam de Jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti.Ela \"passa bem\" e...continua feia \ud83d\udc79  pracarai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlemaoeSuellen/status/1038193672620310533", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,alefrotabrasil,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1038188107294826496, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 91903990, "username": "freitasosmar", "tweet": "@MarinaSilva Traduzindo Ciro Gomes:- Limpar os nomes de 63 milh\u00f5es de devedores no SPC e aquecer a Economia = beneficiar bancos privados comprando deles d\u00edvidas podres; quebrar BB e CEF, obrigados a assumir essas d\u00edvidas; devedores continuar\u00e3o endividados, sem poder de compra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasosmar/status/1038188107294826496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038188025837174784, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 91903990, "username": "freitasosmar", "tweet": "@MarinaSilva Traduzindo Ciro Gomes:- Gerar emprego retomando obras paralisadas = dar grana \u00e0s empreiteiras que tocam essas obras (interditadas por irregularidades), explodir o d\u00e9ficit p\u00fablico, rasgar a Lei do Teto de Gastos, atropelar a Lei de Responsabilidade Fiscal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasosmar/status/1038188025837174784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038178057964736513, "date": "2018-09-07", "time": "16:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Marina Silva a pr\u00f3xima Presidente do Brasil com eumaiteproenca #YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes 1\u20e38\u20e3\ud83c\udf0e\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udca7\ud83d\udc9e\ud83d\udca6\ud83c\udf33  https://www.instagram.com/p/BncKlCigh6A/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mw0hligkgudg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038178057964736513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177779886436352, "date": "2018-09-07", "time": "16:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Apoio chegando a nossa campanha da Marina Silva presidente do Brasil. #YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes 1\u20e38\u20e3\ud83c\udf0e\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udca7\ud83d\udc9e\ud83d\udca6\ud83c\udf33  https://www.instagram.com/p/BncKca_AuEl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5fi3day3mp2e\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038177779886436352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167574599684096, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 807736654903541760, "username": "NelioVieir", "tweet": "@radaronline Haddad n\u00e3o deveria estar chocado. Abaixo lista dos descartes de Lula em \u00e9pocas boas:- Jos\u00e9  Dirceu- Palocci - Marina Silva- Marta Suplicy- Luiza Erundina- Ciro Gomes- Cristovan Buarque (por telefone).", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NelioVieir/status/1038167574599684096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radaronline"}
{"id": 1038166670412537857, "date": "2018-09-07", "time": "15:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1017852024291983361, "username": "Brasiloep1", "tweet": "O homi \u00e9 de a\u00e7o! Chupa seus filhos da puta! 1\u00b0 turno nessa porra! lulaptbr @dilmabr geraldoalckmin cirogomes _marinasilva_ @_mariadorosario @LindbergFarias #Brasil #bolsonaroneles\u2026  https://www.instagram.com/p/BncFY-pFk4W/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w6ekunzgcep7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Brasil,#bolsonaroneles", "link": "https://twitter.com/Brasiloep1/status/1038166670412537857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dilmabr"}
{"id": 1038165753500000261, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:58", "timezone": "CDT", "user_id": 162241787, "username": "TaniaBerti", "tweet": "@MarinaSilva @unicefbrasil Marina, poderia levar ao debate, por favor? Quais candidatos defendem lei para restringir bolsa fam\u00edlia ao segundo filho? Quem n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de criar, n\u00e3o deveria ter mais. Sem reatroatividade, claro. Obrigada!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaniaBerti/status/1038165753500000261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "unicefbrasil,MarinaSilva"}
{"id": 1038161381265223680, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1003453738089156609, "username": "LourdesSiquei12", "tweet": "@vaktoa @MarinaSilva Marina gostei agora, voc\u00ea se posicionou, isso que h\u00e1 tanto tempo esper\u00e1vamos essa atitude, sem medo de se por a frente diante dos problemas que os brasileiros n\u00e3o aguentam mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LourdesSiquei12/status/1038161381265223680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,vaktoa"}
{"id": 1038160107186601985, "date": "2018-09-07", "time": "15:20:32", "timezone": "CDT", "user_id": 179987561, "username": "raphaelbolinho", "tweet": "O especial do haddad voa varia bicicleta no adversarioO do ciro vem uma horda de cobradores desempregados pra cima do caraO do Cabo daciolo desce o proprio jesus e cricifica o manoMarina silva brota umas raiz do chao, prende a pessoa e obriga ela a faze emprestimo no itau", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelbolinho/status/1038160107186601985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038157523109523462, "date": "2018-09-07", "time": "15:10:16", "timezone": "CDT", "user_id": 45818909, "username": "alcnol", "tweet": "No cen\u00e1rio com Lula Amoedo chega a 5%, tecnicamente empatado com Alckmin e Marina Silva...Jo\u00e3o Amoedo n\u00e3o \u00e9 mais \"nanico \", e sim realidade...Queremos que o candidato do Partido Novo part\u00edcipe de todos os debates presidenciais...  http://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alcnol/status/1038157523109523462", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038155529279954944, "date": "2018-09-07", "time": "15:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 968865235263205377, "username": "julianaleal2020", "tweet": "Regrann from militanciamarina  -  _marinasilva_ : \"Voc\u00ea acha que pode resolver tudo no grito, na viol\u00eancia. N\u00f3s somos m\u00e3es! N\u00f3s educamos nossos filhos para ser\u2026  https://www.instagram.com/p/BncAOgHBK9IBPQ8KAnuJswqcyCxGiiiEFeGtLM0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q4106ewqqczp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianaleal2020/status/1038155529279954944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038146763792809984, "date": "2018-09-07", "time": "14:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2538340063, "username": "Feh_Farias15", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Sem coer\u00eancia. Sem gra\u00e7a. Sem necessidade. Pelo visto t\u00e1 sentindo falta de levar alguns processos n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Feh_Farias15/status/1038146763792809984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1038146514030354433, "date": "2018-09-07", "time": "14:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 88585201, "username": "RailGuirar", "tweet": "@MarinaSilva N\u00e3o se preocupe, o filho do esfaqueado e Magno Malta j\u00e1 declararam a vit\u00f3ria do Bolsonaro no 1o turno, v\u00e3o aguardar resultado tranquilamente. Que Deus nos proteja deste mal ...Am\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RailGuirar/status/1038146514030354433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038142852344307717, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 389826903, "username": "matheusriber17", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @Coelhofeztosa Pode denunciar, n\u00e3o vai mudar nada na vida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusriber17/status/1038142852344307717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Coelhofeztosa,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142679241113600, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 293461193, "username": "Coelhofeztosa", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @matheusriber17 denunciando esse tweet", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coelhofeztosa/status/1038142679241113600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusriber17,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142616322404358, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 389826903, "username": "matheusriber17", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @Coelhofeztosa Como se apaga algo que nao fiz? Caluniador e mentiroso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusriber17/status/1038142616322404358", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Coelhofeztosa,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142523322114049, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 293461193, "username": "Coelhofeztosa", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @matheusriber17 j\u00e1 deu tempo de apagar?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coelhofeztosa/status/1038142523322114049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusriber17,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142517936619521, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 389826903, "username": "matheusriber17", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @Coelhofeztosa Viadinho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusriber17/status/1038142517936619521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Coelhofeztosa,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142422587502592, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 293461193, "username": "Coelhofeztosa", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @matheusriber17 troglodita", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coelhofeztosa/status/1038142422587502592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusriber17,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142397685870593, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 389826903, "username": "matheusriber17", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @Coelhofeztosa Nunca fiz isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusriber17/status/1038142397685870593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Coelhofeztosa,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142265674399745, "date": "2018-09-07", "time": "14:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 389826903, "username": "matheusriber17", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @Coelhofeztosa Quero que ela se foda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusriber17/status/1038142265674399745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Coelhofeztosa,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038142063622217730, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 293461193, "username": "Coelhofeztosa", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @matheusriber17 e respeita minha candidata \ud83d\ude20", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coelhofeztosa/status/1038142063622217730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusriber17,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038141858633928705, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 293461193, "username": "Coelhofeztosa", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @matheusriber17 Tava compartilhando fake news ontem mesmo sobre ela", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coelhofeztosa/status/1038141858633928705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "matheusriber17,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038140842718978049, "date": "2018-09-07", "time": "14:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 144170079, "username": "_marcelofurtado", "tweet": "Dica para @MarinaSilva, @geraldoalckmin, @cirogomes, @Haddad_Fernando e @joaoamoedonovo:Provem que as msgs de apoio s\u00e3o mais do que ret\u00f3rica! Saiam do hospital junto com @jairbolsonaro e acabem com esse clima b\u00e9lico da democracia brasileira!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_marcelofurtado/status/1038140842718978049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,geraldoalckmin,cirogomes,Haddad_Fernando,joaoamoedonovo,jairbolsonaro"}
{"id": 1038138256846729217, "date": "2018-09-07", "time": "13:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 389826903, "username": "matheusriber17", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @Coelhofeztosa O que eu tenho a ver com essa escrota? Af", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusriber17/status/1038138256846729217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Coelhofeztosa,MarinaSilva,REDE_18"}
{"id": 1038134822298898432, "date": "2018-09-07", "time": "13:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 159200133, "username": "Mauri3004", "tweet": "Se trag\u00e9dia fabricadas ou acidentais traduzissem em votos  a sonsa  e dissimulada @MarinaSilva teria sido eleita em 2014.Ela pousava e tirava  selfies \u00e0  beira do caix\u00e3o  do Eduardo Campos com cara de j\u00e1 ganhei.Porra nenhuma!Bozo a\u00ed continuar  vomitar a mesma ladainha tosca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mauri3004/status/1038134822298898432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038131087581605888, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1031955147994411008, "username": "mitou_o", "tweet": "@MarinaSilva  https://www.youtube.com/watch?v=llVzHteVm9c\u00a0\u2026DEPOIS \u00c9 BOLSONARO QUE \u00c9 VIOLENTO. ELE \u00c9 SIM, MAS COM BANDIDO. OK17 DO SANGUE A GLORIA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitou_o/status/1038131087581605888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038129298891329536, "date": "2018-09-07", "time": "13:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 243911290, "username": "Emartins737", "tweet": "@o_antagonista No primeiro turno @partidonovo30 de cabo a rabo, mas no caso de um segundo turno contra @MarinaSilva @cirogomes sem peso na consci\u00eancia nenhum @jairbolsonaro#DeusnosAjude", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DeusnosAjude", "link": "https://twitter.com/Emartins737/status/1038129298891329536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,partidonovo30,MarinaSilva,cirogomes,jairbolsonaro"}
{"id": 1038126164303392768, "date": "2018-09-07", "time": "13:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @NaiaraS87352915 @urielmarx N\u00e3o \u00e9 figura de linguagem e sim uma compara\u00e7\u00e3o! Voc\u00ea \u00e9 burro. Deveria ter estudado ao inv\u00e9s de ficar fumando maconha no p\u00e1tio! Est\u00e1 bloqueado, porque \u00e9 muito irritante. D\u00e1 nojo voc\u00ea ver um v\u00eddeo de uma pessoa sendo esfaqueada e se preocupar se o homicida foi agredido! Psicopatia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038126164303392768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urielmarx,NaiaraS87352915,MarinaSilva"}
{"id": 1038124742920691712, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 742505087948447744, "username": "truco", "tweet": "Bolsonaro, Marina Silva e Jo\u00e3o Amoedo s\u00e3o alguns dos candidatos \u00e0 Presid\u00eancia que j\u00e1 passaram pelo #TrucoElei\u00e7\u00f5es2018. Veja quem errou e quem acertou: http://bit.ly/TrucoChecou\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TrucoElei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/truco/status/1038124742920691712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038120754783641601, "date": "2018-09-07", "time": "12:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @urielmarx Voc\u00ea \u00e9 um cretino! Est\u00e1 tentando tirar alguma confiss\u00e3o de mim pensando que sou igual a voc\u00eas amantes de assassinos e bandidos? Voc\u00eas s\u00e3o mau car\u00e1teres, n\u00e3o somos iguais. Num pa\u00eds s\u00e9rio ele merecia pena de morte. E os apologistas que comemoraram a aud\u00e1cia do assassino pris\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038120754783641601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urielmarx,MarinaSilva"}
{"id": 1038119168518881280, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 223575078, "username": "henriquefarinha", "tweet": "@Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @ManuelaDavila @cirogomes @MarinaSilva @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @FHC est\u00e3o de parab\u00e9ns. Manifestaram-se em favor da democracia. Hora de @LulaOficial fazer o mesmo. Essa \u00e9 hora de grandeza, de exercer lideran\u00e7a, e n\u00e3o de revanchismo. pic.twitter.com/FInrhQ6Dv4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquefarinha/status/1038119168518881280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,ManuelaDavila,cirogomes,MarinaSilva,joaoamoedonovo,geraldoalckmin,FHC,LulaOficial"}
{"id": 1038119004647370754, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @NaiaraS87352915 @urielmarx Pseudointelectual.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038119004647370754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urielmarx,NaiaraS87352915,MarinaSilva"}
{"id": 1038118922707456007, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @NaiaraS87352915 @urielmarx Cara.. Voc\u00ea nem viu os prints e j\u00e1 julgou serem inocentes. Por que voc\u00ea n\u00e3o se mata? Opa! Perae... N\u00e3o v\u00e1 se matar mesmo! Voc\u00ea \u00e9 muito imbecil, ent\u00e3o melhor tomar cuidado com o que falo! J\u00e1 disse. Continue seguindo seu l\u00edder extremo encantador se burros e me deixe em paz.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038118922707456007", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urielmarx,NaiaraS87352915,MarinaSilva"}
{"id": 1038118282837012480, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 795319075341795328, "username": "valmirbaptista", "tweet": "@JornalOGlobo Isso t\u00e1 mais parecido com a Marina Silva de dentadura!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valmirbaptista/status/1038118282837012480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038114140127207424, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:52", "timezone": "CDT", "user_id": 78148969, "username": "erlan_bastos", "tweet": "Essa hist\u00f3ria de que \u201ccomo\u00e7\u00e3o\u201d em cima do Bolsonaro vai fazer ele ganhar elei\u00e7\u00e3o. Se isso fosse verdade, Marina Silva teria ido pelo menos pro segundo Turno quando um dia ap\u00f3s dar entrevista no Jornal Nacional, o Eduardo Campos morreu. Daqui a uma semana tudo volta ao normal.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erlan_bastos/status/1038114140127207424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113613242880000, "date": "2018-09-07", "time": "12:15:47", "timezone": "CDT", "user_id": 36146616, "username": "ggugaz", "tweet": "t\u00e1 com uma aparecia melhor q a da marina silva  pic.twitter.com/KO4eIAt6Ii", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggugaz/status/1038113613242880000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113288008163328, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 56806370, "username": "Luiz_Felipe13", "tweet": "@MarinaSilva Espero que esse seu discurso prevale\u00e7a assim que ele se recuperar pois voc\u00ea e os demais candidatos s\u00e3o respons\u00e1veis por colocar nas pessoas esse sentimento hostil que a sociedade est\u00e1 vivendo. Aprendam a debater no campo das ideias e n\u00e3o partindo para a baixaria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Felipe13/status/1038113288008163328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038112601534857216, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 56806370, "username": "Luiz_Felipe13", "tweet": "A culpa do atentado ao @jairbolsonaro s\u00e3o da @MarinaSilva , @GuilhermeBoulos , @geraldoalckmin e @cirogomes que vivem o atacando e gerando \u00f3dio entre a popula\u00e7\u00e3o. Aprendam a discutir ideias, projetos ao inv\u00e9s de desmoralizar algu\u00e9m. Estava previsto que isso aconteceria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_Felipe13/status/1038112601534857216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1038109810569478144, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "@MarinaSilva N\u00e3o passar\u00e3o as Fake news. #YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes 1\u20e38\u20e3\ud83c\udf0e\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udca7\ud83d\udc9e\ud83d\udca6\ud83c\udf33", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038109810569478144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038109438656372736, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "@MarinaSilva YesWeQueroMarinaSilvaEduardoJorgePresidentes 1\u20e38\u20e3\ud83c\udf0e\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udca7\ud83d\udc9e\ud83d\udca6\ud83c\udf33 rainha \ud83d\udc78", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1038109438656372736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038106638346080257, "date": "2018-09-07", "time": "11:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 767432421465874432, "username": "zeropereira1000", "tweet": "@alvarodias_ @joaoamoedonovo @Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @jairbolsonaro @Oceans14BR Cantando imagine do john lennon.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeropereira1000/status/1038106638346080257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Oceans14BR,jairbolsonaro,geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,joaoamoedonovo,alvarodias_"}
{"id": 1038103817861181440, "date": "2018-09-07", "time": "11:36:51", "timezone": "CDT", "user_id": 469245097, "username": "jesschasstain", "tweet": "minha v\u00f3 adora fazer chacota da marina silva em toda elei\u00e7\u00e3o presidencial e hoje ela foi pior ainda falando que s\u00f3 tem idiotas nessas elei\u00e7\u00f5es se referindo ao n\u00famero maior de mulheres candidatas como deputadas................ crise", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesschasstain/status/1038103817861181440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097785873022976, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 216879049, "username": "jsjacksantos", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/v36SWyC4Dn4?aQUEM\u00a0\u2026 EST\u00c1 POR TR\u00c1S DE MARINA SILVA? DESCUBRA! | Jacar\u00e9 de Tanga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jsjacksantos/status/1038097785873022976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038095745268809730, "date": "2018-09-07", "time": "11:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3968711956, "username": "robertodias1972", "tweet": "@MarinaSilva Mais uma que pega algumas palavras de efeito p\u00f5e no liquidificador e cria um discurso pol\u00edtico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertodias1972/status/1038095745268809730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038094783758192640, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1022865867015684099, "username": "novohojejornal", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de\u00a0campanha  http://www.hojejornal.com/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva-redesenha-estrategia-de-campanha/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/oqyd02C2e6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/novohojejornal/status/1038094783758192640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094402256814080, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3078538518, "username": "satanzani", "tweet": "Foda pensar que isso tudo vai alterar os protocolos de seguran\u00e7a dos candidatos, o que significa maior gasto com policiamento pra todos os candidatos. Incluindo Marina Silva. Imagina em que multiverso algu\u00e9m pensaria em assassinar Marina Silva \ud83d\udc64", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/satanzani/status/1038094402256814080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093820292988929, "date": "2018-09-07", "time": "10:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 293461193, "username": "Coelhofeztosa", "tweet": "@REDE_18 @MarinaSilva @matheusriber17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Coelhofeztosa/status/1038093820292988929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,REDE_18,matheusriber17"}
{"id": 1038092600568360960, "date": "2018-09-07", "time": "10:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 364216785, "username": "Lacerda1976", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @alineolses @CastroElainy Legal ver como o segura olhando pro cara reagiu kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lacerda1976/status/1038092600568360960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastroElainy,alineolses,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1038089675913809921, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 145607954, "username": "Fe_Pinheiro23", "tweet": "Claro que sobreviveu. E a Marina Silva?  https://www.facebook.com/100001584681813/posts/2110658425663626/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fe_Pinheiro23/status/1038089675913809921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089105618427904, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2681057103, "username": "MiBornelli", "tweet": "Segue a dica aos senhores @cirogomes @jairbolsonaro @LulaOficial @MarinaSilva @geraldoalckmin @alvarodias_ @meirelles @Haddad_Fernando https://twitter.com/jzrodrigues/status/1038088539148353536\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiBornelli/status/1038089105618427904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,jairbolsonaro,LulaOficial,MarinaSilva,geraldoalckmin,alvarodias_,meirelles,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038089054770712576, "date": "2018-09-07", "time": "10:38:12", "timezone": "CDT", "user_id": 611106687, "username": "WangBruh", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/tvJAp-g80iY?aWhinderson\u00a0\u2026 Nunes imitando Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WangBruh/status/1038089054770712576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038086576516018186, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 354369969, "username": "LuizAlechandre", "tweet": "Marina Silva - Justi\u00e7a para  todos,  independente de quem seja. #elei\u00e7oes2018.  https://www.facebook.com/1290237003/posts/10216887933692521/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7oes2018", "link": "https://twitter.com/LuizAlechandre/status/1038086576516018186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085828197732360, "date": "2018-09-07", "time": "10:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @NaiaraS87352915 @urielmarx Cara, v\u00e1 plantar batatas na cabe\u00e7a da tua m\u00e3e. Olhe s\u00f3, acabei de utilizar uma figura de linguagem! Por favor, n\u00e3o v\u00e1 pensar que falei s\u00e9rio ao te mandar plantar batatas na cabe\u00e7a da tua m\u00e3e!Mas respeito teu direito de pensar errado, n\u00e3o o teu pensamento e j\u00e1 basta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038085828197732360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urielmarx,NaiaraS87352915,MarinaSilva"}
{"id": 1038083256497983489, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 716623785286311936, "username": "Rodolfo_RMS", "tweet": "Hey senhores(a), vejam bem em quem vcs votar\u00e3o!?!? Se informem se seus candidatos s\u00e3o a favor ou contra a redu\u00e7\u00e3o da Maioridade Penal! Como fica a fam\u00edlia dessa M\u00e9dica?! 15 Anos o Menor! VSFD@jairbolsonaro @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @joaoamoedonovo @alvarodias_ pic.twitter.com/fEDVhMtMkr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodolfo_RMS/status/1038083256497983489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,cirogomes,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,alvarodias_"}
{"id": 1038078578448060417, "date": "2018-09-07", "time": "09:56:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @NaiaraS87352915 @urielmarx Voc\u00ea j\u00e1 me encheu o saco! V\u00e1 tomar teu leite de burra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038078578448060417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urielmarx,NaiaraS87352915,MarinaSilva"}
{"id": 1038078421291728896, "date": "2018-09-07", "time": "09:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @NaiaraS87352915 @urielmarx Primeiro, mostre tua face para discutir com algu\u00e9m. Segundo, tenha argumentos. Terceiro, analise se tem moral para dar conselhos a algu\u00e9m. Quarto, tenha conhecimento dos fatos. Quinto, tenha intelig\u00eancia para entender uma mensagem. Sexto, um erro n\u00e3o justifica outro pior etc...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038078421291728896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urielmarx,NaiaraS87352915,MarinaSilva"}
{"id": 1038077636008968193, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @NaiaraS87352915 @urielmarx Cale tua boca, pare de falar asneiras e me deixe em paz! Pare de se informar por m\u00eddia ninja, brasil 247, di\u00e1rio do centro do mundo, pois at\u00e9 numa m\u00eddia totalmente podre eles s\u00e3o a esc\u00f3ria. Falta l\u00f3gica nos teus racioc\u00ednios e burrice pode ser contagiosa!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038077636008968193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urielmarx,NaiaraS87352915,MarinaSilva"}
{"id": 1038075130239434753, "date": "2018-09-07", "time": "09:42:52", "timezone": "CDT", "user_id": 529502482, "username": "Douglasdsm_85", "tweet": "@queloliiveira Se fosse a Marina Silva, a pol\u00edcia tamb\u00e9m teria sido eficiente... As pessoas em geral, fazem comparativos absurdos... Um crime t\u00e3o simples de ser resolvido como esse, n\u00e3o tem como ser comparado com crimes de alta complexidade de resolu\u00e7\u00e3o. Uma coisa \u00e9 uma coisa e outra \u00e9 outra.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Douglasdsm_85/status/1038075130239434753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "queloliiveira"}
{"id": 1038073304211484673, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @NaiaraS87352915 @urielmarx A per\u00edcia n\u00e3o \u00e9 uma pessoa para ser chamada de burra. Fa\u00e7a uso do teu direito e fique calado para n\u00e3o produzir provas contra voc\u00ea mesmo.Acredita at\u00e9 em papai Noel e eu que fa\u00e7o teoria da conspira\u00e7\u00e3o!Outro lun\u00e1tico do incr\u00edvel mundo de Bob!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038073304211484673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urielmarx,NaiaraS87352915,MarinaSilva"}
{"id": 1038071996129652737, "date": "2018-09-07", "time": "09:30:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1117815980, "username": "Vivianemontheir", "tweet": "@MarinaSilva @SamykFarias_ Engano seu a grande maioria \u00e9 crist\u00e3 e muito pac\u00edfica", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vivianemontheir/status/1038071996129652737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SamykFarias_,MarinaSilva"}
{"id": 1038063605814571008, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:04", "timezone": "CDT", "user_id": 175534034, "username": "babycarvalho17", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/babycarvalho17/status/1038063605814571008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1038058698705448961, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@MarinaSilva @henriqueodestro Voc\u00ea leu a nota da Rede? O que foi publicado pela Isto \u00e9 foi uma atroz fake news", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1038058698705448961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriqueodestro,MarinaSilva"}
{"id": 1038058204347998209, "date": "2018-09-07", "time": "08:35:36", "timezone": "CDT", "user_id": 49996967, "username": "pietroparronchi", "tweet": "Saiu mais um ciclo de pesquisa Xp/IpespeCiro dispara, confirmando tend\u00eancia vista no Ibope e BTGPactual FSB. Marina Silva...  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005/bolsonaro-lidera-mas-rejeitado-por-enquanto-candidatos-aparecem-empatados-mostra\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pietroparronchi/status/1038058204347998209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054918349889537, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 63642086, "username": "snoopsantana", "tweet": "@Poder360 Aguardando o posicionamento da @MarinaSilva", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/snoopsantana/status/1038054918349889537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,MarinaSilva"}
{"id": 1038048958583631873, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 775134080472080384, "username": "lipeme84", "tweet": "@infomoney @LulaOficial 61% de rejei\u00e7\u00e3o e @MarinaSilva 62% de rejei\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m segundo a mesma pesquisa o \u00fanico que tem menos que 50% de rejei\u00e7\u00e3o e o @alvarodias_  tsc a chamada hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lipeme84/status/1038048958583631873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "infomoney,LulaOficial,MarinaSilva,alvarodias_"}
{"id": 1038048792770211841, "date": "2018-09-07", "time": "07:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 15686225, "username": "andbecker", "tweet": "ENTREVISTA COM MARINA SILVA, PR\u00c9-CANDIDATA \u00c0 PRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA  https://www.youtube.com/attribution_link?a=Rthfs_5IN4E&u=%2Fwatch%3Fv%3DWdkrWCNmnPM%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andbecker/status/1038048792770211841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046818561613826, "date": "2018-09-07", "time": "07:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 85386903, "username": "adaocand", "tweet": "@MarinaSilva @paulogmmoura Qualquer candidato (a) que queira disputar a elei\u00e7\u00e3o. Ao continuar candidato, mesmo convalescente, se mant\u00e9m no debate pol\u00edtico e portanto pode e ser\u00e1 questionado! At\u00e9 pq ao n\u00e3o participar mais de entrevistas e debates  n\u00e3o dar\u00e1 ao eleitor a oportunidade de conhecer suas ideias!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaocand/status/1038046818561613826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulogmmoura,MarinaSilva"}
{"id": 1038046245342859267, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:05", "timezone": "CDT", "user_id": 78460870, "username": "Nildo_2009", "tweet": "@MarinaSilva Engra\u00e7ado a Senhora passa 4 anos calada,mas em \u00e9poca de pol\u00edtica defende at\u00e9 a Democracia que no Brasil n\u00e3o existe,J\u00e1 votei na Senhora,mas infelizmente n\u00e3o voto mais em pessoas que durante 3/8 n\u00e3o tem opini\u00e3o nenhuma sobre seus advers\u00e1rios pol\u00edticos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nildo_2009/status/1038046245342859267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038044406920691713, "date": "2018-09-07", "time": "07:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 27861400, "username": "crislouren", "tweet": "Muito bem cancelado, @MarinaSilva. Jornalismo desse n\u00edvel n\u00e3o merece aten\u00e7\u00e3o.  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1038037194164854784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crislouren/status/1038044406920691713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038043632538923008, "date": "2018-09-07", "time": "07:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 85386903, "username": "adaocand", "tweet": "@paulogmmoura Professor, n\u00e3o com tanta pressa! Epis\u00f3dios como esse geram grande cobertura da midia e uma onda emocional, mas como bem nos ensinou @MarinaSilva em 2014, quando muito analistas afoitos a elegeram depois da morte de Eduardo, h\u00e1 uma decanta\u00e7\u00e3o e o rio volta ao leito. Abra\u00e7o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adaocand/status/1038043632538923008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulogmmoura,MarinaSilva"}
{"id": 1038041645852319745, "date": "2018-09-07", "time": "07:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 181937464, "username": "jvmartini", "tweet": "@radiojovempan E devem ficar mesmo, tenho visto a multid\u00e3o que segue Marina Silva, Ciro Gomes, Alckmin e Haddad, no meio de tanta gente pode haver algu\u00e9m mal intencionado.....Rararararararara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jvmartini/status/1038041645852319745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiojovempan"}
{"id": 1038041245095026688, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1025003321495564289, "username": "henriqueodestro", "tweet": "@MarinaSilva Se ele realmente est\u00e1 sendo processado, n\u00e3o h\u00e1 fake news. O MPF incluiu sem motivo algum seu marido na den\u00fancia? Pode ser. Mas o fato \u00e9 que ele est\u00e1 SIM SENDO PROCESSADO, logo, n\u00e3o h\u00e1 fake news, minha senhora.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriqueodestro/status/1038041245095026688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038040446939934720, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:03", "timezone": "CDT", "user_id": 21943897, "username": "dmdagnone", "tweet": "@MarinaSilva @MiriamLeitaoCom @goncalvesaulo Eu vou de Alckmin: ponderado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmdagnone/status/1038040446939934720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "goncalvesaulo,MiriamLeitaoCom,MarinaSilva"}
{"id": 1038039734646448128, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@MarinaSilva @Tiao_13 @jorgeviana13 @sibamachado13 @noticiasdoacre @juruaonline @MPF_AC @RevistaISTOE @brasil_IBAMA @SiteIBAMA N\u00c3O \u00c9 BEM ASSIM O FABIO \u00c9 FIGURA CARIMBADA AQUI NO ACRE CHEIO DE MUTRETAS ABAFADOS PELOS CORRUPTOS IRMAOS VIANA E A MARINA LULA DA SILVA SE PROCURAR ACHAM MUITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1038039734646448128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,Tiao_13,jorgeviana13,sibamachado13,noticiasdoacre,juruaonline,MPF_AC,RevistaISTOE,brasil_IBAMA,SiteIBAMA"}
{"id": 1038036309699383298, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 745763051257856004, "username": "JucileiaMoreir3", "tweet": "Algu\u00e9m est\u00e1 lembrado que a Marina Silva n\u00e3o embarcou no avi\u00e3o, onde estava o Eduardo Campos, na \u00faltima hora?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JucileiaMoreir3/status/1038036309699383298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035553680285696, "date": "2018-09-07", "time": "07:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 194646149, "username": "fcarli", "tweet": "@Haddad_Fernando @LulaOficial Conciliador? VC COME\u00c7OU IISSO DO NOS CONTRA EJES, esqueceu vagabundo? Na elei\u00e7\u00e3o de 2014, nem Marina Silva escapou, ex aliada!VC \u00c9 O MAIOR FDP DO PA\u00cdS! @Juninhope08", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcarli/status/1038035553680285696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,Haddad_Fernando,Juninhope08"}
{"id": 1038032515242573824, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 971794396546064384, "username": "SebosaAlma", "tweet": "@cirogomes @MarinaSilva @Haddad_Fernando @geraldoalckmin @GuilhermeBoulos @alvarodias_ vcs por solid\u00e1rios paralisaram campanha, o @jairbolsonaro e equipe desde o momento que tomou a facada est\u00e1 fazendo campanha tentando capitalizar o fato, portanto, voltem \u00e0s atividades", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SebosaAlma/status/1038032515242573824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,alvarodias_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038025096185761792, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @NaiaraS87352915 @urielmarx Teu coment\u00e1rio fazendo apologia ao crime cometido contra Bolsonaro foi printado e ser\u00e1 entregue \u00e0s autoridades para que todos voc\u00eas que realmente incitam o \u00f3dio sejam presos e paguem na justi\u00e7a por todas as acusa\u00e7\u00f5es gratuitas e discursos de \u00f3dio! N\u00e3o encha mais o saco.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038025096185761792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urielmarx,NaiaraS87352915,MarinaSilva"}
{"id": 1038024489194475520, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 27418702, "username": "LariOM", "tweet": "Essa \u00e9 a segunda elei\u00e7\u00e3o seguida com atos estranhos. Em 2014, houve o \u201cacidente\u201d a\u00e9reo que vitimou Eduardo Campos. O resultado de sua morte foi a ascens\u00e3o imediata de Marina Silva, apoiado pelo...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2069547329736784&id=100000446120468\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LariOM/status/1038024489194475520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024266548236288, "date": "2018-09-07", "time": "06:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @NaiaraS87352915 @urielmarx O print com certeza foi em um momento de revolta pela injusti\u00e7a de voc\u00eas contra pessoas honestas, s\u00e9rias, acusa\u00e7\u00f5es infundadas enquanto os bandidos est\u00e3o tudo junto com voc\u00eas. Mas tenho aqui MILHARES de prints piores que este de lun\u00e1ticos igual voc\u00ea sem motivo, apenas \u00f3dio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038024266548236288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urielmarx,NaiaraS87352915,MarinaSilva"}
{"id": 1038023233658871808, "date": "2018-09-07", "time": "06:16:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @NaiaraS87352915 @urielmarx Sobre \"metralhar petralhada\" , eu digo que teu c\u00e9rebro \u00e9 do tamanho de um ameba. Isso \u00e9 verdade? Talvez do c\u00e9rebro seja, pois voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o burro que n\u00e3o sabe diferenciar figura de linguagem de amea\u00e7a, mas os eleitores de Bolsonaro sabem. Voc\u00ea \u00e9 muito burro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038023233658871808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urielmarx,NaiaraS87352915,MarinaSilva"}
{"id": 1038022473986531331, "date": "2018-09-07", "time": "06:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @NaiaraS87352915 @urielmarx Fuzilaram a vereadora do PSOL e voc\u00ea acompanhou os jornais para ver quem foi? As \"v\u00edtimas da sociedade\" que voc\u00eas maconheiros de esquerda defende e Bolsonaro combate, portanto lamentavelmente ela morreu pelas m\u00e3os dos pr\u00f3prios aliados e n\u00e3o pelas m\u00e3os de opositores, burro!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038022473986531331", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urielmarx,NaiaraS87352915,MarinaSilva"}
{"id": 1038021968275144709, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @NaiaraS87352915 @urielmarx Burro. Atiraram na caravana do Lula \u00e9 bem vago, n\u00e3o acha? Jumento maconheiro! NINGU\u00c9M presenciou os tiros, o \u00f4nibus estava na estrada e ficou claro que os furos foram feitos com o \u00f4nibus parado e pr\u00f3ximo ao ve\u00edculo, portanto se algu\u00e9m atirou foram os pr\u00f3prios capangas dele!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1038021968275144709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "urielmarx,NaiaraS87352915,MarinaSilva"}
{"id": 1038017243215523842, "date": "2018-09-07", "time": "05:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 79868467, "username": "lenemilharcix", "tweet": "@jairbolsonaro @unicefbrasil @MarinaSilva @JWellingtonMelo @JAglais Quer dizer que eu tenho que votar nela s\u00f3 pelo fato de ser mulher? E a compet\u00eancia? Obrigada mas n\u00e3o voto. A \u00faltima mulher que que presidiu o Brasil deu no que deu. Ps. Nao sou machista, apenas sensata.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lenemilharcix/status/1038017243215523842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JAglais,JWellingtonMelo,MarinaSilva,unicefbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038012765447905282, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva-redesenha-estrategia-de-campanha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 29, "retweets": 9, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha/status/1038012765447905282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012763233296385, "date": "2018-09-07", "time": "05:35:02", "timezone": "CDT", "user_id": 90963197, "username": "folha_poder", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva-redesenha-estrategia-de-campanha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 5, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/folha_poder/status/1038012763233296385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012526649372672, "date": "2018-09-07", "time": "05:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 115090159, "username": "msantanaaurelio", "tweet": "Marina Silva 18 on Twitter  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037898745915088896?s=04\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msantanaaurelio/status/1038012526649372672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007078315601921, "date": "2018-09-07", "time": "05:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 926181304319795205, "username": "MarcosS53648201", "tweet": "@MarinaSilva N\u00e3o a Viol\u00eancia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosS53648201/status/1038007078315601921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037967698561396736, "date": "2018-09-07", "time": "02:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 30813029, "username": "crisricardo", "tweet": "Marina Silva e Eduardo Jorge no Educafro - parte 3/3:  http://youtu.be/1RC2RRpJvhc?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisricardo/status/1037967698561396736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037938954727817216, "date": "2018-09-07", "time": "00:41:45", "timezone": "CDT", "user_id": 981703700996648960, "username": "VagnaoRCC", "tweet": "@MarinaSilva @nathsbieri Ele \u00e9 do PSOL anta de merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnaoRCC/status/1037938954727817216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nathsbieri,MarinaSilva"}
{"id": 1037930703600738305, "date": "2018-09-07", "time": "00:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "@cor0te Pera ai, Heloisa helena e Marina Silva S\u00e3o duas pessoas diferentes?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037930703600738305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037928938507526144, "date": "2018-09-07", "time": "00:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 364216785, "username": "Lacerda1976", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @alineolses @CastroElainy n\u00e3o acho justo minhas colegas de trabalho da mesma fun\u00e7\u00e3o ganhar menos que eu s\u00f3 porque pode engravidar sendo que nenhum Homem jamais vai trabalhar mais que uma dona de casa nunca ah n\u00e3o ser as dondocas parasitas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lacerda1976/status/1037928938507526144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastroElainy,alineolses,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037928355260256256, "date": "2018-09-06", "time": "23:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 364216785, "username": "Lacerda1976", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @alineolses @CastroElainy nunca vi marido pagando salario", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lacerda1976/status/1037928355260256256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastroElainy,alineolses,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037928321319882752, "date": "2018-09-06", "time": "23:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 364216785, "username": "Lacerda1976", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @CastroElainy @OGloboPolitica @alineolses nunca vi marido pagando salario!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lacerda1976/status/1037928321319882752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alineolses,OGloboPolitica,CastroElainy,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037928161340743680, "date": "2018-09-06", "time": "23:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 364216785, "username": "Lacerda1976", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @CastroElainy @OGloboPolitica @alineolses Ent\u00e3o nesta elei\u00e7\u00e3o as mulheres teria de votar nulo kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lacerda1976/status/1037928161340743680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alineolses,OGloboPolitica,CastroElainy,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037924604411633664, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 111735595, "username": "herciliobr", "tweet": "Todos sabem que minha candidata \u00e9 a Marina Silva, falo mal do bozonaro e os bolsominions tentam me mostrar que ela apoiou aecio e pipipopo, bom pelo menos minha candidata n\u00e3o quer acabar com a Amaz\u00f4nia e dar arma pra popula\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herciliobr/status/1037924604411633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922274094080000, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 254747636, "username": "_Luiz1912_", "tweet": "@fitzca @Bolsoneas A Marina Silva caiu muito no meu conceito. Agora penso no novo e meu voto ser\u00e1 do Jair Bolsonaro!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Luiz1912_/status/1037922274094080000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsoneas,fitzca"}
{"id": 1037921710199242753, "date": "2018-09-06", "time": "23:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@MarinaSilva @MelhorWaifu Fake news a gente n\u00e3o responde. \u00c9 dar credibilidade para mentira. Mas fique tranquila, encerramos por aqui. Mas lembre-se: seu discurso s\u00f3 revela sua podrid\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037921710199242753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MelhorWaifu,MarinaSilva"}
{"id": 1037920893186596864, "date": "2018-09-06", "time": "23:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@MarinaSilva @MelhorWaifu Nesse momento dif\u00edcil para Jair Bolsonaro, voc\u00ea prefere ficar vociferando \u00f3dio contra Marina. S\u00f3 mostra que at\u00e9 hoje voc\u00ea nunca entendeu a mensagem de Marina ou nunca fez quest\u00e3o de entender. Repito: seu discurso s\u00f3 mostra sua podrid\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037920893186596864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MelhorWaifu,MarinaSilva"}
{"id": 1037917929705283585, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 978655020085366784, "username": "IvaCCastro", "tweet": "@MarinaSilva @monsterrodrigo @veroina_pura Fa\u00e7a como quiser,  o voto \u00e9 seu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvaCCastro/status/1037917929705283585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veroina_pura,monsterrodrigo,MarinaSilva"}
{"id": 1037916616334499840, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@MarinaSilva @MelhorWaifu Lament\u00e1vel seu coment\u00e1rio. S\u00f3 revela sua podrid\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037916616334499840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MelhorWaifu,MarinaSilva"}
{"id": 1037916050187329536, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@MarinaSilva @EdnaMatos19 As palavras de Marina foram sinceras. Tente se desarmar, amiga. Especialmente nesse momento delicado de Jair Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037916050187329536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EdnaMatos19,MarinaSilva"}
{"id": 1037915309192171522, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@MarinaSilva @Vivianemontheir @brunokirshner Amigo, sua interpreta\u00e7\u00e3o foi equivocada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037915309192171522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunokirshner,Vivianemontheir,MarinaSilva"}
{"id": 1037914922682929153, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2878481473, "username": "mathy_silvah", "tweet": "@MarinaSilva Ele ta colhendo os frutos que planto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathy_silvah/status/1037914922682929153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037909646219067392, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 4312477695, "username": "GustavoFormigaS", "tweet": "@MarinaSilva Rainha pacifista <3", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoFormigaS/status/1037909646219067392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037908842766639104, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1117815980, "username": "Vivianemontheir", "tweet": "@MarinaSilva @brunokirshner Mas o discurso dela n\u00e3o muda o que aconteceu, nem quem fez. N\u00e3o muda meu voto e acho que o de ningu\u00e9m, s\u00f3 foi respeitoso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vivianemontheir/status/1037908842766639104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunokirshner,MarinaSilva"}
{"id": 1037908411734786048, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:23", "timezone": "CDT", "user_id": 932011405, "username": "ecardjuniorbr", "tweet": "\"Vamos impedir que a viol\u00eancia tome conta de nosso pa\u00eds, come\u00e7ando por n\u00e3o permitir que ela tome conta de n\u00f3s mesmos.\" (Marina Silva)  pic.twitter.com/C1FUzFp09P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ecardjuniorbr/status/1037908411734786048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906186450989056, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2600487373, "username": "daysecoficial", "tweet": "@MarinaSilva N\u00e3o vou votar em voc\u00ea Marina.Mas senti sinceridade em suas palavras. N\u00e3o devemos desejar a morte e nem o mal de ningu\u00e9m.S\u00f3 Deus num futuro pr\u00f3ximo vai ter o poder de nos julgar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daysecoficial/status/1037906186450989056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037905105151033345, "date": "2018-09-06", "time": "22:27:15", "timezone": "CDT", "user_id": 112293011, "username": "helber_moura", "tweet": "@MarinaSilva Ilumina\u00e7\u00e3o ruim\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helber_moura/status/1037905105151033345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037904823688069122, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@MarinaSilva @tvesries Diga n\u00e3o as facas!Desfacamento j\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037904823688069122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tvesries,MarinaSilva"}
{"id": 1037903198193901568, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 29184948, "username": "sndersab", "tweet": "@cirogomes Tava vendo meu perfil do FB e s\u00f3 tenho videos compartilhados da @MarinaSilva e do @GuilhermeBoulos... cad\u00ea o @Cirogomes fazendo videos curtos e objetivos nessa campanha? (aquele da Katia Abreu n\u00e3o conta)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sndersab/status/1037903198193901568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,GuilhermeBoulos,cirogomes"}
{"id": 1037903012331704320, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 39799422, "username": "Neo_Hugo", "tweet": "@MarinaSilva Cala a boca sua Imunda. Voc\u00ea foi uma das grandes apoiadoras dessa esquerda assassina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Neo_Hugo/status/1037903012331704320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037902632294277121, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1005729984013619200, "username": "PaulodaVila14", "tweet": "Tenho um bode da Marina Silva que \u00e9 enorme...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulodaVila14/status/1037902632294277121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901772445179909, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 142775595, "username": "boroceia", "tweet": "@MarinaSilva Voc\u00ea \u00e9 muito digna. Muito obrigado Marina. Acima das paix\u00f5es a compaix\u00e3o. Fico feliz em saber e ver na sua fala que realmente est\u00e1 comovida com o ocorrido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boroceia/status/1037901772445179909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037900191184117766, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 60439246, "username": "ChicoBentoSP", "tweet": "parab\u00e9ns a candidata @MarinaSilva por essa manifesta\u00e7\u00e3o ...  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037898745915088896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChicoBentoSP/status/1037900191184117766", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037900166764875776, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @NaiaraS87352915 Teu rabo. \u00c9 fato que v\u00e1rios eleitores de candidatos de direita s\u00e3o agredidos, roubados, xingados, amea\u00e7ados etc... Diga um da esquerda que ocorreu algo parecido. Por favor n\u00e3o fale mais merda porque estou sem paci\u00eancia, ent\u00e3o n\u00e3o venha com inven\u00e7\u00f5es!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1037900166764875776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaiaraS87352915,MarinaSilva"}
{"id": 1037900004231471104, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 60439246, "username": "ChicoBentoSP", "tweet": "@MarinaSilva n\u00e3o voto em vc..porem parab\u00e9ns pelo seu ato... Deus aben\u00e7oe a senhora...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ChicoBentoSP/status/1037900004231471104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037899422359797760, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@MarinaSilva Marina \u00e9 um anjo na terra pic.twitter.com/h1TNID9I1k", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1037899422359797760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037899326029279232, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1117815980, "username": "Vivianemontheir", "tweet": "@MarinaSilva Obrigada  Marina. Eu voto no Bolsonaro e agrade\u00e7o seu respeito.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 100, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vivianemontheir/status/1037899326029279232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037895757746057217, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2884767879, "username": "josevitour", "tweet": "uau piadas sobre a apar\u00eancia/est\u00e9tica da Marina Silva kk que engra\u00e7ad\u00e3o morri de rir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josevitour/status/1037895757746057217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893604491124738, "date": "2018-09-06", "time": "21:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva Jogam gasolina no vulc\u00e3o, agora tentam apagar o inc\u00eandio com uma garrafa de \u00e1gua! Sempre o acusaram de todas as atrocidades, dele e seus apoiadores serem extremista, mas sequer agrediram o criminoso assassino! Quem s\u00e3o os extremistas? Direita ou ESQUERDA? #forcabolsonaro", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#forcabolsonaro", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1037893604491124738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037893165292892160, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:48", "timezone": "CDT", "user_id": 217454113, "username": "samu_elson", "tweet": "@eduvaladao @guerreiro_denis @Kleperdahora @dougwtw @geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @Nanda_Safira_ Nada como um velho jovem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samu_elson/status/1037893165292892160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Nanda_Safira_,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,dougwtw,Kleperdahora,guerreiro_denis,eduvaladao"}
{"id": 1037892479977246722, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 234463466, "username": "FelippeRAraujo", "tweet": "@MarinaSilva @IrmaosDeDireita Pra quem se acha correto, a argumenta\u00e7\u00e3o \u00e9 bem escassa n\u00e3o? Repetir o xingamento n\u00e3o o torna mais vi\u00e1vel.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelippeRAraujo/status/1037892479977246722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,MarinaSilva"}
{"id": 1037891236026376192, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:08", "timezone": "CDT", "user_id": 234463466, "username": "FelippeRAraujo", "tweet": "@MarinaSilva @IrmaosDeDireita Achar que o Brasil se divide em 2 blocos s\u00f3lidos de opini\u00e3o \u00e9 ser no m\u00ednimo desinformado. A Extrema esquerda e \u00e0 extrema direita andam juntas quando se diz respeito a falta de democracia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelippeRAraujo/status/1037891236026376192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,MarinaSilva"}
{"id": 1037890293067075584, "date": "2018-09-06", "time": "21:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 720997579266396162, "username": "guarosen", "tweet": "Que feio hein Marina Silva!!Diga-me com quem andas que te direi quem \u00e9s! !  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guarosen/status/1037890293067075584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889881115115520, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:45", "timezone": "CDT", "user_id": 234463466, "username": "FelippeRAraujo", "tweet": "@MarinaSilva @IrmaosDeDireita Nem esquerda nem direita tem que atribuir isso para alavanque politico de nenhuma das partes, usar um atentado contra um ser humano para elevar o status de qualquer debate \u00e9 anti-democr\u00e1tico.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelippeRAraujo/status/1037889881115115520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,MarinaSilva"}
{"id": 1037889617469603840, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 923710011888553985, "username": "Evan_Liberal", "tweet": "@MarinaSilva Seria t\u00e3o digno e maravilhoso se todos os eleitores da senhora e dos outros candidatos seguissem essa conduta.O que ocorreu com o Bolsonaro pode acontecer com qualquer um de voc\u00eas, e isso \u00e9 ruim para TODO MUNDO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Evan_Liberal/status/1037889617469603840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037889529959604225, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36481119, "username": "julialeite", "tweet": "Candidates Ciro Gomes, Marina Silva and Geraldo Alckmin cancel agendas for Friday after attack on Bolsonaro  https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1037846784834510849\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julialeite/status/1037889529959604225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889231924981761, "date": "2018-09-06", "time": "21:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3503546657, "username": "Math2229", "tweet": "@InfosFuteboI @JninhoA @barczlona Marina Silva>>>>>>>>", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Math2229/status/1037889231924981761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "barczlona,JninhoA,InfosFuteboI"}
{"id": 1037888969940389888, "date": "2018-09-06", "time": "21:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 234463466, "username": "FelippeRAraujo", "tweet": "@MarinaSilva @IrmaosDeDireita Passando um pano pra quem? Por que?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelippeRAraujo/status/1037888969940389888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,MarinaSilva"}
{"id": 1037886265906155520, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 234463466, "username": "FelippeRAraujo", "tweet": "@MarinaSilva @IrmaosDeDireita E o que muda? 3 Malucos que n\u00e3o representam nada nenhum ideal democr\u00e1tico alem das pr\u00f3prias insanidades.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelippeRAraujo/status/1037886265906155520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,MarinaSilva"}
{"id": 1037885589310328832, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "Marina Silva cancelou as suas atividades de campanha de amanh\u00e3 em raz\u00e3o do atentado inaceit\u00e1vel que ocorreu na tarde de hoje. Numa democracia, n\u00f3s temos o dever de lidar com os diferentes\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaFkspgL2M/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=euteg14egdtz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1037885589310328832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882974065315842, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 234463466, "username": "FelippeRAraujo", "tweet": "@IrmaosDeDireita Por causa de um maluco? Se acontecesse a mesma coisa s\u00f3 que fosse algu\u00e9m de direita atacando a @MarinaSilva dever\u00edamos banir a direita? S\u00f3 mostra que h\u00e1 loucos em todos os lugares e que temos aproveitadores fazendo desse atentado um palanque. #Democracia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Democracia", "link": "https://twitter.com/FelippeRAraujo/status/1037882974065315842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrmaosDeDireita,MarinaSilva"}
{"id": 1037880778800214017, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1000527400889876481, "username": "DrigoRuiz", "tweet": "@MarinaSilva @Mastroia @juremavianna Lavagem cerebral a gente v\u00ea por aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrigoRuiz/status/1037880778800214017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juremavianna,Mastroia,MarinaSilva"}
{"id": 1037880396753588224, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1000527400889876481, "username": "DrigoRuiz", "tweet": "@MarinaSilva HIP\u00d3CRITA, boa noite.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrigoRuiz/status/1037880396753588224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037876248754774016, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 33204215, "username": "rezoka", "tweet": "@MarinaSilva @NaoInviabilize T\u00e1 perdendo a festinha e ainda os cachorros s\u00e3o castradinhos \u2764\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rezoka/status/1037876248754774016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoInviabilize,MarinaSilva"}
{"id": 1037875616677281792, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 33204215, "username": "rezoka", "tweet": "@NaoInviabilize Ent\u00e3o T\u00f3 a @MarinaSilva com pa\u00e7oca e torrone  https://www.facebook.com/marinasilva.oficial/videos/1096885370452746/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rezoka/status/1037875616677281792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoInviabilize,MarinaSilva"}
{"id": 1037873388142911489, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:13", "timezone": "CDT", "user_id": 773486527267672064, "username": "aluisioclima", "tweet": "@MarinaSilva S\u00f3 se o Brasil for a cara da fome. Eu olho pra Marina Silva e vejo uma cara de fome.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aluisioclima/status/1037873388142911489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037872846595416065, "date": "2018-09-06", "time": "20:19:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1875887166, "username": "huffpostbrasil", "tweet": "\"A viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel e configura um duplo atentado: contra a sua integridade f\u00edsica e contra a democracia\" escreveu Marina Silva.  http://huffp.st/xceWuqO\u00a0", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/huffpostbrasil/status/1037872846595416065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869181956435968, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1023261468668645376, "username": "O_Iceberg", "tweet": "@Eymaeloficial @CaboDaciolo @jairbolsonaro @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando @BrnLng  https://oiceberg.com.br/calculadora/metodologia/\u00a0\u2026 ;)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/O_Iceberg/status/1037869181956435968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrnLng,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,CaboDaciolo,Eymaeloficial"}
{"id": 1037868627498819584, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 708115416, "username": "eitasee", "tweet": "Nos debates a partir de agora. Marina Silva: Eu sobrevivi a malaria.Jair Bolsonaro: Eu sobrevivi a uma facada.Lula: Eu sobrevivi a cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eitasee/status/1037868627498819584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867769298132995, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41891375, "username": "marianemachado", "tweet": "L\u00edder da pesquisa e se vai pro segundo turno perde at\u00e9 pra Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianemachado/status/1037867769298132995", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864358121033728, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2401640120, "username": "EduardoJorge", "tweet": "Nota da Campanha REDE - PV / Marina Silva e Eduardo Jorge  pic.twitter.com/j6vJ8ehHya", "replies": 13, "retweets": 62, "likes": 587, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoJorge/status/1037864358121033728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859115572322304, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1025003321495564289, "username": "henriqueodestro", "tweet": "@OscarFilho Nossa, Oscar... Discutir mais? Parece a Marina Silva. Isso j\u00e1 foi exaustivamente discutido, meu amigo.Se ele estivesse armado, e houvesse oportunidade, daria um tiro no criminoso. Leg\u00edtima defesa e acabou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriqueodestro/status/1037859115572322304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037856661531238400, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 961999962518286337, "username": "owwmariaa", "tweet": "@MarinaSilva Teve viol\u00eancia nenhuma n\u00e3o amor, vc viu o video dele chegando no hospital?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/owwmariaa/status/1037856661531238400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037855168560340993, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 951405858822508544, "username": "Rafings", "tweet": "@MarinaSilva Quem planta viol\u00eancia, n\u00e3o vai colher flores!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafings/status/1037855168560340993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037854887227387905, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 161493628, "username": "adFabi", "tweet": "Pelo amor de Deus Olha a Marina Silva no JN.Oferecimento Dona Benta.\ud83d\ude32", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adFabi/status/1037854887227387905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854613104472065, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 54687886, "username": "mamoro81", "tweet": "\"A gente n\u00e3o pode tolerar a viol\u00eancia como forma de manifesta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\" Marina Silva / E o MST, @MarinaSilva?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamoro81/status/1037854613104472065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037853947623600128, "date": "2018-09-06", "time": "19:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 701707369, "username": "cristinafoli", "tweet": "@weullers Sem esquecer q no acidente do Eduardo Campos, a Marina Silva deveria estar naquele voo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristinafoli/status/1037853947623600128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "weullers"}
{"id": 1037852824972013569, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 980486727365222401, "username": "Viktor_SM13", "tweet": "@MarinaSilva @Mastroia @juremavianna Outra burra que acha que armas v\u00e3o ser vendidas em padarias", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viktor_SM13/status/1037852824972013569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juremavianna,Mastroia,MarinaSilva"}
{"id": 1037851300317331457, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 33204215, "username": "rezoka", "tweet": "@NaoInviabilize os cachorros da @MarinaSilva chamam Pa\u00e7oca e Torrone \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rezoka/status/1037851300317331457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NaoInviabilize,MarinaSilva"}
{"id": 1037850465277542401, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 517696220, "username": "VaiPatrickOf", "tweet": "@MarinaSilva MAS MULHERRR de DEUS ... n entendeu ainda que isso foi forjado ?? SE N TEM SANGUE N TEM FACADA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VaiPatrickOf/status/1037850465277542401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037848102395420673, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2998574148, "username": "UmSerComFome", "tweet": "@MarinaSilva Vai me dizer que n\u00e3o saiu uma risadinha no canto da boca, quando vc soube ??? A senhora agora vai se fazer de Santa agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UmSerComFome/status/1037848102395420673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037847552501186560, "date": "2018-09-06", "time": "18:38:33", "timezone": "CDT", "user_id": 856681734720684033, "username": "GabrielgomesHe3", "tweet": "@alvarodias_ N\u00e3o podemos deixar as vozes se multiplicarem com distor\u00e7\u00f5es. Em um ato de respeito ao candidato ferido, \u00c1lvaro Dias, Marina Silva, Boulos, Meirelles, Alckmin, Ciro e todos os candidatos \u00e0 Presid\u00eancia devem juntos fazerem uma visita ao Bolsonaro em nome da n\u00e3o-viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielgomesHe3/status/1037847552501186560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037847190473990151, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 822463600388345857, "username": "CidadaAtuante", "tweet": "@alvarodias_@cirogomes@Haddad_Fernando@meirelles@geraldoalckmin@GuilhermeBoulos@MarinaSilva@jairbolsonaro@joaoamoedonovo https://twitter.com/cidadaatuante/status/1037846811690586112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CidadaAtuante/status/1037847190473990151", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,cirogomes,Haddad_Fernando,meirelles,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,MarinaSilva,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037846403266105345, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1602206142, "username": "katybalalves", "tweet": "Aten\u00e7\u00e3o terroristas vagabundos !@geraldoalkimin2018,@CiroGomes2018 ,@MarinaSilva ,@guilhermebolous,@dilmabr .... todos da quadrilha da Odebrecht voc\u00eas n\u00e3o passaram, tentaram matar o futuro presidente do Brasil capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro,mas O DEUS de ISRAEL \u00e9 com ele !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katybalalves/status/1037846403266105345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CiroGomes2018,MarinaSilva,dilmabr"}
{"id": 1037844773816688640, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 313654794, "username": "VitoorLima10", "tweet": "Hoje acompanhei a agenda da Marina Silva, no Campo Limp. #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/ItWRYqKJ52", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/VitoorLima10/status/1037844773816688640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843659683708928, "date": "2018-09-06", "time": "18:23:05", "timezone": "CDT", "user_id": 41845425, "username": "MarliGo", "tweet": "General Mour\u00e3o...O vice de Eduardo Campos era uma Marina Silva... General Mour\u00e3o, se ele for impedido \u00e9 quem chegar\u00e1 no palco da vida. #j\u00e1pensou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#j\u00e1pensou", "link": "https://twitter.com/MarliGo/status/1037843659683708928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842206235742209, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 225184697, "username": "LebasiSenun", "tweet": "@flaviomorgen Sem duvida a maior motiva\u00e7\u00e3o foi a pesquisa do ibope mostrando o candidato na frente 10 pontos de Marina Silva, isto \u00e9, PRIMEIRO TURNO!!!! #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/LebasiSenun/status/1037842206235742209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037839456089387009, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 286259515, "username": "diasdedeborah", "tweet": "@MarinaSilva a senhora quer ele bem vivo pra pisotear nele no segundo turno ne? muito que bem, vamos l\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diasdedeborah/status/1037839456089387009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037836965763342337, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1018882519427698688, "username": "distribuirvalor", "tweet": "Marina visita ag\u00eancia de cultura popular em SP e diz que di\u00e1logo com mulheres \u00e9 'compromisso \u00e9tico'  https://distribuindovalor.com.br/1271/marina-visita-agencia-de-cultura-popular-em-sp-e-diz-que-dialogo-com-mulheres-e-compromisso-etico/\u00a0\u2026#Elei\u00e7\u00f5es2018 #MarinaSilva #Rede #Noticias", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#MarinaSilva,#Rede,#Noticias", "link": "https://twitter.com/distribuirvalor/status/1037836965763342337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835868780863489, "date": "2018-09-06", "time": "17:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 353219769, "username": "lixerik", "tweet": "@MarinaSilva Vai que \u00e9 sua marina, 18 \u00e9 o ano, 18 \u00e9 marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixerik/status/1037835868780863489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037833895302111232, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2907466313, "username": "faminas_m", "tweet": "@MarinaSilva @FernandoGuida Fernando na minha humilde opini\u00e3o isso vai servir para alavancar ainda mais a candidatura dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faminas_m/status/1037833895302111232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoGuida,MarinaSilva"}
{"id": 1037830791907160064, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 126427362, "username": "cahungriadib", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil @MarinaSilva @cirogomes @fernandocluiz @_rschweitzer Aleluia irm\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cahungriadib/status/1037830791907160064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_rschweitzer,fernandocluiz,cirogomes,MarinaSilva,ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037830183439482882, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 224073306, "username": "Focaremudar", "tweet": "E @MarinaSilva caladinha? se cair um folha vermelha no ch\u00e3o ela aparece!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Focaremudar/status/1037830183439482882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037827253797900290, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:53", "timezone": "CDT", "user_id": 45270676, "username": "LiaLili", "tweet": "@MarinaSilva @pavarini Qual a relev\u00e2ncia desse v\u00eddeo? Se ele \u00e9 pastor dela que seja, cada um com seus gurus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiaLili/status/1037827253797900290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pavarini,MarinaSilva"}
{"id": 1037826408075198464, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1036631270086901761, "username": "limaoelegal", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Cade o @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/limaoelegal/status/1037826408075198464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037823810727235584, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 56119495, "username": "Verokee", "tweet": " https://www.oantagonista.com/brasil/acusado-de-agredir-bolsonaro-foi-filiado-ao-psol/\u00a0\u2026\u00c9 isso que as ideias e comportamentos de voc\u00eas insuflam nas pessoas... @GuilhermeBoulos @MarinaSilva @Haddad_Fernando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verokee/status/1037823810727235584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,MarinaSilva,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037822120498278400, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 198590551, "username": "GiampaoloColli", "tweet": "@MarinaSilva Marina, acredito que neste momento o pa\u00eds precisa ver todos os candidatos unidos sob a bandeira branca. N\u00e3o pelo candidato Bolsonaro, mas pela crueldade cometida contra uma pessoa, e em p\u00fablico. Quem sabe assim os \u00e2nimos voltem ao patamar original?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiampaoloColli/status/1037822120498278400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037822024666808322, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1029913102547124229, "username": "mariohsergio", "tweet": "Eu me lembro quando a senhora fugiu do avi\u00e3o que seus aliados do PT, PSOL derrubaram do Eduardo Campos... Lembra dele @MarinaSilva ? O sangue do Eduardo assim como do @jairbolsonaro nas suas m\u00e3os e aliados...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariohsergio/status/1037822024666808322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037821843686805505, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 370099546, "username": "SantosEvandro11", "tweet": "@MarinaSilva @nilson_nilson Kkkkkk at\u00e9 parece que ela ia aceitar... kkkQuerem ser bem tratados isso sim...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosEvandro11/status/1037821843686805505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nilson_nilson,MarinaSilva"}
{"id": 1037821476710350850, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 788780542749794304, "username": "_rschweitzer", "tweet": "@Haddad_Fernando @ptbrasil @MarinaSilva @cirogomes @fernandocluiz Penso precisamente o mesmo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rschweitzer/status/1037821476710350850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandocluiz,cirogomes,MarinaSilva,ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037820676479115264, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 56119495, "username": "Verokee", "tweet": "@MarinaSilva Quase voc\u00ea pulou no pesco\u00e7o dele no debate da Band. Todo mundo viu. Xiu, vai.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Verokee/status/1037820676479115264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037819784786862080, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 563714482, "username": "Andyonpanda", "tweet": "@MarinaSilva Diminui a concorr\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andyonpanda/status/1037819784786862080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037819027580702721, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 304787288, "username": "nilobento", "tweet": "@miocardiopatia_ gostei do posicionamento da Marina Silva, foi bem sensata, mesmo sendo advers\u00e1ria pol\u00edtica do candidato:\u201cA viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel e  configura um duplo atentado: contra sua integridade f\u00edsica e contra a democracia\" (Marina Silva)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilobento/status/1037819027580702721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "miocardiopatia_"}
{"id": 1037818193937608707, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1106249958, "username": "marantmenezes", "tweet": "Quando morreu Eduardo Campos (Num acidente a\u00e9reo), Marina Silva subiu, mas foi massacrada at\u00e9 a Dilma ganhar. Agora no caso do @jairbolsonaro (ESFAQUEADO), sem brincadeira: ele pode at\u00e9 vencer a elei\u00e7\u00e3o. Mais uma da #EsquerdaAssassina. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EsquerdaAssassina,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/marantmenezes/status/1037818193937608707", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037816131640348677, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@SrtaLawyerBr17 @MarinaSilva ESSA VELHA ESTA MAIS POR BAIXO DO QUE CU DE COBRA OS NUMEROS DO IBOPE S\u00c3O FALSOS,O CAPIT\u00c3O DEVE ESTAR COM MAIS DE 51% DOS VOTOS UTEIS A ESSA ALTURA DO CAMPEONATO POR ISSO JA EST\u00c3O TENTANDO MATA-LO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037816131640348677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,MarinaSilva"}
{"id": 1037813528047091713, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 993614502343081984, "username": "rodrigopi1978", "tweet": "Sim, @MarinaSilva, mas voc\u00ea h\u00e1 de convir que o discurso de \u00f3dio dele pode ter contribu\u00eddo para levar a essa situa\u00e7\u00e3o! Num per\u00edodo eleitoral t\u00e3o complexo e turbulento, o que precisamos \u00e9 de candidatos est\u00e1veis emocionalmente, capazes de integrar os interesses da na\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigopi1978/status/1037813528047091713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037813179638800384, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 40957305, "username": "chalscafeina", "tweet": "@vzellmeister O que me d\u00e1 esperan\u00e7as nessa hist\u00f3ria \u00e9 que a queda do avi\u00e3o n\u00e3o bastou pra eleger a Marina Silva.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chalscafeina/status/1037813179638800384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vzellmeister"}
{"id": 1037812217339625472, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1575421081, "username": "santoloucas", "tweet": "@MarinaSilva @daviandrade @SilvioMartins Por isso ele \u00e9 bandido. Se fosse liberado ele seria mais um cidad\u00e3o comum.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santoloucas/status/1037812217339625472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SilvioMartins,daviandrade,MarinaSilva"}
{"id": 1037810843466035203, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4312477695, "username": "GustavoFormigaS", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @m_cost_ Ah, mas tem ouvido os discursos dela sobre isso ultimamente? Acho importante separar a pessoa f\u00edsica da p\u00fablica nesse caso... Acho o Ciro um bom candidato tbm, mas n\u00e3o acho que ele teria a capacidade de dialogar com os opostos no Congresso (cada vez mais conservador), concorda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoFormigaS/status/1037810843466035203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "m_cost_,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1037810518646513664, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1025959933156700160, "username": "jao_parana", "tweet": "\u00e9 por isso que n\u00e3o se ataca os candidatoscomo\u00e7\u00e3o nacional \u00e9 algo poderoso e vem sendo usado desde vargasvide marina silva brigando por segundo turno em 2014 por causa da queda do avi\u00e3o do vice  https://twitter.com/Geysi_lora/status/1037799442018168832\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jao_parana/status/1037810518646513664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809372028706816, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4312477695, "username": "GustavoFormigaS", "tweet": "@m_cost_ Por que n\u00e3o @MarinaSilva com o fofo do @EduardoJorge ? Dupla do amor <3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoFormigaS/status/1037809372028706816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "m_cost_,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1037808428389826560, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2597327108, "username": "WesleyRosa87", "tweet": "_marinasilva_  https://www.instagram.com/p/BnZidnegH-F/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17wqtmb22swqf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WesleyRosa87/status/1037808428389826560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807393252491264, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 366678649, "username": "deamdani", "tweet": "@MarinaSilva A Marina kkkkkkkk assim fica dif\u00edcil n\u00e9 linda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deamdani/status/1037807393252491264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037807286805295104, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:33", "timezone": "CDT", "user_id": 67591949, "username": "rafaelbruuuno", "tweet": "@Psique_Deusa @MarinaSilva @FelipeBibliotec Ser\u00e1 que \u00e9 pq atingiu o f\u00edgado ou pq h\u00e1 gordura no corpo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbruuuno/status/1037807286805295104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeBibliotec,MarinaSilva,Psique_Deusa"}
{"id": 1037807102897676288, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:49", "timezone": "CDT", "user_id": 981703700996648960, "username": "VagnaoRCC", "tweet": "@MarinaSilva ESQUERDA s\u00f3 tem BANDIDOS! VAMOS ACABAR COM ESSES SAFADOS DA ESQUERDA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnaoRCC/status/1037807102897676288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037807010149007362, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 67591949, "username": "rafaelbruuuno", "tweet": "@MarinaSilva Cala a boca sua tartaruga kkkkkk como se vc se.importasse!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbruuuno/status/1037807010149007362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037806796826726400, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:36", "timezone": "CDT", "user_id": 981703700996648960, "username": "VagnaoRCC", "tweet": "@MarinaSilva @fentyvintage Vai tomar no seu cu, ESQUERDOPATA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnaoRCC/status/1037806796826726400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fentyvintage,MarinaSilva"}
{"id": 1037806457163579397, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 981703700996648960, "username": "VagnaoRCC", "tweet": "@MarinaSilva V\u00e1 a merda! ESQUERDOPATAs assassinos.. MATARAM CELSO DANIEL e agora querem Bolsonaro!!!! Ser\u00e3o cobrados!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnaoRCC/status/1037806457163579397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037806219606601729, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:18", "timezone": "CDT", "user_id": 981703700996648960, "username": "VagnaoRCC", "tweet": "@MarinaSilva V\u00e1 se foder.... Vc da esquerda falam de paz e o caralho, mas na verdade sabemos que s\u00e3o BANDIDOS, LADR\u00d5ES E SAFADOS! SER\u00c3O COBRADOS!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VagnaoRCC/status/1037806219606601729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037806187960565760, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:11", "timezone": "CDT", "user_id": 176422305, "username": "MattyBala", "tweet": "Lula PresoBolsonaro atingido por uma facaSe eu fosse a Marina Silva ou o Ciro Gomes eu s\u00f3 andaria de colete a prova de balas e seguran\u00e7a armado nas ruas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MattyBala/status/1037806187960565760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805806543101954, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2799771869, "username": "fernandocluiz", "tweet": "Bem, claro que s\u00e3o sempre suposi\u00e7\u00f5es, mas penso que com este atentado a esquerda acabou de ser enterrada de uma vez por todas. Esquece @cirogomes @MarinaSilva e principalmente o @ptbrasil @Haddad_Fernando --> GAME OVER para esta galera.", "replies": 4, "retweets": 7, "likes": 59, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandocluiz/status/1037805806543101954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,ptbrasil,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037805052222734336, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 882598655244603392, "username": "gucampillos", "tweet": "@MarinaSilva Boa Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gucampillos/status/1037805052222734336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037803876810874880, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 68445350, "username": "MetroJornal_SP", "tweet": "Marina Silva: ataque a Bolsonaro \u00e9 ataque contra a democracia https://www.metrojornal.com.br/foco/2018/09/06/marina-silva-ataque-bolsonaro-e-ataque-contra-democracia.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MetroJornal_SP/status/1037803876810874880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803759081086976, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3050549290, "username": "AcauanMarco", "tweet": "Marina Silva pretende convocar um plebiscito para decidir se o que aconteceu com o Bolsonaro foi certo ou errado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcauanMarco/status/1037803759081086976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803534945865734, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 28453125, "username": "arielchileno", "tweet": "@JenioQuadros @MarinaSilva E contra a faca tamb\u00e9m, que vamos combinar que deve ter sofrido muito! pic.twitter.com/0TC0Z4sUze", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arielchileno/status/1037803534945865734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,JenioQuadros"}
{"id": 1037802407936368642, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1007644005050568704, "username": "fostercage", "tweet": "@Psique_Deusa @MarinaSilva Demagogia da boa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fostercage/status/1037802407936368642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,Psique_Deusa"}
{"id": 1037801985314091010, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:29", "timezone": "CDT", "user_id": 39626982, "username": "RitaQuiqueto", "tweet": "@MarinaSilva Ent\u00e3o candidata por favor ataque Bolsonaro e os demais a partir das falhas de seus projetos pol\u00edticos e n\u00e3o sobre ideologia ou qq coisa alheia ao trabalho presidencial, nesse momento os \u00e2nimos est\u00e3o exaltados e n\u00e3o se pode instigar o \u00f3dio ainda mais..seria irresponsabilidade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RitaQuiqueto/status/1037801985314091010", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037800622899245057, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 16632084, "username": "cartacapital", "tweet": "Ciro Gomes, Fernando Haddad, Geraldo Alckmin e Marina Silva se pronunciaram no Twitter:  http://bit.ly/2QdBLOn\u00a0", "replies": 3, "retweets": 15, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartacapital/status/1037800622899245057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800557103251459, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 126992035, "username": "luisarigobeli", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Zap KKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisarigobeli/status/1037800557103251459", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037799145447350273, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 51150679, "username": "leiamoneytimes", "tweet": "Marina Silva: Viol\u00eancia contra Bolsonaro \u00e9 um \u201cduplo atentado\u201d \u2013 Money Times  https://moneytimes.com.br/fast/marina-silva-violencia-contra-bolsonaro-e-um-duplo-atentado/#.W5GNPJkhcSc.twitter\u00a0\u2026 #bolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/leiamoneytimes/status/1037799145447350273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799019160977410, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 183721375, "username": "gustavo_kahil", "tweet": "Marina Silva: Viol\u00eancia contra Bolsonaro \u00e9 um \u201cduplo atentado\u201d \u2013 Money Times  https://moneytimes.com.br/fast/marina-silva-violencia-contra-bolsonaro-e-um-duplo-atentado/#.W5GNPJkhcSc.twitter\u00a0\u2026 #bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/gustavo_kahil/status/1037799019160977410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798661877522432, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 371780310, "username": "broJocapa", "tweet": "EI,dona Marina Silva,vejo que a senhor tem honestidade e tem o m\u00ednimo para oferecer,o qual a maioria da popula\u00e3o precisa,que \u00e9 a politica do povo e para o povo...,espero que se a senhora vencer as elei\u00e7\u00f5es consiga realizar os vossos planos...,eu e todos os Brasileiros ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/broJocapa/status/1037798661877522432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798243390943232, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 39366339, "username": "tah_viapiana", "tweet": "Marina Silva falou na @CBNoficial sobre o atentado a Bolsonaro. Ela disse que o ataque \u00e9 inadmiss\u00edvel e configura um duplo atentado: contra a integridade f\u00edsica de um candidato \u00e0 presid\u00eancia e contra a democracia. E afirmou que o ataque deve ser investigado e punido com rigor.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tah_viapiana/status/1037798243390943232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1037798105356353536, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 770587714982973440, "username": "jailson_costa92", "tweet": "@MarinaSilva Atiraram no \u00f4nibus do Lula, mas acharam que tava tudo bem. O Bolsonaro inclusive disse que era arma\u00e7\u00e3o petista.E agora? T\u00e1 liberado pensar em arma\u00e7\u00e3o da campanha do Bolsonaro?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jailson_costa92/status/1037798105356353536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037796610539970560, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 60182625, "username": "felipealencar10", "tweet": "@MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @johnveejones @FeCastanhari E ai @geraldoalckmin tira 5 minutos pra reponder aqui.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipealencar10/status/1037796610539970560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,johnveejones,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037796478071304192, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 944377769554784257, "username": "ofc_biah", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @claudiocastro78 @Victor80An Qual o nome do face dele por favor?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ofc_biah/status/1037796478071304192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Victor80An,claudiocastro78,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037795894626791425, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2510789587, "username": "helenbraun_", "tweet": "\"Eu me solidarizo com familiares, militantes de @jairbolsonaro . Esse atentado \u00e9 uma viol\u00eancia contra o candidato e contra a democracia\", @MarinaSilva agora aqui na @NovaRadioGlobo , no #RedacaoGlobo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#RedacaoGlobo", "link": "https://twitter.com/helenbraun_/status/1037795894626791425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,NovaRadioGlobo"}
{"id": 1037795775529529345, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2891564315, "username": "Claudiao1969", "tweet": "@MarinaSilva O OCORRIDO HOJE PROVA COMO VOC\u00caS DA ESQUERDA EST\u00c3O DESESPERADOS!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudiao1969/status/1037795775529529345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037795687486967808, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 84670071, "username": "Renan_Guidon", "tweet": "@pdevechi Ent\u00e3o t\u00e1 u\u00e9, fico com as palavras da Marina Silva, voc\u00ea deveria fazer o mesmo: \u201cA viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel e configura um duplo atentado: contra sua integridade f\u00edsica e contra a democracia.\u201d", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renan_Guidon/status/1037795687486967808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pdevechi"}
{"id": 1037795562517671937, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2891564315, "username": "Claudiao1969", "tweet": "@MarinaSilva ESTRANHO N\u00c9 MARINA??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Claudiao1969/status/1037795562517671937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037795033523671041, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:51", "timezone": "CDT", "user_id": 304787288, "username": "nilobento", "tweet": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\u201cA viol\u00eancia contra o candidato Jair Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel e configura um duplo atentado: contra sua integridade f\u00edsica e contra a  democracia\"(MARINA SILVA - REDE)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilobento/status/1037795033523671041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794672196968451, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 14594813, "username": "folha", "tweet": "'Viol\u00eancia contra Bolsonaro \u00e9 inadmiss\u00edvel', diz Marina Silva  http://bit.ly/2M7tA2G\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/TdDT5lO1if", "replies": 22, "retweets": 47, "likes": 272, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/folha/status/1037794672196968451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794008620249089, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:47", "timezone": "CDT", "user_id": 51738164, "username": "gsinvest19", "tweet": "@MarinaSilva Chama plebiscito!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gsinvest19/status/1037794008620249089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037793916874104832, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 51738164, "username": "gsinvest19", "tweet": "@rosa_riscala @MarinaSilva Na duvida chama um plebiscito antes de se manifestar!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gsinvest19/status/1037793916874104832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,rosa_riscala"}
{"id": 1037793798749913090, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:57", "timezone": "CDT", "user_id": 820455925626630144, "username": "pereira_dcp", "tweet": "@ciro @Haddad_Fernando @MichelTemer @ronniesouzza86 @saosaoart @Marc2010 @Tomandonacuia @MarinaSilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pereira_dcp/status/1037793798749913090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tomandonacuia,Marc2010,saosaoart,ronniesouzza86,MichelTemer,Haddad_Fernando,ciro,MarinaSilva"}
{"id": 1037793787135909888, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2806668904, "username": "prmor281", "tweet": "@MarinaSilva O povo est\u00e1 revoltado com a corrup\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prmor281/status/1037793787135909888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037793154316070912, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 39169862, "username": "genizahvirtual", "tweet": "@MarinaSilva O atentado a Bolsonaro \u00e9 um atentado contra a democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/genizahvirtual/status/1037793154316070912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037792681861279744, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 612168283, "username": "JasonLLawrence", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Chama eles e manda um gemid\u00e3o, foda-se que j\u00e1 \u00e9 um meme ultrapassado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JasonLLawrence/status/1037792681861279744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037792598151372800, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2510789587, "username": "helenbraun_", "tweet": "A entrevistada de hoje no #RedacaoGlobo \u00e9 @MarinaSilva . Liga seu radin porque j\u00e1 vai come\u00e7ar. Ou acesse  http://facebook.com/radioglobobrasil\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RedacaoGlobo", "link": "https://twitter.com/helenbraun_/status/1037792598151372800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037791400467812352, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 31570019, "username": "EnildoAraujo", "tweet": "A esperteza de @MarinaSilva colocou o marido pra fazer os esquemas  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037745143653310464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnildoAraujo/status/1037791400467812352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037790588882571264, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3164823137, "username": "daniel_ishy", "tweet": "@filipeschilz acredito que voc\u00ea esteja me provocando pra conseguir uma rea\u00e7\u00e3o furiosa, mas estou de f\u00e9rias, n\u00e3o tenho tempo pra me irritar com vc agora.Mas deixa eu voltar que voc\u00ea n\u00e3o vai mais votar na Marina Silva, pois estar\u00e1s no hospital.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniel_ishy/status/1037790588882571264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filipeschilz"}
{"id": 1037788945994661895, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 177625730, "username": "malexandrerosa", "tweet": "@DaniloGentili Pior que a facada s\u00f3 imaginar um ensaio er\u00f3tico da Marina Silva lambendo a Dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/malexandrerosa/status/1037788945994661895", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1037788029925175296, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:02", "timezone": "CDT", "user_id": 774362122952253440, "username": "bioFa91", "tweet": "Meu voto por enquanto \u00e9 na @MarinaSilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bioFa91/status/1037788029925175296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037786317416013826, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:13", "timezone": "CDT", "user_id": 312913870, "username": "KevinArtsu", "tweet": "@TerraNoticiasBR @cirogomes, @MarinaSilva e @geraldoalckmin representam a velha forma de governar o pa\u00eds: O TOMA L\u00c1 D\u00c1 C\u00c1!@jairbolsonaro governar\u00e1 para o povo brasileiro! N\u00e3o ter\u00e1 o rabo preso com corruptos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KevinArtsu/status/1037786317416013826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TerraNoticiasBR,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037785245326745600, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1599584910, "username": "NickCAbreu", "tweet": "@MarinaSilva @RenanUchoa_ Fakenews da Isto \u00e9? A que ponto chegamos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NickCAbreu/status/1037785245326745600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenanUchoa_,MarinaSilva"}
{"id": 1037780629654568961, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1012051119365861379, "username": "luciana50055560", "tweet": "@FeCastanhari @MarinaSilva Como \u00e9 que uma candidata que s\u00f3 tem 185 curtidas e poucos coment\u00e1rios est\u00e1 empatada com Ciro em segundo lugar e vence de Bolsonaro no segundo turno sendo que Marina perde de lavada de Carlos Bolsonaro em tweets e curtidas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciana50055560/status/1037780629654568961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,FeCastanhari"}
{"id": 1037780183103746049, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3245290426, "username": "Joaomororoh", "tweet": "tem uma mo\u00e7a no \u00f4nibus igual a Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaomororoh/status/1037780183103746049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779970142158848, "date": "2018-09-06", "time": "14:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 115771177, "username": "PittyCovit", "tweet": "Queria que algu\u00e9m insistisse em mim, igual a Marina Silva insiste em ser Presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PittyCovit/status/1037779970142158848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777333103587329, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 852814267556413440, "username": "Cesarau76805761", "tweet": "@MarinaSilva Tomou @DaniloGentili ??Meirelles: 73 anosAlvaro Dias: 73 anosLula: 72 anosAlckmin: 65 anosBolson: 63 anosMarina: 60 anosPiadas Seletivas Mas Qualquer Coisa Pra Essa Gente \u00c9 Mimimi\u2122", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cesarau76805761/status/1037777333103587329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037777209954590726, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 984782054373187584, "username": "heliomiyazaki", "tweet": "Esses v\u00eddeos do @MichelTemer tem postado, falando sobre os candidatos parece as fitas da s\u00e9rie 13 reasons Why, cada dia um v\u00eddeo novo para um Candidato!Jaj\u00e1 \u00e9 a vez da @MarinaSilva @cirogomes e @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heliomiyazaki/status/1037777209954590726", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,MarinaSilva,cirogomes,jairbolsonaro"}
{"id": 1037775157253820418, "date": "2018-09-06", "time": "13:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3426735286, "username": "Nanda_Safira_", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @dougwtw @Kleperdahora @samu_elson @guerreiro_denis @eduvaladao  envie por zap", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nanda_Safira_/status/1037775157253820418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,dougwtw,Kleperdahora,samu_elson,guerreiro_denis,eduvaladao"}
{"id": 1037774338118901760, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 857859239724953600, "username": "ForensicExe", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @meirelles @joaoamoedonovo @MarinaSilva @Haddad_Fernando @cirogomes @Eymaeloficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ForensicExe/status/1037774338118901760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,meirelles,joaoamoedonovo,MarinaSilva,Haddad_Fernando,cirogomes,Eymaeloficial"}
{"id": 1037774107058819072, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 723784119998660608, "username": "JoHnNy_RoCk1", "tweet": "@PretoPhacysta Cara eu bloqueei muitas pessoas naquele ano por apoiarem Marina Silva, passado a elei\u00e7\u00e3o eu tirei o bloqueio, mas muitas pessoas tinham me bloqueado por vingan\u00e7a hehehe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoHnNy_RoCk1/status/1037774107058819072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PretoPhacysta"}
{"id": 1037772986701500422, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1034778504758476801, "username": "Sligoth_Caolho", "tweet": "Isto\u00e9 sendo ve\u00edculo para o PT bater nos que disputam pelo esp\u00f3lio eleitoral do @LulaOficial...@MarinaSilva https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026@cirogomes https://istoe.com.br/o-curral-do-coronel/\u00a0\u2026#guerranaesquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#guerranaesquerda", "link": "https://twitter.com/Sligoth_Caolho/status/1037772986701500422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,MarinaSilva,cirogomes"}
{"id": 1037771251341828096, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 862022200404176896, "username": "alexandreodec", "tweet": "@pabllovittar @RedeGlobo @ptbrasil @geraldoalckmin @cirogomes @MarinaSilva @g1 @jholimasantana3 @UmobiThalis Primeiro, seu candidato precisa mesmo estar em segundo lugar. Sem isso, n\u00e3o h\u00e1 segundo turno pra ele.Segundo, voc\u00ea precisa mesmo voltar \u00e0s aulas de Portugu\u00eas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreodec/status/1037771251341828096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UmobiThalis,jholimasantana3,g1,MarinaSilva,cirogomes,geraldoalckmin,ptbrasil,RedeGlobo,pabllovittar"}
{"id": 1037769353410867204, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 888518741650284544, "username": "JaianyOliS", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari E tu confia em promessa de pol\u00edtico?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaianyOliS/status/1037769353410867204", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037765250605608961, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 6042412, "username": "pavarini", "tweet": "\"Pastor da @MarinaSilva sou eu. Vc pode n\u00e3o concordar com o plano de governo dela, mas n\u00e3o diga que ela n\u00e3o \u00e9 mulher de Deus\"\"Eu conhe\u00e7o e voc\u00ea n\u00e3o. Ent\u00e3o n\u00e3o fale dela. N\u00e3o fale do que voc\u00ea n\u00e3o sabe\"Recado (direto e reto) dado. Quem tem ouvidos ou\u00e7a.  pic.twitter.com/Hv6haGI6QY", "replies": 13, "retweets": 18, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pavarini/status/1037765250605608961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037765014130778112, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 60663269, "username": "mcporto", "tweet": "@geraldoalckmin atacar @jairbolsonaro q j\u00e1 est\u00e1 no 2o. turno, o razo\u00e1vel seria mirar nos eleitores indecisos, ou mesmo de @MarinaSilva e @cirogomes ou pregar voto \u00fatil p eleitores de @alvarodias_ e @joaoamoedonovo , custo a acreditar que o tucano queira vencer a elei\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcporto/status/1037765014130778112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,MarinaSilva,cirogomes,alvarodias_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037764470402101248, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3325530215, "username": "demagogoboy", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @gabriel_fragaa @lauliety @mariluciferraz @Wallan_Stoner Bzzzz ZIP zop blop bimbom dindingdingding bononono20102010108181818118", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demagogoboy/status/1037764470402101248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Wallan_Stoner,mariluciferraz,lauliety,gabriel_fragaa,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037762658286661632, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@MarinaSilva @NickCAbreu Fake News. https://www1.folha.uol.com.br/amp/poder/2018/08/nao-e-verdade-que-marido-de-marina-silva-extraiu-madeira-ilegalmente-em-2003.shtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037762658286661632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NickCAbreu,MarinaSilva"}
{"id": 1037762418913566720, "date": "2018-09-06", "time": "13:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@MarinaSilva @hiagocps @lucassbriel @alineolses Ent\u00e3o vc admite que acredita em tudo que l\u00ea como um cordeirinho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037762418913566720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alineolses,lucassbriel,hiagocps,MarinaSilva"}
{"id": 1037762203309547521, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1020455453388664832, "username": "RenanUchoa_", "tweet": "@MarinaSilva @ANTONY_CARLOS Fake News.  https://www1.folha.uol.com.br/amp/poder/2018/08/nao-e-verdade-que-marido-de-marina-silva-extraiu-madeira-ilegalmente-em-2003.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanUchoa_/status/1037762203309547521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ANTONY_CARLOS,MarinaSilva"}
{"id": 1037761019639214080, "date": "2018-09-06", "time": "12:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 825603954876743680, "username": "monovaine", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari envie por zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monovaine/status/1037761019639214080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037759024425578496, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1059237890, "username": "jornal_spdefato", "tweet": "Candidato do PSL permaneceu a frente com 22%; Ciro, Alckmin e Haddad aparecem com mais intens\u00f5es de voto #Eleicoes2018 #Presidencia #eleicoes #Bolsonaro #Alckmin #MarinaSilva #CiroGomes #Haddad  https://www.saopaulodefato.com/noticia/nova-pesquisa-ibope-aponta-lideranca-de-bolsonaro-porem-maior-avanco-de-demais-candidatos\u00a0\u2026 #Noticia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018,#Presidencia,#eleicoes,#Bolsonaro,#Alckmin,#MarinaSilva,#CiroGomes,#Haddad,#Noticia", "link": "https://twitter.com/jornal_spdefato/status/1037759024425578496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758941504184326, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 47688615, "username": "jornalhoje", "tweet": "Veja a agenda de candidatos \u00e0 Presid\u00eancia: Marina Silva (Rede):  http://tinyurl.com/y8kada95\u00a0; Geraldo Alckmin (PSDB):  http://tinyurl.com/yac28sfw\u00a0; Jair Bolsonaro (PSL):  http://tinyurl.com/ya3btvj4\u00a0; Ciro Gomes (PDT):  http://tinyurl.com/ybxl4xu9\u00a0; Guilherme Boulos (PSOL):  http://tinyurl.com/y7upek92\u00a0 pic.twitter.com/hxQIn9WAmL", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalhoje/status/1037758941504184326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758402578079745, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1599584910, "username": "NickCAbreu", "tweet": "Ilibada n\u00e9 @MarinaSilva. IBAMA, coisa q n\u00e3o tem sua influ\u00eancia  https://twitter.com/revistaistoe/status/1037745143653310464\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NickCAbreu/status/1037758402578079745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037757881616134144, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3095605161, "username": "klausmartins123", "tweet": "@MarinaSilva  https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037757411489140736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/klausmartins123/status/1037757881616134144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037757565055246336, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:58", "timezone": "CDT", "user_id": 922207648153468928, "username": "Berna_ma120817", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @FeCastanhari Isso a\u00ed @cirogomes !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Berna_ma120817/status/1037757565055246336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037756606270853120, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1410119389, "username": "nelsonpaffi", "tweet": "Algu\u00e9m confiaria no VICE da Marina Silva? Inacredit\u00e1vel como uma pessoa dessas consegue se candidatar a vice-presidente...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nelsonpaffi/status/1037756606270853120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756162417078273, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1026684648632606720, "username": "FelipeF24792276", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari #Ciro12 #CiroGomes #CiroNoSegundoTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroGomes,#CiroNoSegundoTurno", "link": "https://twitter.com/FelipeF24792276/status/1037756162417078273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037755592025231361, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4586656461, "username": "du_agx", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Amoedo?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/du_agx/status/1037755592025231361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037755299761979392, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:58", "timezone": "CDT", "user_id": 96240352, "username": "andersondosenai", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Rapaz... tentei entrar em contato com o motorista de \u00f4nibus da diarista do secret\u00e1rio da escola do bairro e o rapaz me mandou a merda. Tu ta podendu! Rsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersondosenai/status/1037755299761979392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037754468446732290, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 15969973, "username": "gandralf", "tweet": "@geraldoalckmin O triste \u00e9 que este povo, mesmo depois da Dilma gerentona, confunde for\u00e7a com agressividade.N\u00e3o \u00e9.Agressividade \u00e9 vontade de mostrar for\u00e7a, eventualmente para mascarar a pr\u00f3pria fragilidade.A Dilma foi impichada. Ele perdeu o rumo de casa com a @MarinaSilva.S\u00e3o fracos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gandralf/status/1037754468446732290", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1037754030666211328, "date": "2018-09-06", "time": "12:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 823689419811155968, "username": "gabrielle_mfs", "tweet": "Nunca achei que chegaria o dia em que eu CONSIDERARIA DE FATO votar na Marina Silva.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielle_mfs/status/1037754030666211328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753130581209091, "date": "2018-09-06", "time": "12:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 779108923, "username": "sistemas_0sx", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\u2b07\ufe0f pic.twitter.com/Jb9NI2QU2n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sistemas_0sx/status/1037753130581209091", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037752287110877184, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 35751569, "username": "VICEBRASIL", "tweet": "Com a distribui\u00e7\u00e3o dos votos de Lula, Ciro Gomes alcan\u00e7a Marina Silva. Rejei\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro aumenta 7%. https://www.vice.com/pt_br/article/kzy4vv/ibope-sem-lula-ciro-sobe-e-empata-com-marina-bolsonaro-lidera-rejeicao?utm_source=vicetwbr\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VICEBRASIL/status/1037752287110877184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749053637967873, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 176625393, "username": "18BFerreira", "tweet": "@FeCastanhari @MarinaSilva Bashar al azap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/18BFerreira/status/1037749053637967873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,FeCastanhari"}
{"id": 1037748660170379264, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 775320219904507904, "username": "DeborahFabri", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Cad\u00ea @Haddad_Fernando ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DeborahFabri/status/1037748660170379264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037746844925931521, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 364216785, "username": "Lacerda1976", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @CastroElainy @OGloboPolitica Isso quer dizer que Mulher", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lacerda1976/status/1037746844925931521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,CastroElainy,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037745623649447937, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 39119181, "username": "alowez", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @TeamCiroGomes Sim, e o que me diz dos 5 segundos que o Amoedo tem e t\u00e1 mostrando muito mais que o Ciro? Reclamar de barriga cheia \u00e9 f\u00e1cil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alowez/status/1037745623649447937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TeamCiroGomes,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744872571236352, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 797097090207850497, "username": "umlixobembosta", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari boa sorte com o senhor bonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umlixobembosta/status/1037744872571236352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744709106642945, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 176560662, "username": "CoringaSCCP1910", "tweet": "@MarinaSilva O que significa isso? Que mensagem sem sentido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoringaSCCP1910/status/1037744709106642945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037744200257875968, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 577609694, "username": "estadaodados", "tweet": "Potencial de transfer\u00eancia de votos de Lula para Haddad aumenta, mas  h\u00e1 disputa desses votos tamb\u00e9m entre Ciro Gomes e Marina Silva.  https://twitter.com/Estadao/status/1037671759367921664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/estadaodados/status/1037744200257875968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744145614417920, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 60112608, "username": "llpericles", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari vem de zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llpericles/status/1037744145614417920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037744016106946563, "date": "2018-09-06", "time": "11:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 611023370, "username": "pandora_caos", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari \"zap\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pandora_caos/status/1037744016106946563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743775047725056, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:10", "timezone": "CDT", "user_id": 926267684588802048, "username": "famosoleo", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famosoleo/status/1037743775047725056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743459745128449, "date": "2018-09-06", "time": "11:44:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4892360813, "username": "eudurmodemeia", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari ZAP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudurmodemeia/status/1037743459745128449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037742977672720385, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 176625393, "username": "18BFerreira", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Basharalazap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/18BFerreira/status/1037742977672720385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037742604295778305, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:31", "timezone": "CDT", "user_id": 296496549, "username": "galanteiz", "tweet": "Segundo meu irm\u00e3o a Marina Silva tem pacto com o curupira pra expandir as matas e quer transformar o Brasil em uma seringueira gigante.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/galanteiz/status/1037742604295778305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742098865377281, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 857232486073585664, "username": "_gah_firme", "tweet": "Acho q vou votar na Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_gah_firme/status/1037742098865377281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741568340504577, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1017567830441684992, "username": "ThomsTurbanoPi1", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Aposto que ele vai ser totalmente imparcial. Aposto tamb\u00e9m que mesmo sendo imparcial v\u00e3o ter v\u00e1rios babacas que v\u00e3o fazer discursos de \u00f3dio e v\u00e3o dar dislike no v\u00eddeo na hora que ele mostrar o lado negativo do candidato pois \u00e9 assim ainda mais na internet.Boa sorte espero o v\u00eddeo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomsTurbanoPi1/status/1037741568340504577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037740340210540545, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 43575661, "username": "theomendonca", "tweet": "@MarinaSilva 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theomendonca/status/1037740340210540545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037740279804190721, "date": "2018-09-06", "time": "11:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 56378719, "username": "crisrede", "tweet": "@o_antagonista O que o @geraldoalckmin e a @MarinaSilva tem a falar sobre isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crisrede/status/1037740279804190721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1037739714391015425, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2719615907, "username": "Fikashiuu", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Envie por Zap e cody", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 117, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fikashiuu/status/1037739714391015425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739695122378753, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 945861278798569472, "username": "MSabelha", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Kkkkkk pq ser\u00e1 n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MSabelha/status/1037739695122378753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739663329558530, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 58025081, "username": "pmfgn", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari CHAMA NO ZAAAAAP DA MARINA, hahaha ADOREI!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pmfgn/status/1037739663329558530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739657289768967, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 48244217, "username": "PeTotallycrazy", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari equipe Marina j\u00e1 tem meu apre\u00e7o s\u00f3 pelo \"envie por zap efron\" shaushaus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 68, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeTotallycrazy/status/1037739657289768967", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739553937870850, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:24", "timezone": "CDT", "user_id": 43575661, "username": "theomendonca", "tweet": "@MarinaSilva 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theomendonca/status/1037739553937870850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037739481254821893, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 222298558, "username": "_Kay_E", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Zapping Zone", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Kay_E/status/1037739481254821893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037739014676275200, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:16", "timezone": "CDT", "user_id": 721861372519325697, "username": "spfc_fpb", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @MarcosMascare Kkk falar em \u201cservi\u00e7o sujo\u201d dos outros com um 13 na frente do nome d\u00e1 bastante credibilidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spfc_fpb/status/1037739014676275200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcosMascare,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037738587977076738, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 226542162, "username": "FeCastanhari", "tweet": "Pessoal, atualiza\u00e7\u00e3o pra voc\u00eas; A assessoria do @cirogomes e da @MarinaSilva j\u00e1 entraram em contato e prometeram que v\u00e3o enviar essa semana. A do @alvarodias_ disse que manda at\u00e9 sextaAinda sem respostas de @jairbolsonaro e @geraldoalckmin pic.twitter.com/ipzIg6lnxS", "replies": 280, "retweets": 204, "likes": 4840, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738130097496065, "date": "2018-09-06", "time": "11:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4843798269, "username": "djandrealmeidaa", "tweet": "@MarinaSilva Ou seja, querem garantias suas de que n\u00e3o vai deixar eles na m\u00e3o, tipo querem mais lei rotante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djandrealmeidaa/status/1037738130097496065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037737557327597568, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 996427717322080257, "username": "SimoneM71524781", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica  pic.twitter.com/ypjpW2z1Ne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoneM71524781/status/1037737557327597568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037737472124493826, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 996427717322080257, "username": "SimoneM71524781", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica  pic.twitter.com/lzSQpunCGX", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoneM71524781/status/1037737472124493826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037737425030791169, "date": "2018-09-06", "time": "11:20:57", "timezone": "CDT", "user_id": 996427717322080257, "username": "SimoneM71524781", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica  pic.twitter.com/ADG5NSVete", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoneM71524781/status/1037737425030791169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037736893696430083, "date": "2018-09-06", "time": "11:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 101373414, "username": "diegossaito", "tweet": "@MarinaSilva #VotoUtil=Alckmin", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VotoUtil", "link": "https://twitter.com/diegossaito/status/1037736893696430083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037735276838375424, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 60364303, "username": "Beto_Virginelli", "tweet": "@MarinaSilva  pic.twitter.com/vns6fnQZWj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beto_Virginelli/status/1037735276838375424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037733040821338112, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 372405730, "username": "LauroJMMarques", "tweet": "@EduardoJorge Tava quase desistindo de votar na @MarinaSilva. Por sua causa, me decidi novamente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LauroJMMarques/status/1037733040821338112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037732761585549313, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 94401444, "username": "ilmarbrito", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari os caras diminuindo o Felipe por ser Youtuber como se ele fosse um merda tipo o @felipeneto kk falar \u00e9 facil demais... foda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ilmarbrito/status/1037732761585549313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,felipeneto"}
{"id": 1037732351009345536, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:47", "timezone": "CDT", "user_id": 60364303, "username": "Beto_Virginelli", "tweet": "@MarinaSilva  pic.twitter.com/TG5OMu8ssh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Beto_Virginelli/status/1037732351009345536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037729371488956416, "date": "2018-09-06", "time": "10:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2443329126, "username": "lumarenn", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica SUPERA TODOS , BOLSONARO O \u00daNICO HONESTO DESTA ELEI\u00c7\u00c3O POR #EuVotoBolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lumarenn/status/1037729371488956416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037728277094445057, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 574402381, "username": "DonaLunar", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af #MulheresComBolsonaro17 #BolsonaroPresidente https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037724695943098369\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#MulheresComBolsonaro17,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/DonaLunar/status/1037728277094445057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037727138038927360, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 28139758, "username": "esamoggin", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes fazemos quest\u00e3o da sua participa\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esamoggin/status/1037727138038927360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037725124269666304, "date": "2018-09-06", "time": "10:32:04", "timezone": "CDT", "user_id": 244723351, "username": "M4ttLipe", "tweet": "@MarinaSilva \u00c9 VERDADE ESSE BILETE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M4ttLipe/status/1037725124269666304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037724692767883265, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:21", "timezone": "CDT", "user_id": 946923543522050048, "username": "felipe_ghomez", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TqX5jAm85Po?aFAKENEWS\u00a0\u2026 DAS NEWS #01| C/ MARINA SILVA E JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#01", "link": "https://twitter.com/felipe_ghomez/status/1037724692767883265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037723629025468416, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4216277959, "username": "vbernardi87", "tweet": "An\u00e1lise sobre as chances de Marina Silva nas elei\u00e7\u00f5es 2018.Assista aqui:  https://goo.gl/k73U9K\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vbernardi87/status/1037723629025468416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722640847446017, "date": "2018-09-06", "time": "10:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 789664822422020096, "username": "valterez66", "tweet": "@MarinaSilva @BlogdoNoblat @ferrari_wj Ferrari! Acho que n\u00e3o entendeu: Eduardo Jorge afirmou que cada um tem o poder de escolha, ele aptou por ser vegetariano, fato que Gabeira concordou...somos livres para escolher o que queremos, n\u00e3o acha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valterez66/status/1037722640847446017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferrari_wj,BlogdoNoblat,MarinaSilva"}
{"id": 1037721549351145473, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3325530215, "username": "demagogoboy", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @gabriel_fragaa @lauliety @mariluciferraz Voc\u00ea \u00e9 neto de um rob\u00f4?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demagogoboy/status/1037721549351145473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariluciferraz,lauliety,gabriel_fragaa,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037718801192820736, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:56", "timezone": "CDT", "user_id": 538657895, "username": "JuFroes_", "tweet": "Central das Elei\u00e7\u00f5es recebe Eduardo Jorge, candidato a vice na chapa de Marina Silva  https://globosatplay.globo.com/globonews/v/6999695/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuFroes_/status/1037718801192820736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717478707748864, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 92254269, "username": "kimjongdois", "tweet": "@MarinaSilva Eu n\u00e3o acho ! Acho que ela \u00e9 uma excess\u00e3o que devia ser regra, n\u00e3o sei se teve uma vida t\u00e3o ruim como diz mas ela exclusivamente atrav\u00e9s de seu esfor\u00e7o chegou longe, a maioria s\u00f3 sabe se vitimizar e lamentar e devia fazer igual ela ao inv\u00e9s de pedir bolsas e mendigar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kimjongdois/status/1037717478707748864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037716028053225473, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:55", "timezone": "CDT", "user_id": 966398253116854272, "username": "TutuiaMartins", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Eu prefiro o @joaoamoedonovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TutuiaMartins/status/1037716028053225473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037715501273755648, "date": "2018-09-06", "time": "09:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 42338894, "username": "iuserneime", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @isa_boro @_jhermogenes @bynho85 @haZe1Air Agora leia o projeto de governo dele e trace um paralelo. \u00c9 facinho de fazer, voc\u00ea pode ver aqui: https://todoscomciro.com/\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuserneime/status/1037715501273755648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "haZe1Air,bynho85,_jhermogenes,isa_boro,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037713423264624641, "date": "2018-09-06", "time": "09:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@MarinaSilva @GuiMm23 Ela vai dialogar com os criminosos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037713423264624641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiMm23,MarinaSilva"}
{"id": 1037713069479288832, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:10", "timezone": "CDT", "user_id": 27492535, "username": "ootto", "tweet": "@andreazzaeditor o merendero ta atacando errado, o @jairbolsonaro j\u00e1 tem sua rejei\u00e7\u00e3o normal pelas merdas que fala, @geraldoalckmin merenda nem pro segundo turno vai, vai acabar atras da morta da @MarinaSilva e do transloucado do @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ootto/status/1037713069479288832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor,jairbolsonaro,geraldoalckmin,MarinaSilva,cirogomes"}
{"id": 1037712782710505473, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 911414879730454528, "username": "LukasMiseano", "tweet": "@MarinaSilva18_ Ela sabe o que \u00e9 um trip\u00e9 macroecon\u00f4mico?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasMiseano/status/1037712782710505473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva18_,MarinaSilva"}
{"id": 1037712248037367814, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:54", "timezone": "CDT", "user_id": 110461373, "username": "KABORGONOVI", "tweet": "@BlogDoPim @Economista_X @cjunioraf1 Segundo essas mesmas pesquisas a Marina Silva estava no segundo turno com a Dilmanta. At\u00e9 hj ela \u00e9 frustrada por conta disso.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KABORGONOVI/status/1037712248037367814", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cjunioraf1,Economista_X,BlogDoPim"}
{"id": 1037712079615139840, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 91903990, "username": "freitasosmar", "tweet": "@MarinaSilva  https://twitter.com/g1/status/1037694130242117633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitasosmar/status/1037712079615139840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037711149758799872, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 65171266, "username": "Raquel_SCM", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/TqX5jAm85Po?aFAKENEWS\u00a0\u2026 DAS NEWS #01| C/ MARINA SILVA E JAIR BOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#01", "link": "https://twitter.com/Raquel_SCM/status/1037711149758799872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037710989612003328, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 947886838970273794, "username": "ZanguiefNulus", "tweet": "@MarinaSilva Bonita trajet\u00f3ria, mas n\u00e3o acho que o Brasil tenha rosto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZanguiefNulus/status/1037710989612003328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037710320444301312, "date": "2018-09-06", "time": "09:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 42338894, "username": "iuserneime", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @isa_boro @_jhermogenes @bynho85 @haZe1Air Primeiro que ele n\u00e3o diz exatamente isso. Segundo que, pra voc\u00ea, o que \u00e9 socialismo?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuserneime/status/1037710320444301312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "haZe1Air,bynho85,_jhermogenes,isa_boro,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037709652274950144, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 14052591, "username": "mitsudiz", "tweet": "marina silva vovo zilda  pic.twitter.com/DLRl01Y4cz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mitsudiz/status/1037709652274950144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708610187526145, "date": "2018-09-06", "time": "09:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 60364303, "username": "Beto_Virginelli", "tweet": "Ditadura Teocr\u00e1tica #n\u00e3od\u00e1mais, t\u00f4 com Marina Silva, a sua religi\u00e3o n\u00e3o pode ser a nossa lei  https://goo.gl/XW2p36\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#n\u00e3od\u00e1mais", "link": "https://twitter.com/Beto_Virginelli/status/1037708610187526145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707460855967745, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3228869974, "username": "gersonalvessp", "tweet": "@MarinaSilva @BlogdoNoblat Decente igual voc\u00ea? Porque o teu n\u00edvel n\u00e3o \u00e9 nada de se orgulhar.O teu n\u00edvel est\u00e1 mais para descente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonalvessp/status/1037707460855967745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,MarinaSilva"}
{"id": 1037705710002495488, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 822463600388345857, "username": "CidadaAtuante", "tweet": "@alvarodias_@cirogomes@Haddad_Fernando@meirelles@geraldoalckmin@GuilhermeBoulos@MarinaSilva@jairbolsonaro@joaoamoedonovo https://twitter.com/CidadaAtuante/status/1037705545782886401\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CidadaAtuante/status/1037705710002495488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_,cirogomes,Haddad_Fernando,meirelles,geraldoalckmin,GuilhermeBoulos,MarinaSilva,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037704521273761792, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1026585759590084608, "username": "canaldodogo", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Verdade ,\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canaldodogo/status/1037704521273761792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037703040294420481, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 293883750, "username": "FelpsAraujo", "tweet": "Se ajudem e mostrem suas propostas para o v\u00eddeo do @FeCastanhari@cirogomes, @MarinaSilva e @geraldoalckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelpsAraujo/status/1037703040294420481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037702918965743618, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4843798269, "username": "djandrealmeidaa", "tweet": "S\u00f3 Deus tem o poder de tirar essa elei\u00e7\u00e3o dele, pode chorar @LulaOficial @geraldoalckmin @VillaMarcovilla @GuilhermeBoulos @cirogomes @MarinaSilva @Haddad_Fernando, vai ser no 1\u00ba turno a vit\u00f3ria do bem. https://twitter.com/Clauwild1/status/1037590213609046016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djandrealmeidaa/status/1037702918965743618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,geraldoalckmin,VillaMarcovilla,GuilhermeBoulos,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037701661718929410, "date": "2018-09-06", "time": "08:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 43260879, "username": "tavinhopg_", "tweet": "Mesmo com a campanha do Alckmin mirando o Bolso nas \u00faltima semanas, ele cresceu entre as mulheres.Detalhe: O \u00fanico candidato que caiu entre as mulheres, foi Marina Silva  pic.twitter.com/wqLKEq6SzG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavinhopg_/status/1037701661718929410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701083139850241, "date": "2018-09-06", "time": "08:56:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1013135350884159490, "username": "SinceroPonei", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @rodrixarcade @TeamCiroGomes @clebersonESC o ciro consegue mandar bem em 15 segundos, pois qualquer mentira dele j\u00e1 consegue encantar seus minions", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SinceroPonei/status/1037701083139850241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clebersonESC,TeamCiroGomes,rodrixarcade,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037700607350583296, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:38", "timezone": "CDT", "user_id": 32218553, "username": "EduKBrown", "tweet": "Marina Silva e Eduardo Jorge se n\u00e3o fossem comprometidos fariam um casal t\u00e3o bonitinho  pic.twitter.com/puApnE6o5k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduKBrown/status/1037700607350583296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697359390691328, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "Se Marina Silva \u00e9 t\u00e3o boa,porque ao longo de todos essas anos s\u00f3 se candidatou ao Planalto?Porque n\u00e3o disputou elei\u00e7\u00e3o para governar seu Estado?\u00c9 simples, \u00e9 porque Marina Silva \u00e9 uma oportunista e uma fraude!Plano B do PT!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037697359390691328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697177743753217, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:01", "timezone": "CDT", "user_id": 862022200404176896, "username": "alexandreodec", "tweet": "@g1 \"TSE aprova por unanimidade candidatura de Bolsonaro \u00e0 presid\u00eancia.\"\u00c9, @MarinaSilva, @cirogomes, @geraldoalckmin, @ptbrasil, @RedeGlobo, Comando Vermelho e @pabllovittar: a \u00e1gua t\u00e1 batendo na bunda de voc\u00eas.", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreodec/status/1037697177743753217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,MarinaSilva,cirogomes,geraldoalckmin,ptbrasil,RedeGlobo,pabllovittar"}
{"id": 1037696326945964032, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "Acorda BrasilMarina Silva ,Alckimin,Ciro Gomes ir\u00e3o fazer com o Brasil aquilo que todos j\u00e1 fizeram anteriormente.Roubar,roubar,roubarDistribuir Minist\u00e9rios,pastas,secretarias...e enganar o povo com bolsa migalha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037696326945964032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694984085020675, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:18", "timezone": "CDT", "user_id": 92868205, "username": "luizrmgarcia", "tweet": "@elenalandau @brdezoito alias @CGUonline pode ajudar a dizer qto cada candidato custa pra Uni\u00e3o mensalmente? @alvarodias_ tem aposentadoria de ex governador?  @cirogomes @MarinaSilva @meirelles @jairbolsonaro ? mesmo n\u00e3o eleitos qto receberam em dezembro 2018 com 13o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizrmgarcia/status/1037694984085020675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito,elenalandau,CGUonline,alvarodias_,cirogomes,MarinaSilva,meirelles,jairbolsonaro"}
{"id": 1037694728924483584, "date": "2018-09-06", "time": "08:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 33580645, "username": "MarceloFeijo", "tweet": "@BlogdoNoblat Excelente Entrevista ! Mudou minha opini\u00e3o sobre a candidatura da Marina Silva ! Ficarei feliz em vela no segundo turno ! Obrigado pela dica !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloFeijo/status/1037694728924483584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037694440821927936, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:08", "timezone": "CDT", "user_id": 129786269, "username": "Rei_Sed", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack @charbel_lucas Imperador, Marechal Deodoro, Get\u00falio, JK, ditadura militar, FHC, Lula, Dilma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rei_Sed/status/1037694440821927936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "charbel_lucas,CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037693577533562880, "date": "2018-09-06", "time": "08:26:42", "timezone": "CDT", "user_id": 113673194, "username": "elihimoriondo", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @MarinaSilva @votemarinasilva @EduardoJorge mandem um v\u00eddeo de 15 segundos para @FeCastanhari \ud83d\udc9a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elihimoriondo/status/1037693577533562880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,votemarinasilva,EduardoJorge"}
{"id": 1037693069158703104, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 770548172045316096, "username": "Ricardo_bombaa", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz Full Disney", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo_bombaa/status/1037693069158703104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037692495059136513, "date": "2018-09-06", "time": "08:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 749259468676927489, "username": "se_cyrillo", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Vamo a\u00ed @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/se_cyrillo/status/1037692495059136513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037689628151697409, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1406286708, "username": "PeixotoWender", "tweet": "Ciro Gomes bateu na Patr\u00edcia Pilar, Lula traia a Marisa com a amante. Alckmin rouba merenda das crian\u00e7as. Marina Silva quer liberar as drogas e destruir fam\u00edlias. Mas o diabo \u00e9 o Bolsonaro... que trata mal as mulheres.  pic.twitter.com/wObF1N4Ixv", "replies": 9, "retweets": 11, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PeixotoWender/status/1037689628151697409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689506445619200, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4767731296, "username": "Erick_Peverell", "tweet": "RESPONDAM O CARA, POH! Se o Brasil precisa de algu\u00e9m, esse Algu\u00e9m \u00e9 o Castanhari. N\u00e3o um de voc\u00eas.@cirogomes @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @geraldoalckmin https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037451345408733184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Erick_Peverell/status/1037689506445619200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037689216250114048, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 42338894, "username": "iuserneime", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @isa_boro @_jhermogenes @bynho85 Definitivamente n\u00e3o tem argumento \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuserneime/status/1037689216250114048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bynho85,_jhermogenes,isa_boro,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686878479282186, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:05", "timezone": "CDT", "user_id": 42338894, "username": "iuserneime", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @isa_boro @bynho85 @_jhermogenes Esse pessoal nao sabe o que diz. Tudo \u00e9 \"esquerdista, comunista, socialista\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuserneime/status/1037686878479282186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_jhermogenes,bynho85,isa_boro,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686505131655168, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 129786269, "username": "Rei_Sed", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack @charbel_lucas N\u00e3o tem nada ver com a rede de transmiss\u00e3o velha, matriz concentrada em uma gera\u00e7\u00e3o de energia, nem planos burros de concess\u00e3o de energia n\u00e9? Tudo culpa da Marina e Dilma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rei_Sed/status/1037686505131655168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "charbel_lucas,CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037686414547320832, "date": "2018-09-06", "time": "07:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3400309467, "username": "agmcinefilo", "tweet": "alckmin, bolsonaro, haddad e marina silva na juventude  pic.twitter.com/wMCF9nlNL7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agmcinefilo/status/1037686414547320832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686202311356422, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 42338894, "username": "iuserneime", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @isa_boro @_jhermogenes @bynho85 Tu sabe o que \u00e9 comunismo/socialismo?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iuserneime/status/1037686202311356422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bynho85,_jhermogenes,isa_boro,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037685460984848384, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 759877782574813189, "username": "samuraitraderBR", "tweet": "Eu se sou o @geraldoalckmin evito a vergonha do resultado das urnas e apoio a @MarinaSilva", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samuraitraderBR/status/1037685460984848384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1037684814281756672, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 978464022067630085, "username": "NLussari", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes  e @MarinaSilva n\u00e3o percam essa oportunidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NLussari/status/1037684814281756672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037682722033070081, "date": "2018-09-06", "time": "07:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 725344570305830912, "username": "biancheti", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @joaoamoedonovo @joaormiranda mano... de Eduardo Jorge para Amo\u00eado, qual a l\u00f3gica? Dois projetos pol\u00edticos completamente distintos...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biancheti/status/1037682722033070081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaormiranda,joaoamoedonovo,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037681385492959232, "date": "2018-09-06", "time": "07:38:16", "timezone": "CDT", "user_id": 278834831, "username": "raffa7_", "tweet": "Queria que algu\u00e9m insistisse em mim, igual a Marina Silva insiste em ser Presidente.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raffa7_/status/1037681385492959232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680507444703232, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 35717693, "username": "sizenandoalves", "tweet": "D\u00e3o a Bolsonaro a 1\u00aa posi\u00e7\u00e3o com vantagem, o que \u00e9 verdade, e da\u00ed enfiam goela abaixo dos incautos que:1) Bolsonaro tem mais rejei\u00e7\u00e3o que o PT, no Brasil das manifesta\u00e7\u00f5es pelo impeachment da Dilma;2) Marina Silva tem mais votos que Ciro ou Geraldo (ali\u00e1s, Marina tem votos?!);", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sizenandoalves/status/1037680507444703232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679088151011328, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:08", "timezone": "CDT", "user_id": 9053032, "username": "marcosradiobase", "tweet": "Quanto mais @geraldoalckmin bate no @jairbolsonaro , mais @cirogomes e @MarinaSilva sobem nas pesquisas e se credenciam para o segundo turno e o candidato do @Rede45 perde posi\u00e7\u00e3o para @joaoamoedonovo . Assim \u00e9 a pol\u00edtica. https://twitter.com/geraldoalckmin/status/1037443848530784272\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosradiobase/status/1037679088151011328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,cirogomes,MarinaSilva,Rede45,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037678500491259904, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:48", "timezone": "CDT", "user_id": 9053032, "username": "marcosradiobase", "tweet": "Quanto mais @geraldoalckmin bate no @jairbolsonaro , mais @cirogomes e @MarinaSilva sobem nas pesquisas e se credenciam para o segundo turno e o candidato do @Rede45 perde posi\u00e7\u00e3o para @joaoamoedonovo . Assim \u00e9 a pol\u00edtica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosradiobase/status/1037678500491259904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,jairbolsonaro,cirogomes,MarinaSilva,Rede45,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037678120441184256, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 743047309324324865, "username": "clebersonESC", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @rodrixarcade @TeamCiroGomes 15 segundos o Bolsonaro vai se sair extremamente bem. Vai conseguir mandar todas as sua propostas e ainda sobra 10 segundos pra falar do Paulo Guedes.", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebersonESC/status/1037678120441184256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TeamCiroGomes,rodrixarcade,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037677970176004096, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:41", "timezone": "CDT", "user_id": 973917500453916672, "username": "MemorialFCaffe", "tweet": "@Fernanda_CidL Pesquisa IBOPE 12/09/2014- Dilma Rousseff (PT): 35%- Marina Silva (PSB): 23%- A\u00e9cio Neves (PSDB): 12%- Outros: 1%- Branco/nulo: 11%- N\u00e3o sabe/n\u00e3o respondeu: 19%", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MemorialFCaffe/status/1037677970176004096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernanda_CidL"}
{"id": 1037677634421964800, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 973917500453916672, "username": "MemorialFCaffe", "tweet": "Pesquisa IBOPE 12/09/2014- Dilma Rousseff (PT): 35%- Marina Silva (PSB): 23%- A\u00e9cio Neves (PSDB): 12%- Outros: 1%- Branco/nulo: 11%- N\u00e3o sabe/n\u00e3o respondeu: 19%igualzinho as urnas.Animal acredita em pesquisa. Jornalista = merda. Que sejam sepultados em outubro.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MemorialFCaffe/status/1037677634421964800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676632931266560, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3026656571, "username": "joaomtcosta", "tweet": "Marina Silva can make a difference here, if elected. The planet needs it. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f  https://twitter.com/tveitdal/status/1037673214443442176\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomtcosta/status/1037676632931266560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675091847507968, "date": "2018-09-06", "time": "07:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 16197079, "username": "fecolinhares", "tweet": "@MarinaSilva @CancerJack 2014 ele teve meu voto, n\u00e3o sei se (ao menos em primeiro turno) eu repetiria o ato s\u00f3 que com ela. Se ele fosse o candidato eu provavelmente votaria sem titubear.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fecolinhares/status/1037675091847507968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,MarinaSilva"}
{"id": 1037674523125002240, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 16197079, "username": "fecolinhares", "tweet": "@MarinaSilva @CancerJack Ele \u00e9 um g\u00eanio, ainda t\u00f4 triste de a chapa ter sido inversa, pq infelizmente n\u00e3o vejo a mesma figura nela.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fecolinhares/status/1037674523125002240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,MarinaSilva"}
{"id": 1037671212342636544, "date": "2018-09-06", "time": "06:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4216277959, "username": "vbernardi87", "tweet": "MARINA SILVA 2018? - ELEI\u00c7\u00d5ES 2018:  http://youtu.be/RQ-oGD11y9I?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vbernardi87/status/1037671212342636544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037669859516207104, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 8914972, "username": "prialves", "tweet": "@MarinaSilva \ud83d\ude33 e?  https://twitter.com/michellets/status/1037630035841220609\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prialves/status/1037669859516207104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037667968405172224, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 101843006, "username": "vini_chpcht", "tweet": "@cirogomes, @Haddad_Fernando, @MarinaSilva  https://twitter.com/geraldoalckmin/status/725879608114057216\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vini_chpcht/status/1037667968405172224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,Haddad_Fernando,MarinaSilva"}
{"id": 1037667876088504326, "date": "2018-09-06", "time": "06:44:35", "timezone": "CDT", "user_id": 59901043, "username": "rafaelrlocutor", "tweet": "N\u00e3o tem como n\u00e3o se apaixonar pela experi\u00eancia de vida de Marina SilvaPor isso e muito mais .. nas urnas n\u00e3o deixo 1 pra tr\u00e1s  e coloco 18 e voto 18  https://www.facebook.com/100002104931669/posts/1815143731899107/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelrlocutor/status/1037667876088504326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667726414766080, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:59", "timezone": "CDT", "user_id": 155376254, "username": "Wilson_Sartori", "tweet": "Marina Silva proibir\u00e1 o escanteio curto em todo estado brasileiro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilson_Sartori/status/1037667726414766080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667026943320064, "date": "2018-09-06", "time": "06:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 31164627, "username": "BahBello", "tweet": "@cirogomes e @MarinaSilva manda o v\u00eddeo pro @FeCastanhari .... al\u00f4 assessoria, voc\u00eas est\u00e3o perdendo uma puta oportunidade de atingir gente interessada na Internet! https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037451023323983872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BahBello/status/1037667026943320064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,FeCastanhari"}
{"id": 1037665835559673861, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 28139758, "username": "esamoggin", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack Assim como a chapa Ciro-Katia, apesar da K\u00e1tia ser bem discut\u00edvel. Eu com certeza votaria na Marina se n\u00e3o tivesse a op\u00e7\u00e3o do Ciro. E em 2014 eu j\u00e1 via a clareza de opini\u00f5es do Eduardo Jorge, tanto que votei nele no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esamoggin/status/1037665835559673861", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037664528551563264, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 972985235423064065, "username": "ocomunaoficial", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @STF_oficial @valter_cassol O capeta pensa que vai ganhar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocomunaoficial/status/1037664528551563264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valter_cassol,STF_oficial,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037663999482097664, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 928780413287444480, "username": "gustavo_mondego", "tweet": "Pe\u00e7o a todos que tenham contato direto com a @MarinaSilva que atendam o  Felipe Castanhari, que esta produzindo um v\u00eddeo com as principais propostas dos candidatos. Ele fazum servi\u00e7o educativo incr\u00edvel com mais de 11 milh\u00f5es de jovens. @EduardoJorge @fmei7777 @REDE_18 #Marina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/gustavo_mondego/status/1037663999482097664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,fmei7777,REDE_18"}
{"id": 1037663924261404672, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1017920613283958785, "username": "leonardoveski", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack Isso fica bem claro em todas as entrevistas que eles d\u00e3o. Pessoalmente, eu acredito que precisamos de pessoas assim na lideran\u00e7a do pa\u00eds. Chega de extremismo de ideias, o programa ideal para o pa\u00eds \u00e9 um que aceite boas ideias de todos os lados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardoveski/status/1037663924261404672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037663863041388547, "date": "2018-09-06", "time": "06:28:38", "timezone": "CDT", "user_id": 54967620, "username": "tripallo", "tweet": "Confusa essa estrat\u00e9gia de campanha da Marina Silva que consiste em engolir g\u00e1s h\u00e9lio antes de dar entrevista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tripallo/status/1037663863041388547", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663085866246144, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 157090205, "username": "AlexandreSurian", "tweet": "@Miltonneves Qualidade de Jo\u00e3o Amo\u00eado e agilidade de Marina Silva... Poderia chegar ao Real Madrid, mas est\u00e1 chegando no Amiens.Que pena!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreSurian/status/1037663085866246144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037661560926339072, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:29", "timezone": "CDT", "user_id": 60761367, "username": "LeleoDomingues", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @mariluciferraz Mulheres com bolsonaro = crist\u00e3o com diabo = judeu com nazista = Jo\u00e3o gordo com Dado Dolabella", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeleoDomingues/status/1037661560926339072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariluciferraz,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037656575517843456, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 59773459, "username": "infomoney", "tweet": "Marina Silva tem o segundo maior \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o entre os presidenci\u00e1veis.  http://bit.ly/2Q3GOAN\u00a0", "replies": 5, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infomoney/status/1037656575517843456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656471025184768, "date": "2018-09-06", "time": "05:59:16", "timezone": "CDT", "user_id": 123025081, "username": "gojammaj", "tweet": "Ibope: Ciro Gomes sobe e empata com Marina Silva em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ibope-ciro-gomes-sobe-e-empata-com-marina-silva-em-segundo-lugar-na-pesquisa-sem-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gojammaj/status/1037656471025184768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656280880611333, "date": "2018-09-06", "time": "05:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 719257910174466052, "username": "OCorvo_", "tweet": "Alckmin tenta fazer com Bolsonaro o que o PT fez com Marina Silva em 2014, Alckmin adere a forma de campanha que dizia ser contra", "replies": 4, "retweets": 26, "likes": 146, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCorvo_/status/1037656280880611333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655759323127810, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 152871062, "username": "juliocbr", "tweet": "@GDimenstein Algu\u00e9m por favor manda v\u00eddeos das passeatas/com\u00edcios/encontros do Ciro Gomes e Marina Silva, publicamente nunca os vejo, quero ver esses 12%, Eu pergunto, Porque ser\u00e1 que o candidato com na teoria \u201cmaior rejei\u00e7\u00e3o\u201d, sem fundo partid\u00e1rio, consegue atrair tanta gente, Por que? #17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/juliocbr/status/1037655759323127810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GDimenstein"}
{"id": 1037653971844976640, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "Eleger no segundo turno uma desequilibrada que n\u00e3o tem posicionamento algum...Marina Silva \u00e9 uma fraude!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037653971844976640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037650692415074305, "date": "2018-09-06", "time": "05:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 66420435, "username": "eduardogecs", "tweet": "@joaoamoedonovo@geraldoalckmin@cirogomes@meirelles@MarinaSilva@Haddad_Fernando@alvarodias_#cbng1O transp. ferroviario de passageiros foi sucateado no Brasil!\u00c9 sabido a sua import\u00e2ncia para mobilidade.Como presidente, o q pensa sobre isso e quais a\u00e7\u00f5es ser\u00e3o tomadas?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#cbng1O", "link": "https://twitter.com/eduardogecs/status/1037650692415074305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo,geraldoalckmin,cirogomes,meirelles,MarinaSilva,Haddad_Fernando,alvarodias_"}
{"id": 1037650436864573440, "date": "2018-09-06", "time": "05:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 898175138998493189, "username": "Br_Simom", "tweet": "@o_colecionador Quem \u00e9 Amoedo cara?E falam q o Bolsonaro n\u00e3o fez nd, esse bosta q nunca fez, ser\u00e1 a msm coisa q a Marina Silva, s\u00f3 vai aparecer em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o e enganar meia d\u00fazia de iludidos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Br_Simom/status/1037650436864573440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037648046916546560, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 51437092, "username": "LuizAquinoF", "tweet": "@BernardoMF Quero so' ver se for Bolsonaro x Volta do PT via Marina Silva a tao decantada rejei\u00e7\u00e3o. Dai p\u00f5e  um pouco de catchup e mostarda e cara alegre. Bolsonaro vem ai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizAquinoF/status/1037648046916546560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF"}
{"id": 1037645043828445184, "date": "2018-09-06", "time": "05:13:51", "timezone": "CDT", "user_id": 276050857, "username": "OslecMac74", "tweet": "@geraldoalckmin Dizer que Bolsonaro \u00e9 pior e mais despreparado que @cirogomes @MarinaSilva @GuilhermeBoulos e @Haddad_Fernando \u00e9 no m\u00ednimo falta de intelig\u00eancia e apre\u00e7o pela desgra\u00e7a da esquerda. Que papel rid\u00edculo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OslecMac74/status/1037645043828445184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,GuilhermeBoulos,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037644097132089344, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "Imagine um pa\u00eds sendo governado por Marina Silva ou Ciro Gomes....\u00e9 a continuidade do PT no poder...Laranjas sentados no Planalto distribuindo benef\u00edcios sociais com nosso impostos para aquela gente que n\u00e3o gosta de trabalhar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037644097132089344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643058844770304, "date": "2018-09-06", "time": "05:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1026936117898240002, "username": "rmelosi", "tweet": "@fmei7777 @MarinaSilva Senhores, quanta demagogia e hipocrisia......sou casado, tenho 3 filhos e, n\u00e3o tenho d\u00favidas que antes de querer comer um alface sem agrot\u00f3xico, prefiro que eu e minha familia tenhamos o direito de ir e vir assegurado pelo Estado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmelosi/status/1037643058844770304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,fmei7777"}
{"id": 1037641878340943872, "date": "2018-09-06", "time": "05:01:16", "timezone": "CDT", "user_id": 52048600, "username": "petersonfss", "tweet": "@MarinaSilva Eu tor\u00e7o pro Corinthians o Marcos Palmeira, eu n\u00e3o quero mas a C\u00e1ssia Kiss, gosto de banana prata j\u00e1 o Marco Nanini... eles votam Marina j\u00e1 eu #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/petersonfss/status/1037641878340943872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037622745629118464, "date": "2018-09-06", "time": "03:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 871802686685011968, "username": "RalfPeterlevitz", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @MarinaSilva Excelente por sinal!!!! #marinasilva18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#marinasilva18", "link": "https://twitter.com/RalfPeterlevitz/status/1037622745629118464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037610850503282688, "date": "2018-09-06", "time": "02:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 636184871, "username": "RM_Edicoes", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes colabora a\u00ed, por favor, sen\u00e3o perde meu voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RM_Edicoes/status/1037610850503282688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037609421181014017, "date": "2018-09-06", "time": "02:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1213906273, "username": "njg00", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Eu tenho um contato que tem contato com a equipe do @cirogomes, contei da proposta e tal e acredito que ir\u00e3o entrar em contato. Qualquer coisa semana que vem ele vem na minha cidade e eu refor\u00e7o o aviso. =)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/njg00/status/1037609421181014017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037588885524676610, "date": "2018-09-06", "time": "01:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 258869576, "username": "supersonicnath", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes e @MarinaSilva queremos ouvir voc\u00eas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/supersonicnath/status/1037588885524676610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037578190200492032, "date": "2018-09-06", "time": "00:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3095629917, "username": "lecrane_agoj", "tweet": "\u201cO Estado \u00e9 laico, gra\u00e7as a Deus\u201d \u2013 Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lecrane_agoj/status/1037578190200492032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037564471387086848, "date": "2018-09-05", "time": "23:53:41", "timezone": "CDT", "user_id": 100666461, "username": "fcksmolder", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Al\u00f4 @cirogomes manda a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcksmolder/status/1037564471387086848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037553418204835845, "date": "2018-09-05", "time": "23:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 57809268, "username": "ralph_oliveira", "tweet": "@FoxSportsBrasil @marcodevargas @gremistadecwb ***ALERTA DE PIADA RUIM***..Se voc\u00ea gritar \"\u00e9 REDE!!!!\" v\u00e3o achar que voc\u00ea t\u00e1 fazendo propaganda para a Marina Silva?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ralph_oliveira/status/1037553418204835845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gremistadecwb,marcodevargas,FoxSportsBrasil"}
{"id": 1037552607240364032, "date": "2018-09-05", "time": "23:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 797169914, "username": "nesimachado", "tweet": "@Rangel_Lucia Sim, mas ela se enrolou toda. Baixou a Marina Silva nela. \ud83d\ude09", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nesimachado/status/1037552607240364032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rangel_Lucia"}
{"id": 1037551714642079744, "date": "2018-09-05", "time": "23:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 53744030, "username": "Charlesilas", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro mande p castanhari", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Charlesilas/status/1037551714642079744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037549121442377728, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1009814032432488448, "username": "DanielRamosPe14", "tweet": "@jairbolsonaro  A Globo acabou de dizer que fizeram uma pesquisa, e voc\u00ea perdeu para Marina Silva... @MarinaSilva  s\u00f3 pode ser fake Marina Silva ganhar do Bolsonaro assim? Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielRamosPe14/status/1037549121442377728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037547994760011776, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1002934885567356928, "username": "alanjnasc", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili vc \u00e9 muittttto imbecil Danilo, vc ja sabe disso n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alanjnasc/status/1037547994760011776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037545144415936512, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 743047309324324865, "username": "clebersonESC", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @Matheus09660651 @JardielJw Eu vi as propostas. N\u00e3o s\u00e3o ruims. Mas n\u00e3o \u00e9 um projeto de retomada de crescimento daqui a 4 anos eu olharei com mais carinho pra ele. Esse ano n\u00e3o d\u00e1 mais tempo e j\u00e1 me decidi. Fa\u00e7a campanha ainda assim. \u00c9 importante ter algu\u00e9m com sangue realmente novo na pol\u00edtica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clebersonESC/status/1037545144415936512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JardielJw,Matheus09660651,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037543567147892736, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 57037884, "username": "rodrigoedgard", "tweet": "@MarinaSilva J\u00e1 n\u00e3o era sem tempo, n\u00e3o acha?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoedgard/status/1037543567147892736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037541818467078144, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 372819311, "username": "_igorbonfatti", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro boraaa meu presidente!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_igorbonfatti/status/1037541818467078144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037539393345675264, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 982110721587560448, "username": "AmadaPela", "tweet": "@MarinaSilva Para com a palhacada se n\u00e3o jogo seu mudes na rede !!! Avisei heimmm \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pic.twitter.com/zd9Cfrbc41", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmadaPela/status/1037539393345675264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037539364262354944, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1268605351, "username": "zJuaan_", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro bora l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zJuaan_/status/1037539364262354944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037538162581676032, "date": "2018-09-05", "time": "22:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1579029025, "username": "DominusFarib", "tweet": "@sebh1981 Marina Silva Bag", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DominusFarib/status/1037538162581676032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sebh1981"}
{"id": 1037535513631240192, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:37", "timezone": "CDT", "user_id": 978655020085366784, "username": "IvaCCastro", "tweet": "@MarinaSilva @monsterrodrigo @veroina_pura Muita \u00e1gua vai rolar embaixo da Ponte no 2\u00ba Turno. Tempo de Propaganda igual na TV, os podres  v\u00e3o aparecer. pic.twitter.com/OHp6Kt6Pv2", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvaCCastro/status/1037535513631240192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veroina_pura,monsterrodrigo,MarinaSilva"}
{"id": 1037534941318459397, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:21", "timezone": "CDT", "user_id": 978655020085366784, "username": "IvaCCastro", "tweet": "@MarinaSilva @monsterrodrigo @veroina_pura Tem chance,  correto.  Todos os 5 primeiros tem. Vai ser p\u00e1reo duro, principalmente pq no 2\u00ba turno os dois candidatos tem tempo iguais na Propaganda,  dai o calcanhar de Aquiles dela vai aparecer. pic.twitter.com/3P6yFrEHr9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvaCCastro/status/1037534941318459397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veroina_pura,monsterrodrigo,MarinaSilva"}
{"id": 1037533391497953280, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1677721, "username": "NickEllis", "tweet": "@MarinaSilva @FeCastanhari Que \u00f3timo, fico feliz! :)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NickEllis/status/1037533391497953280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,MarinaSilva"}
{"id": 1037530699098730497, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 705909032, "username": "oclintonborges", "tweet": "50 TONS DE TEMER:@geraldoalckmin @jairbolsonaro @dilmabr @GuilhermeBoulos @MarinaSilva 30 TONS DE RENOVA\u00c7\u00c3O:@joaoamoedonovo @partidonovo30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oclintonborges/status/1037530699098730497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermeBoulos,geraldoalckmin,jairbolsonaro,dilmabr,MarinaSilva,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037530219878539267, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 80735950, "username": "RodolfoCV", "tweet": "Diz o Ibope que Marina Silva e Ciro Gomes venceriam o Bozo no segundo turno, ambos com boa vantagem (superando os 40%). A pesquisa \u00e9 um al\u00edvio e eu tor\u00e7o para que n\u00e3o esteja errada. Eu prefiro a Marina, mas se der Ciro Gomes pra mim t\u00e1 mais que bom.", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodolfoCV/status/1037530219878539267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530143714172928, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3022995395, "username": "OEduardoCampos", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes vai l\u00e1 lind\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OEduardoCampos/status/1037530143714172928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037529289661591558, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 833397099077259264, "username": "MariaClara1995", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL) mant\u00e9m a lideran\u00e7a com 22% e \u00e9 seguido por Ciro Gomes (PDT) e Marina Silva (Rede), ambos empatados com 12%. Geraldo Alckmin (PSDB) aparece depois com 9% e Fernando Haddad (PT) logo em seguida com 6%. https://jovempan.uol.com.br/eleicoes-2018/presidenciais/em-primeira-pesquisa-apos-impugnacao-de-lula-bolsonaro-lidera-e-ciro-empata-com-marina.html?utm_content=buffer8c996&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer\u00a0\u2026 .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaClara1995/status/1037529289661591558", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527897018429441, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 202764714, "username": "drexalvarez", "tweet": "Marina Silva e Eduardo Jorge a\u00ed dando sopa e todas as @s que resolveram fazer a t\u00e3o esperada autocr\u00edtica da esquerda optando por votar no Ciro.Vou ficar sem entender.", "replies": 14, "retweets": 32, "likes": 147, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drexalvarez/status/1037527897018429441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "s"}
{"id": 1037526693622239232, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:34", "timezone": "CDT", "user_id": 972939731381161985, "username": "PaschoalEmilio", "tweet": "Eduardo Jorge, candidato a vice presidente de Marina Silva, d\u00e1 verdadeira aula na sabatina da #CentralDasElei\u00e7\u00f5es . Parab\u00e9ns ao sabatinado e aos sabatinadores.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es", "link": "https://twitter.com/PaschoalEmilio/status/1037526693622239232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525887485452288, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2397440609, "username": "LuttiLippe", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @MichelTemer @dilmabr @AndreTamura Pensei o mesmo !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuttiLippe/status/1037525887485452288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreTamura,dilmabr,MichelTemer,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1037525605368119296, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3400309467, "username": "agmcinefilo", "tweet": "ainda d\u00e1 tempo de fazer eduardo jorge concorrer \u00e0 presid\u00eancia e jogar a marina silva pra vice? que homem! \ud83d\udc99 #gneleicoes2018 #dudunaglobonews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#gneleicoes2018,#dudunaglobonews", "link": "https://twitter.com/agmcinefilo/status/1037525605368119296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525306695987201, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 967397516856709121, "username": "hueb_marcelo", "tweet": "ai eu olho pra marina silva e eu penso olha a hist\u00f3ria de vida dessa mulher que foda ela tinha tudo pra ser uma op\u00e7\u00e3o maravilhosa de voto (inclusive foi meu voto no primeiro turno de 2010) mas ela parece que se esfor\u00e7a pra n\u00e3o ter como defender e muito menos votar nela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hueb_marcelo/status/1037525306695987201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525219131486209, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2397440609, "username": "LuttiLippe", "tweet": "@MarinaSilva @CARLOSITATIAIA Podia ser ele o candidato !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuttiLippe/status/1037525219131486209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CARLOSITATIAIA,MarinaSilva"}
{"id": 1037524414290649089, "date": "2018-09-05", "time": "21:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 94499941, "username": "wesleyoliveira3", "tweet": "Excelente entrevista do Eduardo Jorge,  vice de Marina Silva. Transpar\u00eancia total, sem medo de eventuais contradi\u00e7\u00f5es pessoais e da coliga\u00e7\u00e3o.  #CentralDasElei\u00e7\u00f5es #DuduNaGloboNews #VoteMarina18", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5es,#DuduNaGloboNews,#VoteMarina18", "link": "https://twitter.com/wesleyoliveira3/status/1037524414290649089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524014778863617, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 49781084, "username": "Cindy_Vascs", "tweet": "O noiad\u00e3o agora \u00e9 vice da doida da Marina Silva e est\u00e1 neste momento dando entrevista de vices na Globo News.. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f em S\u00e3o Paulo-Brasil  https://www.instagram.com/p/BnXhJVvAuBv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=o8f4jt7z4q3m\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cindy_Vascs/status/1037524014778863617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523569956343809, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 52367214, "username": "FlaDUrbano", "tweet": "@EduardoJorge \u00e9 um sucesso, diferenciado e inteligent\u00edssimo\ud83d\ude42 Melhor vice!!!! #MarinaSegundoTurno #MarinaSilva #EduardoJorgeNaVeja #eduardojorge #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#MarinaSegundoTurno,#MarinaSilva,#EduardoJorgeNaVeja,#eduardojorge,#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/FlaDUrbano/status/1037523569956343809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037523534774497288, "date": "2018-09-05", "time": "21:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 226542162, "username": "FeCastanhari", "tweet": "@MarinaSilva @NickEllis Marina j\u00e1 entrou em contato aqui no Twitter, estamos esperando, mas acredito que ela vai mandar sim", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 66, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037523534774497288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NickEllis,MarinaSilva"}
{"id": 1037523095463120896, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 128973043, "username": "caieralorene", "tweet": "O @EduardoJorge \u00e9 extremamente inteligente.\u00c9 incr\u00edvel como ele fala, do seu jeito peculiar, com propriedade de planejamento, mat\u00e9ria or\u00e7ament\u00e1ria, pol\u00edtica aplicada, controle e qualidade.Que baita vice a @MarinaSilva arrumou...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caieralorene/status/1037523095463120896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037520062096269312, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:13", "timezone": "CDT", "user_id": 830813095677292544, "username": "BBBPROF", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Como os coment\u00e1rios s\u00e3o sempre o \u201cpra q isso?\u201d, \u201c bobagem\u201d, \u201cisso n\u00e3o importa\u201d. Fa\u00e7o 41 anos este ano e sei a import\u00e2ncia de se chegar ao jovem com uma linguagem e canal adequado. Parab\u00e9ns pela iniciativa! Pol\u00edtica \u00e9 para todos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBBPROF/status/1037520062096269312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037519819724259328, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 111735595, "username": "herciliobr", "tweet": "Estou muito satisfeito com a nova pesquisa, Marina Silva ganha em disparada no segundo turno, temos uma luz no fim do t\u00fanel!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/herciliobr/status/1037519819724259328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518780157571078, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:08", "timezone": "CDT", "user_id": 957282727174246401, "username": "andre_ramos92", "tweet": "Permita-me fazer uma pequena altera\u00e7\u00e3o:Bolsonaro: 22%CIRO GOMES: 12% (a caminho do 2\u00ba turno...)Marina Silva: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%#Ciro12 #CiroPresidente12 #VemPraMassa https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037479729866203136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroPresidente12,#VemPraMassa", "link": "https://twitter.com/andre_ramos92/status/1037518780157571078", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518204317392897, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 15516718, "username": "FernandoLulaPT", "tweet": "@cirogomes Concordo! Mas o cabe\u00e7a da chapa, @CiroGomes, \u00e9 coerente e deciso, diferentemente da @MarinaSilva, incoerente e indecisa.Mas realmente, dos vices, @EduardoJorge \u00e9 vegetariano e ativista pelos animais, e @KatiaAbreu \u00e9 pecuarista (bovicida/zoocida). https://twitter.com/jeffersonjunior/status/1037496695540658178\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FernandoLulaPT/status/1037518204317392897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,EduardoJorge,KatiaAbreu"}
{"id": 1037518047215538183, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@MarinaSilva @jorgebahia13 @monsterrodrigo E o pr\u00f3prio PT foi contra a cassa\u00e7\u00e3o do A\u00e9cio teve ate manifesto por carta pic.twitter.com/ntcPDcYit8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1037518047215538183", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monsterrodrigo,jorgebahia13,MarinaSilva"}
{"id": 1037517818554720262, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2448737478, "username": "pestinhamesmo", "tweet": "@MarinaSilva @jorgebahia13 @monsterrodrigo E depois reconheceu o erro e pediu cassa\u00e7\u00e3o pic.twitter.com/Yv0oovmuQU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pestinhamesmo/status/1037517818554720262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monsterrodrigo,jorgebahia13,MarinaSilva"}
{"id": 1037517458276528128, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:52", "timezone": "CDT", "user_id": 34839736, "username": "aloisiolisboa", "tweet": "ELEI\u00c7\u00d5ES 2018SBT, UOL e Folha sabatinam Marina SilvaA reportagem \u00e9 de @simonequeiroz #SBTBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SBTBrasil", "link": "https://twitter.com/aloisiolisboa/status/1037517458276528128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "simonequeiroz"}
{"id": 1037516859686436864, "date": "2018-09-05", "time": "20:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 14754376, "username": "luisnassif", "tweet": "Os elogios apaixonados do Eduardo Jorge \u00e0 bancada da Globonews e a \u201catra\u00e7\u00e3o magn\u00e9tica\u201d da Marina Silva s\u00e3o de uma sinceridade a toda prova.", "replies": 8, "retweets": 59, "likes": 181, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luisnassif/status/1037516859686436864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516163301953536, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 77341829, "username": "torniero", "tweet": "@Haddad_Fernando @geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @rj_barbossa Acho que se o Felipe n\u00e3o citou, \u00e9 porque ele j\u00e1 mandou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/torniero/status/1037516163301953536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rj_barbossa,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037515668952895490, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2401640120, "username": "EduardoJorge", "tweet": "estamos ao vivo e com sinal aberto!. https://globosatplay.globo.com/globonews/ao-vivo/\u00a0\u2026Com Marina Silva Presidente.#DuduNaGloboNews", "replies": 33, "retweets": 31, "likes": 184, "location": "", "hashtags": "#DuduNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/EduardoJorge/status/1037515668952895490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513655930314758, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1677721, "username": "NickEllis", "tweet": "@MarinaSilva @FeCastanhari Voc\u00ea pode mandar o seu v\u00eddeo, Marina? \ud83d\udc4a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NickEllis/status/1037513655930314758", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,MarinaSilva"}
{"id": 1037513641929662464, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 77341829, "username": "torniero", "tweet": "@FeCastanhari Pessoal, vamos pressionar os candidatos @cirogomes @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @geraldoalckmin a mandarem os v\u00eddeos para o @fecastanhari!!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/torniero/status/1037513641929662464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin,FeCastanhari"}
{"id": 1037513202324701185, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 25229257, "username": "kukamarques", "tweet": "Fato ou fake? Marina SILVA Vou publicar de todos os candidatos pra n\u00e3o dizer que estou privilegiando algum.  https://www.valor.com.br/fatooufake/5790625/veja-o-que-e-fato-ou-fake-nas-entrevistas-de-marina-para-jn-e-j10?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=Timeline\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kukamarques/status/1037513202324701185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513125233344512, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 48212160, "username": "LeoDuarteTv", "tweet": "@MarinaSilva sempre come\u00e7a bem e termina mal nas pesquisas! Isso pq o mkt dela \u00e9 fraco! Solta esse cabelo, fala de rem\u00e9dio e emprego, em vez de plebiscito! Pov\u00e3o nem sabe o que significa plebiscito! Jaj\u00e1 o #CiroSincero deixa ela pra tr\u00e1s!#Marina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroSincero,#Marina18", "link": "https://twitter.com/LeoDuarteTv/status/1037513125233344512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037512360901136384, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1008297608379555840, "username": "hackeado777", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @alexpussieldi @zarur @Math2229 @gfbpagabriel @Palmeiras_VK @cadu_bressan @MandiiTeixeira @cobejuninho HAHAHAHHAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAAHAH", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hackeado777/status/1037512360901136384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cobejuninho,MandiiTeixeira,cadu_bressan,Palmeiras_VK,gfbpagabriel,Math2229,zarur,alexpussieldi,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037512128700272640, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@rosa_riscala @IBOPE_In @K_IBOPEMedia @MarinaSilva @jairbolsonaro SEGUINDO ESSE RACIOCINIO DO IBOPE A MARINA LULA DA SILVA TEM TODAS CHANCES DE SER MODELO DA VICTORIA SECRET LINGERIES.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037512128700272640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala,IBOPE_In,K_IBOPEMedia,MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037511835409436672, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 892216210703732738, "username": "isaisaisaaaa", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes vamo l\u00e1 cabra inteligente!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaisaisaaaa/status/1037511835409436672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511390234333185, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@MossadSas @marciacavallari @IBOPE_In @K_IBOPEMedia @Datafolha @Tiao_13 @tiao_viana @sibamachado13 @MarinaSilva AQUI NO ACRE TERRA DOS VIANAS CORRUPTOS DO PT E DA VELHA MARINA LULA DA SILVA O JAIR ARRASTOU UM MONT\u00c3O DE GENTE E OLHA QUE AQUI O LULA LADR\u00c3O SAFADO \u00c9 BEM VOTADO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037511390234333185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MossadSas,marciacavallari,IBOPE_In,K_IBOPEMedia,Datafolha,Tiao_13,tiao_viana,sibamachado13,MarinaSilva"}
{"id": 1037511324014661632, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4855417504, "username": "damyni", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Gestores de campanha, fa\u00e7am seus candidatos pararem por alguns minutos. Voc\u00eas n\u00e3o percebem o qu\u00e3o potencial este canal \u00e9 para alcan\u00e7ar o p\u00fablico jovem? Queremos conhecer as propostas de maneira justa e transparente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/damyni/status/1037511324014661632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037511042459426817, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 473771541, "username": "claudenorbcs", "tweet": "Pesquisa @IBOPE_In @Estadao @RedeGlobo sob Registro @TSEjusbr BR-05003/2018:22% @jairbolsonaro 12% @MarinaSilva 12% @cirogomes 09% @geraldoalckmin06% @Haddad_Fernando 03% @alvarodias_ 03% @joaoamoedonovo05% outros 21% brancos/nulos07% indecisos https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/pesquisa-ibope-presidente-59-bolsonaro-lula-haddad-marina-alckmin-ciro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudenorbcs/status/1037511042459426817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IBOPE_In,Estadao,RedeGlobo,TSEjusbr,jairbolsonaro,MarinaSilva,cirogomes,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,alvarodias_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037510738947043328, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 802242187404726273, "username": "silvinhaperz", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @Marcelo04346868 N\u00e3o pode ser a ossada dela. Essa \u00e9 muito simp\u00e1tica.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvinhaperz/status/1037510738947043328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelo04346868,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037510436025982977, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3164823137, "username": "daniel_ishy", "tweet": "Marina Silva, e aquela cal\u00e7a que tu comprou m\u00eas passado?N\u00c3O D\u00c1 MAIS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daniel_ishy/status/1037510436025982977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509709136388096, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1311836118, "username": "willianleitesuz", "tweet": "@joaoamoedonovo @alvarodias_ @Haddad_Fernando @geraldoalckmin @cirogomes @MarinaSilva @jairbolsonaro @radiobandnewsfm Mentira est\u00e3o fazendo o Jogo da Globo seus novos.Agora \u00e9 Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willianleitesuz/status/1037509709136388096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm,jairbolsonaro,MarinaSilva,cirogomes,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,alvarodias_,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037509698457665536, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52367214, "username": "FlaDUrbano", "tweet": "@MarinaSilva um exemplo!!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaDUrbano/status/1037509698457665536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037508637760086019, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 833472917983940608, "username": "jwfds1977241", "tweet": "@GloboNews A\u00ed galera Geraldo Alckmin pior ladr\u00e3o safado Ciro Gomes outro Ladr\u00e3o safado Haddad outro Ladr\u00e3o safado Marina Silva uma galinha morta ou seja s\u00f3 tem uma op\u00e7\u00e3o bolsonaro 2018 e j\u00e1 era", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwfds1977241/status/1037508637760086019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037508586602147842, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 833472917983940608, "username": "jwfds1977241", "tweet": "@GloboNews A\u00ed galera Geraldo Alckmin pior ladr\u00e3o safado Ciro Gomes outro Ladr\u00e3o safado Haddad outro Ladr\u00e3o safado Marina Silva uma galinha morta ou seja s\u00f3 tem uma op\u00e7\u00e3o bolsonaro 2018 e j\u00e1 era", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwfds1977241/status/1037508586602147842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037508151900360704, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:54", "timezone": "CDT", "user_id": 833472917983940608, "username": "jwfds1977241", "tweet": "@GloboNews O Globo News no lixo Geraldo Alckmin o pior ladr\u00e3o Haddad tamb\u00e9m foi o pior ladr\u00e3o em S\u00e3o Paulo Ciro Gomes outro Ladr\u00e3o safado Marina Silva uma galinha morta ou seja n\u00e3o tem nenhum s\u00f3 bolsonaro mesmo que vai ganhar essa merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jwfds1977241/status/1037508151900360704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037508107583275008, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1260500904, "username": "canallivre", "tweet": "Pesquisa Ibope divulgada nesta quarta-feira aponta Jair Bolsonaro (PSL) na lideran\u00e7a da corrida ao Planalto com 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto. Marina Silva (Rede) e Ciro Gomes (PDT) t\u00eam 12%. Geraldo Alckmin (PSDB) soma 9%. Fernando Haddad (PT), por sua vez, atingiu 6%.  pic.twitter.com/iSGAGeod3L", "replies": 11, "retweets": 9, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canallivre/status/1037508107583275008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507891593441280, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 92254269, "username": "kimjongdois", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @MarinaSilva Umm que intimidade Dudu kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kimjongdois/status/1037507891593441280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037507823633158145, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 987624840, "username": "samiy_carla", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Hahahahahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samiy_carla/status/1037507823633158145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037507209008164864, "date": "2018-09-05", "time": "20:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 724089847619694592, "username": "m1daz_z", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @heyludsc @Taraskiy A ideia \u00e9 boa, o meu tweet \u00e9 sobre tirar conclus\u00f5es apenas por 15 segundos de fala bonita e scriptada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m1daz_z/status/1037507209008164864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Taraskiy,heyludsc,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037506776210579456, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 978655020085366784, "username": "IvaCCastro", "tweet": "@MarinaSilva @veroina_pura Fa\u00e7a bom proveito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvaCCastro/status/1037506776210579456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veroina_pura,MarinaSilva"}
{"id": 1037506572870713344, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@IBOPE_In @Datafolha @VEJA @jairbolsonaro @MarinaSilva O PESSOAL DO IBOPE E DO DATAFOLHA JUNTO COM A GLOBO ACHA QUE O BOLSONARO PERDE NO SEGUNDO TURNO ATE PARA O CHUCHU DE S\u00c3O PAULO, ESTA NA CARA O QUE ESSES OTARIOS QUEREM FAZER RS MAS N\u00c3O CONSEGUEM PQE O JAIR LEVA TUDO.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037506572870713344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IBOPE_In,Datafolha,VEJA,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037506489689272321, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 323912372, "username": "Shadowtweetando", "tweet": "@Suziane___ Marina Silva n\u00e3o passa convic\u00e7\u00e3o porque visivelmente \u00e9 uma candidata limitada e omissa, que s\u00f3 aparece em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o. O seu marin\u00eas \u00e9 t\u00e3o sofr\u00edvel quanto o dilm\u00eas daquela outra. Seu posicionamento sobre temas pol\u00eamicos \u00e9 d\u00fabio. Causa calafrios imagin\u00e1-la \u00e0 frente do Governo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Shadowtweetando/status/1037506489689272321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Suziane___"}
{"id": 1037505584969535488, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2183817488, "username": "LookingCritical", "tweet": "Pode ser que um dia se passe mesmo o Brasil a limpo, at\u00e9 agora a quadrilha pol\u00edtica fez do Brasil apenas papel higi\u00eanico.  (by Mill\u00f4r) @jairbolsonaro @geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @cirogomes pic.twitter.com/EYJikyxGff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LookingCritical/status/1037505584969535488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,geraldoalckmin,MarinaSilva,alvarodias_,cirogomes"}
{"id": 1037505554518814720, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@GloboNews @jairbolsonaro @MarinaSilva @IBOPE_In @K_IBOPEMedia ESSA PESQUISA DE REJEI\u00c7\u00c3O QUE OS JORNALISTAS MEIA BOCA DA REDE GLOBO FALA DO JAIR N\u00c3O EXISTE BASTA VER O QUE ACONTECE COM O JAIR NAS VISITAS AOS ESTADOS. E OS IDIOTAS CONTINUAM FALANDO DE LULA MESMO INELEGIVEL.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037505554518814720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,jairbolsonaro,MarinaSilva,IBOPE_In,K_IBOPEMedia"}
{"id": 1037505023620644864, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1164091074, "username": "IsmaelsoaresTw", "tweet": "@IBOPE_In @K_IBOPEMedia @MarinaSilva @jairbolsonaro MAIS UMA PESQUISA MENTIROSA DOS VIGARISTAS DO IBOPE DANDO A VELHA PETISTA MARINA LULA DA SILVA ATRAS DO JAIR BOLSONARO,TODOS JA SABEM QUE O JAIR JA GANHA NO PRIMEIRO TURNO.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsmaelsoaresTw/status/1037505023620644864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IBOPE_In,K_IBOPEMedia,MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037503562899746816, "date": "2018-09-05", "time": "19:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 78211656, "username": "mandafss", "tweet": "O \u00fanico candidato que cresceu na pesquisa al\u00e9m da margem de erro e que tem a menor rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 justamente aquele que est\u00e1 mais fora da disputa: Ciro Gomes. E a candidata que teria mais for\u00e7a num 2\u00ba turno contra qualquer advers\u00e1rio \u00e9 a que nem passar\u00e1 do 1\u00ba turno: Marina Silva", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandafss/status/1037503562899746816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501888781082624, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 367416244, "username": "sitenoticias", "tweet": "Pesquisa Ibope presidencial sendo divulgada agora, sem o nome de Lula.Bolsonaro: 22%Marina Silva: 12%Ciro Gomes: 12%Geraldo Alckmin: 9%Fernando Haddad: 6%\u00c1lvaro Dias: 3%Jo\u00e3o Amoedo: 3%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sitenoticias/status/1037501888781082624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499884243431426, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 871571639900753925, "username": "PortalDisparada", "tweet": "\"Ciro Gomes foi o candidato que mais cresceu entre as pesquisas, passando de 9% para 12% das inten\u00e7\u00f5es. Marina Silva, por sua vez, manteve-se estagnada em 12%. Haddad, Alckmin e Bolsonaro subiram 2% cada\".  https://portaldisparada.com.br/politica-e-poder/ibope-ciro-vence-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 62, "likes": 264, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PortalDisparada/status/1037499884243431426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499630400024578, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 228822050, "username": "Xauvinista", "tweet": "Num poss\u00edvel segundo turno entre Bolsonaro e Marina Silva, em quem voc\u00eas pediram dicas sobre pra qual pa\u00eds se mudar em 2019?", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xauvinista/status/1037499630400024578", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498139308171264, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2164933525, "username": "Dimasdecastro", "tweet": "@guardian @MarinaSilva @MahHoran2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dimasdecastro/status/1037498139308171264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,guardian,MahHoran2"}
{"id": 1037497007093497857, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 788799209671647233, "username": "renatomusa", "tweet": "@MarinaSilva Presidente + @maragabrilli Senadora https://twitter.com/maragabrilli/status/1037491992559869954\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatomusa/status/1037497007093497857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,maragabrilli"}
{"id": 1037495270970478592, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 43340387, "username": "DCM_online", "tweet": "Ibope: Ciro Gomes sobe e empata com Marina Silva em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ibope-ciro-gomes-sobe-e-empata-com-marina-silva-em-segundo-lugar-na-pesquisa-sem-lula/\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 8, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DCM_online/status/1037495270970478592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494041263435776, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 42264563, "username": "willgimenes", "tweet": "Ibope - @jairbolsonaro 22, @cirogomes 12, @MarinaSilva 12, @geraldoalckmin 9 e @Haddad_Fernando 6", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/willgimenes/status/1037494041263435776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037494005616070656, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2208064088, "username": "jonaskauffman", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018\u2060 \u2060\u2060 \u2060 | URGENTE: Ciro Gomes (PDT) e Marina Silva (Rede) aparecem empatados, com 12%. \u00c9 o que diz a pesquisa do Ibope, que acaba de ser divulgada.  https://oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/jonaskauffman/status/1037494005616070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493889739968512, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 27859477, "username": "ottodeitz", "tweet": "Finalmente uma pesquisa sem o bandido:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Ciro Gomes (PDT): 12%Marina Silva (Rede): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%Alvaro Dias (Podemos): 3%...  https://www.facebook.com/otto.deitz/posts/10213182927828067\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ottodeitz/status/1037493889739968512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493764540063744, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 27650384, "username": "fagnermorais", "tweet": "Rapaz, Marina Silva \u00e9 a segunda mais rejeitada. Me surpreendeu.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fagnermorais/status/1037493764540063744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491414366609408, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:23", "timezone": "CDT", "user_id": 17855172, "username": "_pedrofernandes", "tweet": "Gays, \u00e9 s\u00e9rio: A gente precisa colocar Ciro no segundo turno pq ainda tem o risco de bozo ir com a beata da Marina Silva. \u00c9 a nossa integridade f\u00edsica que est\u00e1 em jogo.", "replies": 8, "retweets": 56, "likes": 241, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_pedrofernandes/status/1037491414366609408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490962795180032, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:35", "timezone": "CDT", "user_id": 167500508, "username": "_taigor", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @Glaubin84130684 Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_taigor/status/1037490962795180032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Glaubin84130684,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037490756146135041, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 729423201047023616, "username": "Enrico_Olaia", "tweet": "@jairbolsonaro @MarinaSilva @Lincolnessaf \ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Enrico_Olaia/status/1037490756146135041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lincolnessaf,MarinaSilva,jairbolsonaro"}
